<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>12715</category-id>
    <category-name><![CDATA[Electric scooters]]></category-name>
    <title><![CDATA[Elektrinis paspirtukas KuKirin G2 Pro, juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Elektriskais motorollers Kukiri G2 Pro, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Elektriline tõukeratas Kukiri G2 Pro, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sähköskootteri kukiri g2 pro, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Kugoo KuKirin G2 Pro elektrinis paspirtukas – galingas, patogus ir universalus sprendimas kasdieniam ir aktyviam judėjimui
Galingas ir sulankstomas elektrinis paspirtukas, leidžiantis jums judėti greitai, patogiai ir stilingai.
Kugoo KuKirin G2 Pro yra kompaktiškas, bet galingas elektrinis paspirtukas, puikiai tinkantis kasdieniams kelionėms – į darbą, mokyklą ar savaitgalio išvykoms. Dėl 600 W variklio ir talpaus 48 V / 15 Ah litynio akumuliatoriaus paspirtukas nuvažiuoja iki 55 km vienu įkrovimu – pakanka net ilgioms maršrutams.
Kompaktiškas dizainas – sulankyk ir nešisk
KuKirin G2 Pro turi sulankstomą rėmą, idealų tiems, kurie nori taupyti vietą namuose, biure ar automobilyje. Dėl sulankstomos vairo stiebo ir rėmo paspirtukas lengvas nešiojamas kelionėms.
Komfortas ir sauga bet kurioje paviršuje
9 colių orinės padangos su priekiniu ir galiniu slopintuvais užtikrina sklandų važiavimą asfaltu, kietomis keliais ar akmeninėmis takelėmis. Integruotas LED ekranas, patikimos diskinės stabdžiai ir ryškūs šviestuvai padaro važiavimą saugų net menko apšvietimo sąlygomis. Maksimali apkrova iki 120 kg.
Pagrindinės specifikacijos:
Variklis: 600 W be šoninių sukčių
Akumuliatorius: 48 V / 15 Ah lityjoninis
Nuvažiavimas: iki 55 km
Įkrovimo laikas: 7–8 valandos
Padangos: 9 colių orinės
Apkrova: iki 120 kg
Maksimalus greitis: fabriškai ribotas iki 25 km/h
Ekransas: LED (greitis, akumuliatorius, nuvažiavimas, režimai)
Slopintuvai: priekinis ir galinis
Stabdžiai: diskinės priekinė ir galinė
Apšvietimas: priekiniai šviestuvai, stabdžių signalai, posūkio žymekliai
Sulankstomas: taip
Kam skirtas KuKirin G2 Pro?
Kiekvienam, ieškokančiam patikimo ir praktiško judėjimo sprendimo
Miesto ir priemiestyje judėjimui
Į darbą, mokyklą ar poilsio kelionėms
Tiems, kurie vertina komfortą ir galingą variklį
Kodėl pasirinkti KuKirin G2 Pro?
Sulankstomas dizainas = lengvas sandėliavimas ir nešiojimas
Galingas variklis = lygus ir greitas važiavimas
Didelis akumuliatorius = ilgos kelionės be papildomo įkrovimo
Slopintuvai ir kokybiškos stabdžiai = komfortas ir sauga
Ryškūs šviestuvai = geresnis matomumas ir sauga
Kugoo KuKirin G2 Pro protingas ir patikimas elektrinis paspirtukas, puikiai sujungiantis galią, komfortą ir praktiškumą. Pamirškite eismo spūstis ir atskleiskite naują judėjimo laisvę – užsisakykite jau šiandien!
Svarbu ir perspėjimai
Naudokite tik privačiose teritorijose ar leidžiamose vietose. Vartotojas atsako dėl laikymosi galiojančių įstatymų ir eismo taisyklių.
Perspėjimai:
a. Naudoti tik nuo 14 metų.
b. Naudoti tik paskirtiems tikslams.
c. Nekeiskite techninių parametrų, nešalinkite greičio apribojimo.
d. Neišimkite akumuliatoriaus.
e. Nekelkite nekontroliuojamo įkrovimo.
f. Nekelkite nakties įkrovimo.
g. Jei įrenginys sugadintas – nedirbkite ir kreipkitės į servisą.
h. Nenaudokite blogoje oroje.
i. Utilizuokite tik specializuotose vietose.
CE ženklas
CE ženklas rodo, kad produktas atitinka Europos Komisijos direktyvų reikalavimus.
DĖMESIO (Lietuvos taisyklės)
Elektriniai paspirtukai leidžiami važiuoti dviračių takuose, keliuose su ribotu greičiu iki 50 km/h. Nuo 2024-04-01 leista važiuoti tik su registruotais paspirtukais su valstybiniu numeriu. Maksimalus greitis 25 km/h, variklis iki 1000 W. Rekomenduojamas skretas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Kugoo KuKirin G2 Pro hulajnoga elektryczna – mocna, wygodna i uniwersalna rozwiązanie dla codziennego i aktywnego poruszania się
Mocna i składana hulajnoga elektryczna, która pozwoli Ci poruszać się szybko, wygodnie i stylowo.
Kugoo KuKirin G2 Pro to kompaktowa, ale mocna hulajnoga elektryczna, idealna do codziennych podróży – do pracy, szkoły lub wycieczek weekendowych. Dzięki silnikowi 600 W i pojemnej baterii 48 V / 15 Ah hulajnoga pokonuje do 55 km na jednym ładowaniu.
Kompaktowy design – złóż i zabierz ze sobą
KuKirin G2 Pro ma składaną ramę, idealną dla osób chcących oszczędzić miejsce w domu, biurze lub samochodzie. Dzięki składanej kierownicy i ramie hulajnogę łatwo zabrać w podróż.
Komfort i bezpieczeństwo na każdej nawierzchni
Opony pneumatyczne 9 cali z amortyzacją przednią i tylną gwarantują płynną jazdę po asfalcie, drogach utwardzonych i żwirowych. Zintegrowany wyświetlacz LED, niezawodne hamulce tarczowe i jasne oświetlenie sprawiają, że jazda jest bezpieczna również przy słabym oświetleniu. Maksymalne obciążenie do 120 kg.
Główne parametry techniczne:
Silnik: 600 W bezszczotkowy
Akumulator: 48 V / 15 Ah litowo-jonowy
Zasięg: do 55 km
Czas ładowania: 7–8 godzin
Opony: 9 cali pneumatyczne
Obciążenie: do 120 kg
Prędkość maksymalna: fabrycznie ograniczona do 25 km/h
Wyświetlacz: LED (prędkość, bateria, dystans, tryby)
Amortyzacja: przednia i tylna
Hamulce: tarczowe przednie i tylne
Oświetlenie: przednie światła, światła hamulca, kierunkowskazy
Składana: tak
Dla kogo jest KuKirin G2 Pro?
Dla każdego szukającego niezawodnego i praktycznego środka transportu
Do poruszania się w mieście i na przedmieściach
Do pracy, szkoły lub wycieczek rekreacyjnych
Dla osób ceniących komfort i mocny silnik
Dlaczego warto wybrać KuKirin G2 Pro?
Składany design = łatwe przechowywanie i transport
Mocny silnik = płynna i szybka jazda
Duża bateria = dłuższe trasy bez ładowania
Amortyzacja i hamulce = komfort i bezpieczeństwo
Jasne oświetlenie = lepsza widoczność i bezpieczeństwo
Kugoo KuKirin G2 Pro to inteligentna i niezawodna hulajnoga elektryczna, która doskonale łączy moc, komfort i praktyczność. Zapomnij o korkach i odkryj nową wolność poruszania się – zamów już dziś!
Ważne i ostrzeżenia
Używaj tylko na terenie prywatnym lub w miejscach dozwolonych. Użytkownik odpowiada za przestrzeganie obowiązujących przepisów ruchu drogowego.
Ostrzeżenia:
a. Użytkowanie tylko dla osób powyżej 14 lat.
b. Używaj tylko zgodnie z przeznaczeniem.
c. Nie zmieniaj parametrów technicznych, nie usuwaj ogranicznika prędkości.
d. Nie wyjmuj akumulatora.
e. Nie pozostawiaj urządzenia bez nadzoru podczas ładowania.
f. Nie ładuj w nocy.
g. Jeśli urządzenie jest uszkodzone – nie używaj i skontaktuj się z serwisem.
h. Nie używaj w bardzo złych warunkach pogodowych.
i. Utylizuj tylko w wyznaczonych miejscach.
Oznaczenie CE
Oznaczenie CE oznacza, że produkt spełnia wymagania dyrektyw Komisji Europejskiej.
UWAGA! (Przepisy polskie)
Hulajnogi elektryczne można używać na ścieżkach rowerowych i drogach z ograniczeniem prędkości do 50 km/h. Od 01.04.2024 dozwolona jazda tylko na zarejestrowanych hulajnogach z tablicą rejestracyjną. Prędkość maksymalna 25 km/h, silnik do 1000 W. Zalecane jest używanie kasku.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Kugoo KuKirin G2 Pro elektriskais skrejritenis – jaudīgs, ērts un universāls risinājums ikdienas un aktīvai pārvietošanās brīvībai
Jaudīgs un salokāms elektriskais skrejritenis, kas ļaus Tev pārvietoties ātri, ērti un stilīgi.
Kugoo KuKirin G2 Pro ir kompakts, taču jaudīgs elektriskais skrejritenis, kas lieliski piemērots ikdienas pārvietošanās vajadzībām – ceļam uz darbu, skolu vai brīvā laika izbraucieniem nedēļas nogalēs. Pateicoties 600 W motoram un ietilpīgajai 48 V / 15 Ah litija baterijai, šis skrejritenis nodrošina līdz 55 km nobraukumu ar vienu uzlādi – pietiek pat garākiem maršrutiem bez papildu uzlādes.
Kompakts dizains – saloki un ņem līdzi
KuKirin G2 Pro aprīkots ar salokāmu rāmi, kas ir ideāli piemērots tiem, kuri vēlas ietaupīt vietu uzglabāšanā – mājās, birojā vai automašīnā. Pateicoties salokāmajam stūres stabiņam un rāmim, skrejriteni ir viegli paņemt līdzi arī ceļojumos.
Komforts un drošība uz jebkuras virsmas
9 collu pneimatiskās riepas kopā ar priekšējo un aizmugurējo amortizāciju nodrošina gludu un ērtu braukšanu gan pa asfaltu, gan pa cietiem ceļiem vai grants segumu. Integrēts LED displejs, uzticamas disku bremzes un spilgtas gaismas padara pārvietošanos drošu arī sliktos apgaismojuma apstākļos. Maksimālā kravnesība līdz 120 kg piemērota dažāda vecuma un svara braucējiem.
Galvenie tehniskie parametri:
Motors: 600 W bezsuku
Akumulators: 48 V / 15 Ah litija jonu
Nobraukums: līdz 55 km
Uzlādes laiks: 7–8 stundas
Riepas: 9 collu pneimatiskās
Kravnesība: līdz 120 kg
Maksimālais ātrums: rūpnieciski ierobežots līdz 25 km/h
Displejs: LED displejs (ātrums, akumulators, nobraukums, režīmi)
Amortizācija: priekšā un aizmugurē
Bremzes: disku bremzes priekšā un aizmugurē
Apgaismojums: priekšējās gaismas, bremžu gaismas, pagrieziena rādītāji
Salokāms: jā
Kam piemērots KuKirin G2 Pro?
Ikvienam, kurš meklē uzticamu un praktisku pārvietošanās risinājumu
Pārvietošanai pilsētā un piepilsētā
Ceļam uz darbu, skolu vai atpūtas braucieniem
Tiem, kuri novērtē komfortu un jaudīgu motoru
Kāpēc izvēlēties KuKirin G2 Pro?
Salokāms dizains = viegli uzglabāt un pārvadāt
Jaudīgs motors = vienmērīga un ātra braukšana
Liels akumulators = garāki attālumi bez uzlādes
Amortizācija un kvalitatīvas bremzes = komforts un drošība uz jebkuras virsmas
Spilgtas gaismas un pagrieziena signāli = labāka redzamība un drošība
Kugoo KuKirin G2 Pro ir gudrs un uzticams elektriskais skrejritenis, kas lieliski apvieno jaudu, komfortu un praktiskumu. Aizmirsti par sastrēgumiem un atklāj jaunu brīvību pārvietoties – pasūti jau šodien!
Svarīgi un brīdinājumi
Šo transportlīdzekli drīkst izmantot tikai privātajā teritorijā vai vietās, kur atļauts izmantot šāda veida transportlīdzekļus. Lietotājs ir atbildīgs par izmantošanu saskaņā ar spēkā esošajiem likumiem un ceļu satiksmes noteikumiem.
Brīdinājumi:
a. Skrejriteni drīkst ekspluatēt tikai personas, kas ir vecākas par 14 gadiem.
b. Izmantot tikai paredzētajam mērķim.
c. Nemainiet patstavīgi tehniskos parametrus, nenoņemiet ātruma ierobežotāju.
d. Neizņemiet akumulatoru.
e. Neatstājiet uzlādējamo ierīci bez uzraudzības.
f. Neatstājiet uzlādēties pa nakti.
g. Ja ierīce ir bojāta, neizmantojiet un sazinieties ar servisu.
h. Neizmantojiet ļoti sliktos laikapstākļos.
i. Utilizējiet tikai paredzētās vietās.
CE marķējums
CE marķējums apzīmē, ka produkts atbilst Eiropas Komisijas direktīvu prasībām.
UZMANĪBU (Latvijas noteikumi)
Saskaņā ar Ceļu satiksmes noteikumiem Latvijā elektriskos skrejriteņus drīkst izmantot uz velosipēdu ceļiem, trasēm un ietvēm, ievērojot gājēju ātrumu. Atļauts braukt uz ceļiem ar ātruma ierobežojumu līdz 50 km/h.
No 2024. gada 1. aprīļa uz ceļiem drīkst braukt tikai ar valsts reģistrētiem e-skrejriteņiem ar oficiālu uzlīmi. Maksimālais ātrums 25 km/h, motors ne vairāk kā 1000 W. Ieteicams valkāt ķiveri un ievērot drošības noteikumus.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kugoo KuKirin G2 Pro elektriline rullik – võimas, mugav ja universaalne lahendus igapäevasele ja aktiivsele liikumisele
Võimas ja kokkupakkitav elektriline rullik, mis võimaldab sind liikuda kiiresti, mugavalt ja stiilsealt.
Kugoo KuKirin G2 Pro on kompaktne, kuid võimas elektriline rullik, mis sobib suurepäraselt igapäevastele sõitudele – tööle, kooli või nädalavahetuseks. 600 W mootori ja 48 V / 15 Ah litiumaku tõttu saab rullik sõitma kuni 55 km ühe laadimisega – piisab ka pikemate marsruutide jaoks.
Kompaktsne disain – pakki kokku ja võta kaasa
KuKirin G2 Pro on varustatud kokkupakkitava raamiga, mis on ideaalne neile, kes soovivad säästa ruumi kodus, kontoris või autos. Kokkupakkitava rooli ja raami tõttu on rullik lihtne kaasa võtta reisidel.
Mugavus ja turvalisus igal pinnal
9 tollise pneumaatilised rehvid koos ees- ja tagavedrustega tagavad siledase sõidu nii asfaltil, kivikel teedel kui ka karistatud teedel. Integreeritud LED-ekraan, usaldusväärsed ketaspidurid ja heledad valgused muudavad sõidu turvaliseks ka halvas valgustingimuses. Maksimaalne koormus kuni 120 kg.
Peamised spetsifikatsioonid:
Mootor: 600 W ilma hammadeta
Aku: 48 V / 15 Ah litium-iooniline
Sõiduulatus: kuni 55 km
Laadimisaeg: 7–8 tundi
Rehvid: 9 tollised pneumaatilised
Koormus: kuni 120 kg
Maksimaalne kiirus: tootearvutust piiratud 25 km/h-ni
Ekraan: LED-ekraan (kiirus, aku tasem, läbitud tee, režiimid)
Vedrustid: ees ja taga
Pidurid: ees- ja tagakülged ketaspidurid
Valgustus: eesvalgused, pidurivalgused, pöördeindikaatorid
Kokkupakkitav: jah
Kedile sobib KuKirin G2 Pro?
Igal inimesel, kes otsib usaldusväärset ja praktilist liikumise lahendust
Linnas ja eeslinnas liikumiseks
Tööle, kooli või puhkusereisideks
Neile, kes hindavad mugavust ja võimet mootorit
Miks valida KuKirin G2 Pro?
Kokkupakkitav disain = lihtne hoida ja transportida
Võimas mootor = sile ja kiire sõit
Suur aku = pikemad sõidud ilma laadimiseta
Vedrustid ja kvaliteetsed pidurid = mugavus ja turvalisus
Heledad valgused = parem nähtavus ja turvalisus
Kugoo KuKirin G2 Pro on mõistlik ja usaldusväärne elektriline rullik, mis ühendab suurepäraselt võimu, mugavust ja praktilisust. Unusta liikluse ummikuid ja ava uus liikumise vabadus – telli juba täna!
Olulised ja hoiatused
Kasuta ainult privaatalal või lubatud kohtades. Kasutaja vastutab seaduste ja liiklusreeglite järgemõõstmise eest.
Hoiatused:
a. Kasutada ainult 14 eluaastat täisenud isikud.
b. Kasuta ainult määratud eesmärkide jaoks.
c. Ära muuda tehnilisi parameetreid ega eemalda kiirusepiirat.
d. Ära eemalda aku.
e. Ära jätta laadimist järelvaata.
f. Ära jätta aku öösel laadima.
g. Kui seade on kahjustatud – ära kasuta ja pöördu servisi poole.
h. Ära kasuta halvas ilmas.
i. Kasuta ainult spetsiaalsetes kohtades taaskasutamiseks.
CE sildi info
CE silt näitab, et toode vastab Euroopa Komisjoni direktiivide nõuetele.
TÄHELEPANU (Eesti reeglid)
Elektrilised rullikud on lubatud sõitma ratastel ja teedel, kus kiirusepiir on kuni 50 km/h. Alates 01.04.2024 on lubatud sõita ainult registreeritud rullikul riiklikul numbril. Maksimaalne kiirus 25 km/h, mootor kuni 1000 W. Soovitatav kaitsekübar.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kugoo KuKirin G2 Pro sähkökulkukorvi – tehokas, mukava ja monipuolinen ratkaisu päivittäiselle ja aktiiviselle liikkumiselle
Tehokas ja taitettava sähkökulkukorvi, jolla voit liikkua nopeasti, mukavasti ja tyylikkäästi.
Kugoo KuKirin G2 Pro on kompakti mutta tehokas sähkökulkukorvi, joka soveltuu täydellisesti päivittäisiin matkoihin – työyn, kouluun tai viikonloppureissuille. 600 W moottorin ja 48 V / 15 Ah litiumakun ansiosta kulkukorvi kulkee jopa 55 km yhdellä latauksella.
Kompakti suunnittelu – taitota ja ota mukaan
KuKirin G2 Pro on varustettu taitettavalla runolla, joka on ihanteellinen niille, jotka haluavat säästää tilaa kodissa, toimistossa tai autossa. Taitettavan ohjaustankon ja runon ansiosta kulkukorvia on helppo kulkea matkoilla.
Mukavuus ja turvallisuus millä tahansa pinnalla
9 tuumaisia pneumaattisia renkaita etu- ja takajousituksineen takaavat sujuvaan ajoon asfaltilla, kivijaloilla ja kivennäisillä teillä. Integroitu LED-näyttö, luotettavat jarrut ja kirkkaat valot tekevät ajoista turvallisia myös heikossa valossa. Maksimikapaciteetti 120 kg.
Tekniset tiedot:
Moottori: 600 W harjaketoniton
Akku: 48 V / 15 Ah litium-ioni
Kantavuus: jopa 55 km
Latausaika: 7–8 tuntia
Renkaat: 9 tuumaisia pneumaattisia
Kuormitus: jopa 120 kg
Maksiminopeus: tehdasrajoitettu 25 km/h
Näyttö: LED-näyttö (nopeus, akku, matka, tilat)
Jousitukset: etu ja taka
Jarrut: etu- ja takarajausjarrit
Valaistus: etuvalot, jarruvalot, käännösvalot
Taitettava: kyllä
Kenelle KuKirin G2 Pro sopii?
Jokaiselle, joka etsii luotettavaa ja käytännöllistä liikkumisratkaisua
Kaupunkiin ja esikaupunkiin
Työyn, kouluun ja loma-ajoille
Niille, jotka arvostavat mukavuutta ja tehokasta moottoria
Miksi valita KuKirin G2 Pro?
Taitettava muoto = helppo varastoida ja kuljettaa
Tehokas moottori = sujuva ja nopea ajo
Suuri akku = pidempi matkoja latauksettomuutta
Jousitukset ja laadukkaat jarrit = mukavuutta ja turvallisuutta
Kirkkaat valot = parempi näkyvyys ja turvallisuus
Kugoo KuKirin G2 Pro on älykäs ja luotettava sähkökulkukorvi, joka yhdistää tehokkuutta, mukavuutta ja käytännöllisyyttä. Unohda liikenneruuhkat ja löydä uusi liikkumisen vapaus – tilaa jo tänään!
Tärkeää ja varoituksia
Käytä vain yksityisillä alueilla tai sallituissa paikoissa. Käyttäjä vastaa lakien ja liikennesääntöjen noudattamisesta.
Varoitukset:
a. Käyttäjän ikä vähintään 14 vuotta.
b. Käytä vain tarkoitettuun käyttöön.
c. Älä muokkaa teknisiä tietoja tai poista nopeusrajoitusta.
d. Älä irrota akkua.
e. Älä jätä latausta valvottomana.
f. Älä lataa yön aikana.
g. Jos laite on viallinen – älä käytä ja ota yhteyttä huoltoon.
h. Älä käytä huonossa säässä.
i. Käytä vain sallituissa kierrätyspaikoissa.
CE-merkin selitys
CE-merkki tarkoittaa, että tuote täyttää Euroopan komission direktiivien vaatimukset.
HUOM! (Suomen säännöt)
Sähkökulkukorveja voidaan käyttää pyöräteillä ja teillä, jossa nopeusrajoitus on enintään 50 km/h. Vuodesta 2024 alkaen käytettävissä vain rekisteröidyillä kulkukorveilla valtiollisella numerolla. Maksiminopeus 25 km/h, moottori enintään 1000 W. Suositellaan kypärää.]]></long-description-fi>
    <manufacturer-name><![CDATA[Shenzhen kukirin Technology co., Ltd.]]></manufacturer-name>
    <manufacturer-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></manufacturer-address>
    <manufacturer-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></manufacturer-email>
    <representative-name><![CDATA[Kukirin]]></representative-name>
    <representative-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></representative-address>
    <representative-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></representative-email>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_scooters_2.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_scooters_3.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_display.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_scooters_1.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_scooters_10.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_scooters_4.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_scooters_5.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_scooters_7.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_scooters_8.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G2_Pro_scooters_9.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>29,5</weight>
            <length>1.23</length>
            <height>0.205</height>
            <width>0.575</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4906871115958]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[G2 Pro]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[4906871115958]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>12715</category-id>
    <category-name><![CDATA[Electric scooters]]></category-name>
    <title><![CDATA[Elektrinis paspirtukas Kukirin G2 10’’ juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Elektriskais skrejritenis Kukirin G2 10’’, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Elektrirullik Kukirin G2 10’’ must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sähkökulkukorvi Kukirin G2 10’’ musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Oro padangos įvairioms reljefams
Elektrinis paspirtukas KuKirin G2 yra aprūpintas 10 colių oro padangomis bei priekiniu ir galiniu spyriiniu slopintuvais. Puiki sugebėjimas laikytis paviršiaus ir šokų absorbcija užtikrina sklandų važiavimą įvairiomis kelio sąlygomis. Oro padangų konstrukcija sumažina plėšimo riziką ir pagerina važiavimo saugumą bei komfortą. Nesvarbu, ar važiuojate asfaltuotais miestų keliais, ar akmeninėmis kaimo takelėmis – KuKirin G2 su jomis lengvai susidoroja ir suteikia nepriekaišantinį važiavimo patirtį.
Ilgas akumuliavimo laikas be nerimų
KuKirin G2 sulankstomas elektrinis paspirtukas yra aprūpintas 48V 15Ah aukšto našumo lityniu akumuliatoriumi, kuris užtikrina nuvažiavimą iki 55 km vidutiniu greičiu (su 65 kg apkrova). Nesvarbu, ar tai efektyvus kasdienis važiavimas į darbą, ar ilgos savaitgalio kelionės – jis su jomis visada susidoroja, nebekaltindamas apie energijos trūkumą, reikšmingai praplėčiant jūsų kelionių spindulį.
Priekinės ir galinės dvi diskinės stabdžiai
KuKirin G2 turi priekines ir galines diskines stabdžius su elektroninėmis išjungiamomis stabdžėmis, kurios greitai reaguoja net dideliu greičiu. Stabdymo kelias kontroliuojamas 4–10 metrų atstume, užtikrinant saugų stabdymą ekstremaliomis situacijomis.
Greita sulankstymas
KuKirin G2 sulankstomas elektrinis paspirtukas turi kruopščiai suprojektuotą vien mygtuko greitai sulankstomą mechanizmą, leidžiantį sulankstyti ir išsulankstyti konstrukciją keliais paprastais žingsniais. Sulankstymu pastatykite jį automobilio priekinėje dalyje prie apatinės plokštumos, kur yra galinis šviestuvas, kad tvirtai fiksuotumėte rėmą, išvengtumėte netyčinio išsulankstymo transportavimo metu ir užtikrintumėte vartotojo saugumą bei stabilumą. Tobulas sulankstomas mechanizmas yra kruopščiai išbandytas ir nesilaiko lengvai net dažnai sulankstomas, užtikrindamas ilgalaikę patogų vartojimą.
Lengvas dizainas
KuKirin G2 e-paspirtukas optimizavo medžiagas ir konstrukcijos dizainą, siekdamas užtikrinti kūro stiprumą ir stabilumą, todėl produkto savitis yra apie 26 kg. Produktas yra lengvas nešiojamas ir sandėliuojamas, o sulankstytas dydis yra kompaktiškas – labai patogu važiuojant į darbą, grįžtant namo ar dedant į automobilio kabelį.
Protinga valdymas
KuKirin G2 yra aprūpintas aukštos raiškos jutriu jutikliuoju ekranu. Naudodami šį smulkų ir jautrų ekraną galite intuityviai gauti realiuoju laiku informaciją apie transporto priemonės būseną: važiavimo greitį, likusią energiją, nuvažiuotą atstumą, dabartinį režimą ir kt. Visi pagariniai duomenys matomi akimirksniu. Be to, liečiamasis valdymas yra paprasta ir intuityvi. Galite perjungti važiavimo režimus, reguliuoti ryškumą ir net peržiūrėti istorijos kelionių įrašus – viskas jūsų valdomoje.
Specifikacija
Prekės ženklas: KuKirin
Tipas: Elektrinis paspirtukas
Modelis: G2
Nuleidimo galia: Iki 20°
Stabdžių sistema: Priekinės ir galinės diskinės stabdžiai + e-stabdžiai
Stabdymo atstumas: 4–10 m
Vandens atsparumas: IP54
Maksimalus sukimo momentas: 29 N·m
Akumuliatorius: 48V 15Ah
Kroviklio įvestis: 100–240V AC 50/60Hz
Įkrovimo laikas: 8–9 val.
Priekinis slopintuvas: Pneumatinė šokų absorbcija
Galinis slopintuvas: Spyriinis slopintuvas
Priekinis šviestuvas: LED
Šviestuvo galia: 3W
Priekinio šviestuvo apšvietimo kampas: 60°
Apšvietimo atstumas: 4 m
Galinis šviestuvas: Taip (įsijungia kartu su priekiniu, mirko stabdant)
Padangos: 10 colių oro
Indikatorius: LED
Produkto svoris: 26 kg
Pakuotės svoris: 29,5 kg
Produkto dydis: 125,8 × 66 × 126 cm
Pakuotės dydis: 123,5 × 20,5 × 57,5 cm
Pakuotėje
1 × Elektrinis paspirtukas
1 × Kroviklis
1 × Įrankių rinkinys
1 × Galinis skarda
2 × Skardos stiprinimo suktukai
1 × Vartotojo vadovas
Svarbu
Šį transporto priemonę galima naudoti tik privačiose teritorijose ar vietose, kur tai leidžiama. Vartotojas atsako už naudojimą laikantis galiojančių įstatymų ir eismo taisyklių. Pardavėjas neatsako už netinkamą ar neteisėtą naudojimą viešose vietose.
Perspėjimai
a. Naudoti tik asmenims, vyresniems nei 14 metų.
b. Naudoti tik paskirtiems tikslams.
c. Nekeiskite savavališkai techninių parametrų.
d. Neišimkite akumuliatoriaus.
e. Nekelkite įkrovimo be stebėjimo.
f. Nekelkite įkrovimo naktį.
g. Jei įrenginys gedimas – nedirbkite, kreipkitės į servisą.
h. Nenaudokite blogoje oroje.
i. Utilizuokite tik skirtose vietose.
CE ženklas rodo, kad produktas atitinka Europos Komisijos direktyvų reikalavimus.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Вакуумные шины преодолевают любой рельеф
Электросамокат KuKirin G2 оснащен 10-дюймовыми бескамерными вакуумными шинами и передней и задней пружинной амортизацией. Отличное сцепление и поглощение ударов обеспечивают плавный ход в любых дорожных условиях. Вакуумная конструкция снижает риск прокола и повышает безопасность и комфорт. По городскому асфальту или грунтовым дорогам за городом – KuKirin G2 легко справляется и дарит непревзойденные ощущения от поездки.
Длительное время работы аккумулятора без забот
Складной электросамокат KuKirin G2 оснащен высокопроизводительным литиевым аккумулятором 48V 15Ah, обеспечивающим запас хода до 55 км при средней скорости (нагрузка 65 кг). Он легко справляется как с ежедневными поездками на работу, так и с длительными поездками на выходных, значительно расширяя ваши возможности.
Передние и задние дисковые тормоза
KuKirin G2 имеет передние и задние дисковые тормоза с электронным отключением, которые быстро реагируют даже на высокой скорости. Тормозной путь контролируется в диапазоне 4–10 метров, обеспечивая безопасное торможение в экстремальных ситуациях.
Быстрая складываемость
Самокат имеет продуманную механизм быстрого складывания одной кнопкой. Складная конструкция компактна, удобна для транспортировки в автомобиле и не раскладывается случайно во время перевозки. Механизм надежен и не разбалтывается даже при частом использовании.
Легкий дизайн
Оптимизированная конструкция и материалы обеспечивают прочность при весе около 26 кг. Самокат легко переносить и хранить, в сложенном виде помещается в багажник автомобиля.
Умное управление
Яркий сенсорный экран отображает в реальном времени скорость, заряд, пробег, режим и другие данные. Управление интуитивно понятное: переключение режимов, яркости, просмотр истории поездок.
Характеристики
Бренд: KuKirin
Тип: Электросамокат
Модель: G2
Подъем: до 20°
Тормоза: дисковые передние/задние + электронные
Тормозной путь: 4–10 м
Защита от воды: IP54
Крутящий момент: 29 Н·м
Аккумулятор: 48V 15Ah
Зарядное: 100–240V AC 50/60Hz
Время зарядки: 8–9 ч
Амортизация: передняя пневматическая, задняя пружинная
Фара: LED 3W, угол 60°, дальность 4 м
Задний свет: есть, мигает при торможении
Шины: 10" вакуумные
Вес: 26 кг
Вес с упаковкой: 29,5 кг
Размер: 125,8×66×126 см
Упаковка: 123,5×20,5×57,5 см
Комплектация
1 × Электросамокат
1 × Зарядное устройство
1 × Набор инструментов
1 × Задний брызговик
2 × Винты крепления брызговика
1 × Инструкция
Важно
Использовать только на частной территории или в разрешенных местах. Пользователь несет ответственность за соблюдение ПДД.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Vakuuma riepas dažādiem reljefiem
Elektriskais skrejritenis KuKirin G2 ir aprīkots ar 10 collu vakuuma riepām un priekšējiem un aizmugurējiem atsperu amortizatoriem. Tā lieliskā saķere un triecienu absorbcijas efekts nodrošina vienmērīgu braukšanu dažādos ceļa apstākļos. Vakuuma riepu dizains samazina plosīšanas risku un palielina braukšanas drošību un komfortu. Neatkarīgi no tā, vai braukšanai pa asfaltētiem pilsētas ceļiem vai grants takām laukos, KuKirin G2 var viegli tikt galā un sniegt jums izcilu braukšanas pieredzi.
Ilgs akumulatora darbības laiks un bez raizēm
KuKirin G2 salokāmais elektriskais skrejritenis ir aprīkots ar 48V 15Ah augstas veiktspējas litija akumulatoru, kas nodrošina darbības laiku līdz 55 km ar vidēju ātrumu (65 kg slodze). Tas apstrādā gan efektīvu ikdienas braukšanu uz darbu, gan ilgus nedēļas nogales braukšanas maršrutus, neuztraucoties par enerģijas trūkumu, ievērojami paplašinot jūsu ceļojuma rādiusu.
Priekšējās un aizmugurējās dubultdisku bremzes
KuKirin G2 ir aprīkots ar priekšējām un aizmugurējām disku bremzēm ar izslēgšanas bremzēm, kas ātri reaģē pat pie lielāka ātruma. Bremzēšanas attālums ir kontrolēts 4–10 metru robežās, nodrošinot drošu bremzēšanu ārkārtas situācijās.
Ātra salocīšana
KuKirin G2 ir aprīkots ar rūpīgi izstrādātu vienas pogas ātrās salocīšanas mehānismu, kas ļauj salokīt un atlocīt stabu tikai dažos vienkāršos soļos. Pēc salocīšanas to var stabilu novietot automašīnā, novēršot nejaušu atlocīšanu transportēšanas laikā. Konstrukcija ir stingri pārbaudīta un neatzara viegli pat pie biezas lietošanas.
Viegls dizains
KuKirin G2 optimizē materiālu un konstrukciju, nodrošinot stiprumu un stabilitāti, produkta neto svars ir aptuveni 26 kg. Tas ir viegli pārnēsājams un glabājams, salocīts izmērs ir kompakts – ērti darba gaitā un automašīnas bagāžniekā.
Inteliģenta vadība
KuKirin G2 ir aprīkots ar augstas izšķirtspējas LED skārienekrānu, kas reāllaikā rāda ātrumu, akumulatora līmeni, nobraukumu, režīmu un citus datus. Operācija ir vienkārša un intuitīva – varat pārslēgt režīmus, regulēt spilgtumu un skatīt vēsturi.
Specifikācija
Zīme: KuKirin
Tips: Elektriskais skrejritenis
Modelis: G2
Kāpšanas spēja: līdz 20°
Bremžu sistēma: Priekšējās un aizmugurējās disku bremzes + e-bremzes
Bremzēšanas attālums: 4–10 m
Ūdensnecaurlaidība: IP54
Griezes moments: 29 N·m
Akumulators: 48V 15Ah
Lādētājs: 100–240V AC 50/60Hz
Uzlādes laiks: 8–9 st.
Amortizatori: priekšais pneimatiskais, aizmugurējais atsperu
Lukturi: LED 3W, 60°, 4m
Aizmugurējais lukturis: Jā, mirgo bremzēšanas laikā
Riepas: 10 collu vakuuma
Svars: 26 kg
Iepakojuma svars: 29,5 kg
Izmēri: 125,8×66×126 cm
Iepakojuma izmēri: 123,5×20,5×57,5 cm
Iepakojums
1 × Elektriskais skrejritenis
1 × Lādētājs
1 × Rīku komplekts
1 × Aizmugurējais spārns
2 × Stiprinājuma skrūves
1 × Lietotāja rokasgrāmata
Svarīgi un brīdinājumi
Jau oriģināli ir korekti, tātad atstāju standarta formātu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Vakuumrehvid võitlevad erineva maastikuga
KuKirin G2 elektrirullik on varustatud 10 tollise vakuumrehvide ning ees- ja tagakülgede vedrustega. Hele haarde ja löögide imendumus tagavad siledase sõidu igal teel. Vakuumrehvid vähendavad põrsku riski ning parandavad turvalisust ja mugavust. KuKirin G2 hakkab hakkama nii linna asfaltiga kui ka metsa ja kiviteedega.
Pikk aku kestus ilma muredeeta
KuKirin G2 on varustatud 48V 15Ah kõrge jõudlusega litiumakuuga, mis tagab sõiduulatuse kuni 55 km keskmise kiirusega (koormus 65 kg). Sobib hästi igapäevaseks tööreisiks ja pikemateks nädalavahetuseks.
Ees- ja tagakülged ketaspidurid
Rullikul on ees- ja tagakülged ketaspidurid elektripiduritega, mis reageerivad kiiresti isegi suur kiirus. Pidurduskaugus on 4–10 meetrit, tagades turvalise pidurduse.
Kiire kokkupakkimine
Ühe nupuga kiire kokkupakkimismehhanism teeb rulliku kompaktse ja transportimiseks sobiva. See ei lahti üheselt transpordi ajal.
Kerge disain
Optimeeritud konstrukcija annab kaaluga ~26 kg. Rullik on kergesti kanta ja hoiustada, sobib auto kappi.
Nutikas juhtimine
Kõrge lahutusega LED-ekraan näitab reaalajas kiirust, akut, läbitud teed ja režiime. Lihtne ja intuitiivne kasutamine.
Spetsifikatsioon
Märk: KuKirin
Mudel: G2
Langus: kuni 20°
Pidurid: ketas- ja elektripidurid
Pidurduskaugus: 4–10 m
Veekindlus: IP54
Pöördemoment: 29 N·m
Aku: 48V 15Ah
Laadimisaeg: 8–9 t
Rehvid: 10 tollised vakuumrehvid
Tõmi: 26 kg
Pakendi tõmi: 29,5 kg]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Vakuumirenkaat selviyvät millä tahansa maastolla
KuKirin G2 sähkökulkukorvi on varustettu 10 tuumaisilla vakuumirenkailla sekä etu- ja takajousituksilla. Erinomainen tartunta ja iskunvaimennus takaavat sujuvaan ajoon millä tahansa tiellä. Vakuumirenkaat vähentävät räjähdysriskiä ja parantavat turvallisuutta ja mukavuutta. Kulku korvi toimii moitteettomasti sekä asfaltilla että kivennäisillä teillä.
Pitkä akunkesto ilman huolia
KuKirin G2 on varustettu 48V 15Ah korkean suorituskyvyn litiumakulla, joka takaa kantavuutta jopa 55 km keskiminopeudella (kuormitus 65 kg). Sopii päivittäisiin työmatkoihin ja pidempiin viikonloppureissuihin.
Etu- ja takarajausjarrit
Kulkukorvissa on etu- ja takarajausjarrit sähköjarroilla, jotka reagoivat nopeasti jopa korkealla nopeudella. Jarrumatka on 4–10 metriä.
Nopea taitotus
Yhden napin taitomekanismi tekee kulkukorvista kompaktin ja helposti kuljetettavan. Se ei avaudu vahingossa kuljetettaessa.
Kevyt suunnittelu
Optimoitu rakenne tekee painosta noin 26 kg. Helppo kantaa ja säilyttää, sopii auton tavaratilaan.
Älykäs hallinta
Korkean tarkkuuden LED-näyttö näyttää reaaliaikaisesti nopeutta, akun tasoa, matkaa ja tilaa. Helppo ja intuitiivinen käyttö.
Tekniset tiedot
Merkki: KuKirin
Malli: G2
Nousu: jopa 20°
Jarrut: rajausjarrit + sähköjarrit
Jarrumatka: 4–10 m
Vedenkestävyys: IP54
Vääntömomentti: 29 N·m
Akku: 48V 15Ah
Latausaika: 8–9 h
Renkaat: 10 tuumaista vakuumirenkaat
Paino: 26 kg
Pakettipaino: 29,5 kg]]></long-description-fi>
    <manufacturer-name><![CDATA[Shenzhen kukirin Technology co., Ltd.]]></manufacturer-name>
    <manufacturer-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></manufacturer-address>
    <manufacturer-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></manufacturer-email>
    <representative-name><![CDATA[Kukirin]]></representative-name>
    <representative-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></representative-address>
    <representative-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></representative-email>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/KuKirin2026G2scooter_2.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/KuKirin2026G2scooter_3.jpg?v=1776242287&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/KuKirin2026G2scooter_1.jpg?v=1776242287&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/KuKirin2026G2scooter_4.jpg?v=1776242287&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/KuKirin2026G2scooter_5.jpg?v=1776242287&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/KuKirin2026G2scooter_6.jpg?v=1776242287&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/KuKirin2026G2scooter_7.jpg?v=1776242287&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/KuKirin2026G2scooter_8.jpg?v=1776242287&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/KuKirin2026G2scooter_9.jpg?v=1776242287&width=1000</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>29,5</weight>
            <length>1.23</length>
            <height>0.205</height>
            <width>0.575</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4906871115965]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[G2]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[4906871115965]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>12715</category-id>
    <category-name><![CDATA[Electric scooters]]></category-name>
    <title><![CDATA[Elektrinis paspirtukas KuKirin G3 Pro 10’’, juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Elektriskais skrejritenis KuKirin G3 Pro 10’’, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Elektrirullik KuKirin G3 Pro 10’’, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sähkökulkukorvi KuKirin G3 Pro 10’’, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[80 km nuvažiavimas
KuKirin G3 Pro yra aprūpintas 1040 Wh akumuliatoriumi, užtikrinančiu maksimalų nuvažiavimą iki 80 km su pilnu įkrovimu – ilgiau nei dauguma kitų elektrinių paspirtukų, pakanka ilgioms dieninio važiavimo maršrutams.
Premium stabdymas ir sumušinimas
G3 Pro turi priekines ir galines aliejines stabdžius saugiam stabdymui. Įrengtas pilna sistema su 4 šokų absorbuojančiomis spyriomis, efektyviai mažinančiomis sukrėtimus ir užtikrinančiomis komfortų važiavimą.
Keli greitieji režimai
KuKirin G3 Pro turi kelis greičio režimus, tinkančius įvairioms jūsų poreikiams. Žemas režimas leis mėgautis aplinkos vaizdu. Vidutinis režimas – ramų važiavimą. Perjunkite į greitąjį režimą ir gausite greitesnį, jaukų važiavimą.
Dvigubas įkrovimo jungtys
Komplekte yra du įkrovikliai. Dvigubos įkrovimo jungtys KuKirin G3 Pro leidžia vienu metu naudoti du įkroviklius, pilnas įkrovimą pasiekiama net per 6 valandas.
Specifikacija
Prekės ženklas: KuKirin
Modelis: G3 Pro
Spalva: juoda
Savitis: 39,6 kg
Išmatavimai (nesulankstytas): 1295x630x1360 mm
Išmatavimai (sulankstytas): 1295x630x595 mm
Vairo ilgis: 650 mm
Važiavimo aukštis: 180 mm
Pados dydis: 517x199 mm
Rekomenduojamas važiavėjo ūgis: 150–200 cm
Maksimali apkrova: 120 kg
Nuleidimas: 35° (dviejų pavarų), 25° (vienos pavaros)
Maksimalus nuvažiavimas: 80 km
Vandens atsparumas: IP54
Medžiaga: aliuminio liejinys
Stabdžių sistema: priekinės ir galinės aliejinės stabdžiai
Maksimalus sukimo momentas: 30 Nm
Suspensija: keturių spyrių šokų absorbcija
Akumuliatoriaus talpa: 23,3 Ah
Spannas: 52V
Įkrovimo laikas: 4h (5A), 5–6h (4A), 11h (2A)
Įkroviklis: Išeitis 58,8V 2A
Padangos: 10" orinės, visuomeninės
Rekomenduojamas padangų slėgis: 345 KPa
Ekransas: LCD
Pakuotės dydis: 1310x300x615 mm
Brutinis svoris: 45 kg
Pakuotėje
1x Elektrinis paspirtukas
1x Vartotojo vadovas
2x Įkroviklis
1x Oro pumpas
1x Įrankių rinkinys
Svarbu ir perspėjimai
Naudokite tik privačiose teritorijose ar leidžiamose vietose. Vartotojas atsako dėl laikymosi galiojančių įstatymų ir eismo taisyklių. Pardavėjas neatsako už netinkamą ar neteisėtą naudojimą viešose vietose.
Perspėjimai:
a. Naudoti tik asmenims, vyresniems nei 14 metų.
b. Naudoti tik paskirtiems tikslams.
c. Nekeiskite savavališkai techninių parametrų.
d. Neišimkite akumuliatoriaus.
e. Nekelkite įkrovimo be stebėjimo.
f. Nekelkite įkrovimo naktį.
g. Jei įrenginys gedimas – nedirbkite, kreipkitės į servisą.
h. Nenaudokite blogoje oroje.
i. Utilizuokite tik skirtose vietose.
CE ženklas rodo, kad produktas atitinka Europos Komisijos direktyvų reikalavimus.
DĖMESIO!
Elektriniai paspirtukai leidžiami važiuoti tik dviračių takuose, keliuose su greičio apribojimu iki 50 km/h. Nuo 2024-04-01 važiuoti galima tik su registruotais paspirtukais su valstybiniu numeriu. Maksimalus greitis ribotas iki 25 km/h, variklio galia ne viršija 1000 W. Rekomenduojamas skretas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Запас хода 80 км
KuKirin G3 Pro оснащен аккумулятором 1040 Wh, обеспечивающим максимальный запас хода до 80 км на полной зарядке – больше, чем у большинства электросамокатов, достаточно для длительных поездок в течение дня.
Премиальное торможение и подвеска
G3 Pro оснащен передними и задними масляными тормозами для безопасного торможения. Полная подвеска с 4 амортизаторами эффективно сглаживает удары и обеспечивает комфортную поездку.
Несколько скоростных режимов
KuKirin G3 Pro имеет несколько режимов скорости: низкий для спокойного катания, средний для повседневного использования, высокий для динамичной и увлекательной езды.
Двойной порт зарядки
В комплект входят два зарядных устройства. Благодаря двум портам samokat заряжается полностью всего за 6 часов.
Характеристики
Бренд: KuKirin
Модель: G3 Pro
Цвет: черный
Вес нетто: 39,6 кг
Размер (собран): 1295x630x1360 мм
Размер (сложен): 1295x630x595 мм
Длина руля: 650 мм
Высота проезда: 180 мм
Размер деки: 517x199 мм
Рекомендуемый рост: 150–200 см
Максимальная нагрузка: 120 кг
Подъем: 35° (полный привод), 25° (один мотор)
Запас хода: 80 км
Защита от воды: IP54
Материал: алюминиевый сплав
Тормоза: передние и задние масляные
Крутящий момент: 30 Нм
Подвеска: 4 амортизатора
Аккумулятор: 23,3 Ah 52V
Время зарядки: 4ч (5A), 5–6ч (4A), 11ч (2A)
Зарядное: 58,8V 2A
Шины: 10" пневматические
Давление в шинах: 345 КПа
Дисплей: LCD
Размер упаковки: 1310x300x615 мм
Вес брутто: 45 кг
Комплектация
1x Электросамокат
1x Инструкция
2x Зарядное устройство
1x Насос
1x Набор инструментов
Важно
Использовать только на частной территории или в разрешенных местах. Пользователь несет ответственность за соблюдение ПДД.
Предупреждения:
a. Только для лиц старше 14 лет.
b. Использовать по назначению.
c. Не вносить изменения в конструкцию.
d. Не извлекать аккумулятор.
e. Не оставлять без присмотра при зарядке.
f. Не заряжать ночью.
g. При неисправности обратиться в сервис.
h. Не использовать в плохую погоду.
i. Утилизировать только в специальных местах.
ВНИМАНИЕ!
Электросамокаты разрешены только на велодорожках и дорогах с ограничением скорости до 50 км/ч. С 01.04.2024 разрешено движение только на зарегистрированных samokatах. Максимальная скорость 25 км/ч, мощность до 1000 Вт. Рекомендуется шлем.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[80 km tālu

KuKirin G3 Pro ir aprīkots ar 1040 Wh akumulatoru, kas nodrošina maksimālo attālumu 80 km ar pilnu uzlādi, kas ir ilgāks nekā vairums bezceļa motorolleru un ir pietiekami garš dienas braucieniem.

Premium bremzēšana un piekare

G3 Pro ietver priekšējās un aizmugurējās eļļas bremzes drošai bremzēšanai. Tam ir pilna piekare ar 4 triecienu absorbējošām svirām, lai efektīvi samazinātu triecienu, nodrošinot jums ērtu braukšanu.

Vairāki ātruma režīmi

KuKirin G3 Pro ir vairāki ātruma režīmi, lai apmierinātu dažādas jūsu vajadzības. Zema ātruma režīms ļauj izbaudīt ceļmalas ainavu brauciena laikā. Vidējais režīms ļauj izbaudīt braukšanas prieku. Pārslēdzieties uz ātrgaitas režīmu, un jums būs ātrāks un aizraujošāks krosa brauciens.

Divu uzlādes portu dizains

Komplektācijā ir divi lādētāji, ar KuKirin G3 Pro dubulto uzlādes portu dizainu, to var vienlaikus uzlādēt ar diviem lādētājiem, un to var pilnībā uzlādēt pat 6 stundās.

Specifikācija:

Preču zīme: KuKirin
Modelis: G3 Pro
Krāsa: melna
Neto svars: 39,6 kg
Izmērs nesalocīts: 1295x630x1360 mm
Salocīts Izmērs: 1295x630x595 mm
Stūres garums: 650 mm
Braukšanas augstums: 180 mm
Kājenes izmērs: 517x199 mm
Ieteicamais braucēja augstums: 150-200 cm (4’11”-6’7”)
Maksimālā slodze: 120 kg
Kalnā: 35 (divpiedziņa), 25 (viena piedziņa)
Maksimālais attālums: 80 km
Ūdensizturības līmenis: IP54
Materiāls: alumīnija sakausējums
Bremžu sistēma: priekšējās un aizmugurējās eļļas bremzes
Maksimālais izejas griezes moments: 30 Nm
Balstiekārta: četru roku trieciena absorbcija
Akumulatora ietilpība: 23,3 Ah
Spriegums: 52V
Uzlādes laiks: 4h (5A lādētājs), 5-6h (4A lādētājs), 11h (2A lādētājs)
Lādētājs:Izeja: 58,8, 2A
Riepu izmērs: 10"
Tips: Apvidus pneimatiskās gumijas riepas
Labākais riepu spiediens: 345 KPa
Displeja tips: LCD
Iepakojuma izmērs: 1310x300x615 mm
Bruto svars: 45 kg
Pakešu saraksts

1x E-skūteris
1 x Lietotāja rokasgrāmata
2x lādētājs
1x gaisa sūknis
1x instrumentu komplekts
Svarīgi: šo transportlīdzekli drīkst izmantot tikai privātajā teritorijā vai vietās, kur atļauts izmantot šāda veida transportlīdzekļus. Lietotājs ir atbildīgs par transportlīdzekļa izmantošanu saskaņā ar spēkā esošajiem likumiem un ceļu satiksmes noteikumiem. Pārdevējs neatbild par transportlīdzekļa neatbilstošu vai nelikumīgu izmantošanu publiskās vietās.

Brīdinājumi: a. Skrejriteni drīkst ekspluatēt tikai tās personas, kas ir vecākas par 14 gadiem, tam paredzētajās vietās, saskaņā ar CSN. b. Ekspluatējiet skrejriteni tikai paredzētajam mērķim, kā to nosaka drošas lietošanas noteikumi. c. Nemainiet patstavīgi skrejriteņa tehniskos parametrus (ja tādi ir, nenoņemiet ātruma ierobežotāju, neveiciet remontu neautorizētos servisos, neveiciet ierīcē citas modifikācijas). d. Neizņemiet ierīces akumulatoru, kopjiet akumulatoru un izmantojiet to tikai tādā veidā, kā tas ir norādīts drošas lietošanas instrukcijā. e. Neatstājiet uzlādējamo ierīci bez uzraudzības. f. Neatstājiet ierīci uzlādēties pa nakti. g. Ja pamanāt, ka ierīce ir kļuvusi tehniski nederīga, nekādā gadījumā nedarbiniet ierīci un nekavējoties sazinieties ar tuvāko autorizēto servisa centru. h. Neizmantojiet skrejriteni ļoti sliktos laikapstākļos (piemēram, negaisa, zibens laikā) vai ūdenī. i. Ja nepieciešams, utilizējiet ierīci un akumulatoru tikai tam paredzētās vietās.



CE marķējums ir izstrādājuma ražotāja paziņojums, ka produkts atbilst tam piemērojamām Eiropas Komisijas direktīvu prasībām.

UZMANĪBU!
UZMANĪBU! Lūdzu, ņemiet vērā, ka saskaņā ar spēkā esošajiem Ceļu satiksmes noteikumiem Latvijā elektriskos skrejriteņus drīkst izmantot uz velosipēdu ceļiem, velosipēdu trasēm un ietvēm — ievērojot gājēju ātrumu un dodot priekšroku gājējiem. Tāpat ir atļauts braukt uz ceļiem, kur ātruma ierobežojums nepārsniedz 50 km/h. Svarīgi: no 2024. gada 1. aprīļa uz ceļiem ir atļauts braukt tikai ar valsts reģistrētiem e-skrejriteņiem, kuriem ir oficiāla reģistrācijas uzlīme. Elektrisko skrejriteņu maksimālais ātruma ierobežojums ir 25 km/h, un elektromotora kopējā jauda nedrīkst pārsniegt 1000 vatus. Elektrisko skrejriteņu lietotājiem/vadītājiem ieteicams valkāt ķiveri, ievērot ceļu satiksmes noteikumus un nodrošināt gājēju, trešo personu un īpašumu drošību.

Brīdinājumi: a. Skrejriteni drīkst vadīt tikai personas, kas sasniegušas 14 gadu vecumu, norādītajās vietās, saskaņā ar Ceļu satiksmes noteikumiem. Skrejriteņa vadītājiem, kas ir jaunāki par 18 gadiem, ir jābūt velosipēda vadītāja apliecībai. b. Skrejriteni drīkst izmantot tikai tam paredzētajam mērķim, kā noteikts drošības instrukcijās. c. Skrejriteni nedrīkst pārveidot patstāvīgi (ja ir, nedrīkst noņemt ātruma ierobežotāju, to remontēt neatļautā darbnīcā vai veikt citas ierīces modifikācijas). d. Nedrīkst noņemt ierīces akumulatoru, akumulators jāapkopj un jālieto tikai saskaņā ar drošas lietošanas instrukcijām. e. Nedrīkst atstāt ierīci bez uzraudzības, kamēr tā tiek uzlādēta. f. Nedrīkst atstāt ierīci uzlādēties pa nakti. g. Ja pamanāt, ka ierīce varētu būt tehniski bojāta, nekādā gadījumā neizmantojiet ierīci un nekavējoties sazinieties ar tuvāko autorizēto servisa centru. h. Neizmantojiet skūteri ļoti sliktos laika apstākļos (piemēram, vētra, zibens laikā) vai ūdenī. i. Ja nepieciešams, ierīci un akumulatoru izmetiet tikai tam paredzētajās vietās.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[80 km sõiduulatus
KuKirin G3 Pro on varustatud 1040 Wh akuuga, mis tagab kuni 80 km sõiduulatuse täislaadimisel – rohkem kui enamikel teistel elektrirullikudel, piisab pikemateks päevaseks sõiduuks.
Premium pidurdamine ja vedrustus
G3 Pro on ees- ja tagakülged õlipidurid turvaliseks pidurdamiseks. Tal on täis vedrustus nelja löögidummenduriga, mis muudab sõidu siledaks ja mugavaks.
Mitu kiiruserežiimi
KuKirin G3 Pro on mitu kiiruserežiimi: madal režiim rahulikuks sõiduks, keskmine režiim igapäevaseks liikumiseks, kiire režiim dünaamiliseks sõiduks.
Kahe laadimisporti disain
Komplektis on kaks laadijat. Kahe porta abil saab laadida korraga mõlemad laadijad, täislaadimine on võimalik juba 6 tunni jooksul.
Spetsifikatsioon
Märk: KuKirin
Mudel: G3 Pro
Värv: must
Tõmi: 39,6 kg
Mõõdud (lahti): 1295x630x1360 mm
Mõõdud (kokku): 1295x630x595 mm
Rooli pikkus: 650 mm
Sõidu kõrgus: 180 mm
Laua mõõtmed: 517x199 mm
Soovitatav pikkus: 150–200 cm
Maksimaalne koormus: 120 kg
Langus: 35° (kaks mootorit), 25° (üks mootor)
Sõiduulatus: 80 km
Veekindlus: IP54
Materjal: alumiiniumisulat
Pidurid: ees- ja tagakülged õlipidurid
Pöördemoment: 30 Nm
Vedrustus: neli vedrustit
Aku: 23,3 Ah 52V
Laadimisaeg: 4h (5A), 5–6h (4A), 11h (2A)
Laadija: 58,8V 2A
Rehvid: 10" pneumaatilised
Rehvi rõhk: 345 KPa
Ekraan: LCD
Pakendi mõõtmed: 1310x300x615 mm
Brutotõmi: 45 kg
Pakett
1x Elektrirullik
1x Kasutusjuhend
2x Laadija
1x Õhupump
1x Riistade komplekt
Olulised ja hoiatused
Kasuta ainult privaatalal või lubatud kohtades. Kasutaja vastutab seaduste järgemõõtmise eest.
Hoiatused:
a. Ainult 14 eluaastat täisenud isikud.
b. Kasuta ainult määratud eesmärkide jaoks.
c. Ära muuda tehnilisi parameetreid.
d. Ära eemalda aku.
e. Ära jätta laadimist järelvaata.
f. Ära laadi öösel.
g. Kui kahjustatud – pöördu servisi poole.
h. Ära kasuta halvas ilmas.
i. Kasuta ainult spetsiaalsetes taaskasutuskohades.
TÄHELEPANU!
Elektrirullikud on lubatud ratastel ja teedel, kus kiirusepiir on kuni 50 km/h. Alates 01.04.2024 lubatud sõita ainult registreeritud rullikul. Maksimaalne kiirus 25 km/h, mootor ≤1000 W. Soovitatav kaitsekübar.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[80 km kantavuus
KuKirin G3 Pro on varustettu 1040 Wh akulla, joka takaa jopa 80 km matkan täyden latauksen jälkeen – enemmän kuin useimmilla muilla sähkökulkukorveilla, riittää pitkiin päivittäisiin matkoihin.
Premium-jarrutus ja jousitus
G3 Pro on etu- ja takarajausjärröillä turvallista jarrutusta varten. Täysi neljän jousen jousitus pehmentää iskuja tehokkaasti ja takaavat mukavan ajon.
Useita nopeustiloja
KuKirin G3 Pro tarjoaa useita nopeustiloja: alhainen tilo rauhalliseen ajoon, keskitalo päivittäiseen käyttöön ja nopea tilo dynaamiseen, jännittävään ajoon.
Kaksi latausporttia
Paketissa on kaksi lataajaa. Kahden portin ansiosta kulkukorvi ladataan täyteen vain 6 tunnissa.
Tekniset tiedot
Merkki: KuKirin
Malli: G3 Pro
Väri: musta
Paino: 39,6 kg
Mitat (auki): 1295x630x1360 mm
Mitat (tiivistettynä): 1295x630x595 mm
Ohjaustankon pituus: 650 mm
Ajon korkeus: 180 mm
Alustan mitat: 517x199 mm
Suositus koko: 150–200 cm
Maksimikuormitus: 120 kg
Nousu: 35° (kahdella moottorilla), 25° (yhden moottorin)
Kantavuus: 80 km
Vedenkestävyys: IP54
Materiaali: alumiiniyhdiste
Jarrut: etu- ja takarajausjärröjä
Vääntömomentti: 30 Nm
Jousitus: neljä jousitusta
Akku: 23,3 Ah 52V
Latausaika: 4h (5A), 5–6h (4A), 11h (2A)
Lataaja: 58,8V 2A
Renkaat: 10" pneumaattisia
Renkaiden paine: 345 KPa
Näyttö: LCD
Paketin mitat: 1310x300x615 mm
Bruttopaino: 45 kg
Paketti
1x Sähkökulkukorvi
1x Käyttöohjeet
2x Lataaja
1x Ilmapumppu
1x Työkalupakkaus
Tärkeää ja varoituksia
Käytä vain yksityisillä alueilla tai sallituissa paikoissa. Käyttäjä vastaa lakien noudattamisesta.
Varoitukset:
a. Vain 14 vuotta täyttäneet.
b. Käytä vain tarkoituksenmukaisesti.
c. Älä muokkaa teknisiä tietoja.
d. Älä irrota akkua.
e. Älä jätä latausta valvottomana.
f. Älä lataa yön aikana.
g. Viallisessa tilassa ota yhteyttä huoltoon.
h. Älä käytä huonossa säässä.
i. Käytä vain sallituissa kierrätyspaikoissa.
HUOM!
Sähkökulkukorveja voidaan käyttää vain pyöräteillä ja teillä, joissa nopeusrajoitus on enintään 50 km/h. Vuodesta 2024 alkaen käytettävissä vain rekisteröidyillä kulkukorveilla. Maksiminopeus 25 km/h, moottori enintään 1000 W. Suositellaan kypärää.]]></long-description-fi>
    <manufacturer-name><![CDATA[Shenzhen kukirin Technology co., Ltd.]]></manufacturer-name>
    <manufacturer-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></manufacturer-address>
    <manufacturer-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></manufacturer-email>
    <representative-name><![CDATA[Kukirin]]></representative-name>
    <representative-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></representative-address>
    <representative-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></representative-email>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_2.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_3.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_5.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_4.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_7.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_8.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_6.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_10.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_1.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G3_Pro_scooters_9.jpg?v=1751364216&width=1000</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>45</weight>
            <length>1.31</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.61</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4906871115972]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[G3 Pro]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[4906871115972]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>12715</category-id>
    <category-name><![CDATA[Electric scooters]]></category-name>
    <title><![CDATA[Elektrinis paspirtukas KuKirin G2 Master 10’’, juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Elektriskais skrejritenis KuKirin G2 Master 10’’, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Elektrirullik KuKirin G2 Master 10’’, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sähkökulkukorvi KuKirin G2 Master 10’’, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Kokybiškas litynio akumuliatorius
KuKirin G2 Master elektrinis paspirtukas yra aprūpintas 52V/1081.6W·h aukšto našumo akumuliatoriumi, optimizuotu ilgesniam veikimo laikui. Su vienu įkrovimu galima nuvažiuoti iki 70 kilometrų, todėl ilgos kelionės tampa patogesnės.
Ypač didelis ekranas
KuKirin G2 Master turi didelį aukšto raiškos ekraną, rodo detalesnes informaciją ir lengvai valdomą sąsają. Paprasta valdymu galite valdyti greitį ir kryptį, todėl važiavimas tampa malonesnis ir patogesnis.
Hidraulinė amortizacijos sistema
KuKirin G2 Master naudoja priekinį ir galinį hidraulinius amortizatorius. Jie absorbuoja vibracijas naudojant skysčio srautą ir slėgį, realiuoju laiku prisitaikant prie kelio sąlygų, mažindama nuovargį ir gerindama saugumą bei komfortą.
Priekinės ir galinės dvi diskinės stabdžiai
KuKirin G2 Master naudoja priekines ir galines dvi diskinės stabdžius. Šis dizainas leidžia lengviau stabdyti ir mažinti greitį, geriau paskirstyti stabdymo jėgas ir išlaikyti stabilumą. Disko stabdžiai turi didesnį trinties plotą, geriau išsklaiduoja šilumą ir yra patvesni.
Specifikacija
Prekės ženklas: KUKIRIN
Tipas: Elektrinis paspirtukas
Modelis: G2 Master
Nuvažiavimas: ≤70 km
Nuleidimas: <20°
Stabdžių sistema: Priekinės ir galinės diskinės stabdžiai
Stabdymo kelias: 6–8 m
Vandens atsparumas: IPX4
Rėmo medžiaga: aliuminio liejinys
Akumuliatorius: 52V 20,8Ah
Įkrovimo laikas: 10–11 valandos
Amortizacija: Priekinis ir galinis hidrauliniai amortizatoriai
Padangos: 10'' * 2,75 orinės be kamoros
Produkto svoris: 33 kg
Pakuotės svoris: 39 kg
Išmatavimai (išskleistas): 126×59,5×131,5 cm
Išmatavimai (sulankstytas): 126×59,5×59,5 cm
Pakuotės dydis: 129×28,7×63 cm
Pakuotėje
1x Elektrinis paspirtukas
1x Įkroviklis
1x Įrankių krepšys
4x Suktukai
1x Rankenos užsegiklis
1x Disko stabdžių blokavimas
1x Vartotojo vadovas
Svarbu ir perspėjimai
Naudokite tik privačiose teritorijose ar vietose, kur tai leidžiama. Vartotojas atsako dėl laikymosi galiojančių įstatymų ir eismo taisyklių. Pardavėjas neatsako už netinkamą ar neteisėtą naudojimą viešose vietose.
Perspėjimai:
a. Naudoti tik asmenims, vyresniems nei 14 metų.
b. Naudoti tik paskirtiems tikslams.
c. Nekeiskite savavališkai techninių parametrų.
d. Neišimkite akumuliatoriaus.
e. Nekelkite įkrovimo be stebėjimo.
f. Nekelkite įkrovimo naktį.
g. Jei įrenginys gedimas – nedirbkite, kreipkitės į servisą.
h. Nenaudokite blogoje oroje.
i. Utilizuokite tik skirtose vietose.
CE ženklas rodo, kad produktas atitinka Europos Komisijos direktyvų reikalavimus.
DĖMESIO!
Elektriniai paspirtukai leidžiami važiuoti tik dviračių takuose, keliuose su greičio apribojimu iki 50 km/h. Nuo 2024-04-01 važiuoti galima tik su registruotais paspirtukais su valstybiniu numeriu. Maksimalus greitis ribotas iki 25 km/h, variklio galia ne viršija 1000 W. Rekomenduojamas skretas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Высококачественный литиевый аккумулятор
Электросамокат KuKirin G2 Master оснащен высокопроизводительным аккумулятором 52V/1081.6Вт·ч, оптимизированным для длительной работы. От одной зарядки можно проехать до 70 км, что делает длительные поездки комфортными.
Очень большой дисплей
KuKirin G2 Master оснащен большим высококачественным дисплеем, который отображает детальную информацию и удобный интерфейс. Простое управление позволяет легко регулировать скорость и направление.
Гидравлическая подвеска
KuKirin G2 Master использует переднюю и заднюю гидравлическую амортизацию, которая эффективно поглощает вибрации, адаптируется в реальном времени к дорожным условиям, снижает усталость и повышает комфорт и безопасность.
Передние и задние дисковые тормоза
KuKirin G2 Master имеет двойные дисковые тормоза спереди и сзади. Они обеспечивают плавное и эффективное торможение, лучше распределяют нагрузку, рассеивают тепло и отличаются повышенной износостойкостью.
Характеристики
Бренд: KUKIRIN
Тип: Электросамокат
Модель: G2 Master
Запас хода: ≤70 км
Подъем: <20°
Тормоза: Передние и задние дисковые
Тормозной путь: 6–8 м
Защита от воды: IPX4
Материал рамы: Алюминиевый сплав
Аккумулятор: 52V 20,8Ah
Время зарядки: 10–11 часов
Амортизация: Передняя и задняя гидравлическая
Шины: 10'' * 2,75 безкамерные пневматические
Вес нетто: 33 кг
Вес с упаковкой: 39 кг
Размер (разложен): 126×59,5×131,5 см
Размер (сложен): 126×59,5×59,5 см
Размер упаковки: 129×28,7×63 см
Комплектация
1x Электросамокат
1x Зарядное устройство
1x Набор инструментов
4x Винта
1x Зажмат ручки
1x Блокировка дискового тормоза
1x Инструкция
Важно
Использовать только на частной территории или в разрешенных местах. Пользователь несет ответственность за соблюдение ПДД.
Предупреждения:
a. Только для лиц старше 14 лет.
b. Использовать по назначению.
c. Не вносить изменения в конструкцию.
d. Не извлекать аккумулятор.
e. Не оставлять без присмотра при зарядке.
f. Не заряжать ночью.
g. При неисправности обратиться в сервис.
h. Не использовать в плохую погоду.
i. Утилизировать только в специальных местах.
ВНИМАНИЕ!
Электросамокаты разрешены только на велодорожках и дорогах с ограничением скорости до 50 км/ч. С 01.04.2024 разрешено движение только на зарегистрированных самокатах. Максимальная скорость 25 км/ч, мощность до 1000 Вт. Рекомендуется шлем.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Augstas kvalitātes litija akumulators
KuKirin G2 Master elektriskais skrejritenis ir aprīkots ar 52V/1081.6W·h augstas veiktspējas akumulatoru, optimizētu ilgākai darbībai. Ar vienu uzlādi var nobraukt līdz 70 km, padarot ilgus maršrutus ērtākus.
Īpaši liels displejs
KuKirin G2 Master ir aprīkots ar lielu, augstas izšķirtspējas displeju, kas rāda detalizētu informāciju un vienkāršu vadības saskarni. Vienkāršas darbības ļauj viegli kontrolēt ātrumu un virzienu, uzlabojot braukšanas pieredzi.
Hidrauliskā amortizācijas sistēma
KuKirin G2 Master izmanto priekšējos un aizmugurējos hidrauliskos amortizatorus, kas absorbē vibrācijas, reaģē realaikā uz ceļa apstākļiem, samazina nogurumu un palielina komfortu un drošību.
Priekšējās un aizmugurējās dubultdisku bremzes
KuKirin G2 Master izmanto priekšējo un aizmugurējo disku bremžu sistēmu, kas nodrošina ērtu un efektīvu bremzēšanu, labāk sadala slodzi un palielina izturību, efektīvi izkliedėdama siltumu.
Specifikācija
Zīme: KUKIRIN
Tips: Elektriskais skrejritenis
Modelis: G2 Master
Nobraukums: ≤70 km
Kāpšanas spēja: <20°
Bremžu sistēma: Priekšējās un aizmugurējās disku bremzes
Bremzēšanas attālums: 6–8 m
Ūdensizturība: IPX4
Rāmja materiāls: alumīnija sakausējums
Akumulators: 52V 20,8Ah
Uzlādes laiks: 10–11 stundas
Amortizācija: Priekšējais un aizmugurējais hidrauliskais amortizators
Riepas: 10'' * 2,75 bezceļu pneimatiskās
Produkta svars: 33 kg
Iepakojuma svars: 39 kg
Izmēri (izvērsts): 126×59,5×131,5 cm
Izmēri (salocīts): 126×59,5×59,5 cm
Iepakojuma izmēri: 129×28,7×63 cm
Iepakojums
1x Elektriskais skrejritenis
1x Lādētājs
1x Rīku soma
4x Skrūves
1x Rokturas slēdzene
1x Disku bremžu bloķētājs
1x Lietotāja rokasgrāmata
Svarīgi un brīdinājumi
Lieto tikai privātajā teritorijā vai atļautās vietās. Lietotājs atbild par likumu un satiksmes noteikumu ievērošanu.
Brīdinājumi:
a. Tikai vecāki par 14 gadiem.
b. Izmantot tikai paredzētam mērķim.
c. Nemainiet tehniskos parametrus.
d. Neizņemiet akumulatoru.
e. Neatstājiet uzlādi bez uzraudzības.
f. Neuzlādējiet naktī.
g. Ja bojāts – sazinieties ar servisu.
h. Neizmantojiet sliktos laikapstākļos.
i. Utilizējiet tikai paredzētās vietās.
UZMANĪBU!
Elektriskos skrejriteņus drīkst braukt tikai uz velosipēdu ceļiem un ceļiem ar ātruma ierobežojumu līdz 50 km/h. No 01.04.2024 drīkst braukt tikai ar reģistrētiem skrejriteniem. Maksimālais ātrums 25 km/h, motors ≤1000 W. Ieteicams ķivere.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kvaliteetset litiumakut
KuKirin G2 Master elektrirullik on varustatud 52V/1081.6Wh kõrge jõudlusega akuuga, mis on optimeeritud pikemaks kestuseks. Ühe laadimisega saab sõita kuni 70 km, muutes pikad reisid mugavamaks.
Eriti suur ekraan
KuKirin G2 Masteril on suur, kõrge lahutusega ekraan, mis näitab detailset infot ja lihtsat juhtimise liidest. Lihtne juhtimine võimaldab kiirust ja suunda hõlpsasti reguleerida.
Hüdrauliline vedrustussüsteem
KuKirin G2 Master kasutab ees- ja tagakülge hüdraulilist vedrustust, mis imendab vibreerimisi, reageerib reaalajas teetingutele, vähendab väsimust ja parandab turvalisust ja mugavust.
Ees- ja tagakülged ketaspidurid
KuKirin G2 Masteril on ees- ja tagakülged kaheketsased pidurid, mis tagavad sujeva ja efektiivse pidurduse, jaotavad koormust paremini ja eraldavad sooja tõhusalt.
Spetsifikatsioon
Märk: KUKIRIN
Mudel: G2 Master
Sõiduulatus: ≤70 km
Langus: <20°
Pidurid: Ees- ja tagakülged ketaspidurid
Pidurduskaugus: 6–8 m
Veekindlus: IPX4
Raami materjal: alumiiniumisulat
Aku: 52V 20,8Ah
Laadimisaeg: 10–11 tundi
Vedrustus: Ees- ja tagakülged hüdraulilised
Rehvid: 10'' * 2,75 pneumaatilised ilma kamrata
Tõmi: 33 kg
Pakendi tõmi: 39 kg
Mõõdud (lahti): 126×59,5×131,5 cm
Mõõdud (kokku): 126×59,5×59,5 cm
Pakendi mõõtmed: 129×28,7×63 cm
Pakett
1x Elektrirullik
1x Laadija
1x Riistade komplekt
4x Kruvi
1x Kättedoplist
1x Ketaspiduri lukustus
1x Kasutusjuhend
Olulised ja hoiatused
Kasuta ainult privaatalal või lubatud kohtades. Kasutaja vastutab seaduste järgemõõtmise eest.
Hoiatused:
a. Ainult 14 eluaastat täisenud isikud.
b. Kasuta ainult määratud eesmärkide jaoks.
c. Ära muuda tehnilisi parameetreid.
d. Ära eemalda aku.
e. Ära jätta laadimist järelvaata.
f. Ära laadi öösel.
g. Kui kahjustatud – pöördu servisi poole.
h. Ära kasuta halvas ilmas.
i. Kasuta ainult spetsiaalsetes taaskasutuskohades.
TÄHELEPANU!
Elektrirullikud on lubatud ratastel ja teedel, kus kiirusepiir on kuni 50 km/h. Alates 01.04.2024 lubatud sõita ainult registreeritud rullikul. Maksimaalne kiirus 25 km/h, mootor ≤1000 W. Soovitatav kaitsekübar.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Laadukas litiumakku
KuKirin G2 Master sähkökulkukorvi on varustettu 52V/1081.6Wh korkealaatuisella akulla, joka on optimoitu pitkäkestoiseen käyttöön. Täyden latauksen jälkeen matka on jopa 70 km, joten pitkät matkat ovat mukavia.
Erittäin suuri näyttö
KuKirin G2 Masterilla on suuri, korkearesoluutioinen näyttö, joka näyttää yksityiskohtaista tietoa ja helppokäyttöistä käyttöliittymää. Helppo hallinta mahdollistaa nopeuden ja suunnan helpon säätämisen.
Hydraulinen jousitus
KuKirin G2 Master käyttää etu- ja takahydraulista jousitusta, joka imeää värinöitä tehokkaasti, sopeutuu reaaliaikaisesti teiden olosuhteisiin, vähentää väsymystä ja parantaa turvallisuutta ja mukavuutta.
Etu- ja takarajausjarrit
KuKirin G2 Masterilla on etu- ja takarajausjarrit, jotka takaavat sulavan ja tehokkaan jarrutuksen, jakavat kuormaa paremmin ja hajottavat lämpöä tehokkaasti.
Tekniset tiedot
Merkki: KUKIRIN
Malli: G2 Master
Kantavuus: ≤70 km
Nousu: <20°
Jarrut: Etu- ja takarajausjarrit
Jarrumatka: 6–8 m
Vedenkestävyys: IPX4
Runon materiaali: alumiiniyhdiste
Akku: 52V 20,8Ah
Latausaika: 10–11 tuntia
Jousitus: Etu- ja takahydraulinen
Renkaat: 10'' * 2,75 ilmapumppuiset ilman kameriaa
Paino: 33 kg
Pakettipaino: 39 kg
Mitat (auki): 126×59,5×131,5 cm
Mitat (tiivistettynä): 126×59,5×59,5 cm
Paketin mitat: 129×28,7×63 cm
Paketti
1x Sähkökulkukorvi
1x Lataaja
1x Työkalupakkaus
4x Ruuvia
1x Kahvan lukko
1x Jarrunlukitus
1x Käyttöohjeet
Tärkeää ja varoituksia
Käytä vain yksityisillä alueilla tai sallituissa paikoissa. Käyttäjä vastaa lakien noudattamisesta.
Varoitukset:
a. Vain 14 vuotta täyttäneet.
b. Käytä vain tarkoituksenmukaisesti.
c. Älä muokkaa teknisiä tietoja.
d. Älä irrota akkua.
e. Älä jätä latausta valvottomana.
f. Älä lataa yön aikana.
g. Viallisessa tilassa ota yhteyttä huoltoon.
h. Älä käytä huonossa säässä.
i. Käytä vain sallituissa kierrätyspaikoissa.
HUOM!
Sähkökulkukorveja voidaan käyttää vain pyöräteillä ja teillä, joissa nopeusrajoitus on enintään 50 km/h. Vuodesta 2024 alkaen käytettävissä vain rekisteröidyillä kulkukorveilla. Maksiminopeus 25 km/h, moottori enintään 1000 W. Suositellaan kypärää.]]></long-description-fi>
    <manufacturer-name><![CDATA[Shenzhen kukirin Technology co., Ltd.]]></manufacturer-name>
    <manufacturer-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></manufacturer-address>
    <manufacturer-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></manufacturer-email>
    <representative-name><![CDATA[Kukirin]]></representative-name>
    <representative-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></representative-address>
    <representative-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></representative-email>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_3.jpg?v=1751269090&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_4.jpg?v=1751269090&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_1.jpg?v=1751269090&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_2.jpg?v=1751269090&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_5.jpg?v=1751269081&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_6.jpg?v=1751269081&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_7.jpg?v=1751269081&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_8.jpg?v=1751269081&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_9.jpg?v=1751269081&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2Masterscooter_10.jpg?v=1751269081&width=1000</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>39</weight>
            <length>1.29</length>
            <height>0.28</height>
            <width>0.63</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4906871115989]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[G2 Master]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[4906871115989]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>12715</category-id>
    <category-name><![CDATA[Electric scooters]]></category-name>
    <title><![CDATA[Elektrinis paspirtukas KuKirin G4 11’’, juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Elektriskais skrejritenis KuKirin G4 11’’, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Elektrirullik KuKirin G4 11’’, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sähkökulkukorvi KuKirin G4 11’’, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aukšto našumo bepamokė versija
KuKirin G4 radinėms yra sulūžinto formos dizainas, išsaugantis pradinę skerspjūvio struktūrą, kompaktišką ir paprastą korpusą, rodantį greitį ir patvarumą. Jis turi puikų išvaizdą, tuo pačiu pasiekant geresnius vėjo atsparumo rezultatus, pakeliant didelės galios elektrinių paspirtukų greičio ir galios estetiką į naują lygį.
10 colių plėtotos oro padangos
KuKirin G4 naudoja 11 colių oro gumines padangas. Ypač platos padangų dizainas palengvina važiavimą paplūdimyje, sniege ar kalnuotame miške.
Didelės talpos galios litynio akumuliatorius
20 Ah didelės talpos, aukšto našumo ir kokybės litynio akumuliatorius su maksimalu nuvažiavimu iki 75 KM. Nepertraukiamas didelio greičio srovės išvedimas taip pat užtikrina ypač ilgam akumuliavimo laikui.
Cool Light Sistema
KuKirin G4 naudoja šešas LED šviesas patogiam naktiniam kelionėms. Be pagrindinio žibinto yra du rankenos šviestuvai papildomam apšvietimui. Nugaliuje, be stabdymo žibinto ant galinio skardos yra dvi stebėjimo šviesos. 6 diodų šviesos ne tik patenkina jūsų naktinį apšvietimą, bet ir padaro jūsų saugesnį važiuodami naktį.
Specifikacija
Prekės ženklas: KuKirin
Modelis: G4
Spalva: juoda
Savitis: 37 kg
Išmatavimai (nesulankstytas): 1336x1295x660 mm
Išmatavimai (sulankstytas): 1336x550x660 mm
Vairo ilgis: 660 mm
Važiavimo aukštis: 185 mm
Pados dydis: 510x220 mm
Maksimali apkrova: 120 kg
Maksimalus nuvažiavimas: 75 km
Vandens atsparumas: IPX4
Medžiaga: aliuminio liejinys
Stabdžių sistema: diskiniai stabdžiai
Maksimalus sukimo momentas: 38 N·m
Akumuliatoriaus talpa: 20Ah
Spannas: 60V
Įkrovimo laikas: 10–12 h
Įkroviklis: 67.2V 2A
Padangos: 11" orinės visuomeninės
Rekomenduojamas slėgis: 350 KPa
Ekransas: LED, 155x55 mm
Pakuotės dydis: 1310x300x615 mm
Brutinis svoris: 43 kg
Pakuotėje
1x Elektrinis paspirtukas
1x Vartotojo vadovas
1x Įkroviklis
1x Įrankių rinkinys
1x Galinis skarda
Svarbu ir perspėjimai
Naudokite tik privačiose teritorijose ar vietose, kur tai leidžiama. Vartotojas atsako dėl laikymosi galiojančių įstatymų ir eismo taisyklių. Pardavėjas neatsako už netinkamą ar neteisėtą naudojimą viešose vietose.
Perspėjimai:
a. Naudoti tik asmenims, vyresniems nei 14 metų.
b. Naudoti tik paskirtiems tikslams.
c. Nekeiskite savavališkai techninių parametrų.
d. Neišimkite akumuliatoriaus.
e. Nekelkite įkrovimo be stebėjimo.
f. Nekelkite įkrovimo naktį.
g. Jei įrenginys gedimas – nedirbkite, kreipkitės į servisą.
h. Nenaudokite blogoje oroje.
i. Utilizuokite tik skirtose vietose.
CE ženklas rodo, kad produktas atitinka Europos Komisijos direktyvų reikalavimus.
DĖMESIO!
Elektriniai paspirtukai leidžiami važiuoti tik dviračių takuose, keliuose su greičio apribojimu iki 50 km/h. Nuo 2024-04-01 važiuoti galima tik su registruotais paspirtukais su valstybiniu numeriu. Maksimalus greitis ribotas iki 25 km/h, variklio galia ne viršija 1000 W. Rekomenduojamas skretas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Высокопроизводительная безкамерная версия
KuKirin G4 имеет обтекаемый дизайн, сохраняющий исходную конструкцию, компактный и лаконичный корпус, демонстрирующий скорость и выносливость. Отличный внешний вид в сочетании с улучшенной аэродинамикой выводит эстетику мощных электросамокатов на новый уровень.
11-дюймовые расширенные вакуумные шины
KuKirin G4 использует 11-дюймовые вакуумные шины. Особенно широкий профиль упрощает поездки по песку, снегу или пересеченной местности.
Мощный литиевый аккумулятор большой емкости
20Ah высокопроизводительный литиевый аккумулятор обеспечивает запас хода до 75 км. Постоянная высокая отдача тока гарантирует очень долгое время работы.
Система освещения Cool Light
KuKirin G4 оснащена шестью светодиодами для комфортных ночных поездок. Помимо основной фары есть два дополнительных света на руле. Сзади, помимо стоп-сигнала, расположены два сигнальных огня. 6 светодиодов обеспечивают отличное освещение и повышают безопасность в темноте.
Характеристики
Бренд: KuKirin
Модель: G4
Цвет: черный
Вес нетто: 37 кг
Размер (собран): 1336x1295x660 мм
Размер (сложен): 1336x550x660 мм
Длина руля: 660 мм
Высота проезда: 185 мм
Размер деки: 510x220 мм
Максимальная нагрузка: 120 кг
Запас хода: 75 км
Защита от воды: IPX4
Материал: алюминиевый сплав
Тормоза: дисковые
Крутящий момент: 38 Н·м
Аккумулятор: 20Ah 60V
Время зарядки: 10–12 ч
Зарядное: 67.2V 2A
Шины: 11" пневматические
Давление: 350 КПа
Дисплей: LED 155x55 мм
Размер упаковки: 1310x300x615 мм
Вес брутто: 43 кг
Комплектация
1x Электросамокат
1x Инструкция
1x Зарядное устройство
1x Набор инструментов
1x Задний брызговик
Важно
Использовать только на частной территории или в разрешенных местах. Пользователь несет ответственность за соблюдение ПДД.
Предупреждения:
a. Только для лиц старше 14 лет.
b. Использовать по назначению.
c. Не вносить изменения в конструкцию.
d. Не извлекать аккумулятор.
e. Не оставлять без присмотра при зарядке.
f. Не заряжать ночью.
g. При неисправности обратиться в сервис.
h. Не использовать в плохую погоду.
i. Утилизировать только в специальных местах.
ВНИМАНИЕ!
Электросамокаты разрешены только на велодорожках и дорогах с ограничением скорости до 50 км/ч. С 01.04.2024 разрешено движение только на зарегистрированных самокатах. Максимальная скорость 25 км/ч, мощность до 1000 Вт. Рекомендуется шлем.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Augstas veiktspējas bezceļa versija
KuKirin G4 radzīmēm ir lēkā forma, kas saglabā sākotnējo konstrukciju, kompaktu un vienkāršu korpusu, kas izceļ ātrumu un izturību. Tam ir izcils izskats, vienlaikus uzlabojot vēja izturību un paceļot jaudas skrejritenu estētiku uz augšu līmeni.
11 collu paplašinātas vakuuma riepas
KuKirin G4 izmanto 11 collu vakuuma gumijas riepas. Īpaši platais dizains vieglina braukšanu pie upes pludmalas, sniegā vai kalnainā mežā.
Lielas ietilpības jaudas litija akumulators
20 Ah lielas ietilpības, augstas kvalitātes litija akumulators ar maksimālo attālumu līdz 75 km. Tas nodrošina nepārtrauktu strāvu un ļoti ilgu darbības laiku.
Cool Light sistēma
KuKirin G4 ir sešas LED gaismas ērtām nakts ceļojumiem. Galvenajam lukturim pievienoti divi stūres lukturi. Aizmugurē, papildus bremžu lukturim, ir divas brīdinājuma gaismas. Šīs sešas gaismas ne tikai apgaismo ceļu, bet arī palielina drošību naktī.
Specifikācija
Zīme: KuKirin
Modelis: G4
Krāsa: melna
Neto svars: 37 kg
Izmēri (nesalocīti): 1336x1295x660 mm
Izmēri (salocīti): 1336x550x660 mm
Stūres garums: 660 mm
Braukšanas augstums: 185 mm
Kājenes izmērs: 510x220 mm
Maksimālā slodze: 120 kg
Maksimālais attālums: 75 km
Ūdensizturība: IPX4
Materiāls: alumīnija sakausējums
Bremžu sistēma: disku bremzes
Griezes moments: 38 N·m
Akumulators: 20Ah 60V
Uzlādes laiks: 10–12 stundas
Lādētājs: 67.2V 2A
Riepas: 11" pneimatiskās
Riepu spiediens: 350 KPa
Displejs: LED 155x55 mm
Iepakojuma izmēri: 1310x300x615 mm
Bruto svars: 43 kg
Iepakojums
1x Elektriskais skrejritenis
1x Lietotāja rokasgrāmata
1x Lādētājs
1x Rīku komplekts
1x Aizmugurējais spārns
Svarīgi un brīdinājumi
Lieto tikai privātajā teritorijā vai atļautās vietās. Lietotājs atbild par likumu un satiksmes noteikumu ievērošanu.
Brīdinājumi:
a. Tikai vecāki par 14 gadiem.
b. Izmantot tikai paredzētam mērķim.
c. Nemainiet tehniskos parametrus.
d. Neizņemiet akumulatoru.
e. Neatstājiet uzlādi bez uzraudzības.
f. Neuzlādējiet naktī.
g. Ja bojāts – sazinieties ar servisu.
h. Neizmantojiet sliktos laikapstākļos.
i. Utilizējiet tikai paredzētās vietās.
UZMANĪBU!
Elektriskos skrejriteņus drīkst braukt tikai uz velosipēdu ceļiem un ceļiem ar ātruma ierobežojumu līdz 50 km/h. No 01.04.2024 drīkst braukt tikai ar reģistrētiem skrejriteniem. Maksimālais ātrums 25 km/h, motors ≤1000 W. Ieteicams ķivere.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kõrge jõudlusega ilma kamrata versioon
KuKirin G4 on voogelise disainiga, mis säilitab algse struktuuri, kompaktse ja lihtsa korpuse, mis näitab kiirust ja vastupidavust. See on ilus ja hea tuulevastane, tõstes jõulise elektrirullikude esteetikat uuele tasemele.
11 tollise laiendatud vakuumrehvidega
KuKirin G4 kasutab 11 tolliseid vakuumrehve. Eriti laiad rehvid muudavad sõidu lihtsamaks liival, lumel või maastikel metsas.
Suure mahutavusega jõuline litiumaku
20Ah kõrge jõudlusega litiumaku tagab kuni 75 km sõiduulatuse. Pidev kõrge voolu tagavus tagab väga pika tööaja.
Cool Light valgussüsteem
KuKirin G4 on kuus LED-valgust mugavaks öösel sõitmiseks. Peaefrini lisaks on kaks roolivalgust. Taga on stopvalgust lisaks kaks märguandevalgust. Kuus valgust tagavad hea valgustuse ja suurendavad turvalisust öösel.
Spetsifikatsioon
Märk: KuKirin
Mudel: G4
Värv: must
Tõmi: 37 kg
Mõõdud (lahti): 1336x1295x660 mm
Mõõdud (kokku): 1336x550x660 mm
Rooli pikkus: 660 mm
Sõidu kõrgus: 185 mm
Laua mõõtmed: 510x220 mm
Maksimaalne koormus: 120 kg
Sõiduulatus: 75 km
Veekindlus: IPX4
Materjal: alumiiniumisulat
Pidurid: ketaspidurid
Pöördemoment: 38 N·m
Aku: 20Ah 60V
Laadimisaeg: 10–12 tundi
Laadija: 67.2V 2A
Rehvid: 11" pneumaatilised
Rõhk: 350 KPa
Ekraan: LED 155x55 mm
Pakendi mõõtmed: 1310x300x615 mm
Brutotõmi: 43 kg
Pakett
1x Elektrirullik
1x Kasutusjuhend
1x Laadija
1x Riistade komplekt
1x Tagakilp
Olulised ja hoiatused
Kasuta ainult privaatalal või lubatud kohtades. Kasutaja vastutab seaduste järgemõõtmise eest.
Hoiatused:
a. Ainult 14 eluaastat täisenud isikud.
b. Kasuta ainult määratud eesmärkide jaoks.
c. Ära muuda tehnilisi parameetreid.
d. Ära eemalda aku.
e. Ära jätta laadimist järelvaata.
f. Ära laadi öösel.
g. Kui kahjustatud – pöördu servisi poole.
h. Ära kasuta halvas ilmas.
i. Kasuta ainult spetsiaalsetes taaskasutuskohades.
TÄHELEPANU!
Elektrirullikud on lubatud ratastel ja teedel, kus kiirusepiir on kuni 50 km/h. Alates 01.04.2024 lubatud sõita ainult registreeritud rullikul. Maksimaalne kiirus 25 km/h, mootor ≤1000 W. Soovitatav kaitsekübar.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Suorituskykyinen kamerattoma versio
KuKirin G4:llä on sujuva muotoilu, joka säilyttää alkuperäisen rakenteen, kompaktin ja komean runon, joka näyttää nopeutta ja kestävyyttä. Sen ulkoasu on hieno ja sen aerodynaamisuus on parantunut, nostamalla tehokkaiden sähkökulkukorvien estetiikkaa uudelle tasolle.
11 tuumaiset laajennetut vakuumirenkaat
KuKirin G4 käyttää 11 tuumaisia vakuumirenkaita. Erittäin leveät renkaat helpottavat ajamista hiekalla, lumella tai maastossa.
Suurekapasiteettinen tehokas litiumakku
20Ah korkean suorituskyvyn litiumakku takaa kantavuutta jopa 75 km. Vakio korkea virrananto takaa erittäin pitkä käyttöikää.
Cool Light -valosysteemi
KuKirin G4:ssä on kuusi LED-valoa mukavaksi yöajoksi. Päävalon lisäksi on kaksi lisävaloa ohjaimessa. Takana on jarruvalon lisäksi kaksi signaalivaloa. Kuusi valoa takaavat loistavan valaistuksen ja parantavat turvallisuutta pimeässä.
Tekniset tiedot
Merkki: KuKirin
Malli: G4
Väri: musta
Paino: 37 kg
Mitat (auki): 1336x1295x660 mm
Mitat (tiivistettynä): 1336x550x660 mm
Ohjaustankon pituus: 660 mm
Ajon korkeus: 185 mm
Alustan mitat: 510x220 mm
Maksimikuormitus: 120 kg
Kantavuus: 75 km
Vedenkestävyys: IPX4
Materiaali: alumiiniyhdiste
Jarrut: rajausjarrit
Vääntömomentti: 38 N·m
Akku: 20Ah 60V
Latausaika: 10–12 tuntia
Lataaja: 67.2V 2A
Renkaat: 11" ilmapumppuiset
Paine: 350 KPa
Näyttö: LED 155x55 mm
Paketin mitat: 1310x300x615 mm
Bruttopaino: 43 kg
Paketti
1x Sähkökulkukorvi
1x Käyttöohjeet
1x Lataaja
1x Työkalupakkaus
1x Takasuoja
Tärkeää ja varoituksia
Käytä vain yksityisillä alueilla tai sallituissa paikoissa. Käyttäjä vastaa lakien noudattamisesta.
Varoitukset:
a. Vain 14 vuotta täyttäneet.
b. Käytä vain tarkoituksenmukaisesti.
c. Älä muokkaa teknisiä tietoja.
d. Älä irrota akkua.
e. Älä jätä latausta valvottomana.
f. Älä lataa yön aikana.
g. Viallisessa tilassa ota yhteyttä huoltoon.
h. Älä käytä huonossa säässä.
i. Käytä vain sallituissa kierrätyspaikoissa.
HUOM!
Sähkökulkukorveja voidaan käyttää vain pyöräteillä ja teillä, joissa nopeusrajoitus on enintään 50 km/h. Vuodesta 2024 alkaen käytettävissä vain rekisteröidyillä kulkukorveilla. Maksiminopeus 25 km/h, moottori enintään 1000 W. Suositellaan kypärää.]]></long-description-fi>
    <manufacturer-name><![CDATA[Shenzhen kukirin Technology co., Ltd.]]></manufacturer-name>
    <manufacturer-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></manufacturer-address>
    <manufacturer-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></manufacturer-email>
    <representative-name><![CDATA[Kukirin]]></representative-name>
    <representative-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></representative-address>
    <representative-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></representative-email>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/kukirin2026G4scooter_2.jpg?v=1776243930&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/kukirin2026G4scooter_3.jpg?v=1776243930&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/kukirin2026G4scooter_1.jpg?v=1776243930&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/kukirin2026G4scooter_6.jpg?v=1776243930&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/kukirin2026G4scooter_4.jpg?v=1776243930&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/kukirin2026G4scooter_5.jpg?v=1776243930&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/kukirin2026G4scooter_7.jpg?v=1776243930&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/kukirin2026G4scooter_8.jpg?v=1776243930&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/kukirin2026G4scooter_9.jpg?v=1776243806&width=1000</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>43</weight>
            <length>1.31</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.615</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4906871115996]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[G4]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[4906871115996]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>12715</category-id>
    <category-name><![CDATA[Electric scooters]]></category-name>
    <title><![CDATA[Elektrinis paspirtukas Kukirin S1 Max 8’’, juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Elektriskais skrejritenis Kukirin S1 Max 8’’, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Elektrirullik Kukirin S1 Max 8’’, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sähkökulkukorvi Kukirin S1 Max 8’’, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Nuvažiavimas iki 39 km
Su galingu akumuliatoriumi šis elektrinis paspirtukas siūlo nuvažiavimą iki 39 km – puikus kasdieniniams miestų važiavimams ir trumpoms kelionėms. Keliauokitės nerimastingai dėl dažno įkrovimo.
8 colių padangos
Įrengtas 8 colių padangomis, užtikrinančiomis atsparumą prapežimui ir gerą amortizaciją.
Elektroninė stabdymas
Priekinė elektroninė ir fizinė stabdžiai suteikia efektyvų ir saugų sustojimą.
Sulankstomas dizainas
Paspirtuką galima lengvai sulankstyti, todėl jis patogus nešiojimui ir sandėliavimui automobilio bagažinėje ar namuose.
Išmanus ekranas
Aiškus išmanus ekranas leidžia stebėti greitį, nuvažiuotą atstumą ir akumuliavimo būseną, užtikrinant visapusišką kontrolę.
Specifikacija
Prekės ženklas: Kukirin
Tipas: Elektrinis paspirtukas
Modelis: S1 Max
Rėmas: Plienas
Maksimalus sukimo momentas: 19 N·m
Maksimalus greitis: 25 km/h
Nuvažiavimas: 39 km
Nuleidimas: ≤15°
Stabdžiai: Elektroninė stabdymas + papildoma stabdymas
Vandens atsparumas: IP54
Akumuliatorius: 36V 10,4Ah
Apsauga: BMS
Įkroviklis: 100–240VAC ~50/60Hz, 2.0A
Įkrovimo laikas: 7–8 h
Amortizacija: Galiniai spyriiniai amortizatoriai
Apšvietimas: LED priekinis žibintas + galinis žibintas
Padangos: 8 colių kietos pados
Ekransas: LED
Produkto svoris: 16 kg
Pakuotės svoris: 18,3 kg
Išmatavimai (išskleistas): 108×50×110 cm
Išmatavimai (sulankstytas): 108×50×46 cm
Pakuotės dydis: 109×15,8×46,5 cm
Pakuotėje
1x Elektrinis paspirtukas
1x Įkroviklis
1x Šešiakampis raktas
6x Suktukai
1x Vartotojo vadovas
Svarbu ir perspėjimai
Naudokite tik privačiose teritorijose ar leidžiamose vietose. Vartotojas atsako dėl įstatymų ir eismo taisyklių laikymosi.
Perspėjimai:
a. Tik asmenims, vyresniems nei 14 metų.
b. Naudoti tik paskirtiems tikslams.
c. Nekeiskite techninių parametrų.
d. Neišimkite akumuliatoriaus.
e. Nekelkite įkrovimo be stebėjimo.
f. Nekelkite įkrovimo naktį.
g. Gedimo atveju kreipkitės į servisą.
h. Nenaudokite blogoje oroje.
i. Utilizuokite tik specialiomis vietomis.
CE ženklas patvirtina, kad produktas atitinka Europos Komisijos direktyvas.
DĖMESIO!
Elektriniai paspirtukai leidžiami važiuoti tik dviračių takuose ir keliuose su greičio apribojimu iki 50 km/h. Nuo 2024-04-01 važiuoti galima tik registruotais. Maksimalus greitis – 25 km/h, galia ≤1000 W. Rekomenduojamas skretas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Запас хода до 39 км
Благодаря мощному аккумулятору этот электросамокат проезжает до 39 км – идеально для ежедневных поездок по городу. Катайтесь без частой подзарядки.
8-дюймовые шины
Оснащен 8-дюймовыми шинами, устойчивыми к проколам и обеспечивающими хорошую амортизацию.
Электронное торможение
Переднее электронное и дополнительное физическое торможение гарантируют эффективную и безопасную остановку.
Складной дизайн
Легко складывается, удобен для переноски и хранения в машине или дома.
Умный дисплей
Четкий светодиодный дисплей показывает скорость, пробег и заряд – полный контроль над поездкой.
Характеристики
Бренд: Kukirin
Тип: Электросамокат
Модель: S1 Max
Рама: Сталь
Крутящий момент: 19 Н·м
Максимальная скорость: 25 км/ч
Запас хода: 39 км
Подъем: ≤15°
Тормоза: Электронный + дополнительный
Защита от воды: IP54
Аккумулятор: 36V 10,4Ah
Защита: BMS
Зарядное: 100–240VAC 50/60Hz, 2.0A
Время зарядки: 7–8 ч
Амортизация: Задние пружины
Освещение: Передняя и задняя LED-фары
Шины: 8-дюймовые твердые
Дисплей: LED
Вес: 16 кг
Вес упаковки: 18,3 кг
Размер (разложен): 108×50×110 см
Размер (сложен): 108×50×46 см
Упаковка: 109×15,8×46,5 см
Комплектация
1x Электросамокат
1x Зарядное устройство
1x Шестигранный ключ
6x Винта
1x Инструкция
Важно
Использовать только на частной территории или в разрешенных местах. Пользователь несет ответственность за соблюдение ПДД.
Предупреждения:
a. Только для лиц старше 14 лет.
b. Использовать по назначению.
c. Не вносить изменения в конструкцию.
d. Не извлекать аккумулятор.
e. Не оставлять без присмотра при зарядке.
f. Не заряжать ночью.
g. При неисправности обратиться в сервис.
h. Не использовать в плохую погоду.
i. Утилизировать только в специальных местах.
ВНИМАНИЕ!
Электросамокаты разрешены только на велодорожках и дорогах до 50 км/ч. С 01.04.2024 – только с регистрацией. Скорость ≤25 км/ч, мощность ≤1000 Вт. Рекомендуется шлем.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Diapazons līdz 39 km
Ar jaudīgu akumulatoru šis skrejritenis piedāvā diapazonu līdz 39 km – ideāli ikdienas pilsētas braucieniem. Brauciet bez nerēm par biezu uzlādi.
8 collu riepas
Aprīkots ar 8 collu riepām, kas ir izturīgas pret caurduršanu un nodrošina labu amortizāciju.
Elektroniskā bremze
Priekšējā elektroniskā un papildu fiziskā bremze garantē efektīvu un drošu apstāšanos.
Salokāms dizains
Viegli salokāms, ērti pārnēsāšanai un uzglabāšanai automašīnā vai mājās.
Viedais displejs
Skaidrs LED displejs rāda ātrumu, attālumu un akumulatora līmeni – pilna kontrole pār braucienu.
Specifikācija
Zīme: Kukirin
Tips: Elektriskais skrejritenis
Modelis: S1 Max
Rāmis: Dzelzs
Griezes moments: 19 N·m
Maksimālais ātrums: 25 km/h
Diapazons: 39 km
Kalnā: ≤15°
Bremzes: Elektroniskā + papildu
Ūdensizturība: IP54
Akumulators: 36V 10,4Ah
Aizsardzība: BMS
Lādētājs: 100–240VAC 50/60Hz, 2.0A
Uzlādes laiks: 7–8 stundas
Amortizācija: Aizmugurējās atsperes
Apgaismojums: LED priekšējais + aizmugurējais lukturi
Riepas: 8 collu cietas
Displejs: LED
Svars: 16 kg
Iepakojuma svars: 18,3 kg
Izmēri (izvērsts): 108×50×110 cm
Izmēri (salocīts): 108×50×46 cm
Iepakojums: 109×15,8×46,5 cm
Iepakojums
1x Elektriskais skrejritenis
1x Lādētājs
1x Sešstūra atslēga
6x Skrūves
1x Lietotāja rokasgrāmata
Svarīgi
Lieto tikai privātajā teritorijā vai atļautās vietās. Lietotājs atbild par likumu ievērošanu.
Brīdinājumi:
a. Tikai vecāki par 14 gadiem.
b. Izmantot tikai paredzētam mērķim.
c. Nemainiet tehniskos parametrus.
d. Neizņemiet akumulatoru.
e. Neatstājiet uzlādi bez uzraudzības.
f. Neuzlādējiet naktī.
g. Ja bojāts – sazinieties ar servisu.
h. Neizmantojiet sliktos laikapstākļos.
i. Utilizējiet tikai paredzētās vietās.
UZMANĪBU!
Elektriskos skrejriteņus drīkst braukt tikai uz velosipēdu ceļiem un ceļiem līdz 50 km/h. No 01.04.2024 – tikai ar reģistrāciju. Ātrums ≤25 km/h, jauda ≤1000 W. Ieteicams ķivere.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Sõiduulatus kuni 39 km
Jõuline aku võimaldab sõita kuni 39 km – ideaalne igapäevaseks linna sõiduks. Sõida hirmuta sagedase laadimise pärast.
8 tollise rehvidega
8 tollised rehvid on läbimiskandumist vastu tublid ja tagavad hea vedrustuse.
Elektriline pidurdamine
Eesmine elektriline ja lisafüüsiline pidur tagavad efektiivse ja turvalise peatamise.
Kokkuvoldav disain
Lihtsalt kokkuvoldav, mugav kanda ja hoida autos või kodus.
Nutek ekraan
Selge LED-ekraan näitab kiirust, läbitud teepikkust ja aku taset – täis kontrolli sõidu üle.
Spetsifikatsioon
Märk: Kukirin
Mudel: S1 Max
Raam: Teras
Pöördemoment: 19 N·m
Maks kiirus: 25 km/h
Sõiduulatus: 39 km
Langus: ≤15°
Pidurid: Elektriline + lisapidur
Veekindlus: IP54
Aku: 36V 10,4Ah
Kaitse: BMS
Laadija: 100–240VAC 50/60Hz, 2.0A
Laadimisaeg: 7–8 tundi
Vedrustus: Tagakülged vedrustused
Valgustus: LED ees- ja tagavalgus
Rehvid: 8 tollised kõvad
Ekraan: LED
Tõmi: 16 kg
Pakendi tõmi: 18,3 kg
Mõõdud (lahti): 108×50×110 cm
Mõõdud (kokku): 108×50×46 cm
Pakendi mõõtmed: 109×15,8×46,5 cm
Pakett
1x Elektrirullik
1x Laadija
1x Kuusnurksvõti
6x Kruvi
1x Kasutusjuhend
Olulised
Kasuta ainult privaatalal või lubatud kohtades. Kasutaja vastutab seaduste järgemõõtmise eest.
Hoiatused:
a. Ainult 14 eluaastat täisenud isikud.
b. Kasuta ainult määratud eesmärkide jaoks.
c. Ära muuda tehnilisi parameetreid.
d. Ära eemalda aku.
e. Ära jätta laadimist järelvaata.
f. Ära laadi öösel.
g. Kahjustuse korral pöördu servisi poole.
h. Ära kasuta halvas ilmas.
i. Kasuta ainult spetsiaalsetes taaskasutuskohades.
TÄHELEPANU!
Elektrirullikud on lubatud ratastel ja teedel kuni 50 km/h. Alates 01.04.2024 – ainult registreeritud. Kiirus ≤25 km/h, mootor ≤1000 W. Soovitatav kaitsekübar.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kantavuus jopa 39 km
Tehokkaan akun ansiosta kulkukorvi kulkee jopa 39 km – täydellinen päivittäisiin kaupunkikäynteihin. Aja ilman huolta usein lataamisesta.
8 tuumaiset renkaat
8 tuumaiset renkaat ovat kestäviä pistoja vastaan ja takaavat hyvän vaimennuksen.
Elektroninen jarru
Etujärjestelmän elektroninen ja lisäjarru takaavat tehokkaan ja turvallisen pysähtymisen.
Tiivistetty muotoilu
Helppo tiivistää, kätevä kantaa ja säilyttää autossa tai kodissa.
Älynäyttö
Selvä LED-näyttö näyttää nopeuden, matkan ja akun tasoa – täysi hallinta ajosta.
Tekniset tiedot
Merkki: Kukirin
Malli: S1 Max
Runko: Teräs
Vääntömomentti: 19 N·m
Maksiminopeus: 25 km/h
Kantavuus: 39 km
Nousu: ≤15°
Jarrut: Elektroninen + lisäjarru
Vedenkestävyys: IP54
Akku: 36V 10,4Ah
Suojaus: BMS
Lataaja: 100–240VAC 50/60Hz, 2.0A
Latausaika: 7–8 tuntia
Vaimennus: Takajousitukset
Valaistus: Etu- ja takavalo LED
Renkaat: 8 tuumaiset kovat
Näyttö: LED
Paino: 16 kg
Pakettipaino: 18,3 kg
Mitat (auki): 108×50×110 cm
Mitat (tiivistettynä): 108×50×46 cm
Paketin mitat: 109×15,8×46,5 cm
Paketti
1x Sähkökulkukorvi
1x Lataaja
1x Kuusikulmavihje
6x Ruuvia
1x Käyttöohjeet
Tärkeää
Käytä vain yksityisillä alueilla tai sallituissa paikoissa. Käyttäjä vastaa lakien noudattamisesta.
Varoitukset:
a. Vain 14 vuotta täyttäneet.
b. Käytä vain tarkoituksenmukaisesti.
c. Älä muokkaa teknisiä tietoja.
d. Älä irrota akkua.
e. Älä jätä latausta valvottomana.
f. Älä lataa yön aikana.
g. Viallisessa tilassa ota yhteyttä huoltoon.
h. Älä käytä huonossa säässä.
i. Käytä vain sallituissa kierrätyspaikoissa.
HUOM!
Sähkökulkukorveja voidaan käyttää vain pyöräteillä ja teillä enintään 50 km/h. Vuodesta 2024 alkaen vain rekisteröidyillä. Nopeus ≤25 km/h, moottori ≤1000 W. Suositellaan kypärää.]]></long-description-fi>
    <manufacturer-name><![CDATA[Shenzhen kukirin Technology co., Ltd.]]></manufacturer-name>
    <manufacturer-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></manufacturer-address>
    <manufacturer-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></manufacturer-email>
    <representative-name><![CDATA[Kukirin]]></representative-name>
    <representative-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></representative-address>
    <representative-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></representative-email>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_2.jpg?v=1751269306&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_3.jpg?v=1751269306&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_4.jpg?v=1751269306&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_5.jpg?v=1751269306&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_1.jpg?v=1751269306&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_6.jpg?v=1751269298&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_7.jpg?v=1751269298&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_8.jpg?v=1751269298&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_9.jpg?v=1751269298&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/S1Maxscooter_10.jpg?v=1751269298&width=1000</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>18.3</weight>
            <length>1.09</length>
            <height>0.158</height>
            <width>0.465</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4906871116009]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[S1 Max]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[4906871116009]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>12715</category-id>
    <category-name><![CDATA[Electric scooters]]></category-name>
    <title><![CDATA[Elektrinis paspirtukas KuKirin G2 Max 10’’, juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Elektriskais skrejritenis KuKirin G2 Max 10’’, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Elektrirullik KuKirin G2 Max 10’’, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sähkökulkukorvi KuKirin G2 Max 10’’, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[1000W galingas variklis
Mėgaukitės greičiu 25 km/h ir lengvai įveikite 30° nuolankius. Elektrinis paspirtukas G2 Max aprūpintas 48V/20Ah didelio talpo akumuliatoriumi, maksimali apkrova – 120 kg, o maksimalus nuvažiavimas iki 80 kilometrų po 10 valandų įkrovimo.
Saugaus važiavimo sistema
Su 4 pakopų amortizacija ir dvigubais diskiniais stabdžiais smarkiai sumažinami smūginiai poveikiai sudėtingose aplinkose. Naudojama 140 mm diskinė stabdymas + elektroninė stabdymas, kuri avarinėje situacijoje išjungia variklio maitinimą ir užtikrina greitą, saugų sustojimą.
LED daugiafunkcis informacinis skydas
Patogus valdymas su visais važiavimo duomenimis. Galite reguliuoti greitį ir kroise kontrolę, pasirinkti tarp trijų greičio režimų – pradedantiesiems, vidutiniams ir patyrusiems vairuotojams.
6 apšvietimo sistema
G2 Max turi 6 šviesų komplektą (1 priekinis žibintas, 2 papildomi priekiniai, 1 galinis stabdymo žibintas ir 2 signalizacijos šviesos). Jos užtikrina gerą matomumą naktį ir didina saugumą.
Išimamas sėdynės elementas ir sulankstomas dizainas
Greitai sulankstomas mechanizmas leidžia sulankstyti ir išskleisti paspirtuką per kelias sekundes. Jis patogus transportavimui automobilyje, o sėdynę galima montuoti / demontuoti pagal poreikį.
Specifikacijos
Išmatavimai (išskleistas): 1260 * 605 * 1300 mm
Pedalo plotis: 545 * 211 mm
Nuleidimas: 30°
Stabdžių sistema: diskiniai stabdžiai + elektroninė stabdymas
Išmatavimai (sulankstytas): 1260 * 605 * 580 mm
Pakopos aukštis: 230 mm
Maksimali apkrova: 120 kg
Svoris: 31 kg
Vandens atsparumas: IP54
Nuvažiavimas: 80 km
Vairo ilgis: 605 mm
Stabdymo kelias: 8–12 m
Maksimalus greitis: 25 km/h
Variklis: bešluotinis
Galia: 1000W, 40V
Apvavimo greitis: 1250 apv./min
Sukimo momentas: 25 N·m
Akumuliatorius: 18650 lityinis, 20Ah, 48V
Įkrovimo laikas: 10–11 val.
Padangos: 10 colių, pneumatinės, guminės
Ekranas: LED 133*76 mm
Apšvietimas: 8W, 4 lemputės, 45° laiptas
Įkroviklis: 100–240V 3A / Išėjimas 54,6V 2A
Rodmenys: greitis, nuvažiavimas, akumuliatoriaus lygis, kroise, stabdymai, posūkiai, klaidos kodai ir t.t.
Nustatymai: P1–P8, PA, PB, PC (greitis, akumuliatorius, ratų dydis, magn. poliai, kroise, pajega ir kt.)
Svarbu ir perspėjimai
Naudokite tik privačiose teritorijose. Vartotojas atsako dėl eismo taisyklių laikymosi.
Perspėjimai:
a. Tik asmenims, vyresniems nei 14 metų.
b. Naudoti tik paskirtiems tikslams.
c. Nekeiskite techninių parametrų.
d. Neišimkite akumuliatoriaus.
e. Nekelkite įkrovimo be stebėjimo.
f. Nekelkite įkrovimo naktį.
g. Gedimo atveju kreipkitės į servisą.
h. Nenaudokite blogoje oroje.
i. Utilizuokite tik specialiomis vietomis.
CE ženklas patvirtina atitikimą ES direktyvoms.
DĖMESIO!
Elektriniai paspirtukai leidžiami tik dviračių takuose ir keliuose iki 50 km/h. Nuo 2024-04-01 reikia registracijos. Maksimalus greitis – 25 km/h, galia ≤1000 W. Rekomenduojamas skretas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Мощный мотор 1000Вт
Наслаждайтесь скоростью 25 км/ч и легко преодолевайте подъемы до 30°. Электросамокат G2 Max оснащен аккумулятором 48В/20Ач, максимальная нагрузка – 120 кг, запас хода до 80 км за 10 часов зарядки.
Система безопасного движения
4-подушная амортизация и двойные дисковые тормоза смягчают удары в сложных условиях. 140-мм дисковые + электронные тормоза отключают мотор при аварии и обеспечивают быструю остановку.
Многофункциональная LED-панель
Удобное отображение всех данных поездки, регулировка скорости и круиз-контроля. Три режима скорости для новичков и опытных пользователей.
6-источная система освещения
1 основная фара + 2 доп. фары + 1 стоп-сигнал + 2 поворотника обеспечивают видимость и безопасность в темноте.
Складная конструкция и съемное сиденье
Самокат складывается за секунды, удобен для транспортировки в автомобиле. Сиденье легко устанавливается/снимается.
Характеристики
Размер (разложен): 1260 * 605 * 1300 мм
Площадь деки: 545 * 211 мм
Подъем: 30°
Тормоза: дисковые + электронные
Размер (сложен): 1260 * 605 * 580 мм
Клиренс: 230 мм
Макс. нагрузка: 120 кг
Вес: 31 кг
Защита от воды: IP54
Запас хода: 80 км
Длина руля: 605 мм
Тормозной путь: 8–12 м
Макс. скорость: 25 км/ч
Мотор: бесщеточный
Мощность: 1000Вт, 48В
Обр./мин: 1250
Крутящий момент: 25 Н·м
Аккумулятор: 18650 литиевый, 20Ач, 48В
Зарядка: 10–11 ч
Шины: 10 дюймов пневматические
Дисплей: LED 133*76 мм
Освещение: 8Вт, угол 45°
Зарядное: 100–240В 3А / выход 54,6В 2А
Функции: скорость, пробег, заряд, круиз, тормоза, коды ошибок, настройки P1–P8, PA, PB, PC
Важно
Использовать только на частной территории. Пользователь несет ответственность за ПДД.
Предупреждения:
a. Только для лиц старше 14 лет.
b. Использовать по назначению.
c. Не вносить изменения в конструкцию.
d. Не извлекать аккумулятор.
e. Не оставлять без присмотра при зарядке.
f. Не заряжать ночью.
g. При неисправности обратиться в сервис.
h. Не использовать в плохую погоду.
i. Утилизировать только в специальных местах.
ВНИМАНИЕ!
Электросамокаты разрешены только на велодорожках и дорогах до 50 км/ч. С 01.04.2024 требуется регистрация. Скорость ≤25 км/ч, мощность ≤1000 Вт. Рекомендуется шлем.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[1000W jaudīgs motors
Izbaudiet ātrumu 25 km/h un viegli uzvarējiet 30° nogāzes. G2 Max ir aprīkots ar 48V/20Ah lielas ietilpības akumulatoru, maksimālā slodze 120 kg, diapazons līdz 80 km pēc 10 stundu uzlādes.
Drošas braukšanas sistēma
Četru pakopu amortizācija un dubultās disku bremzes samazina triecienus sarežģītos apvidos. 140 mm disku bremze + elektroniskā bremze avārijā izslēdz motoru un nodrošina ātru, drošu apstāšanos.
LED daudzfunkciju panelis
Viegli pārraudzīt visus braukšanas datus, regulēt ātrumu un kruīza režīmu. Trīs ātruma līmeņi piemēroti gan iesācējiem, gan pieredzējušiem braukējiem.
6 lukturu apgaismojuma sistēma
1 galvenais lukturis + 2 papildus priekšējie + 1 bremžu lukturis + 2 brīdinājuma gaismas – nodrošina redzamību un drošību naktī.
Noņemams sēdeklis un salokāms dizains
Viegls salocīšanas mehānisms ļauj salokīt skrejriteni dažās sekundēs. Tas ērti pārnēsājams automašīnā, sēdeklis montējams/noņemams pēc vajadzības.
Specifikācijas
Izmēri (izvērsts): 1260 * 605 * 1300 mm
Pedāļa platums: 545 * 211 mm
Kalnā: 30°
Bremžu sistēma: disku bremzes + elektroniskā bremze
Izmēri (salocīts): 1260 * 605 * 580 mm
Šasijas augstums: 230 mm
Maksimālā slodze: 120 kg
Svars: 31 kg
Ūdensizturība: IP54
Diapazons: 80 km
Stūres garums: 605 mm
Bremzēšanas attālums: 8–12 m
Maksimālais ātrums: 25 km/h
Motors: bezsuku
Jauda: 1000W, 48V
Apgr. ātrums: 1250 apgr./min
Griezes moments: 25 N·m
Akumulators: 18650 litija, 20Ah, 48V
Uzlādes laiks: 10–11 stundas
Riepas: 10 collu pneimatiskās
Displejs: LED 133*76 mm
Apgaismojums: 8W, 45° leņķis
Lādētājs: 100–240V 3A / izeja 54,6V 2A
Funkcijas: ātrums, nobraukums, akumulators, kruīza, bremzes, kļūmes kodi, iestatījumi P1–P8, PA, PB, PC
Svarīgi
Lieto tikai privātajā teritorijā. Lietotājs atbild par likumu ievērošanu.
Brīdinājumi:
a. Tikai vecāki par 14 gadiem.
b. Izmantot tikai paredzētam mērķim.
c. Nemainiet tehniskos parametrus.
d. Neizņemiet akumulatoru.
e. Neatstājiet uzlādi bez uzraudzības.
f. Neuzlādējiet naktī.
g. Ja bojāts – sazinieties ar servisu.
h. Neizmantojiet sliktos laikapstākļos.
i. Utilizējiet tikai paredzētās vietās.
UZMANĪBU!
Elektriskos skrejriteņus drīkst braukt tikai uz velosipēdu ceļiem līdz 50 km/h. No 01.04.2024 nepieciešama reģistrācija. Ātrums ≤25 km/h, jauda ≤1000 W. Ieteicams ķivere.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[1000W jõuline mootor
Naudi kiirust 25 km/h ja ületa hõlpsalt 30° tõuske. G2 Max on varustatud 48V/20Ah suuremahutise akuuga, maksimaalne koormus 120 kg, sõiduulatus kuni 80 km pärast 10 tundi laadimist.
Turvaline sõidukese
Neli vedrustust ja kaheketsased pidurid vahendavad lööke keerulistel teedel. 140 mm ketsapidurid + elektrilised pidurid katkestavad mootori toite hädaolukorras.
LED mitmekülgne infopaneel
Kergesti jälgida kõiki sõiduandmeid, reguleerida kiirust ja kruisikontrolli. Kolm kiiruse režiimi algajatele ja kogenud sõitjatele.
6-valgussüsteem
1 peaefrin + 2 lisavalgust + 1 stopvalgus + 2 märguandevalgust tagavad nähtavuse öösel.
Kokkuvoldav disain ja eemaldatav istumiskoht
Lihtsalt kokkuvoldav, mugav auto sisse viia. Istumiskoht on lihtsalt paigaldatav/eemaldatav.
Spetsifikatsioon
Mõõdud (lahti): 1260 * 605 * 1300 mm
Laua pind: 545 * 211 mm
Tõus: 30°
Pidurid: ketsapidurid + elektrilised
Mõõdud (kokku): 1260 * 605 * 580 mm
Klaarans: 230 mm
Maks koormus: 120 kg
Tõmi: 31 kg
Veekindlus: IP54
Sõiduulatus: 80 km
Rooli pikkus: 605 mm
Pidurduskaugus: 8–12 m
Maks kiirus: 25 km/h
Mootor: hambahari
Jõud: 1000W, 48V
Pöördenn: 1250 p/min
Pöördemoment: 25 N·m
Aku: 18650, 20Ah, 48V
Laadimisaeg: 10–11 tundi
Rehvid: 10 tolline pneumaatiline
Ekraan: LED 133*76 mm
Valgus: 8W, 45° nurgake
Laadija: 100–240V 3A / väljund 54,6V 2A
Funktsioonid: kiirus, läbimõõde, aku, kruis, pidurid, veakoodid, seaded P1–P8, PA, PB, PC
Olulised
Kasuta ainult privaatalal. Kasutaja vastutab liiklusreeglite järgemõõtmise eest.
Hoiatused:
a. Ainult 14 eluaastat täisenud isikud.
b. Kasuta ainult määratud eesmärkide jaoks.
c. Ära muuda tehnilisi parameetreid.
d. Ära eemalda aku.
e. Ära jätta laadimist järelvaata.
f. Ära laadi öösel.
g. Kahjustuse korral pöördu servisi poole.
h. Ära kasuta halvas ilmas.
i. Kasuta ainult spetsiaalsetes taaskasutuskohades.
TÄHELEPANU!
Elektrirullikud on lubatud ratastel ja teedel kuni 50 km/h. Alates 01.04.2024 on vaja registreerimist. Kiirus ≤25 km/h, mootor ≤1000 W. Soovitatav kaitsekübar.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[1000W tehokas moottori
Nauti nopeudesta 25 km/h ja ylitä helposti 30° kaltevuuksia. G2 Max varustettu 48V/20Ah suurekapasiteettis akulla, maksimi kuorma 120 kg, kantavuus jopa 80 km 10 tunnin latauksen jälkeen.
Turvallinen ajojärjestelmä
Neljä vaimennusta ja kaksoisrajausjarrit vaimentavat iskuja vaikeilla maastoilla. 140 mm rajausjarrit + elektroninen jarri katkaisevat moottorin virran hätätilanteissa.
Monitoiminen LED-näyttö
Helppo seurata ajotietoja, säätää nopeutta ja kruisikontrollia. Kolme nopeusastetta aloittelijoille ja kokeneille kuljettajille.
6-valosysteemi
1 päävalo + 2 lisävaloa + 1 jarruvalo + 2 vilkkuvaa valoa takaana takaavat näkyvyyden öisin.
Tiivistetty muotoilu ja irrotettava istuin
Helppo tiivistää sekunneissa, kätevä auton mukana kuljetettavaksi. Istuin on helposti asennettavissa/poistettavissa.
Tekniset tiedot
Mitat (auki): 1260 * 605 * 1300 mm
Alustan pinta-ala: 545 * 211 mm
Nousu: 30°
Jarrit: rajausjarrit + elektroninen
Mitat (tiivistettynä): 1260 * 605 * 580 mm
Klaranssi: 230 mm
Maksimi kuorma: 120 kg
Paino: 31 kg
Vedenkestävyys: IP54
Kantavuus: 80 km
Ohjaimen pituus: 605 mm
Jarrumatka: 8–12 m
Maksiminopeus: 25 km/h
Moottori: harjaton
Teho: 1000W, 48V
Kierr./min: 1250
Vääntömomentti: 25 N·m
Akku: 18650 litium-ioni, 20Ah, 48V
Latausaika: 10–11 tuntia
Renkaat: 10 tuumaisia ilmapumppuisia
Näyttö: LED 133*76 mm
Valo: 8W, 45° kulma
Lataaja: 100–240V 3A / ulostulo 54,6V 2A
Toiminnot: nopeus, matka, akku, kruisi, jarrit, vikakoodit, asetukset P1–P8, PA, PB, PC
Tärkeää
Käytä vain yksityisillä alueilla. Kuljettaja vastaa liikennesääntöjen noudattamisesta.
Varoitukset:
a. Vain 14 vuotta täyttäneet.
b. Käytä vain tarkoituksenmukaisesti.
c. Älä muokkaa teknisiä tietoja.
d. Älä irrota akkua.
e. Älä jätä latausta valvottomana.
f. Älä lataa yön aikana.
g. Viallisessa tilassa ota yhteyttä huoltoon.
h. Älä käytä huonossa säässä.
i. Käytä vain sallituissa kierrätyspaikoissa.
HUOM!
Sähkökulkukorveja voidaan käyttää vain pyöräteillä ja teillä enintään 50 km/h. Vuodesta 2024 alkaen tarvitaan rekisteröinti. Nopeus ≤25 km/h, moottori ≤1000 W. Suositellaan kypärää.]]></long-description-fi>
    <manufacturer-name><![CDATA[Shenzhen kukirin Technology co., Ltd.]]></manufacturer-name>
    <manufacturer-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></manufacturer-address>
    <manufacturer-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></manufacturer-email>
    <representative-name><![CDATA[Kukirin]]></representative-name>
    <representative-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></representative-address>
    <representative-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></representative-email>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Max_scooters_2.jpg?v=1751363875&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Max_scooters_3.jpg?v=1751363875&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Pro_G2_Max_display.webp?v=1768275870&width=800</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Max_scooters_4.jpg?v=1768275870&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Max_scooters_10.jpg?v=1768275870&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Max_scooters_1.jpg?v=1768275870&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Max_scooters_7.jpg?v=1768275870&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Max_scooters_9.jpg?v=1768275870&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Max_scooters_5.jpg?v=1768275870&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://kukirin-escooter.com/cdn/shop/files/G2_Max_scooters_8.jpg?v=1768275870&width=1000</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>31</weight>
            <length>1.26</length>
            <height>0.65</height>
            <width>1.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4906871116016]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[G2 Max]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[4906871116016]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>12715</category-id>
    <category-name><![CDATA[Electric scooters]]></category-name>
    <title><![CDATA[Sulankstomas elektrinis paspirtukas Kukirin A1 10" Balta]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Elektriskais Skrejritenis Salokāms Kukirin A1 10" Balts]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kokkuvoldav elektrirullik Kukirin A1 10" Valge]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Tiivistetty sähkökulkukorvi Kukirin A1 10" Valkoinen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Kukirin A1 sulankstomas elektrinis paspirtukas
Priekybės
Visus Kukirin paspirtukus galima sureguliuoti greičio apribojimo režimu, todėl nereikia jaudintis.
800 W variklis užtikrina lygią ir galingą važiavimą, todėl važiavima patogu eismo keliuose, gyvenamųjų zonų keliuose ir lengvuose nuolankiuose.
Maksimalus greitis 45 km/h pagerina važiavimo efektyvumą: palyginti su tradicinėmis dviračiais ar lėtais paspirtukais, važiavimo laikas žymiai sutrumpinamas.
48 V 13 Ah akumuliatorius, nuvažiavimas iki 45 km: su 48 V 13 Ah akumuliatoriumi paspirtukas turi stabilų maksimalų nuvažiavimą – 45 km. Kasdieniniams 20 km važiavimo atstumams vieną įkrovimą pakanka 2–3 dienoms.
Maksimali apkrova – 120 kg, patikimas ir praktiškas: pagamintas iš ilgaamžių, patvarių medžiagų, išlaiko apkrovą iki 120 kg.
Sulankstomas dizainas, patogi sandėliavimas ir nešiojimas: sulankstymas paprastas, nereikia sudėtingų įrankių, užklijuojamas per kelias minutes. Sulankstytas paspirtukas yra daug mažesnis ir patogus transportavimui automobilio bagažinėje.
Produkto specifikacijos
Įpakavimo dydis: 1170 * 250 * 620 mm
Bendras svoris: 29,5 ± 0,5 kg
Neto svoris: 25,5 ± 0,5 kg
Išskleistas: 1154 * 580 * 1298 mm
Sulankstytas: 1154 * 580 * 535 mm
Vairo diametras: 580 mm
Atstumas nuo pedalo iki vairo: 510 * 220 mm
Pakopos aukštis: 990 mm
Pedalo dydis: 160 mm
Maksimali apkrova: 120 kg
Greičio lygmenys: 1. 15 km/h, 2. 20 km/h, 3. 25 km/h
Maksimalus greitis: 25 km/h
Vidutinis nuvažiavimas (su 65 kg apkrova): ≤45 km
Nuleidimas: ≤20°
Stabdžiai: priekinis ir galinis diskiniai stabdžiai + stabdymo išjungimo funkcija
Stabdymo kelias: 6–8 m
Vandens atsparumas: IPX4
Rėmas: plienas
Variklis: bešluotinis dvisukampis
Spanns: 48 V
Sinusoide pagreičius
Nominali galia: 800 W
Akimirinė galia: 1000 W
Nominalus apvavimo greitis: 1100 apv./min
Sukimo momentas: 25 Nm
Akumuliatorius: 18650 lityinis
Talpa: 13 Ah
BMS apsauga
Įkroviklis: 100–240 V / 54,6 V 2 A
Įkrovimo laikas: 7–8 h
Amortizacija: priekinis ir galinis piltinės amortizatoriai
Apšvietimas: LED, 1,7 W, reguliuojamas kampas, signalizacijos šviesos, galinis šviesas
Padangos: 10 colių, vakuuminės
Rekomenduojamas slėgis: 330–360 kPa
Diskiniai stabdžiai: 140 mm
Rodiklis: LED, greitis, akumuliatoriaus lygis, kroizė, režimai ir kt.
Įpakuotėje
Įkroviklis ×1, naudotojo vadovas ×1, šešiakampiai raktai ×2, suktukai ×4, žnyplės ×2, raktai ×2
Svarbu ir perspėjimai
Naudokite tik privačiose teritorijose. Vartotojas atsako dėl eismo taisyklių laikymosi.
Perspėjimai:
a. Tik asmenims, vyresniems nei 14 metų.
b. Naudoti tik paskirtiems tikslams.
c. Nekeiskite techninių parametrų.
d. Neišimkite akumuliatoriaus.
e. Nekelkite įkrovimo be stebėjimo.
f. Nekelkite įkrovimo naktį.
g. Gedimo atveju kreipkitės į servisą.
h. Nenaudokite blogoje oroje.
i. Utilizuokite tik specialiomis vietomis.
CE ženklas patvirtina atitikimą ES direktyvoms.
DĖMESIO!
Elektriniai paspirtukai leidžiami tik dviračių takuose ir keliuose iki 50 km/h. Nuo 2024-04-01 reikia valstybinės registracijos. Maksimalus greitis – 25 km/h, galia ≤1000 W. Rekomenduojamas skretas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Kukirin A1 складной электросамокат
Преимущества
Все самокаты Kukirin поддерживают режим ограничения скорости, поэтому вам не о чем беспокоиться.
800 Вт двигатель обеспечивает плавный и мощный ход, удобный для городских улиц и небольших подъемов.
Максимальная скорость 45 км/ч значительно экономит время по сравнению с велосипедами.
Аккумулятор 48 В 13 Ач обеспечивает запас хода до 45 км. При поездках по 20 км в день зарядки хватает на 2–3 дня.
Максимальная нагрузка – 120 кг, прочная конструкция.
Складной дизайн без инструментов, удобно хранить и перевозить в машине.
Характеристики
Размер упаковки: 1170 * 250 * 620 мм
Вес брутто: 29,5 ± 0,5 кг
Вес нетто: 25,5 ± 0,5 кг
В разложенном виде: 1154 * 580 * 1298 мм
В сложенном: 1154 * 580 * 535 мм
Диаметр руля: 580 мм
Расстояние: 510 * 220 мм
Клиренс: 990 мм
Размер деки: 160 мм
Макс. нагрузка: 120 кг
Скоростные режимы: 15 / 20 / 25 км/ч
Макс. скорость: 25 км/ч
Запас хода: ≤45 км (при 65 кг)
Подъем: ≤20°
Тормоза: дисковые передние + задние + отключение мотора
Тормозной путь: 6–8 м
Защита от воды: IPX4
Рама: сталь
Двигатель: бесщеточный
Мощность: 800 Вт (пик 1000 Вт)
Крутящий момент: 25 Нм
Аккумулятор: 18650, 13 Ач, BMS
Зарядка: 7–8 ч
Амортизация: пневматическая
Освещение: LED, поворотники, стоп-сигнал
Шины: 10 дюймов вакуумные
Давление: 330–360 кПа
Дисплей: LED
В комплекте
Зарядное устройство ×1, инструкция ×1, ключи ×2, винты ×4, хомуты ×2
Важно
Использовать только на частной территории. Пользователь несет ответственность за ПДД.
Предупреждения:
a. Только для лиц старше 14 лет.
b. Использовать по назначению.
c. Не вносить изменения в конструкцию.
d. Не извлекать аккумулятор.
e. Не оставлять без присмотра при зарядке.
f. Не заряжать ночью.
g. При неисправности обратиться в сервис.
h. Не использовать в плохую погоду.
i. Утилизировать только в специальных местах.
ВНИМАНИЕ!
Электросамокаты разрешены только на велодорожках и дорогах до 50 км/ч. С 01.04.2024 требуется регистрация. Скорость ≤25 км/ч, мощность ≤1000 Вт. Рекомендуется шлем.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Kukirin A1 salokāms elektriskais skrejritenis
Priekšrocības
Visus Kukirin skrejriteņus var iestatīt ar ātruma ierobežojumu, tāpēc jums nav jāuztraucas.
800 W motors nodrošina vienmērīgu un jaudīgu braucienu, ērtu pilsētas ielām, dzīvojamiem ceļiem un viegliem nogāzēm.
Maksimālais ātrums 45 km/h paātrina braucienu un saīsina laiku salīdzinājumā ar parastajiem velosipēdiem.
48 V 13 Ah akumulators ar diapazonu līdz 45 km. Ikdienas 20 km braucieniem viena uzlāde pietiek 2–3 dienām.
Maksimālā slodze 120 kg, izturīgs un praktisks.
Salokāms dizains – viegli salocīt bez instrumentiem, ērti glabāt un pārnest automašīnā.
Produkta specifikācijas
Iepakojuma izmērs: 1170 * 250 * 620 mm
Bruto svars: 29,5 ± 0,5 kg
Neto svars: 25,5 ± 0,5 kg
Izvērsts: 1154 * 580 * 1298 mm
Salocīts: 1154 * 580 * 535 mm
Stūres diametrs: 580 mm
Attālums no pedāļa līdz stūrei: 510 * 220 mm
Šasijas augstums: 990 mm
Pedāļa izmērs: 160 mm
Maksimālā slodze: 120 kg
Ātruma līmeņi: 15 / 20 / 25 km/h
Maksimālais ātrums: 25 km/h
Nobraukums: ≤45 km (ar 65 kg)
Nogāze: ≤20°
Bremzes: priekšējā un aizmugurējā disku bremzes + izslēgšanas funkcija
Bremzēšanas ceļš: 6–8 m
Ūdensizturība: IPX4
Rāmis: dzelzs
Motors: bezsuku
Spriegums: 48 V
Nominalā jauda: 800 W
Moments: 25 Nm
Akumulators: 18650, 13 Ah, BMS
Uzlādes laiks: 7–8 stundas
Amortizācija: pildījuma amortizatori
Apgaismojums: LED, pagriezienu un bremžu lukturi
Riepas: 10 collu vakuuma
Spiediens: 330–360 kPa
Displejs: LED ar visiem datiem
Iepakojumā
Lādētājs ×1, instrukcija ×1, atslēgas ×2, skrūves ×4, žāvētāji ×2
Svarīgi
Lieto tikai privātajā teritorijā. Lietotājs atbild par likumu ievērošanu.
Brīdinājumi:
a. Tikai vecāki par 14 gadiem.
b. Izmantot tikai paredzētam mērķim.
c. Nemainiet tehniskos parametrus.
d. Neizņemiet akumulatoru.
e. Neatstājiet uzlādi bez uzraudzības.
f. Neuzlādējiet naktī.
g. Ja bojāts – sazinieties ar servisu.
h. Neizmantojiet sliktos laikapstākļos.
i. Utilizējiet tikai paredzētās vietās.
UZMANĪBU!
Elektriskos skrejriteņus drīkst braukt tikai uz velosipēdu ceļiem līdz 50 km/h. No 01.04.2024 nepieciešama reģistrācija. Ātrums ≤25 km/h, jauda ≤1000 W. Ieteicams ķivere.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kukirin A1 kokkuvoldav elektrirullik
Eelised
Kõik Kukirin rullikud võimaldavad kiiruse piirangu seadistust, et oleks turvaline.
800 W mootor tagab sujuva ja jõulise sõidu, sobib linnateedele ja kergetele tõuskele.
Maksimaalne kiirus 45 km/h säästab aega võrreldes tavarattaratega.
48 V 13 Ah aku võimaldab sõita kuni 45 km. 20 km päevas sõites hakkab üks laadimus 2–3 päeva.
Maksimaalne koormus 120 kg, vastupidav ehitus.
Kokkuvoldav disain, lihtne kasutus ja auto sisse viia.
Spetsifikatsioonid
Pakendi mõõtmed: 1170 * 250 * 620 mm
Brutotõmi: 29,5 ± 0,5 kg
Netotõmi: 25,5 ± 0,5 kg
Lahti: 1154 * 580 * 1298 mm
Kokku: 1154 * 580 * 535 mm
Rooli diameeter: 580 mm
Laua suurus: 510 * 220 mm
Klaarans: 990 mm
Maks koormus: 120 kg
Kiiruserežiimid: 15 / 20 / 25 km/h
Maks kiirus: 25 km/h
Sõiduulatus: ≤45 kg (65 kg koormusel)
Tõus: ≤20°
Pidurid: ees- ja tagaketsapidurid + mootori katkestus
Pidurduskaugus: 6–8 m
Veekindlus: IPX4
Raam: teras
Mootor: hambahari
Jõud: 800 W (maks 1000 W)
Pöördemoment: 25 Nm
Aku: 18650, 13 Ah, BMS
Laadimisaeg: 7–8 tundi
Vedrustus: pneumaatiline
Valgustus: LED, suunavalgused, stopvalgus
Rehvid: 10 tolline vakuumrehv
Rõhk: 330–360 kPa
Ekraan: LED
Pakendis
Laadija ×1, juhend ×1, võtmed ×2, kruvid ×4, rihmad ×2
Olulised
Kasuta ainult privaatalal. Kasutaja vastutab liiklusreeglite järgemõõtmise eest.
Hoiatused:
a. Ainult 14 eluaastat täisenud isikud.
b. Kasuta ainult määratud eesmärkide jaoks.
c. Ära muuda tehnilisi parameetreid.
d. Ära eemalda aku.
e. Ära jätta laadimist järelvaata.
f. Ära laadi öösel.
g. Kahjustuse korral pöördu servisi poole.
h. Ära kasuta halvas ilmas.
i. Kasuta ainult spetsiaalsetes taaskasutuskohades.
TÄHELEPANU!
Elektrirullikud on lubatud ratastel ja teedel kuni 50 km/h. Alates 01.04.2024 on vaja registreerimist. Kiirus ≤25 km/h, mootor ≤1000 W. Soovitatav kaitsekübar.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kukirin A1 tiivistetty sähkökulkukorvi
Edut
Kaikki Kukirin-kulkukorvet tukevat nopeusrajoitusta, joten turvallisuus on taattu.
800 W moottori takaava sujuvaa ja tehokasta ajoa kaupunkiteillä ja lievillä nousuilla.
Maksiminopeus 45 km/h säästää aikaa verrattuna perinteisiin polkupyöriin.
Akku 48 V 13 Ah tarjoaa kantavuutta jopa 45 km. 20 km päivässä ajoissa lataus riittää 2–3 päivään.
Maksimikuorma 120 kg, kestävä rakenne.
Tiivistetty muotoilu ilman työkaluja, helppo säilyttää ja kuljettaa autossa.
Tekniset tiedot
Paketin mitat: 1170 * 250 * 620 mm
Bruttopaino: 29,5 ± 0,5 kg
Nettopaino: 25,5 ± 0,5 kg
Aukeana: 1154 * 580 * 1298 mm
Tiivistettynä: 1154 * 580 * 535 mm
Ohjaimen halkaisija: 580 mm
Alustan koko: 510 * 220 mm
Klaranssi: 990 mm
Maksimi kuorma: 120 kg
Nopeusasetukset: 15 / 20 / 25 km/h
Maksiminopeus: 25 km/h
Kantavuus: ≤45 km (65 kg kuormalla)
Nousu: ≤20°
Jarrut: etu- ja takarajausjarrit + moottorin katkaisu
Jarrumatka: 6–8 m
Vedenkestävyys: IPX4
Runko: teräs
Moottori: harjaton
Teho: 800 W (huippu 1000 W)
Vääntömomentti: 25 Nm
Akku: 18650, 13 Ah, BMS
Latausaika: 7–8 tuntia
Vaimennus: ilmapaineista
Valaistus: LED, käännösvalot, jarruvalo
Renkaat: 10 tuumaisia vakuumirenkaita
Paine: 330–360 kPa
Näyttö: LED
Paketissa
Lataaja ×1, käyttöohje ×1, avaimet ×2, ruuvit ×4, kiinnikkeet ×2
Tärkeää
Käytä vain yksityisillä alueilla. Kuljettaja vastaa liikennesääntöjen noudattamisesta.
Varoitukset:
a. Vain 14 vuotta täyttäneet.
b. Käytä vain tarkoituksenmukaisesti.
c. Älä muokkaa teknisiä tietoja.
d. Älä irrota akkua.
e. Älä jätä latausta valvottomana.
f. Älä lataa yön aikana.
g. Viallisessa tilassa ota yhteyttä huoltoon.
h. Älä käytä huonossa säässä.
i. Käytä vain sallituissa kierrätyspaikoissa.
HUOM!
Sähkökulkukorveja voidaan käyttää vain pyöräteillä ja teillä enintään 50 km/h. Vuodesta 2024 alkaen tarvitaan rekisteröinti. Nopeus ≤25 km/h, moottori ≤1000 W. Suositellaan kypärää.]]></long-description-fi>
    <manufacturer-name><![CDATA[Shenzhen kukirin Technology co., Ltd.]]></manufacturer-name>
    <manufacturer-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></manufacturer-address>
    <manufacturer-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></manufacturer-email>
    <representative-name><![CDATA[Kukirin]]></representative-name>
    <representative-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></representative-address>
    <representative-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></representative-email>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_2.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_3.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_4.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_5.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_6.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_7.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_8.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_9.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_10.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/A1scooter_1.jpg?v=1751269237&width=1000</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>29</weight>
            <length>1.35</length>
            <height>0.28</height>
            <width>0.68</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4906871116023]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[A1]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[4906871116023]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>12715</category-id>
    <category-name><![CDATA[Electric scooters]]></category-name>
    <title><![CDATA[Elektrinis paspirtukas Kugoo KuKirin G3, 1200 W, 52 V, 18 Ah]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Elektriskais skrejritenis Kugoo KuKirin G3, 1200 W, 52 V, 18 Ah]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Elektrirullik Kugoo KuKirin G3, 1200 W, 52 V, 18 Ah]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sähkökulkukorvi Kugoo KuKirin G3, 1200 W, 52 V, 18 Ah]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Kugoo KuKirin G3 elektrinis paspirtukas – galingas, patikimas ir tinkamas ilgioms maršrutams
Galingas variklis, talpus akumuliatorius ir komfortabili amortizacija užtikrina saugų važiavimą bet kurioje maršrutoje.
Kugoo KuKirin G3 yra elektrinis paspirtukas, siūlantis galią ir patikimumą. 1200 W bešluotinis variklis ir 52 V / 18 Ah akumuliatorius užtikrina nuvažiavimą iki 70 km. Puikus pasirinkimas miestui ir sudėtingesnėms takelių dalims.
Ištri ir saugi konstrukcija
KuKirin G3 turi ištrią rėmą, priekinę ir galinę amortizaciją, taip pat plačias 10 colių off-road pneumatines padangas, užtikrinančias stabilų ir patogų važiavimą bet kokiais sąlygomis. Sulankstoma konstrukcija leidžia lengvai sandėliuoti ir transportuoti paspirtuką.
Komfortas ir sauga bet kuriomis sąlygomis
Dvigubi diskiniai stabdžiai, LED apšvietimas (priekinis žibintas, posūkio signalizacija, stabdymo žibintas, šoninis apšvietimas) ir aiškus LED ekranas užtikrina saugų ir patogų važiavimą net tamsiu laiku. Priekinė ir galinė amortizacija garantuoja lygų važiavimą net nelygiose paviršiuose.
Pagrindinės techninės savybės:
Variklis: 1200 W bešluotinis
Akumuliatorius: 52 V / 18 Ah lityjoninis
Nuvažiavimas: iki 70 km
Maksimalus greitis: gamybinėje apribotas iki 25 km/h
Įkrovimo laikas: 8–10 val.
Padangos: 10 colių off-road pneumatinės
Nešiojamumas: iki 120 kg
Ekranas: LED (greitis, akumuliatorius, nuvažiavimas, režimai)
Amortizacija: priekinė ir galinė
Stabdžiai: dvigubi diskiniai priekyje ir gale
Apšvietimas: priekinis žibintas, posūkiai, stabdymo žibintas, šoninis apšvietimas
Sulankstomas: taip
Svoris: apie 35 kg
Kam skirtas KuKirin G3?
Asmenims, kuriems reikia ištirto ir patikimo paspirtuko
Ilgioms maršrutoms ir sudėtingiems takeliams
Miestui ir užkeliams
Asmenims, vertinantiems greitį ir važiavimo komfortą
Kodėl pasirinkti KuKirin G3?
Galingas variklis ir talpus akumuliatorius = didelis nuvažiavimas ir aukšta našumas
Amortizacija ir off-road padangos = komfortas bet kurioje kelionėje
Patikima stabdžių sistema ir LED apšvietimas = sauga bet kuriomis sąlygomis
Sulankstoma ir ištri konstrukcija = patogi sandėliavimas ir transportavimas
Kugoo KuKirin G3 yra ideali pasirinkimas tiems, kurie ieško patikimo ir galingo elektrinio paspirtuko. Atkalkite naują judėjimo laisvę – pirkite šiandien!
Svarbu ir perspėjimai
Naudokite tik privačiose teritorijose ar leidžiamose vietose. Vartotojas atsako dėl eismo taisyklių laikymosi.
Perspėjimai:
a. Tik asmenims, vyresniems nei 14 metų.
b. Naudoti tik paskirtiems tikslams.
c. Nekeiskite techninių parametrų.
d. Neišimkite akumuliatoriaus.
e. Nekelkite įkrovimo be stebėjimo.
f. Nekelkite įkrovimo naktį.
g. Gedimo atveju kreipkitės į servisą.
h. Nenaudokite blogoje oroje.
i. Utilizuokite tik specialiomis vietomis.
CE ženklas patvirtina, kad produktas atitinka Europos Komisijos direktyvas.
DĖMESIO!
Elektriniai paspirtukai leidžiami tik dviračių takuose ir keliuose su greičio apribojimu iki 50 km/h. Nuo 2024-04-01 važiuoti galima tik su valstybine registracija. Maksimalus greitis – 25 km/h, galia ≤1000 W. Rekomenduojamas skretas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Электросамокат Kugoo KuKirin G3 – мощный, надежный и подходит для длительных маршрутов
Мощный мотор, емкий аккумулятор и комфортная амортизация обеспечивают безопасную поездку по любому маршруту.
Kugoo KuKirin G3 – это электросамокат, предлагающий мощь и надежность. 1200-ваттный бесщеточный мотор и аккумулятор 52 В / 18 Ач обеспечивают запас хода до 70 км. Отличный выбор для города и сложных дорог.
Прочная и безопасная конструкция
KuKirin G3 оснащен прочной рамой, передней и задней амортизацией, а также широкими 10-дюймовыми внедорожными пневматическими шинами, гарантирующими стабильность и комфорт в любых условиях. Складная конструкция позволяет легко хранить и перевозить самокат.
Комфорт и безопасность в любых условиях
Двойные дисковые тормоза, LED-освещение (фара, поворотники, стоп-сигнал, боковая подсветка) и четкий LED-дисплей обеспечивают безопасную и удобную поездку даже в темноте. Передняя и задняя амортизация гарантируют плавный ход даже по неровностям.
Основные технические характеристики:
Мотор: 1200 Вт бесщеточный
Аккумулятор: 52 В / 18 Ач литий-ионный
Запас хода: до 70 км
Максимальная скорость: заводское ограничение 25 км/ч
Время зарядки: 8–10 ч
Шины: 10 дюймов внедорожные пневматические
Грузоподъемность: до 120 кг
Дисплей: LED (скорость, заряд, пробег, режимы)
Амортизация: передняя и задняя
Тормоза: двойные дисковые
Освещение: фара, поворотники, стоп-сигнал, боковая подсветка
Складной: да
Вес: около 35 кг
Для кого подходит KuKirin G3?
Тем, кто нуждается в прочном и надежном самокате
Для длительных маршрутов и сложных дорог
Для города и бездорожья
Тем, кто ценит скорость и комфорт
Почему выбрать KuKirin G3?
Мощный мотор и емкий аккумулятор = большой запас хода и высокая производительность
Амортизация и внедорожные шины = комфорт в любой поездке
Надежная тормозная система и LED-свет = безопасность в любых условиях
Складная и прочная конструкция = удобное хранение и перевозка
Kugoo KuKirin G3 – идеальный выбор для тех, кто ищет надежный и мощный электросамокат. Откройте новую свободу движения – купите сегодня!
Важно
Использовать только на частной территории или в разрешенных местах. Пользователь несет ответственность за соблюдение ПДД.
Предупреждения:
a. Только для лиц старше 14 лет.
b. Использовать по назначению.
c. Не вносить изменения в конструкцию.
d. Не извлекать аккумулятор.
e. Не оставлять без присмотра при зарядке.
f. Не заряжать ночью.
g. При неисправности обратиться в сервис.
h. Не использовать в плохую погоду.
i. Утилизировать только в специальных местах.
ВНИМАНИЕ!
Электросамокаты разрешены только на велодорожках и дорогах до 50 км/ч. С 01.04.2024 требуется регистрация. Скорость ≤25 км/ч, мощность ≤1000 Вт. Рекомендуется шлем.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Kugoo KuKirin G3 elektriskais skrejritenis – jaudīgs, uzticams un piemērots garākiem maršrutiem
Jaudīgs motors, ietilpīgs akumulators un komfortabla amortizācija nodrošina drošu braukšanu jebkurā maršrutā.

Kugoo KuKirin G3 ir elektriskais skrejritenis, kas piedāvā jaudu un uzticamību. 1200 W bezsuku motors un 52 V / 18 Ah akumulators nodrošina līdz 70 km nobraukumu. Lieliska izvēle gan pilsētai, gan sarežģītākiem ceļiem.

Izturīga un droša konstrukcija
KuKirin G3 ir aprīkots ar izturīgu rāmi, priekšējo un aizmugurējo amortizāciju, kā arī platām 10 collu bezceļu pneimatiskajām riepām, kas nodrošina stabilu un ērtu braukšanu jebkādos apstākļos. Salokāmā konstrukcija ļauj viegli uzglabāt un transportēt skrejriteni.

Komforts un drošība jebkuros apstākļos
Dubultās disku bremzes, LED apgaismojums (priekšējais lukturis, pagrieziena signāli, bremžu lukturis, sānu apgaismojums) un pārskatāms LED displejs nodrošina drošu un ērtu braukšanu arī tumšā laikā. Priekšējā un aizmugurējā amortizācija garantē vienmērīgu braucienu pat uz nelīdzenām virsmām.

Galvenie tehniskie dati:
Motors: 1200 W bezsuku
Akumulators: 52 V / 18 Ah litija jonu
Nobraukums: līdz 70 km
Maksimālais ātrums: rūpnieciski ierobežots līdz 25 km/h
Uzlādes laiks: 8–10 stundas
Riepas: 10 collu bezceļu pneimatiskās
Nesošā spēja: līdz 120 kg
Displejs: LED displejs (ātrums, akumulators, nobraukums, režīmi)
Amortizācija: priekšā un aizmugurē
Bremzes: dubultās disku bremzes priekšā un aizmugurē
Apgaismojums: priekšējais lukturis, pagrieziena signāli, bremžu lukturis, sānu apgaismojums
Salokāms: jā
Svars: ap 35 kg
Kam piemērots KuKirin G3?
Personām, kurām nepieciešams izturīgs un uzticams skrejritenis
Garākiem maršrutiem un sarežģītiem ceļiem
Pilsētai un bezceļiem
Personām, kuras novērtē ātrumu un braukšanas komfortu
Kāpēc izvēlēties KuKirin G3?
Jaudīgs motors un ietilpīgs akumulators = liels nobraukums un augsta veiktspēja
Amortizācija un bezceļu riepas = komforts jebkurā ceļā
Uzticama bremžu sistēma un LED apgaismojums = drošība jebkuros apstākļos
Salokāma un izturīga konstrukcija = ērti uzglabāt un transportēt
Kugoo KuKirin G3 ir ideāla izvēle tiem, kuri meklē uzticamu un jaudīgu elektrisko skrejriteni. Atklājiet jaunu kustības brīvību – pērciet jau šodien!

Svarīgi: šo transportlīdzekli drīkst izmantot tikai privātajā teritorijā vai vietās, kur atļauts izmantot šāda veida transportlīdzekļus. Lietotājs ir atbildīgs par transportlīdzekļa izmantošanu saskaņā ar spēkā esošajiem likumiem un ceļu satiksmes noteikumiem. Pārdevējs neatbild par transportlīdzekļa neatbilstošu vai nelikumīgu izmantošanu publiskās vietās.

Brīdinājumi: a. Skrejriteni drīkst ekspluatēt tikai tās personas, kas ir vecākas par 14 gadiem, tam paredzētajās vietās, saskaņā ar CSN. b. Ekspluatējiet skrejriteni tikai paredzētajam mērķim, kā to nosaka drošas lietošanas noteikumi. c. Nemainiet patstavīgi skrejriteņa tehniskos parametrus (ja tādi ir, nenoņemiet ātruma ierobežotāju, neveiciet remontu neautorizētos servisos, neveiciet ierīcē citas modifikācijas). d. Neizņemiet ierīces akumulatoru, kopjiet akumulatoru un izmantojiet to tikai tādā veidā, kā tas ir norādīts drošas lietošanas instrukcijā. e. Neatstājiet uzlādējamo ierīci bez uzraudzības. f. Neatstājiet ierīci uzlādēties pa nakti. g. Ja pamanāt, ka ierīce ir kļuvusi tehniski nederīga, nekādā gadījumā nedarbiniet ierīci un nekavējoties sazinieties ar tuvāko autorizēto servisa centru. h. Neizmantojiet skrejriteni ļoti sliktos laikapstākļos (piemēram, negaisa, zibens laikā) vai ūdenī. i. Ja nepieciešams, utilizējiet ierīci un akumulatoru tikai tam paredzētās vietās.



CE marķējums ir izstrādājuma ražotāja paziņojums, ka produkts atbilst tam piemērojamām Eiropas Komisijas direktīvu prasībām.


UZMANĪBU!
UZMANĪBU! Lūdzu, ņemiet vērā, ka saskaņā ar spēkā esošajiem Ceļu satiksmes noteikumiem Latvijā elektriskos skrejriteņus drīkst izmantot uz velosipēdu ceļiem, velosipēdu trasēm un ietvēm — ievērojot gājēju ātrumu un dodot priekšroku gājējiem. Tāpat ir atļauts braukt uz ceļiem, kur ātruma ierobežojums nepārsniedz 50 km/h. Svarīgi: no 2024. gada 1. aprīļa uz ceļiem ir atļauts braukt tikai ar valsts reģistrētiem e-skrejriteņiem, kuriem ir oficiāla reģistrācijas uzlīme. Elektrisko skrejriteņu maksimālais ātruma ierobežojums ir 25 km/h, un elektromotora kopējā jauda nedrīkst pārsniegt 1000 vatus. Elektrisko skrejriteņu lietotājiem/vadītājiem ieteicams valkāt ķiveri, ievērot ceļu satiksmes noteikumus un nodrošināt gājēju, trešo personu un īpašumu drošību.

Brīdinājumi: a. Skrejriteni drīkst vadīt tikai personas, kas sasniegušas 14 gadu vecumu, norādītajās vietās, saskaņā ar Ceļu satiksmes noteikumiem. Skrejriteņa vadītājiem, kas ir jaunāki par 18 gadiem, ir jābūt velosipēda vadītāja apliecībai. b. Skrejriteni drīkst izmantot tikai tam paredzētajam mērķim, kā noteikts drošības instrukcijās. c. Skrejriteni nedrīkst pārveidot patstāvīgi (ja ir, nedrīkst noņemt ātruma ierobežotāju, to remontēt neatļautā darbnīcā vai veikt citas ierīces modifikācijas). d. Nedrīkst noņemt ierīces akumulatoru, akumulators jāapkopj un jālieto tikai saskaņā ar drošas lietošanas instrukcijām. e. Nedrīkst atstāt ierīci bez uzraudzības, kamēr tā tiek uzlādēta. f. Nedrīkst atstāt ierīci uzlādēties pa nakti. g. Ja pamanāt, ka ierīce varētu būt tehniski bojāta, nekādā gadījumā neizmantojiet ierīci un nekavējoties sazinieties ar tuvāko autorizēto servisa centru. h. Neizmantojiet skūteri ļoti sliktos laika apstākļos (piemēram, vētra, zibens laikā) vai ūdenī. i. Ja nepieciešams, ierīci un akumulatoru izmetiet tikai tam paredzētajās vietās.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kugoo KuKirin G3 elektrirullik – jõuline, usaldatav ja sobiv pikkadete marsruutide jaoks
Jõuline mootor, suuremahutine aku ja mugav vedrustus tagavad turvalise sõidu igal marsruudil.
Kugoo KuKirin G3 on elektrirullik, mis pakub jõudu ja usaldatavust. 1200 W hambahari mootor ja 52 V / 18 Ah aku võimaldavad sõita kuni 70 km. Suurepärane valik linnale ja keerulistele teedele.
Vastupidav ja turvaline ehitus
KuKirin G3 on varustatud vastupidava raamiga, ees- ja tagavedrustusega ning laiate 10 tollise maastikurehvidega, mis tagavad stabiilse ja mugava sõidu igal tingimusel. Kokkuvoldav ehitus võimaldab hõlpsalt hoida ja transpordida rullikku.
Mugavus ja turvalisus igal tingimusel
Kaheketsased pidurid, LED-valgustus (peaefrin, suunavalgused, stopvalgus, külgvalgustus) ja selge LED-ekraan tagavad turvalise ja mugava sõidu isegi öösel. Ees- ja tagavedrustus tagavad sujuva sõidu isegi ebatasandel pinnadel.
Peamised tehnilised andmed:
Mootor: 1200 W hambahari
Aku: 52 V / 18 Ah liitiumioon
Sõiduulatus: kuni 70 km
Maksimaalne kiirus: tootearvustatud piirang 25 km/h
Laadimisaeg: 8–10 tundi
Rehvid: 10 tollised maastikurehvid
Kandevõime: kuni 120 kg
Ekraan: LED (kiirus, aku, läbimõõde, režiimid)
Vedrustus: ees- ja tagakehaline
Pidurid: kaheketsased
Valgustus: peaefrin, suunavalgused, stopvalgus, külgvalgustus
Kokkuvoldav: jah
Tõmi: umbes 35 kg
Kellega sobib KuKirin G3?
Isikutele, kes vajavad vastupidavat ja usaldatavat rullikku
Pikkadete marsruutide ja keeruliste teede jaoks
Linnale ja maastikule
Isikutele, kes hindavad kiirust ja mugavust
Miks valida KuKirin G3?
Jõuline mootor ja suuremahutine aku = suur sõiduulatus ja kõrge jõudlus
Vedrustus ja maastikurehvid = mugavus igal sõidul
Usaldatav pidurikeskeem ja LED-valgustus = turvalisus igal tingimusel
Kokkuvoldav ja vastupidav ehitus = hõlpus hoide ja transpordi
Kugoo KuKirin G3 on ideaalne valik neile, kes otsivad usaldatavat ja jõulist elektrirullikku. Avasta uus liikumisvabadus – osta juba täna!
Olulised
Kasuta ainult privaatalal või lubatud kohtades. Kasutaja vastutab liiklusreeglite järgemõõtmise eest.
Hoiatused:
a. Ainult 14 eluaastat täisenud isikud.
b. Kasuta ainult määratud eesmärkide jaoks.
c. Ära muuda tehnilisi parameetreid.
d. Ära eemalda aku.
e. Ära jätta laadimist järelvaata.
f. Ära laadi öösel.
g. Kahjustuse korral pöördu servisi poole.
h. Ära kasuta halvas ilmas.
i. Kasuta ainult spetsiaalsetes taaskasutuskohades.
TÄHELEPANU!
Elektrirullikud on lubatud ratastel ja teedel kuni 50 km/h. Alates 01.04.2024 on vaja registreerimist. Kiirus ≤25 km/h, mootor ≤1000 W. Soovitatav kaitsekübar.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kugoo KuKirin G3 sähkökulkukorvi – tehokas, luotettava ja soveltuu pitkiin reitteihin
Tehokas moottori, suuri akku ja mukava vaimennus takaavat turvallisen ajon millä tahansa reitillä.
Kugoo KuKirin G3 on sähkökulkukorvi, joka tarjoaa tehoa ja luotettavuutta. 1200 W harjaton moottori ja 52 V / 18 Ah akku takaavat kantavuutta jopa 70 km. Loistava valka kaupunkiin ja vaikeille teille.
Kestävä ja turvallinen rakenne
KuKirin G3 on varustettu kestävän runon, etu- ja takavaimennuksen sekä leveillä 10 tuumaisissa maastikerenkailla, jotka takaavat vakaan ja mukavan ajon millä tahansa olosuhteilla. Tiivistetty rakenne mahdollistaa helppo säilytyksen ja kuljetuksen.
Mukavuus ja turvallisuus kaikissa olosuhteissa
Kaksoisrajausjarrit, LED-valaistus (etuvalo, käännösvalot, jarruvalo, sivuvalaistus) ja selkeä LED-näyttö takaavat turvallisen ja mukavan ajon jopa pimeässä. Etu- ja takavaimennus takaavat sujuvaa ajoa jopa epätasaisilla pinnoilla.
Tekniset tiedot:
Moottori: 1200 W harjaton
Akku: 52 V / 18 Ah litium-ioni
Kantavuus: jopa 70 km
Maksiminopeus: tehdasrajoitettu 25 km/h
Latausaika: 8–10 tuntia
Renkaat: 10 tuumaisia maastikerenkaita
Kuormakarvo: jopa 120 kg
Näyttö: LED (nopeus, akku, matka, tilat)
Vaimennus: etu- ja takainen
Jarrit: kaksoisrajausjarrit
Valaistus: etuvalo, käännösvalot, jarruvalo, sivuvalaistus
Tiivistetty: kyllä
Paino: noin 35 kg
Kenelle KuKirin G3 sopii?
Sille, joka tarvitsee kestävää ja luotettavaa kulkukorvia
Pitkiin reitteihin ja vaikeille teille
Kaupunkiin ja maastoon
Sille, joka arvostaa nopeutta ja mukavuutta
Miksi valita KuKirin G3?
Tehokas moottori ja suuri akku = loistava kantavuus ja suorituskyky
Vaimennus ja maastikerenkaat = mukavuus kaikissa ajoissa
Luotettava jarrujärjestelmä ja LED-valo = turvallisuus kaikissa olosuhteissa
Tiivistetty ja kestävä rakenne = helppo säilytys ja kuljetus
Kugoo KuKirin G3 on täydellinen valka sinulle, joka etsit luotettavaa ja tehokasta sähkökulkukorvia. Löydä uusi liikkumisen vapaus – osta jo tänään!
Tärkeää
Käytä vain yksityisillä alueilla tai sallituissa paikoissa. Kuljettaja vastaa liikennesääntöjen noudattamisesta.
Varoitukset:
a. Vain 14 vuotta täyttäneet.
b. Käytä vain tarkoituksenmukaisesti.
c. Älä muokkaa teknisiä tietoja.
d. Älä irrota akkua.
e. Älä jätä latausta valvottomana.
f. Älä lataa yön aikana.
g. Viallisessa tilassa ota yhteyttä huoltoon.
h. Älä käytä huonossa säässä.
i. Käytä vain sallituissa kierrätyspaikoissa.
HUOM!
Sähkökulkukorveja voidaan käyttää vain pyöräteillä ja teillä enintään 50 km/h. Vuodesta 2024 alkaen tarvitaan rekisteröinti. Nopeus ≤25 km/h, moottori ≤1000 W. Suositellaan kypärää.]]></long-description-fi>
    <manufacturer-name><![CDATA[Shenzhen kukirin Technology co., Ltd.]]></manufacturer-name>
    <manufacturer-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></manufacturer-address>
    <manufacturer-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></manufacturer-email>
    <representative-name><![CDATA[Kukirin]]></representative-name>
    <representative-address><![CDATA[CN-Room 4F4913,Shenzhou computerBuilding, Mariecurie Avenue, Vanke cityCommunity, Bantian Street,Longgang District, shenzhen city China]]></representative-address>
    <representative-email><![CDATA[business@kukirin.net]]></representative-email>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_2.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_3.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_5.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_6.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_7.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_8.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_4.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_1.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_10.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0617/7482/3631/files/G3_scooters_9.jpg?v=1751364094&width=1000</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>31</weight>
            <length>1.2</length>
            <height>0.29</height>
            <width>0.6</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4906871116030]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[G3]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[4906871116030]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
