<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>3446</category-id>
    <category-name><![CDATA[Hand Tools]]></category-name>
    <title><![CDATA[Automobilio įlenkimų remonto rinkinys, Skardos traukiklis įdubimams pašalinti]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Automašīnu Iespiešanu Remonta Komplekts, Skārda Velkamā Ierīce Iespiešanai]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Autode Lõõtsumiste Paranduskomplekt, Plekk Metalli Tõmbevahend]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Auton Kolhu Korjaus Seteli, Peltivennin Kolhun Korjauskitti]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Automobiliai yra neatsiejama mūsų kasdienio gyvenimo dalis, tačiau jie neišvengiamai susiduria su įvairiais įbrėžimais ir sumušimais, iš kurių įlenkimai yra viena iš dažniausių problemų. Kaip greitai ir efektyviai sutaisyti įlenkimą, tapo daugelio automobilių savininkų rūpesčiu. Mes siūlome jums šį įlenkimų remonto rinkinį, pagamintą iš didelio stiprumo metalo, kuris yra atsparus dilimui, korozijai ir karščiui, todėl remonto metu jo lengva pažeisti. Su juo galite būti mechaniku, net nevažiuodami į remonto dirbtuves.

Specifikacijos
Spalva: juoda, geltona
Medžiaga: geležis, nailonas, PVC
Procesas: elektroforezė
Stilius: modernus
Veikimo tipas: rankinis
Reikalingas surinkimas: taip
Plėtiklio dydis (ilgis * plotis): 43,5 * 23 cm / 17,13 * 9 col.
Kiekvienos traukimo plokštės dydis (ilgis * plotis): 21,5 * 6,3 cm / 8,46 * 2,48 col.
Pakuotės dydis: 42 * 15 * 6 cm / 16,54 * 5,91 * 2,36 col.
Bendras svoris: 2,8 kg / 6,17 svaro
Grynasis svoris: 2,6 kg / 5,73 svaro

Į pakuotę įeina
1 * plėtiklis
2 * traukimo plokštės
4 * traukimo žiedai

Pagrindinės savybės
Pagamintas ilgam tarnavimui: pagamintas iš nailono ir geležies, naudojant išskirtinį elektroforezės procesą, šis produktas yra tvirtas, atsparus dilimui, korozijai ir nelengvai deformuojamas, užtikrinant ilgą tarnavimo laiką.

Svarbus įrankis: Mūsų įlenkimų taisymo rinkinys naudoja svertus ir mechaniką, kad pataisytų įlenkimus nepažeisdamas automobilio kėbulo, apsaugotų dažus ir išlaikytų originalią automobilio kėbulo išvaizdą.

Apgalvotas dizainas: Specialus tekstūruotas dizainas traukimo plokštės apačioje padeda pasiekti geresnių remonto rezultatų.

Taupykite laiką ir pinigus: Su šiuo praktišku įlenkimų šalinimo įrankiu, kurį galima pakartotinai naudoti daug kartų, galite lengvai suremontuoti savo automobilį namuose, sutaupydami laiko ir pinigų automobilio remontui.

Stabilus išdėstymas: Padidinta traukimo plokštė (8,46 x 2,48 colio) padidina jėgos plotą, o jos pasviręs kampas taip pat padidina neslystantį veikimą, todėl plėtiklį galima stabiliai pastatyti ant traukimo plokštės.

Kompaktiškas ir lengvas: Dėl mažo dydžio (plėtiklio dydis: 17,13 x 9 colių) ir mažo svorio (5,73 svaro) galite jį pasiimti su savimi ir lengvai laikyti garaže, darbo vietoje ar automobilyje.

Lengva valyti: Dėl paprastos konstrukcijos ir lygaus paviršiaus galite jį nuplauti vandeniu arba nuvalyti paviršiaus dulkes drėgnu skudurėliu.

Ideali dovana: Dėl puikių savybių šis produktas yra dovana šeimos nariams, draugams ir kitiems, kuriems dažnai reikia remontuoti automobilius, todėl jų darbas tampa saugesnis ir lengvesnis.

Išsami informacija
Ilga rankena: Ergonomiška rankena leidžia lengvai laikyti ir valdyti.

Lygūs kraštai: Jie ne tik pagerina gaminio estetiką, bet ir padidina saugumą naudojimo metu.

PVC danga: Apsaugo nuo kėbulo įbrėžimų.

Pritaikymas
Tinka automobilių ir durų įlenkimų, taip pat motociklų, šaldytuvų, skalbimo mašinų ir kitų skardos gaminių įlenkimams taisyti.

Pastabos
1. Atkreipkite dėmesį į įlenkimo dydį ir gylį, o tada pasirinkite tinkamiausius automobilio įlenkimų taisymo įrankius.
2. Atkreipkite dėmesį, kad šiame gaminyje nėra karšto lydalo klijų, todėl prašome juos paruošti patys.
3. Prašome atsižvelgti į nedidelį spalvų skirtumą, kurį sukelia fotografavimo šviesa, ir 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo, ir prieš pateikdami užsakymą įsitikinkite, kad tai jums netrukdo.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Automašīnas ir neatņemama mūsu ikdienas sastāvdaļa, taču tās neizbēgami saskaras ar dažādiem izciļņiem un sasitumiem, no kuriem viena no visbiežāk sastopamajām problēmām ir iespiedumi. Tas, kā ātri un efektīvi salabot iespiedumu, ir kļuvis par rūpju tematu lielākajai daļai automašīnu īpašnieku. Mēs piedāvājam jums šo iespiedumu remonta komplektu, kas izgatavots no augstas stiprības metāla, kas ir izturīgs pret nodilumu, koroziju un karstumu, lai remonta procesā to nebūtu viegli sabojāt. Ar to jūs varat būt mehāniķis, neapmeklējot remontdarbnīcu.

Specifikācijas
Krāsa: melna, dzeltena
Materiāls: dzelzs, neilons, PVC
Process: elektroforēze
Stils: moderns
Darbības veids: manuāla
Nepieciešama montāža: jā
Paplašinātāja izmērs (garums x platums): 43,5 * 23 cm/17,13 * 9 collas
Katra vilkšanas plāksnes izmērs (garums x platums): 21,5 * 6,3 cm/8,46 * 2,48 collas
Iepakojuma izmērs: 42 * 15 * 6 cm/16,54 * 5,91 * 2,36 collas
Bruto svars: 2,8 kg/6,17 mārciņas
Neto svars: 2,6 kg/5,73 mārciņas

Iepakojumā iekļauts
1 * paplašinātājs
2 * vilkšanas plāksnes
4 * vilkšanas gredzeni

Galvenās iezīmes
Izgatavots ilgam kalpošanas laikam: Izgatavots no neilona un dzelzs, izmantojot izsmalcinātu elektroforēzes procesu, šis produkts ir ciets, nodilumizturīgs, izturīgs pret koroziju un nav viegli deformējams, nodrošinot ilgu kalpošanas laiku.

Svarīgs instruments: Mūsu iedobumu remonta komplekts izmanto sviras efektu un mehāniku, lai remontētu iedobumus, nebojājot automašīnas virsbūvi, aizsargājot krāsu un saglabājot automašīnas virsbūves sākotnējo izskatu.

Pārdomāts dizains: Īpaši teksturētais dizains vilkšanas plāksnes apakšā palīdz sasniegt labākus remonta rezultātus.

Ietaupiet laiku un naudu: Ar šo praktisko iedobumu noņemšanas instrumentu, ko var atkārtoti izmantot daudzas reizes, jūs varat viegli salabot savu automašīnu mājās, ietaupot laiku un naudu automašīnas remontam.

Stabils novietojums: Palielinātā vilkšanas plāksne (8,46 x 2,48 collas) palielina spēka laukumu, un tās slīpais leņķis arī palielina neslīdošo veiktspēju, kas padara paplašinātāju stabilu novietošanu uz vilkšanas plāksnes lietošanai.

Kompakts un viegls: Tā mazais izmērs (paplašinātāja izmērs: 17,13 x 9 collas) un vieglais svars (5,73 mārciņas) ļauj to ņemt līdzi, un to var viegli uzglabāt garāžā, darba vietā vai transportlīdzeklī.

Viegli tīrāms: Pateicoties vienkāršajai konstrukcijai un gludajai virsmai, to var noskalot ar ūdeni vai noslaucīt virsmas putekļus ar mitru lupatiņu.

Ideāla dāvana: Pateicoties izcilai veiktspējai, šis produkts ir dāvana ģimenei, draugiem un citiem, kam bieži nepieciešams remontēt automašīnas, padarot viņu darbu drošāku un vieglāku.

Sīkāka informācija
Garš rokturis: Ergonomiskais rokturis atvieglo satveršanu un lietošanu.

Gludas malas: Tās ne tikai uzlabo produkta estētiku, bet arī uzlabo drošību lietošanas laikā.

PVC pārklājums: Tas novērš virsbūves skrāpējumus.

Pielietojums
Tas ir piemērots automašīnu iespiedumu un durvju iespiedumu, kā arī motociklu, ledusskapju, veļas mašīnu un citu lokšņu metāla iespiedumu remontam.

Piezīmes
1. Lūdzu, ievērojiet iespieduma izmēru un dziļumu un pēc tam izvēlieties vispiemērotākos automašīnas iespiedumu remonta instrumentus.
2. Lūdzu, ņemiet vērā, ka šis produkts nesatur karstlīmi, tāpēc, lūdzu, sagatavojiet savu.
3. Lūdzu, ņemiet vērā nelielās krāsu atšķirības, ko rada fotografēšanas gaisma, un 1–3 cm kļūdu manuālas mērīšanas dēļ, un pārliecinieties, ka tas jums neiebilst, pirms veicat pasūtījumu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
Autod on meie igapäevaelu lahutamatu osa, kuid paratamatult puutuvad nad kokku mitmesuguste muhkude ja muljumistega, millest mõlgid on üks levinumaid probleeme. Mõlkide kiire ja tõhus parandamine on muutunud enamiku autoomanike mureteemaks. Pakume teile seda mõlkide parandamise komplekti, mis on valmistatud ülitugevast metallist, mis on kulumiskindel, korrosioonikindel ja kuumakindel, nii et remondi käigus ei teki sellel kergeid kahjustusi. Selle abil saate olla mehaanik ilma remonditöökotta minemata.

Spetsifikatsioonid
Värv: must, kollane
Materjal: raud, nailon, PVC
Protsess: elektroforees
Stiil: moodne
Töö tüüp: käsitsi
Kokkupanek vajalik: jah
Laiendaja suurus (P*L): 43,5*23cm/17,13*9in
Iga tõmbeplaadi suurus (P*L): 21,5*6,3cm/8,46*2,48in
Paki suurus: 42*15*6cm/16,54*5,91*2,36in
Brutokaal: 2,8kg/6,17lb
Netokaal: 2,6kg/5,73lb

Pakend sisaldab
1* laiendajat
2* tõmbeplaati
4* tõmberõngast

Peamised omadused
Ehitatud kestma: Valmistatud nailonist ja rauast peene elektroforeesiprotsessi abil, on see toode kõva, kulumiskindel, korrosioonikindel ja mitte kergesti deformeeruv, tagades pika kasutusea.

Hädavajalik tööriist: Meie mõlgiparanduskomplekt kasutab kangjõudu ja mehaanikat, et parandada mõlke ilma autokeret kahjustamata, kaitsta värvi ja säilitada autokere algne välimus.

Läbimõeldud disain: Tõmbeplaadi allosas olev spetsiaalne tekstuuriga disain aitab teil saavutada paremaid parandustulemusi.

Säästke aega ja raha: Selle praktilise mõlgieemaldustööriistaga, mida saab mitu korda taaskasutada, saate oma autot kodus hõlpsalt parandada, säästes aega ja raha autoremondi pealt.

Stabiilne paigutus: Suurendatud tõmbeplaat (8,46 x 2,48 tolli) suurendab jõu pinda ja selle kaldenurk suurendab ka libisemiskindlust, mis muudab laiendaja stabiilseks tõmbeplaadile asetamiseks.

Kompaktne ja kerge: Selle väike suurus (laiendaja suurus: 17,13 x 9 tolli) ja kerge kaal (5,73 naela) võimaldavad teil seda kaasas kanda ja seda saab hõlpsalt garaažis, tööruumis või sõidukis hoiustada.

Lihtne puhastada: Lihtsa konstruktsiooni ja sileda pinna tõttu saate seda veega loputada või pinnalt tolmu niiske lapiga pühkida.

Ideaalne kingitus: Tänu suurepärasele jõudlusele on see toode kingitus perele, sõpradele ja teistele, kes vajavad sageli autode remonti, muutes nende töö ohutumaks ja lihtsamaks.

Detailid
Pikk käepide: Ergonoomiline käepide muudab selle hoidmise ja kasutamise lihtsaks.

Siledad servad: Need mitte ainult ei paranda toote esteetikat, vaid parandavad ka ohutust kasutamise ajal.

PVC-kate: See hoiab ära kere kriimustused.

Kasutamine
See sobib autode mõlkide ja uste mõlkide, samuti mootorrataste, külmikute, pesumasinate ja muude lehtmetalli mõlkide parandamiseks.

Märkused
1. Palun jälgige mõlgi suurust ja sügavust ning valige seejärel kõige sobivamad auto mõlgiparandustööriistad.

2. Pange tähele, et see toode ei sisalda kuumliimi, seega palun valmistage see ise ette.
3. Palun arvestage väikese värvierinevusega, mis on põhjustatud pildistamisvalgusest ja 1-3 cm veast käsitsi mõõtmise tõttu, ning veenduge enne tellimuse esitamist, et see teile ei häiri.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Autot ovat välttämätön osa jokapäiväistä elämäämme, mutta ne kohtaavat väistämättä erilaisia ​​kolhuja ja ruhjeita, joista kolhut ovat yksi yleisimmistä ongelmista. Kolhun nopea ja tehokas korjaaminen on tullut huolenaiheeksi useimmille auton omistajille. Tarjoamme sinulle tämän kolhunkorjaussarjan, joka on valmistettu erittäin lujasta metallista, joka on kulutusta, korroosiota ja kuumuutta kestävä, joten se ei helposti vaurioidu korjausprosessin aikana. Sen avulla voit olla mekaanikko menemättä korjaamolle.

Tekniset tiedot
Väri: Musta, Keltainen
Materiaali: Rauta, Nailon, PVC
Prosessi: Elektroforeesi
Tyyli: Moderni
Käyttötapa: Manuaalinen
Kokoaminen vaaditaan: Kyllä
Laajentimen koko (P*L): 43,5*23 cm/17,13*9 tuumaa
Jokaisen vetolevyn koko (P*L): 21,5*6,3 cm/8,46*2,48 tuumaa
Pakkauksen koko: 42*15*6 cm/16,54*5,91*2,36 tuumaa
Bruntopaino: 2,8 kg/6,17 paunaa
Nettopaino: 2,6 kg/5,73 paunaa

Pakkauksen sisältö
1* Laajentimen osa
2* Vetolevyä
4* Vetorengasta

Tärkeimmät ominaisuudet
Kestävä: Valmistettu nailonista ja raudasta hienostuneella elektroforeesiprosessilla. Tämä tuote on kova, kulutusta ja korroosiota kestävä eikä helposti muovaudu, mikä takaa pitkän käyttöiän.

Välttämätön työkalu: Kolhujen korjaussarjamme käyttää vipuvaikutusta ja mekaniikkaa korjatakseen kolhut vahingoittamatta auton koria, suojatakseen maalipintaa ja säilyttääkseen auton alkuperäisen ulkonäön.

Huolellinen muotoilu: Vetolevyn pohjassa oleva erityinen teksturoitu muotoilu auttaa saavuttamaan parempia korjaustuloksia.

Säästä aikaa ja rahaa: Tämän käytännöllisen, useita kertoja uudelleenkäytettävän lommonpoistotyökalun avulla voit helposti korjata autosi kotona ja säästää aikaa ja rahaa auton korjauksissa.

Vakaa sijoitus: Suurennettu vetolevy (8,46 * 2,48 tuumaa) lisää voima-aluetta, ja sen kalteva kulma lisää myös liukumatonta suorituskykyä, minkä ansiosta laajennin voidaan asettaa vetolevylle vakaasti käytettäväksi.

Kompakti ja kevyt: Sen pieni koko (laajentimen koko: 17,13 * 9 tuumaa) ja kevyt paino (5,73 paunaa) mahdollistavat sen kuljettamisen mukana ja sen säilyttämisen autotallissa, työtilassa tai ajoneuvossa helposti.

Helppo puhdistaa: Yksinkertaisen rakenteensa ja sileän pinnan ansiosta voit huuhdella sen vedellä tai pyyhkiä pintapölyn kostealla rätillä.

Ihanteellinen lahja: Erinomaisen suorituskyvyn ansiosta tämä tuote on lahja perheelle, ystäville ja muille, jotka usein tarvitsevat autoja korjattavaksi, tehden heidän työstään turvallisempaa ja helpompaa.

Tiedot
Pitkä kahva: Ergonomisen kahvan ansiosta sitä on helppo pitää ja käyttää.

Sileät reunat: Ne eivät ainoastaan ​​paranna tuotteen estetiikkaa, vaan myös lisäävät turvallisuutta käytön aikana.

PVC-päällyste: Estää korin naarmuuntumisen.

Käyttö
Sopii autojen ja ovien kolhujen sekä moottoripyörien, jääkaappien, pesukoneiden ja muiden peltimateriaalien kolhujen korjaamiseen.

Huomautuksia
1. Huomioi lommon koko ja syvyys ja valitse sitten sopivimmat auton kolhujen korjaustyökalut.

2. Huomaa, että tämä tuote ei sisällä kuumaliimaa, joten valmista omasi.
3. Ota huomioon kuvausvalon aiheuttama pieni väriero ja manuaalisen mittauksen aiheuttama 1–3 cm:n virhe ja varmista, että se ei haittaa ennen tilauksen tekemistä.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(25).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(1).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(26).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1014267-JZONKO-000000/原图/JZONKO-000000(27).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>2.8</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.15</height>
            <width>0.1</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835676934]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JZONKO-000000]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JZONKO-000000]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3104</category-id>
    <category-name><![CDATA[Shelves]]></category-name>
    <title><![CDATA[Lubų kajakų keltuvas, tvirtinamas prie dviračių stogo bagažinės, 2 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Griestu kajaku pacēlājs, piestiprināms pie velosipēda jumta bagāžnieka, 2 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Lae kajakitõstuki kinnitus jalgratta katuseraamile, 2 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kattokajakki-nostin, pyörän kattoteline, 2 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Jei nepakanka vietos baidarėms laikyti, šis puikus baidarių keltuvas efektyviai išsprendžia jūsų problemą, pakabindamas daiktus nuo lubų. Dėl išskirtinių skriemulių ir 57 kg keliamosios galios šis universalus sprendimas gali lengvai pakelti sunkiasvores baidares, kad maksimaliai išnaudotų jūsų sandėliavimo vietą. Be to, jei ieškote puikaus priedo savo namams ar valčiai, šis produktas siūlo patrauklų variantą, kuris tikrai sužavės.

Specifikacija
Spalva: juoda
Stilius: klasikinis
Medžiaga: geležis
Prekių skaičius: 1
Dirželio medžiaga: nailonas
Virvės medžiaga: polipropileno pluoštas
Procesas: plastiko purškimo procesas
Bendras virvės ilgis: 16 m / 52,49 pėd.
Bendras dirželio ilgis: 2,35 m / 7,7 pėd.
Maksimali keliamoji galia: 57 kg / 125,66 svaro
Pakuotės dydis: 28,5 * 11,5 * 15 cm / 11,22 * 4,53 * 5,91 colio
Bendras svoris: 3 kg / 6,61 svaro

Į pakuotę įeina
2* skriemuliai
2* kabliukai
1* virvė
1* dirželis
2* tvirtinimo laikikliai
1* anglų kalbos vadovas
Kiti surinkimo priedai

Pagrindinės savybės
Tvirtas ir ilgaamžis: mūsų gaminys pagamintas iš aukštos kokybės geležies, naudojant plastiko purškimo procesą, todėl jis yra tvirtas, atsparus dilimui ir rūdijimui, užtikrinant ilgą tarnavimo laiką.

Didelis saugumas: kabliai po liejimo proceso yra neslystantys ir gali apsaugoti jūsų įrangą nuo įbrėžimų. Užrakinamas skriemulių dizainas gali užkirsti kelią atsitiktiniam atleidimui, taip išvengiant sužalojimų ar baidarės pažeidimo.

Didelė apkrova: patvari baidarės kablio konstrukcija, nailono dirželiai ir aukštos kokybės skriemuliai leidžia šiam baidarės kėlimo rinkiniui atlaikyti iki maždaug 57 kg svorį, tinkantį daugumai dviračių, baidarių, kanojų ir kt.

Sutaupykite darbo sąnaudų: tvirti skriemuliai leidžia šiam gaminiui taupyti darbą ir būti patogiam naudoti keliant sunkius daiktus.

Lengva laikyti: nuimamas dizainas ir sulankstoma virvė/dirželis leidžia lengvai laikyti šį gaminį mažame kampe, kai jis nenaudojamas, taip neužimant daug vietos.

Lengva montuoti: dėl paprastos konstrukcijos, visų priedų ir išsamios anglų kalbos instrukcijos galite patys sumontuoti šį gaminį keliais žingsniais.

Ideali dovana: tai apgalvota dovana bet kokio amžiaus ar lygio baidarininkams, ypač vyresnio amžiaus sportininkams, kuriems gali būti sunku pakelti baidares virš galvos.

Išsami informacija
Polipropileno pluošto virvė: 52,49 pėdų ilgio polipropileno pluošto virvė yra tvirta ir patvari, užtikrinanti ilgesnį tarnavimo laiką.

Nailono dirželis: 7,7 pėdų ilgio nailono dirželis yra atsparus dilimui, pasižymi dideliu tempiamuoju stiprumu ir tvirtumu. Jis saugiau laiko jūsų baidarę.

Pritaikymas
Jis tinka vidaus medinėms ir betoninėms luboms iki 12 pėdų aukščio. Jį galima naudoti sandėliavimo patalpose, rūsiuose, garažuose, ūkinėse patalpose ir kt. dviračiams, baidarėms, kanojoms, irklentėms, dviračiams ir kt. laikyti.

Pastabos
1. Įprasta, kad pritaikius jėgą išsiplėtimo varžtas iššoks.

2. Baidarių keltuvą gali valdyti tik suaugusieji. Atkreipkite dėmesį, kad perkrovus baidarių keltuvą, galite susižaloti arba sugadinti turtą. Draudžiama kelti baidarę, kai ant jos yra žmonių, vaikų ar naminių gyvūnėlių.

3. Šis baidarių keltuvas skirtas tik vienai baidarei kelti. Prieš keldami, pašalinkite visus daiktus.

4. Nekabinkite papildomo svorio ant pakeltos baidarės.
5. Nemontuokite baidarių keltuvo šalia elektros lizdų, įrenginių ar vietose, kuriose vyksta žmonių eismas.

6. Prieš naudodami atidžiai perskaitykite naudojimo instrukciją ir atkreipkite dėmesį į saugos instrukcijas, pateiktas viduje.
7. Prašome atsižvelgti į nedidelį spalvų skirtumą, kurį sukelia šaudymo šviesa, ir 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo, ir prieš užsakydami įsitikinkite, kad tai jums netrukdo.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Ja kajaku glabāšanai nepietiek vietas, šis ievērojamais kajaku pacēlājs efektīvi atrisina jūsu problēmu, piekarinot priekšmetus pie griestiem. Ar izsmalcinātiem skriemeļiem un 125,66 mārciņu nestspēju šis daudzpusīgais risinājums var bez piepūles pacelt lieljaudas kajakus, lai maksimāli palielinātu jūsu uzglabāšanas vietu. Turklāt, ja meklējat lielisku papildinājumu savai mājai vai laivai, šis produkts piedāvā pārliecinošu iespēju, kas noteikti atstās iespaidu.

Specifikācija
Krāsa: Melna
Stils: Klasisks
Materiāls: Dzelzs
Preču skaits: 1
Siksnas materiāls: Neilons
Virves materiāls: Polipropilēna šķiedra
Apstrādes process: Plastmasas izsmidzināšanas process
Kopējais virves garums: 16 m/52,49 pēdas
Kopējais siksnas garums: 2,35 m/7,7 pēdas
Maksimālā celtspēja: 57 kg/125,66 mārciņas
Iepakojuma izmērs: 28,5 * 11,5 * 15 cm/11,22 * 4,53 * 5,91 collas
Bruto svars: 3 kg/6,61 mārciņas

Iepakojumā iekļauts
2* trīši
2* āķi
1* virve
1* siksna
2* montāžas kronšteini
1* rokasgrāmata angļu valodā
Citi montāžas piederumi

Galvenās iezīmes
Izturīgs un ilgmūžīgs: Mūsu produkts ir izgatavots no augstas kvalitātes dzelzs, izmantojot plastmasas izsmidzināšanas procesu, padarot to izturīgu, nodilumizturīgu un nerūsējošu, nodrošinot ilgu kalpošanas laiku.

Augsta drošība: Āķi pēc iegremdēšanas formēšanas procesa ir neslīdoši un var pasargāt jūsu aprīkojumu no skrāpējumiem. Skriemeļu bloķējamā konstrukcija var novērst nejaušu atbrīvošanos, izvairoties no savainojumiem vai kajaka bojājumiem.

Spēcīga nestspēja: Izturīgā kajaka āķa konstrukcija, neilona siksnas un augstas kvalitātes skriemeļi padara šo kajaka pacēlāja komplektu piemērotu līdz aptuveni 57 kg, kas ir piemērots lielākajai daļai velosipēdu, kajaku, kanoe laivu utt.

Ietaupiet darbu: Izturīgie skriemeļi padara šo produktu darbietilpīgāku un ērtāku lietošanā, ceļot smagus priekšmetus.

Viegli uzglabāt: Noņemamais dizains un salokāmā virve/siksna ļauj viegli uzglabāt šo produktu nelielā stūrī, kad tas netiek lietots, kas neaizņems daudz vietas.

Viegli uzstādīt: Ar vienkāršu konstrukciju, pilniem piederumiem un detalizētu angļu valodas rokasgrāmatu jūs varat pats uzstādīt šo produktu vairākos soļos.

Ideāla dāvana: Tā ir pārdomāta dāvana jebkura vecuma vai līmeņa kajaku braucējiem, īpaši vecāka gadagājuma sportistiem, kuriem var būt grūti pacelt savus kajakus virs galvas.

Sīkāka informācija
Polipropilēna šķiedras virve: 52,49 pēdu garā polipropilēna šķiedras virve ir izturīga un ilgmūžīga, nodrošinot ilgāku darbības laiku.

Neilona siksna: 7,7 pēdu garā neilona siksna ir nodilumizturīga, tai ir augsta stiepes izturība un laba stingrība. Tā drošāk notur jūsu kajaku.

Pielietojums
Tā ir piemērota iekštelpu koka un betona griestiem līdz 12 pēdu augstumam. To var izmantot noliktavās, pagrabos, garāžās, saimniecības telpās utt., lai uzglabātu velosipēdu, kajaku, kanoe laivu, SUP dēli, velosipēdu un citas lietas.

Piezīmes
1. Ir normāli, ka pēc spēka pielikšanas izplešanās skrūve pārsprāgs.
2. Kajaka pacēlāju drīkst vadīt tikai pieaugušie. Lūdzu, ņemiet vērā, ka kajaka pacēlāja pārslodze var izraisīt miesas bojājumus vai īpašuma bojājumus. Kajaku ir aizliegts pacelt, ja uz tā atrodas cilvēki, bērni vai mājdzīvnieki.
3. Šis kajaka pacēlājs ir paredzēts tikai viena kajaka pacelšanai. Pirms celšanas, lūdzu, noņemiet visus glabāšanas materiālus.
4. Lūdzu, nekariet uz paceltā kajaka papildu svaru.
5. Lūdzu, neuzstādiet kajaka pacēlāju elektrības kontaktligzdu, armatūras tuvumā vai vietās, kur notiks cilvēku satiksme.

6. Pirms lietošanas uzmanīgi izlasiet lietošanas instrukciju un pievērsiet uzmanību drošības norādījumiem.
7. Lūdzu, ņemiet vērā nelielās krāsu atšķirības, ko rada fotografēšanas gaisma, un 1–3 cm kļūdu manuālas mērīšanas dēļ, un pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka jums tas neiebilst.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
Kui teie kajakkide hoiustamiseks pole piisavalt ruumi, lahendab see tähelepanuväärne kajakitõstuk teie probleemi tõhusalt, riputades esemeid laest alla. Tänu peentele rihmaratastele ja 57 kg kandevõimele suudab see mitmekülgne lahendus vaevata tõsta raskeveokite kajakke, et maksimeerida teie hoiuruumi. Lisaks, kui otsite oma koju või paati suurepärast täiendust, pakub see toode veenvat valikut, mis kindlasti avaldab muljet.

Spetsifikatsioon
Värv: Must
Stiil: Klassikaline
Materjal: Raud
Esemete arv: 1
Rihma materjal: Nailon
Köie materjal: Polüpropüleenkiud
Protsess: Plastikust pihustamise protsess
Köie kogupikkus: 16 m/52,49 jalga
Rihma kogupikkus: 2,35 m/7,7 jalga
Maksimaalne kandevõime: 57 kg/125,66 naela
Paki suurus: 28,5 * 11,5 * 15 cm/11,22 * 4,53 * 5,91 tolli
Brutokaal: 3 kg/6,61 naela

Pakend sisaldab
2 * rihmaratast
2 * konksu
1 * köis
1 * rihm
2 * kinnitusklambrit
1 * ingliskeelne kasutusjuhend
Muud kokkupanekuks vajalikud lisatarvikud

Peamised omadused
Tugev ja vastupidav: Meie toode on valmistatud kvaliteetsest rauast, kasutades plastikust pihustamise protsessi, mistõttu on see tugev, kulumiskindel ja roostekindel, tagades pika kasutusea.

Kõrge ohutus: Pärast kastmisvormimist on konksud libisemisvastased ja kaitsevad teie varustust kriimustuste eest. Rihmarataste lukustatav disain hoiab ära juhusliku lahtituleku, vältides teie vigastamist või kajaki kahjustamist.

Suur kandevõime: Vastupidav kajaki konksu konstruktsioon, nailonrihmad ja kvaliteetsed rihmarattad muudavad selle kajaki tõstekomplekti toetavaks kuni umbes 57 kg, mis sobib enamiku jalgrataste, kajakkide, kanuude jms jaoks.

Säästab teie tööjõudu: Tugevad rihmarattad muudavad selle toote tööjõudu säästvamaks ja mugavamaks raskete esemete tõstmisel.

Lihtne hoiustada: Eemaldatav disain ja kokkupandav köis/rihm võimaldavad teil toodet hõlpsalt väikeses nurgas hoiustada, kui seda ei kasutata, mis ei võta palju ruumi.

Lihtne paigaldada: Lihtsa konstruktsiooni, täielike lisatarvikute ja üksikasjaliku ingliskeelse kasutusjuhendiga saate selle toote ise mitme sammuga paigaldada.

Ideaalne kingitus: See on läbimõeldud kingitus igas vanuses ja tasemega kajakisõitjatele, eriti eakatele sportlastele, kellel võib olla raske oma kajakke pea kohal tõsta.

Üksikasjad
Polüpropüleenkiust köis: 52,49 jala pikkune polüpropüleenkiust köis on tugev ja vastupidav ning tagab pikema tööpikkuse.

Nailonrihm: 7,7 jala pikkune nailonrihm on kulumiskindel ning suure tõmbetugevuse ja hea vastupidavusega. See hoiab teie süsta kindlamalt.

Kasutusala
See sobib kuni 12 jala kõrguste siseruumide puit- ja betoonlagedele. Seda saab kasutada panipaikades, keldrites, garaažides, majapidamisruumides jne jalgratta, süsta, kanuu, aerulaua, jalgratta ja muu hoidmiseks.

Märkused
1. On normaalne, et laienduskruvi pärast jõu rakendamist välja läheb.
2. Süstatõstukit tohivad kasutada ainult täiskasvanud. Pange tähele, et süstatõstuki ülekoormamine võib põhjustada kehavigastusi või varalist kahju. Süsta tõstmine on keelatud, kui sellel on inimesi, lapsi või lemmikloomi.
3. See süstatõstuk on mõeldud ainult ühe süsta tõstmiseks. Palun eemaldage enne tõstmist kõik hoiuvahendid.
4. Ärge riputage tõstetavale süstale lisaraskust.
5. Palun ärge paigaldage kajakitõstukit elektripistikupesade, inventari lähedale ega kohtadesse, kus toimub inimeste liiklus.

6. Enne kasutamist lugege hoolikalt kasutusjuhendit ja pöörake tähelepanu ohutusjuhistele.
7. Palun arvestage väikese värvierinevusega, mis on põhjustatud laskevalgusest ja 1–3 cm veaga käsitsi mõõtmise tõttu, ning veenduge enne tellimist, et see teile ei häiri.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Jos kajakkiesi säilytystilaa ei ole riittävästi, tämä erinomainen kajakkinostin ratkaisee ongelmasi tehokkaasti ripustamalla esineitä katosta. Hienojen hihnapyörien ja 57 kg:n kantavuuden ansiosta tämä monipuolinen ratkaisu nostaa vaivattomasti raskaita kajakkeja ja maksimoi säilytystilasi. Lisäksi, jos etsit erinomaista lisäystä kotiisi tai veneeseesi, tämä tuote tarjoaa vakuuttavan vaihtoehdon, joka varmasti tekee vaikutuksen.

Tekniset tiedot
Väri: Musta
Tyyli: Klassinen
Materiaali: Rauta
Tuotteiden lukumäärä: 1
Hihnan materiaali: Nailon
Köyden materiaali: Polypropeenikuitu
Prosessi: Muoviruiskutusprosessi
Köyden kokonaispituus: 16 m
Hihnan kokonaispituus: 2,35 m
Suurin kantavuus: 57 kg
Pakkauksen koko: 28,5 * 11,5 * 15 cm
Bruttopaino: 3 kg

Pakkauksen sisältö
2 kpl taljapyöriä
2 kpl koukkuja
1 kpl köysi
1 kpl hihna
2 kpl kiinnitystelineitä
1 kpl englanninkielinen käyttöohje
Muita kokoonpanotarvikkeita

Tärkeimmät ominaisuudet
Tukeva ja kestävä: Tuotteemme on valmistettu korkealaatuisesta raudasta muoviruiskutusprosessilla, mikä tekee siitä vahvan, kulutusta ja ruostetta kestävän ja varmistaa pitkän käyttöiän.

Korkea turvallisuus: Upotusmuovausprosessin jälkeen koukut ovat liukumattomat ja suojaavat varusteitasi naarmuilta. Taljapyörien lukittava rakenne estää vahingossa tapahtuvan irtoamisen, mikä välttää loukkaantumiset tai kajakin vaurioitumisen.

Vahva kuormankantokyky: Kestävä kajakin koukkurakenne, nailonhihnat ja korkealaatuiset taljapyörät tekevät tästä kajakinnostinsarjasta jopa noin 57 kg:n painoisen, joten se sopii useimmille polkupyörille, kajakeille, kanooteille jne.

Säästää työtä: Tukevat taljapyörät tekevät tästä tuotteesta työtä säästävämmän ja kätevämmän käyttää raskaiden esineiden nostamisessa.

Helppo säilyttää: Irrotettavan rakenteen ja kokoontaitettavan köyden/hihnan ansiosta voit helposti säilyttää tätä tuotetta pienessä nurkassa, kun sitä ei käytetä, mikä ei vie paljon tilaa.

Helppo asentaa: Yksinkertaisen rakenteen, täydellisten lisävarusteiden ja yksityiskohtaisen englanninkielisen käyttöohjeen ansiosta voit asentaa tämän tuotteen itse muutamassa vaiheessa.

Ihanteellinen lahja: Se on huomaavainen lahja kaikenikäisille ja -tasoisille kajakkimeloijille, erityisesti iäkkäille urheilijoille, joiden voi olla vaikea nostaa kajakkiaan päänsä yläpuolelle.

Tiedot
Polypropeenikuituköysi: 52,49 jalan (16,3 m) polypropeenikuituköysi on tukeva ja kestävä ja varmistaa pidemmän käyttöpituuden.

Nailonhihna: 7,7 jalan (23,3 m) nailonhihna on kulutusta kestävä ja sillä on korkea vetolujuus ja hyvä sitkeys. Se pitää kajakkisi tukevammin paikallaan.

Käyttö
Se sopii jopa 12 jalan (3,6 m) korkeisiin sisätilojen puu- ja betonikattoihin. Sitä voidaan käyttää varastotiloissa, kellareissa, autotalleissa, kodinhoitohuoneissa jne. polkupyörän, kajakin, kanootin, melontalaudan, moottoripyörän ja muiden säilyttämiseen.

Huomautuksia
1. On normaalia, että laajennusruuvi laukeaa voiman kohdistamisen jälkeen.
2. Kajakkinostinta saavat käyttää vain aikuiset. Huomaa, että kajakkinostimen ylikuormitus voi aiheuttaa henkilövahinkoja tai omaisuusvahinkoja. Kajakin nostaminen on kielletty, jos siinä on ihmisiä, lapsia tai lemmikkejä.
3. Tämä kajakkinostin on suunniteltu vain yhden kajakin nostamiseen. Poista kaikki säilytysmateriaalit ennen nostamista.
4. Älä ripusta nostettavaan kajakkiin ylimääräistä painoa. 5. Älä asenna kajakkinostinta lähelle pistorasioita, kalusteita tai paikkoihin, joissa on ihmisliikennettä.

6. Lue käyttöohje huolellisesti ennen käyttöä ja kiinnitä huomiota sen sisällä oleviin turvallisuusohjeisiin.
7. Huomioi pienet värierot kuvausvalon ja manuaalisen mittauksen aiheuttamat 1–3 cm:n virheet ja varmista ennen tilaamista, että ne eivät haittaa sinua.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(1).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(25).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(26).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(27).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(28).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(29).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1022452-YDFK26W2WDML8/原图/YDFK26W2WDML8(30).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.2</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835676941]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[YDFK26W2WDML8]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[YDFK26W2WDML8]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3446</category-id>
    <category-name><![CDATA[Hand Tools]]></category-name>
    <title><![CDATA[Automobilio Įlenkimo Taisymo Remonto Rinkinys su Žalia Rankena 9 vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Automašīnas Virsbūves Ieliekumu Remonta Komplekts ar Zaļu Rokturi 9 Gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Autokere Lohuste Parandamise Komplekt Roopidega Hoopide Eemaldaja 9 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Auton Kolhujen Korjaus Settii Vihreä Kahva 9 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Automobiliai yra neatsiejama mūsų kasdienio gyvenimo dalis, tačiau jie neišvengiamai susiduria su įvairiais įbrėžimais ir sumušimais, iš kurių viena iš dažniausių problemų yra įlenkimai. Kaip greitai ir efektyviai sutaisyti įlenkimus, tapo daugelio automobilių savininkų rūpesčiu. Mes siūlome jums šį įlenkimų remonto rinkinį, pagamintą iš didelio stiprumo plieno, kuris yra atsparus dilimui ir korozijai, todėl remonto metu jo lengva pažeisti. Su juo galite lengvai ir efektyviai suremontuoti savo automobilį.

Specifikacijos
Spalva: Žalia
Stilius: Modernus
Medžiaga: 45# plienas
Procesas: Kalimas štampavimo būdu, šlifavimas
Operacijos tipas: Rankinis
Reikalingas surinkimas: Ne
Elementų skaičius: 9
Įrankių dėžės dydis: 42 * 29,6 * 8 cm / 16,53 * 11,65 * 3,15 col.
Pakuotės dydis: 44 * 32 * 10 cm / 17,32 * 12,6 * 3,94 col.
Bendras svoris: 6 kg / 13,23 svaro
Grynasis svoris: 6 kg / 13,23 svaro

Į pakuotę įeina
3* plaktukai
6* skardos apkalimo įrankiai
1* įrankių dėžė

Pagrindinės savybės
Pagaminta ilgam tarnavimui: Aukštos klasės 45# plienas su štampavimo būdu daro šį gaminį atsparų dilimui, tvirtą ir smūgiams, todėl jį galima naudoti ilgą laiką nekeičiant jo nauju. Svarbus įrankis: mūsų įlenkimų taisymo rinkinys naudoja svertus ir mechaniką, kad pataisytų įlenkimus nepažeisdamas automobilio kėbulo, apsaugotų dažus ir išlaikytų originalią automobilio kėbulo išvaizdą.

Taupymas: su šiuo gaminiu galite išvengti dažnų kelionių į autoservisą ir patys atlikti paprastus įlenkimų taisymo darbus namuose, taip sutaupydami laiko ir pinigų.

Praktinė dovana: dėl savo praktiškos funkcijos ir puikaus patvarumo šį gaminį galima naudoti kaip dovaną „pasidaryk pats“ entuziastams ar automechanikams, kad jų darbas būtų patogesnis ir lengvesnis.

Lengva nešiotis ir laikyti: įrankių dėžė su įdėta rankena ir įmontuotais grioveliais padeda saugiai laikyti šiuos įrankius ir leidžia juos lengvai nešiotis.

Paprastas valymas: lygus paviršius ir paprastas dizainas leidžia lengvai valyti ir prižiūrėti drėgnu rankšluosčiu.

Išsami informacija
Neslystanti rankena: plaktuko rankena yra neslystanti, todėl užtikrina saugų ir patogų sukibimą, kad būtų lengviau naudoti.

Sagtys: įrankių dėžėje yra dvi sagtys, skirtos saugiam uždarymui ir lengvam atidarymui.

Apvalus kraštas: dizainas be atplaišų ir užapvalintas kraštas apsaugo jūsų rankas nuo subraižymo naudojimo metu.


Paskirtis

Tinka automobilių ir durelių įlenkimams, taip pat motociklų, šaldytuvų, skalbimo mašinų ir kitų skardos gaminių įlenkimams taisyti. Tinka namams, remonto dirbtuvėms, automobilių priežiūros dirbtuvėms ir pan.


Pastabos
1. Prieš pirkdami dar kartą patikrinkite suderinamumą.
2. Po naudojimo grąžinkite į pradinę padėtį, kad nepamestumėte.
3. Prašome atsižvelgti į nedidelį spalvų skirtumą, kurį sukelia fotografavimo šviesa, ir 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo, ir prieš užsakydami įsitikinkite, kad tai jums netrukdo.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Automašīnas ir neatņemama mūsu ikdienas sastāvdaļa, taču tās neizbēgami saskaras ar dažādiem izciļņiem un sasitumiem, no kuriem viena no visbiežāk sastopamajām problēmām ir iespiedumi. Tas, kā ātri un efektīvi salabot iespiedumu, ir kļuvis par rūpju tematu lielākajai daļai automašīnu īpašnieku. Mēs piedāvājam jums šo iespiedumu remonta komplektu, kas izgatavots no augstas stiprības tērauda, ​​kas ir izturīgs pret nodilumu un koroziju, lai remonta procesā to nebūtu viegli sabojāt. Ar to jūs varat viegli un efektīvi salabot savu automašīnu.

Specifikācijas
Krāsa: Zaļa
Stils: Moderns
Materiāls: 45# tērauds
Process: Kalšana, slīpēšana
Darbības veids: Manuāla
Nepieciešama montāža: Nē
Preču skaits: 9
Instrumentu kastes izmērs: 42*29,6*8cm/16,53*11,65*3,15 collas
Iepakojuma izmērs: 44*32*10cm/17,32*12,6*3,94 collas
Bruto svars: 6kg/13,23 mārciņas
Neto svars: 6kg/13,23 mārciņas

Iepakojumā iekļauts
3* āmuri
6* lokšņu metāla oderējuma dzelzs
1* instrumentu kaste

Galvenās iezīmes
Izturīgs: Augstas klases 45# tērauds ar kalšanas procesu padara šo produktu nodilumizturīgu, cietu un triecienizturīgu, kas ļauj to lietot ilgu laiku, neaizstājot to ar jaunu. Nepieciešams instruments: Mūsu iespiedumu remonta komplekts izmanto sviras efektu un mehāniku, lai remontētu iespiedumus, nebojājot automašīnas virsbūvi, aizsargājot krāsu un saglabājot automašīnas virsbūves sākotnējo izskatu.

Izmaksu ietaupījums: Ar šo produktu jūs varat izvairīties no biežām braucieniem uz autoservisu un veikt vienkāršus iespiedumu remonta darbus pats mājās, ietaupot laiku un naudu.

Praktiska dāvana: Pateicoties tā praktiskajai funkcijai un lieliskajai izturībai, šo produktu var izmantot kā dāvanu "dari pats" entuziastiem vai automehāniķiem, padarot viņu darbu ērtāku un vieglāku.

Viegli pārnēsājams un uzglabājams: Instrumentu kaste ar iestrādātu rokturi un iebūvētām rievām palīdz droši uzglabāt šos instrumentus un ļauj tos viegli pārnēsāt.

Vienkārša tīrīšana: Gluda virsma un vienkāršs dizains ļauj viegli veikt ikdienas tīrīšanu un apkopi ar mitru dvieli.

Sīkāka informācija
Neslīdošs rokturis: Āmuru rokturim ir neslīdošs dizains, kas nodrošina drošu un ērtu satvērienu vieglākai lietošanai.

Sprādzes: Instrumentu kastei ir divas sprādzes drošai aizvēršanai un vienkāršai atvēršanai.

Noapaļota mala: Bezatgriezumu un noapaļoto malu dizains neļauj jūsu rokām saskrāpēties lietošanas laikā.

Pielietojums
Tas ir piemērots automašīnu iespiedumu un durvju iespiedumu, kā arī motociklu, ledusskapju, veļas mašīnu un citu lokšņu metāla iespiedumu remontam. Tas ir piemērots mājām, remontdarbnīcām, automašīnu apkopes darbnīcām utt.

Piezīmes
1. Pirms iegādes, lūdzu, pārbaudiet saderību.
2. Pēc lietošanas, lūdzu, ievietojiet to atpakaļ sākotnējā pozīcijā, lai novērstu pazaudēšanu.
3. Lūdzu, ņemiet vērā nelielās krāsu atšķirības, ko rada fotografēšanas gaisma, un 1–3 cm kļūdu manuālas mērīšanas dēļ, un pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka jums tas neiebilst.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
Autod on meie igapäevaelu lahutamatu osa, kuid paratamatult puutuvad nad kokku mitmesuguste muhkude ja muljumistega, millest mõlgid on üks levinumaid probleeme. Mõlkide kiire ja tõhus parandamine on muutunud enamiku autoomanike mureteemaks. Pakume teile seda mõlkide parandamise komplekti, mis on valmistatud ülitugevast terasest, mis on kulumiskindel ja korrosioonikindel, nii et remondi käigus ei teki sellel kergeid kahjustusi. Selle abil saate oma autot lihtsalt ja tõhusalt parandada. Spetsifikatsioonid
Värv: Roheline
Stiil: Moodne
Materjal: 45# teras
Protsess: Sepistamine, lihvimine
Töö tüüp: Manuaalne
Kokkupanek vajalik: Ei
Esemete arv: 9
Tööriistakasti suurus: 42*29,6*8cm/16,53*11,65*3,15toll
Paki suurus: 44*32*10cm/17,32*12,6*3,94toll
Brutokaal: 6kg/13,23lbs
Netokaal: 6kg/13,23lbs

Pakend sisaldab
3* haamrit
6* lehtmetallist voodrilauda
1* tööriistakast

Peamised omadused
Valmistatud kestma: Kvaliteetne 45# teras stantsimisprotsessiga muudab selle toote kulumiskindlaks, tugevaks ja löögikindlaks, mis võimaldab teil seda pikka aega kasutada ilma uue vastu vahetamata. Hädavajalik tööriist: Meie mõlgiparanduskomplekt kasutab kangi ja mehaanikat, et parandada mõlke ilma autokeret kahjustamata, kaitsta värvi ja säilitada autokere algne välimus.

Kulude kokkuhoid: Selle tootega saate vältida sagedasi autoremonditöökoja külastusi ja teha lihtsaid mõlgiparandustöid ise kodus, säästes aega ja raha.

Praktiline kingitus: Tänu oma praktilisele funktsioonile ja suurepärasele vastupidavusele saab seda toodet kasutada kingitusena isetegijatele või automehaanikutele, muutes nende töö mugavamaks ja lihtsamaks.

Lihtne kaasas kanda ja hoiustada: Sisseehitatud käepideme ja soontega tööriistakast aitab teil neid tööriistu turvaliselt hoiustada ja neid hõlpsalt kaasas kanda.

Lihtne puhastada: Sile pind ja lihtne disain võimaldavad hõlpsat rutiinset puhastamist ja hooldust niiske rätikuga.

Detailid
Libisemiskindel käepide: Haamri käepidemel on libisemiskindel disain, mis tagab kindla ja mugava haarde hõlpsamaks kasutamiseks.

Pandlad: Tööriistakastil on kaks pandlat turvaliseks sulgemiseks ja hõlpsaks avamiseks.

Ümardatud serv: Karavaba ja ümardatud servaga disain hoiab ära teie käte kriimustamise kasutamise ajal.

Kasutamine
See sobib autode mõlkide ja uste mõlkide, samuti mootorrataste, külmikute, pesumasinate ja muude lehtmetalli mõlkide parandamiseks. See sobib kodudesse, remonditöökodadesse, autohooldustöökodadesse jne.

Märkused
1. Enne ostmist kontrollige ühilduvust.
2. Pärast kasutamist pange see tagasi algsele kohale, et vältida kadumist.
3. Palun arvestage väikese värvierinevusega, mis on põhjustatud pildistamisvalgusest ja 1-3 cm veast käsitsi mõõtmise tõttu, ning veenduge enne tellimist, et see teile ei häiri.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Autot ovat välttämätön osa jokapäiväistä elämäämme, mutta ne kohtaavat väistämättä erilaisia ​​kolhuja ja ruhjeita, joista kolhut ovat yksi yleisimmistä ongelmista. Kolhun nopea ja tehokas korjaaminen on tullut huolenaiheeksi useimmille auton omistajille. Tarjoamme sinulle tämän kolhunkorjaussarjan, joka on valmistettu erittäin lujasta teräksestä, joka on kulutusta ja korroosiota kestävää, joten se ei helposti vaurioidu korjausprosessin aikana. Sen avulla voit korjata autosi helposti ja tehokkaasti.

Tekniset tiedot
Väri: Vihreä
Tyyli: Moderni
Materiaali: 45# teräs
Prosessi: Muottitaonta, Hionta
Toimintatapa: Manuaalinen
Kokoamista vaaditaan: Ei
Osakkeiden lukumäärä: 9
Työkalulaatikon koko: 42 * 29,6 * 8 cm / 16,53 * 11,65 * 3,15 tuumaa
Pakkauksen koko: 44 * 32 * 10 cm / 17,32 * 12,6 * 3,94 tuumaa
Bruntopaino: 6 kg / 13,23 paunaa
Nettopaino: 6 kg / 13,23 paunaa

Pakkaus sisältää
3 * vasaraa
6 * peltivuorausrautaa
1 * työkalulaatikko

Tärkeimmät ominaisuudet
Tehty kestämään: Korkealaatuinen 45# teräs muottitaontaprosessilla tekee tästä tuotteesta kulutusta kestävän, tukevan ja iskunkestävän, minkä ansiosta voit käyttää sitä pitkään ilman, että sinun tarvitsee vaihtaa sitä uuteen. Olennainen työkalu: Kolhujen korjaussarjamme käyttää vipuvoimaa ja mekaniikkaa kolhujen korjaamiseen vahingoittamatta auton koria, suojaten maalipintaa ja säilyttäen auton alkuperäisen ulkonäön.

Kustannussäästö: Tämän tuotteen avulla voit välttää vaivan usein autokorjaamolla käymisestä ja tehdä yksinkertaisia ​​kolhujen korjaustöitä itse kotona, mikä säästää aikaa ja rahaa.

Käytännöllinen lahja: Käytännöllisen toiminnallisuutensa ja erinomaisen kestävyytensä ansiosta tätä tuotetta voidaan käyttää lahjana tee-se-itse-harrastajille tai automekaanikoille, mikä tekee heidän työstään kätevämpää ja helpompaa.

Helppo kantaa ja säilyttää: Työkalulaatikossa on upotettu kahva ja sisäänrakennetut urat, joiden avulla voit säilyttää näitä työkaluja turvallisesti ja helposti kantaa niitä.

Yksinkertainen puhdistus: Sileä pinta ja yksinkertainen muotoilu mahdollistavat helpon rutiinipuhdistuksen ja huollon kostealla pyyhkeellä.

Tiedot
Liukumaton kahva: Vasaran kahvassa on liukumaton muotoilu, joka tarjoaa turvallisen ja mukavan otteen helpottaen käyttöä.

Soljet: Työkalulaatikossa on kaksi solkea turvallista sulkemista ja helppoa avaamista varten.

Pyöristetty reuna: Jäysteetön ja pyöristetty reuna estää käsiäsi naarmuuntumasta käytön aikana.

Käyttö
Sopii autojen ja ovien kolhujen sekä moottoripyörien, jääkaappien, pesukoneiden ja muiden peltiesineiden kolhujen korjaamiseen. Sopii koteihin, korjaamoihin, autohuoltopajoihin ja niin edelleen.

Huomautuksia
1. Tarkista yhteensopivuus ennen ostamista.
2. Aseta se takaisin alkuperäiseen asentoonsa käytön jälkeen katoamisen estämiseksi.
3. Ota huomioon kuvausvalon aiheuttama pieni väriero ja manuaalisen mittauksen aiheuttama 1–3 cm:n virhe ja varmista, että se ei haittaa ennen tilaamista.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(1).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(25).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(26).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(1).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(25).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1007016-BI-ZT252-065/原图/BI-ZT252-065(26).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>10</weight>
            <length>0.45</length>
            <height>0.35</height>
            <width>0.1</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835676958]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[BI-ZT252-065]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[BI-ZT252-065]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>4742</category-id>
    <category-name><![CDATA[Watches]]></category-name>
    <title><![CDATA[Laikrodžių laikymo dėžutė Dovanų dėžutė Ruda oda 10 skyrių]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Pulksteņu uzglabāšanas kaste Dāvanu kaste Brūna āda 10 nodalījumi]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kellade hoiukarp Kinkekarp Pruun nahk 10 laekaga]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kellojen säilytyslaatikko Lahjapakkaus Ruskea nahka 10 lokeroa]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Laikrodžiai yra jūsų estetikos simbolis ir punktualumo išraiška, tačiau preciziniams mechaniniams laikrodžiams reikalinga rotorių arba svorio energija, kuri, ilgai stovint, gali sukelti gedimų. Mūsų laikrodžių sukimo mechanizmas sujungia tylų variklį su dvikrypčio sukimosi technologija, kad laikrodis automatiškai prisisuktų, kai jo nenešiojate. Tai ne tik parodo jūsų elegantišką skonį, bet ir leidžia saugiai laikyti bei gražiai eksponuoti jūsų laikrodžius, padeda išlaikyti jų originalią būklę nepaliekant įbrėžimų.

Specifikacijos
Medžiaga: MDF, PU, ​​stiklas, varis, karoliukų aksomas
Spalva: ruda, chaki
Stilius: modernus
Forma: stačiakampis
Kištukas: ES standartas
Reikalingas surinkimas: nereikia
Paviršiaus apdorojimas: pianino kepimo dažai
Tvirtinimo tipas: montuojamas ant stalo
Sukimas: pagal laikrodžio rodyklę, prieš laikrodžio rodyklę
Triukšmas: apie 10 dB
Įtampa: 100–240 V, 50/60 Hz
Srovė: 0,3 A
Skyrių skaičius: 4+6
Laikrodžio pagalvėlės be žiedo perimetras: 16,5 cm / 6,5 colio
Laikrodžio pagalvėlės perimetras: 19,5 cm / 7,67 colio
Besisukančios ekrano plokštės skersmuo: 12 cm / 4,72 colio
Besisukančios ekrano plokštės padėties atstumas: 1,5 cm / 0,6 colio
Saugojimo skyrių dydis (ilgis * plotis): 27 * 7 cm / 10,6 * 2,75 colio
Bendras svoris: 3,35 kg / 7,38 svaro
Grynasis svoris: 2,8 kg / 6,17 svaro
Gaminio matmenys (ilgis * plotis): 30 * 24 cm / 11,81 * 9,44 colio
Gaminio aukštis: 12,5 cm / 4,9 colio, 18,5 cm / 7,28 colio
Pakuotės dydis: 36 * 29,5 * 24 cm / 14,17 * 11,61 * 9,44 colio

Į pakuotę įeina
1 * laikrodžio sukimo mechanizmas
1 * adapteris
1 * anglų kalbos vadovas

Pagrindinės savybės
Laikrodžio apsauga: Dėl nemagnetinės konstrukcijos ji gali palaikyti pakankamą kinetinę energiją ir normalų mechaninio laikrodžio veikimą, prailginti jo tarnavimo laiką ir palengvinti jo nešiojimą bet kuriuo metu.

Lankstus laikrodžio dėklas: Nuimamas dizainas leidžia nuimti laikrodžio dėklą, kai norite laikyti kitus papuošalus, tokius kaip sagės ir apyrankės. Nuimamas išorinis žiedas tinka daugumai laikrodžių dydžių. Nesvarbu, ar tai mažas moteriškas, ar didelis vyriškas laikrodis, šis laikrodukas gali suteikti jiems priežiūros ir pagalbos.

Mažas triukšmas: gryno vario variklis užtikrina pakankamą galią, skleisdamas tik labai mažą triukšmą, tik apie 10 decibelų. Net jei jis bus pastatytas miegamajame, biure ar namuose, jis jums netrukdys.

Išskirtinis ekranas: klasikinis rudas stačiakampis rėmelis ir balta laidai suteikia šiai dėžutei subtilumo ir elegantiškumo. Kartu su chaki spalvos interjeru ji gali išryškinti jūsų laikrodį ir tapti gražia puošmena ant tualetinio staliuko.

Dvipusis sukimasis: veikimo metu jis pirmiausia suksis į priekį 2 minutes, tada sustos 6 minutėms, tada 2 minutes suksis atgal, sustos 6 minutėms ir cikliškai veiks iš eilės. Kintamasis sukimasis pagal laikrodžio rodyklę ir prieš laikrodžio rodyklę padeda užtikrinti stabilesnę laikrodžio galią ir sumažinti laiko paklaidas.

Didelė talpa: 4 besisukantys ekrano skyriai ir 6 laikymo skyriai leidžia vienu metu laikyti iki dešimties laikrodžių. Su vienu laikrodžių prisukimo mechanizmu galite išspręsti savo ir savo šeimos laikrodžių laikymo problemą.

Pasirinktos medžiagos: Pagamintas iš lygios ir tvirtos vidutinio tankio medienos plaušų plokštės, poliuretano ir karoliukų aksomo, todėl jį patogu liesti, o laikrodžiai – saugioje vietoje.

Vizualinis dizainas: Skaidrus stiklinis langelis suteikia puikų vaizdą ir apsaugo nuo dulkių. Vos vienu žvilgsniu galite rasti norimą laikrodį, derantį prie šiandienos aprangos.

Ideali dovana: Šis gražus ir praktiškas laikrodžių prisukimo mechanizmas yra ideali dovana vyrams, tėčiams, mamoms, žmonoms, draugams ir kolegoms, tinka Tėvo dienai, gimtadieniams, Valentino dienai, vestuvėms, Kalėdoms, Naujiesiems metams ir kitoms progoms.

Išsami informacija
Išskirtinis siūlių siuvimas: Siūlės kraštuose yra tvarkingos ir taisyklingos, todėl atrodo aukštos kokybės ir išskirtinai.

Atskiras valdymo jungiklis: Du besisukantys ekranai valdomi dviem atskirais jungikliais, todėl galite lanksčiai pasirinkti perjungimo režimus pagal savo poreikius.

Pritaikymas
Jis labai tinka asmeniniam naudojimui, parduotuvių eksponavimui ir namų dekoravimui. Galite jį padėti spintoje, tualetiniame staliuke, vitrinoje ir kitose vietose, kur galite laikyti įvairių prekių ženklų mechaninius laikrodžius, papuošalus ir kitus vertingus daiktus.

Pastabos
1. Atidžiai perskaitykite vadovą ir griežtai laikykitės atsargumo priemonių, kad galėtumėte geriau naudotis.
2. Atkreipkite dėmesį, kad šis gaminys neturi laikrodžių ir kitų priedų.
3. Rankiniu būdu nesukite rėmelio, nes galite jį pažeisti.
4. Atkreipkite dėmesį, kad dviejų laikrodžių, uždėtų ant vieno besisukančio ciferblato, ciferblatai neturėtų būti per dideli, kitaip gali įvykti susidūrimas.
5. Prieš padėdami laikrodį ant besisukančio stalo, įsitikinkite, kad dirželis yra pritvirtintas prie pagalvėlės, kad išvengtumėte susidūrimo sukimosi metu. Kai ciferblatas vis dar sukasi, neišimkite laikrodžio rankomis. Prieš išimdami, turite išjungti jungiklį.
6. Venkite rėmelio poveikio saulės spinduliams, vandeniui ir kitoms ekstremalioms temperatūroms, kurios gali jį pažeisti.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Pulksteņi ir jūsu estētikas simbols un punktualitātes izpausme, taču precīziem mehāniskiem pulksteņiem ir nepieciešama jauda no rotoriem vai svara, kas, ilgstoši stāvot, var radīt bojājumus. Mūsu pulksteņu uzvilkšanas mehānisms apvieno klusu motoru ar divvirzienu rotācijas tehnoloģiju, lai pulkstenis automātiski uzvilktos, kad to nenēsā. Tas ne tikai demonstrē jūsu eleganto gaumi, bet arī ļauj droši uzglabāt un skaisti izstādīt jūsu pulksteņus, palīdzot saglabāt to sākotnējo stāvokli, neatstājot skrāpējumus.

Specifikācijas
Materiāls: MDF, PU, ​​stikls, varš, lodīšu samts
Krāsa: brūna, haki
Stils: moderna
Forma: taisnstūrveida
Spraudnis: ES standarts
Nepieciešama montāža: nav
Virsmas apstrāde: klavieru cepšanas krāsa
Montāžas veids: stiprinājums pie galda
Rotācija: pulksteņrādītāja virzienā, pretēji pulksteņrādītāja virzienam
Troksnis: aptuveni 10 dB
Spriegums: 100–240 V, 50/60 Hz
Strāva: 0,3 A
Nodalījumu skaits: 4+6
Pulksteņa spilvens bez gredzena Perimetrs: 16,5 cm/6,5 collas
Pulksteņa spilvena perimetrs: 19,5 cm/7,67 collas
Rotējošas displeja plāksnes diametrs: 12 cm/4,72 collas
Rotējošā displeja paneļa pozīcijas atstarpe: 1,5 cm/0,6 collas
Uzglabāšanas nodalījumu izmērs (G*P): 27*7 cm/10,6*2,75 collas
Bruto svars: 3,35 kg/7,38 mārciņas
Neto svars: 2,8 kg/6,17 mārciņas
Produkta izmērs (garums x platums): 30 x 24 cm/11,81 x 9,44 collas
Produkta augstums: 12,5 cm/4,9 collas, 18,5 cm/7,28 collas
Iepakojuma izmērs: 36 x 29,5 x 24 cm/14,17 x 11,61 x 9,44 collas

Iepakojumā iekļauts
1 x pulksteņa uzvilkšanas mehānisms
1 x adapteris
1 x rokasgrāmata angļu valodā

Galvenās iezīmes
Pulksteņa aizsargs: Pateicoties nemagnētiskajam dizainam, tas var uzturēt pietiekamu kinētisko enerģiju un normālu mehāniskā pulksteņa darbību, pagarināt tā kalpošanas laiku un atvieglot tā nēsāšanu jebkurā laikā.

Elastīgs pulksteņa spilvens: Noņemamais dizains ļauj noņemt pulksteņa spilvenu, ja vēlaties uzglabāt citas rotaslietas, piemēram, piespraudes un rokassprādzes. Noņemamais ārējais gredzens ir piemērots lielākajai daļai pulksteņu izmēru. Neatkarīgi no tā, vai tas ir maza izmēra sieviešu pulkstenis vai liela izmēra vīriešu pulkstenis, uzvilkšanas mehānisms var sniegt aprūpi un palīdzību.

Zems trokšņu līmenis: Tīra vara motors nodrošina pietiekamu jaudu, vienlaikus radot tikai ļoti mazu troksni, tikai aptuveni 10 decibelus. Pat ja tas tiek novietots guļamistabā, birojā vai mājās, tas jūs neietekmēs.

Izsmalcināts displejs: Klasiskais brūnais taisnstūrveida rāmis un baltā elektroinstalācija padara šo kastīti smalku un elegantu. Apvienojumā ar haki krāsas interjeru tas var izcelt jūsu pulksteni un kļūt par skaistu dekorāciju uz tualetes galdiņa.

Divvirzienu rotācija: Darbības laikā tas vispirms griezīsies uz priekšu 2 minūtes, pēc tam apstāsies uz 6 minūtēm, pēc tam griezīsies atpakaļ 2 minūtes, apstāsies uz 6 minūtēm un cikliski darbosies. Mainīgā rotācija pulksteņrādītāja virzienā un pretēji pulksteņrādītāja virzienam veicina stabilāku pulksteņa jaudu un laika kļūdu samazināšanu.

Liela ietilpība: 4 rotējoši displeja nodalījumi un 6 uzglabāšanas nodalījumi ļauj vienlaikus uzglabāt līdz pat desmit pulksteņiem. Ar vienu pulksteņa uzvilcēju jūs varat atrisināt savu un savas ģimenes pulksteņu uzglabāšanas problēmu.

Izvēlētie materiāli: Tas ir izgatavots no gludas un izturīgas vidēja blīvuma kokšķiedru plātnes, PU un pērlīšu samta, nodrošinot ērtu pieskārienu un drošu vidi jūsu pulksteņiem.

Vizuālais dizains: Caurspīdīgais stikla logs nodrošina ievērojamu skatu, vienlaikus novēršot putekļus. Jūs varat atrast pulksteni, kas atbilst šodienas tērpam, tikai ar vienu skatienu.

Ideāla dāvana: Šis skaistais un praktiskais pulksteņa uzvilcējs ir ideāla dāvana vīriem, tēviem, mātēm, sievām, draugiem un kolēģiem, kas ir piemērota Tēva dienai, dzimšanas dienām, Valentīndienai, kāzām, Ziemassvētkiem, Jaunajam gadam un citiem svētkiem.

Detaļas
Izsmalcināta šuve: Šuves malās ir glītas un regulāras, nodrošinot augstas kvalitātes un izsmalcinātu izskatu.

Atsevišķs vadības slēdzis: Divus rotējošus displeja paneļus atsevišķi kontrolē divi slēdži, ļaujot jums elastīgi izvēlēties pārslēgšanas režīmus atbilstoši jūsu vajadzībām.

Lietojums
Tas ir ļoti piemērots personīgai lietošanai, veikalu izvietošanai un mājas dekorēšanai. To var novietot skapī, tualetes galdiņā, noliktavas skatlogā un citās vietās, kur glabāt dažādu zīmolu mehāniskos pulksteņus, rotaslietas un citus vērtīgus priekšmetus.

Piezīmes
1. Lūdzu, rūpīgi izlasiet rokasgrāmatu un stingri ievērojiet piesardzības pasākumus, lai iegūtu labāku lietošanas pieredzi.
2. Lūdzu, ņemiet vērā, ka šajā produktā nav iekļauti pulksteņi un citi aksesuāri.
3. Lūdzu, negrieziet rāmi manuāli, jo tas var sabojāt rāmi.
4. Lūdzu, ņemiet vērā, ka divu pulksteņu ciparnīcas, kas novietotas uz rotējoša ciparnīcas, nedrīkst būt pārāk lielas, pretējā gadījumā var notikt sadursme.
5. Pirms pulksteņa novietošanas uz rotējošā galda, lūdzu, pārliecinieties, vai siksniņa ir fiksēta uz spilvena, lai izvairītos no sadursmes rotācijas laikā. Un, kad ciparnīca joprojām griežas, lūdzu, neizņemiet pulksteni ar rokām. Pirms izņemšanas izslēdziet slēdzi.
6. Izvairieties no rāmja pakļaušanas saules gaismai, ūdenim un citām ekstremālām temperatūrām, kas var sabojāt rāmi.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
Kellad on teie esteetika sümbol ja täpsuse ilming, kuid täppismehaanilised kellad vajavad jõudu rootoritelt või raskuselt, mis võib pikaks ajaks seisma jäädes kahjustusi põhjustada. Meie kellakerija ühendab vaikse mootori kahesuunalise pöörlemistehnoloogiaga, et kella automaatselt kerida, kui seda ei kanta. See mitte ainult ei näita teie elegantset maitset, vaid võimaldab ka teie kellade turvalist hoiustamist ja kaunist väljapanekut, aidates säilitada nende algset oleku ilma kriimustusi jätmata.

Spetsifikatsioonid
Materjal: MDF, PU, ​​klaas, vask, helmesamet
Värv: pruun, khaki
Stiil: moodne
Kuju: ristkülik
Pistik: EL standard
Kokkupanek pole vajalik: ei
Pinnatöötlus: klaverivärvimine
Paigalduse tüüp: lauale kinnitamine
Pöörlemine: päripäeva, vastupäeva
Müra: umbes 10 dB
Pinge: 100–240 V, 50/60 Hz
Vool: 0,3 A
Sahtlite arv: 4+6
Rõngata kellapadja ümbermõõt: 16,5 cm/6,5 tolli
Kellapadja ümbermõõt: 19,5 cm/7,67 tolli
Pöörleva ekraaniplaadi läbimõõt: 12 cm/4,72 tolli
Pöörleva ekraanipaneeli asendivahe: 1,5 cm/0,6 tolli
Panipaikade suurus (P*L): 27*7 cm/10,6*2,75 tolli
Brutokaal: 3,35 kg/7,38 naela
Netokaal: 2,8 kg/6,17 naela
Toote mõõtmed (P*L): 30*24 cm/11,81*9,44 tolli
Toote kõrgus: 12,5 cm/4,9 tolli, 18,5 cm/7,28 tolli
Paki mõõtmed: 36*29,5*24 cm/14,17*11,61*9,44 tolli

Paki mõõtmed:
1*Kellakella vedur
1*Adapter
1*Ingliskeelne kasutusjuhend

Peamised omadused
Kellakate: Mittemagnetilise disainiga, see säilitab mehaanilise kella piisava kineetilise energia ja normaalse töö, pikendab selle kasutusiga ja muudab selle kandmise igal ajal lihtsaks.

Paindlik kellapadi: Eemaldatav disain võimaldab teil kellapadja eemaldada, kui soovite hoida muid ehteid, näiteks prosse ja käevõrusid. Eemaldatav välimine rõngas sobib enamiku kellade suurustega. Olenemata sellest, kas tegemist on väikese naiste- või suure meestekäekellaga, pakub see kell neile abi ja tuge.

Madal müratase: Puhasvaskmootor pakub piisavalt võimsust, tekitades samal ajal väga vaikset müra, ainult umbes 10 detsibelli. Isegi magamistuppa, kontorisse või koju paigutatuna ei häiri see teid.

Peen ekraan: Klassikaline pruun ristkülikukujuline raam ja valge juhtmestik muudavad selle karbi õrnaks ja elegantseks. Koos khaki värvi sisemusega võib see teie kella esile tõsta ja olla kauniks kaunistuseks tualettlaual.

Kahesuunaline pöörlemine: Töötamise ajal pöörleb see esmalt 2 minutit edasi, seejärel peatub 6 minutiks, seejärel 2 minutit tagurpidi, peatub 6 minutiks ja tsükliliselt järjest. Päripäeva ja vastupäeva vahelduv pöörlemine soodustab kella stabiilsema toite tagamist ja ajavigade vähendamist.

Suur mahutavus: 4 pöörlevat vitriini ja 6 hoiuruumi võimaldavad teil korraga hoida kuni kümmet kella. Ühe kellakeeraja abil saate lahendada enda ja oma pere kellade hoiustamise probleemi.

Valitud materjalid: See on valmistatud siledast ja vastupidavast keskmise tihedusega puitkiudplaadist, PU-st ja helmeste sametist, pakkudes mugavat puudutust ja turvalist keskkonda teie kelladele.

Visuaalne disain: Läbipaistev klaasaken pakub suurepärast vaadet, hoides samal ajal ära tolmu. Vaid ühe pilguga leiate kella, mis sobib teie tänase riietusega.

Ideaalne kingitus: See ilus ja praktiline kellakeeraja on ideaalne kingitus abikaasadele, isadele, emadele, naistele, sõpradele ja kolleegidele, sobides isadepäevaks, sünnipäevaks, sõbrapäevaks, pulmadeks, jõuludeks, uusaastaks ja muuks.

Detailid
Peen õmblus: Servade õmblused on korralikud ja korrapärased, pakkudes kvaliteetset ja peent välimust.

Eraldi juhtlüliti: Kahte pöörlevat ekraanipaneeli juhitakse kahe eraldi lülitiga, mis võimaldab teil lülitusrežiime paindlikult valida vastavalt oma vajadustele.

Kasutamine
See sobib väga hästi isiklikuks kasutamiseks, poe väljapanekuks ja kodukaunistamiseks. Saate seda panna kappi, tualettlauale, hoiuruumi vitriinile ja muudesse kohtadesse, kus hoida erinevaid mehaanilisi kellasid, ehteid ja muid väärtuslikke esemeid.

Märkused
1. Lugege hoolikalt kasutusjuhendit ja järgige rangelt ettevaatusabinõusid parema kogemuse saamiseks.
2. Pange tähele, et see toode ei sisalda kellasid ega muid tarvikuid.
3. Ärge pöörake raami käsitsi, kuna see võib raami kahjustada.
4. Pange tähele, et kahe pöörlevale sihverplaadile asetatud kella sihverplaadid ei tohiks olla liiga suured, vastasel juhul võib tekkida kokkupõrge.
5. Enne kella pöörlevale lauale asetamist veenduge, et rihm on padjale kinnitatud, et vältida kokkupõrget pöörlemise ajal. Ja kui sihverplaat veel pöörleb, ärge võtke kella käsitsi välja. Enne väljavõtmist peate lüliti välja lülitama.
6. Vältige raami kokkupuudet päikesevalguse, vee ja muude äärmuslike temperatuuridega, mis võivad raami kahjustada.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Kellot ovat estetiikan symboli ja täsmällisyyden ilmentymä, mutta tarkkuusmekaaniset kellot tarvitsevat voimaa roottoreista tai painosta, mikä voi aiheuttaa vaurioita, jos niitä ei käytetä pitkään. Kellonvetäjämme yhdistää hiljaisen moottorin kaksisuuntaiseen pyörimistekniikkaan, jotta kello vetäytyy automaattisesti, kun sitä ei käytetä. Se ei ainoastaan ​​esittele eleganttia makuasi, vaan mahdollistaa myös kellojesi turvallisen säilytyksen ja kauniin esillepanon, auttaen säilyttämään niiden alkuperäisen tilan naarmuja jättämättä.

Tekniset tiedot
Materiaali: MDF, PU, ​​lasi, kupari, helmisametti
Väri: Ruskea, Khaki
Tyyli: Moderni
Muoto: Suorakulmio
Pistoke: EU-standardi
Kokoonpanoa vaaditaan: Ei
Pintakäsittely: Pianopaistomaali
Kiinnitystyyppi: Pöytäkiinnitys
Kierto: Myötäpäivään, vastapäivään
Melu: Noin 10 dB
Jännite: 100-240V, 50/60Hz
Virta: 0,3 A
Lokeroiden lukumäärä: 4+6
Kellotyyny ilman rengasta Kehä: 16,5 cm / 6,5 tuumaa
Kellotyynyn kehä: 19,5 cm / 7,67 tuumaa
Pyörivän näyttölevyn halkaisija: 12 cm / 4,72 tuumaa
Pyörivän näyttöpaneelin sijaintiväli: 1,5 cm / 0,6 tuumaa
Säilytyslokeroiden koko (P * L): 27 * 7 cm / 10,6 * 2,75 tuumaa
Kokonaispaino: 3,35 kg / 7,38 paunaa
Nettopaino: 2,8 kg / 6,17 paunaa
Tuotteen koko (P * L): 30 * 24 cm / 11,81 * 9,44 tuumaa
Tuotteen korkeus: 12,5 cm / 4,9 tuumaa, 18,5 cm / 7,28 tuumaa
Pakkauksen koko: 36 * 29,5 * 24 cm / 14,17 * 11,61 * 9,44 tuumaa

Pakkauksen sisältö
1 * Kellonvetäjä
1 * Adapteri
1 * Englanninkielinen käyttöohje

Tärkeimmät ominaisuudet
Kellonsuoja: Ei-magneettisen rakenteensa ansiosta se ylläpitää mekaanisen kellon riittävää liike-energiaa ja normaalia toimintaa, pidentää sen käyttöikää ja helpottaa sen käyttöä milloin tahansa.

Joustava kellonsuoja: Irrotettavan rakenteen ansiosta voit irrottaa kellonsuojan, kun haluat säilyttää muita koruja, kuten rintakoruja ja rannekoruja. Irrotettava ulkorengas sopii useimmille kellokokoille. Olipa kyseessä sitten pieni naisten kello tai suuri miesten kello, tämä kellokello tarjoaa huolenpitoa ja apua heille.

Hiljainen melutaso: Puhdas kuparimoottori tarjoaa riittävästi tehoa ja tuottaa vain hyvin hiljaisen, noin 10 desibelin melun. Vaikka kello sijoitettaisiin makuuhuoneeseen, toimistoon tai kotiin, se ei häiritse sinua.

Hieno näyttö: Klassinen ruskea suorakaiteen muotoinen kehys ja valkoinen johdotus tekevät tästä kotelosta siron ja elegantin näköisen. Yhdessä khakinvärisen sisäpuolen kanssa se voi korostaa kelloasi ja olla kaunis koriste meikkipöydällä.

Kaksisuuntainen pyöriminen: Käytössä se pyörii ensin eteenpäin 2 minuuttia, pysähtyy sitten 6 minuutiksi, sitten taaksepäin 2 minuutiksi, pysähtyy 6 minuutiksi ja jatkaa sitten peräkkäin. Vuorotteleva pyöriminen myötä- ja vastapäivään edistää kellon vakaampaa virtaa ja vähentää aikavirheitä.

Suuri kapasiteetti: 4 pyörivää näyttölokeroa ja 6 säilytyslokeroa mahdollistavat jopa kymmenen kellon säilyttämisen sisällä kerralla. Yhdellä kellonvetimellä ratkaiset oman ja perheesi kellojen säilytysongelman.

Valitut materiaalit: Se on valmistettu sileästä ja kestävästä keskitiheyksisestä kuitulevystä, PU:sta ja helmisamettista, mikä tarjoaa mukavan kosketuksen ja turvallisen säilytyspaikan kelloillesi.

Visuaalinen suunnittelu: Kirkas lasi-ikkuna tarjoaa huomattavan näkymän ja estää pölyn kertymisen. Löydät haluamasi kellon, joka sopii tämän päivän asuun, yhdellä silmäyksellä.

Ihanteellinen lahja: Tämä kaunis ja käytännöllinen kellonvetimet on ihanteellinen lahja aviomiehille, isille, äideille, vaimoille, ystäville ja kollegoille. Sopii isänpäiväksi, syntymäpäiviksi, ystävänpäiväksi, häihin, jouluksi, uuteen vuoteen ja muihin tilaisuuksiin.

Tiedot
Hieno ompelu: Reunojen ompelu on siisti ja säännöllinen, mikä tarjoaa korkealaatuisen ja hienostuneen ulkonäön.

Erillinen ohjauskytkin: Kahta pyörivää näyttöpaneelia ohjataan kahdella erillisellä kytkimellä, joten voit valita kytkentätilat joustavasti tarpeidesi mukaan.

Käyttö
Se sopii erittäin hyvin henkilökohtaiseen käyttöön, myymäläesittelyyn ja kodin sisustukseen. Voit sijoittaa sen vaatekaappiin, meikkipöydälle, säilytysikkunaan ja muihin paikkoihin säilyttääksesi eri merkkisiä mekaanisia kelloja, koruja ja muita arvoesineitä.

Huomautuksia
1. Lue käyttöohje huolellisesti ja noudata tarkasti varotoimia paremman käyttökokemuksen saavuttamiseksi.
2. Huomaa, että tämä tuote ei sisällä kelloja tai muita lisävarusteita.
3. Älä kierrä kellokehystä manuaalisesti, koska se voi vahingoittaa sitä.
4. Huomaa, että kahden pyörivän kellotaulun päälle asetetun kellotaulun ei tulisi olla liian suuri, muuten ne voivat törmätä.
5. Ennen kuin asetat kellon pyörivälle pöydälle, varmista, että ranneke on kiinnitetty tyynyyn törmäyksen välttämiseksi pyörimisen aikana. Äläkä ota kelloa käsin pois pöydältä, kun kellotaulu vielä pyörii. Ennen kuin otat kellon pois, sammuta kytkin.
6. Vältä altistamasta kellokehystä auringonvalolle, vedelle ja muille äärimmäisille lämpötiloille, jotka voivat vahingoittaa sitä.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(25).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(26).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(27).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(28).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(29).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(30).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(31).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(32).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1004444-FSLMGK7UE9ZJ8/原图/FSLMGK7UE9ZJ8(1).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>4</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835676965]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[FSLMGK7UE9ZJ8]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[FSLMGK7UE9ZJ8]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>469</category-id>
    <category-name><![CDATA[Treadmills]]></category-name>
    <title><![CDATA[Sulankstomas stalinis bėgimo takelis, vaikščiojimo kilimėlis Laufband mit LED Namų naudojimui Juodas 121 x 50 x 108 cm 220V]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Saliekamais galda skrejceļš, skrejceļš ar LED apgaismojumu lietošanai mājās, melns 121 x 50 x 108 cm, 220 V]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kokkupandav lauajooksulint, kõnnitee Laufband mit LED Kodukasutuseks Must 121 x 50 x 108 cm 220V]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Taitettava pöytäjuoksumatto, kävelymatto Laufband mit LED Kotikäyttöön Musta 121 x 50 x 108 cm 220 V]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Šis elektrinis bėgimo takelis yra tvirtas ir taupantis vietą, todėl idealiai tinka treniruotėms namuose. Jo stabilus korpusas ir neslystanti bėgimo juosta veiksmingai sumažina smūgius ir apsaugo jūsų sąnarius, todėl treniruotė tampa stabilesnė ir saugesnė. Nuotolinio valdymo pultas leidžia vienu mygtuko paspaudimu pradėti arba sustabdyti treniruotę ir reguliuoti greitį. Tuo tarpu didelės raiškos ekrane rodomi jūsų treniruotės duomenys, užtikrinant visapusišką treniruotės patirtį.

Specifikacijos
Medžiaga: geležis, plienas, plastikas, kempinė
Apdorojimo būdas: dažymas
Spalva: juoda/balta
Forma: stačiakampė
Reikalingas surinkimas: taip
Variklio tipas: varinis variklis
Maitinimo šaltinis: laidinis
Kištuko tipas: ES standartas
Tvirtinimo tipas: pastatomas ant grindų
Ar sulankstomas: taip
Ar amortizacija: taip
Ekrano tipas: LED (maitinimo šaltinis, laikas, kalorijos, greitis, atstumas)
Triukšmas: apie 70 dB
Įtampa: 220 V, 50/60 Hz
Galia: 0,75 AG
Greitis: 1–6 km/val.
Maitinimo laido ilgis: apie 1 m / 3,28 pėd.
Nuotolinio valdymo pulto atstumas: apie 1 m / 3,28 pėd.
Nuotolinio valdymo pulto baterijos tipas: 1* sagos formos elementas (pridedamas)
Maks. Keliamoji galia: iki 100 kg / 220,46 svaro
Sulankstyto gaminio matmenys (ilgis * aukštis): 121 * 13 cm / 47,6 * 5,1 colio
Išskleisto gaminio matmenys: 121 * 50 * 108 cm / 47,6 * 19,68 * 42,5 colio
Pakuotės dydis: 140 * 59 * 19 cm / 55,12 * 23,23 * 7,48 colio
Bendras svoris: 22 kg / 48,5 svaro

Į pakuotę įeina
1 * elektrinis bėgimo takelis
1 * nuotolinio valdymo pultas
1 * anglų kalbos vadovas
Visi surinkimo priedai

Pagrindinės savybės
Tvirtas: šis gaminys daugiausia pagamintas iš aukštos kokybės geležies, plieno, plastiko ir kempinės, o dažymo procesas yra tvirtas ir gali išlikti gražus bei praktiškas, nereikia dažnai keisti.

Keli pratimų režimai: Galite reguliuoti greitį, kad atliktumėte skirtingus pratimus (0,6–3,7 mylios per valandą), pavyzdžiui, 0,6–1,86 mylios per valandą greičiu galite pasiekti lėtą ėjimą po valgio, 2,5–3,1 mylios per valandą greičiu – greitą ėjimą, o 3,7 mylios per valandą greičiu – bėgiojimą, siekiant numesti svorio.

Didelė galia: Jame įmontuotas 0,75 AG varinis variklis su mažomis energijos sąnaudomis, suteikiantis pakankamai galios, kad bėgimas ar lėtas ėjimas būtų sklandesnis, netrukdant kitiems.

Puiki keliamoji galia: Tvirta medžiaga, tvirtas takelis ir sustorintas atraminis rėmas suteikia šiam gaminiui stabilią konstrukciją, kuri gali atlaikyti iki 220,46 svaro svorį, todėl jis tinka daugumai žmonių.

Išmanus pratimų laikas: Korpuso LED ekranas aiškiai rodo maitinimo šaltinį, laiką, greitį, kalorijas ir atstumą, kad galėtumėte stebėti savo pratimų duomenis realiuoju laiku. Nuotolinio valdymo pultas leidžia lengvai reguliuoti greitį ir įjungti / išjungti nesilenkiant.

Didelis saugumas ir komfortas: šešių padėčių amortizacinis stovas apačioje užtikrina gaminio stabilumą ir sumažina vibraciją, apsaugodamas kelius, nugarą, sąnarius, raumenis ir kulkšnis nuo smūgių. Šilumos kriauklės angos padeda išvengti perkaitimo ir užtikrinti stabilų veikimą. Avarijos atveju galite tiesiog išjungti maitinimo jungiklį, kad sustabdytumėte gaminį.

Lengva laikyti: gaminį galima sulankstyti iki kompaktiško dydžio (sulankstyto gaminio dydis: 47,6 x 5,1 colio), todėl jį galite laikyti po lova, po sofa, po televizoriaus spintele arba už durų neužimant per daug vietos.

Išsami informacija
Praktiški ratukai: 2 ratukai apačioje leidžia patogiai perkelti gaminį.

Pakeltas dugnas: apačioje yra tvirtos kojelės, kurios pakelia dugną, kad būtų geresnė ventiliacija ir šilumos išsklaidymas, be to, šios kojelės atlieka neslystančią funkciją, kad gaminys būtų stabilus ir užtikrintų saugesnį mankštinimąsi.

Mobiliojo telefono ir „iPad“ laikiklis: leidžia laikyti telefoną šalia bėgimo metu, kad galėtumėte gauti žinutes, keisti muziką ir dar daugiau. Siurbtukai ir iškilęs deflektorius veiksmingai apsaugo jūsų telefoną nuo kritimo.

Praktinė rankenėlė: Neslystanti slyvos formos rankenėlė leidžia lengvai reguliuoti porankį.

Kempininiai turėklai: Jie suteikia patogų suėmimą ir tuo pačiu metu neslysta.

Pritaikymas
Jis gali būti plačiai naudojamas namuose, sporto salėse, biuruose ir kt., tinka bėgiojimui, greitam ėjimui ar net lėtam ėjimui suaugusiesiems, paaugliams ir net pagyvenusiems žmonėms.

Pastabos
1. Prieš užsakydami atidžiai patikrinkite dydį.
2. Rekomenduojama, kad sportinis ciklas truktų 30–40 minučių, nes tai gali padidinti gaminio ilgaamžiškumą.
3. Naudojimo metu nestatykite bėgimo takelio ant kilimo, kad išvengtumėte variklio perkaitimo, ir laikykite jį atokiau nuo vaikų ir naminių gyvūnėlių.
4. Kai nenaudojate, išjunkite maitinimą, tačiau nedelsdami neatjunkite maitinimo laido.
5. Dažnai (priklausomai nuo naudojimo) pilkite tepalo (nepridedama), kad pailgintumėte gaminio tarnavimo laiką. Atkreipkite dėmesį, kad tepimo alyvos (į komplektą neįeina) negalima gerti, todėl laikykite ją šešėlinėje vietoje, atokiau nuo atviros liepsnos.

6. Prieš naudodami atidžiai perskaitykite naudojimo instrukciją ir gaminio etiketes. Ypatingą dėmesį atkreipkite į pridėtas saugos instrukcijas.

7. Prašome atsižvelgti į nedidelį spalvų skirtumą, kurį sukelia fotografavimo šviesa, ir 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo, ir prieš užsakydami įsitikinkite, kad tai jums netrukdo.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Šis elektriskais skrejceliņš ir izturīgs un vietu taupošs, kas ir ideāla izvēle treniņiem mājās. Tā stabilais korpuss un neslīdošā skriešanas lente var efektīvi samazināt triecienus un aizsargāt jūsu locītavas, padarot treniņu stabilāku un drošāku. Tālvadības pults ļauj sākt vai apturēt treniņu un pielāgot ātrumu ar vienu pogas pieskārienu. Tikmēr augstas izšķirtspējas ekrānā tiek parādīti jūsu treniņa dati, nodrošinot vispusīgu treniņa pieredzi.

Specifikācijas
Materiāls: Dzelzs, Tērauds, Plastmasa, Sūklis
Apstrādes process: Krāsošana
Krāsa: Melna/Balta
Forma: Taisnstūrveida
Nepieciešama montāža: Jā
Motora tips: Vara motors
Barošanas avots: Ar vadu
Kontaktdakšas tips: ES standarts
Montāžas veids: Uz grīdas novietojams
Vai salokāms: Jā
Vai triecienu absorbcija: Jā
Displeja tips: LED (barošanas avots, laiks, kalorijas, ātrums, attālums)
Troksnis: Aptuveni 70 dB
Spriegums: 220 V, 50/60 Hz
Jauda: 0,75 ZS
Ātrums: 1–6 km/h
Barošanas vada garums: Aptuveni 1 m/3,28 pēdas
Tālvadības pults attālums: Aptuveni 1 m/3,28 pēdas
Tālvadības pults akumulatora tips: 1* pogas baterija (iekļauta)
Maks. Nestspēja: 100 kg/220,46 mārciņu robežās
Salocīta produkta izmērs (G*A): 121*13 cm/47,6*5,1 collas
Atlocīta produkta izmērs: 121*50*108 cm/47,6*19,68*42,5 collas
Iepakojuma izmērs: 140*59*19 cm/55,12*23,23*7,48 collas
Bruto svars: 22 kg/48,5 mārciņas

Iepakojumā iekļauts
1* elektriskais skrejceliņš
1* tālvadības pults
1* rokasgrāmata angļu valodā
Visi montāžas piederumi

Galvenās iezīmes
Izturīgs: Šis produkts galvenokārt ir izgatavots no augstas kvalitātes dzelzs, tērauda, ​​plastmasas un sūkļa, un tam ir izmantots krāsošanas process, padarot to izturīgu un saglabājot skaistu un praktisku izskatu bez biežas nomaiņas.

Vairāki vingrinājumu režīmi: Varat pielāgot ātrumu, lai sasniegtu dažādus vingrinājumus (0,6–3,7 jūdzes stundā), piemēram, 0,6–1,86 jūdzes stundā var sasniegt lēnu iešanu pēc ēšanas, 2,5–3,1 jūdzes stundā var sasniegt ātru iešanu, bet 3,7 jūdzes stundā var palīdzēt skriešanā svara zaudēšanai.

Spēcīga jauda: Tajā ir 0,75 ZS vara motors ar zemu enerģijas patēriņu, kas nodrošina pietiekamu jaudu, lai skriešana vai lēna iešana būtu vienmērīgāka, neietekmējot citus.

Lieliska nestspēja: Cietais materiāls, stingrā trase un sabiezinātais atbalsta rāmis piešķir šim produktam stabilu struktūru, kas var izturēt līdz 220,46 mārciņām (90 kg), padarot to piemērotu lielākajai daļai cilvēku.

Viedā vingrinājumu dzīve: Korpusa LED displejs skaidri parāda barošanas avotu, laiku, ātrumu, kalorijas un attālumu, lai reāllaikā uzraudzītu vingrinājumu datus. Tālvadības pults ļauj viegli pielāgot ātrumu un ieslēgt/izslēgt, nenoliecoties.

Augsta drošība un komforts: Sešu pozīciju amortizācijas balsts apakšā var nodrošināt produkta stabilitāti un samazināt vibrāciju, lai aizsargātu ceļus, muguru, locītavas, muskuļus un potītes no triecieniem. Siltuma izkliedētāja caurumi var novērst pārkaršanu un nodrošināt stabilu darbību. Avārijas gadījumā varat vienkārši izslēgt barošanas slēdzi, lai apturētu ierīci.

Viegli uzglabāt: To var salocīt kompaktā izmērā (salocīta produkta izmērs: 47,6 x 5,1 collas), kas ļauj to uzglabāt zem gultas, zem dīvāna, zem televizora skapīša vai aiz durvīm, neaizņemot pārāk daudz vietas.

Sīkāka informācija
Praktiski rullīši: 2 rullīši apakšā atvieglo produkta pārvietošanu.

Pacelta apakša: Apakša ir aprīkota ar izturīgām kājām, kas paceļ apakšu labākai ventilācijai un siltuma izkliedes efektam, un šīs kājas arī neslīd, lai stabili atbalstītu produktu un nodrošinātu drošāku vingrošanu.

Mobilā tālruņa un iPad turētājs: Tas ļauj turēt tālruni blakus skriešanas laikā, lai varētu saņemt ziņojumus, mainīt mūziku un daudz ko citu. Tā piesūcekņi un paceltais deflektors var efektīvi novērst tālruņa nokrišanu.

Praktiska poga: Neslīdošā plūmes formas poga ļauj viegli regulēt roku balstu.

Sūkļa margas: Tās nodrošina ērtu satvērienu, vienlaikus radot neslīdošu efektu.

Pielietojums
To var plaši izmantot mājās, sporta zālēs, birojos utt., un tas ir piemērots skriešanai, ātrai iešanai vai pat lēnai iešanai pieaugušajiem, pusaudžiem un pat vecāka gadagājuma cilvēkiem.

Piezīmes
1. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, rūpīgi pārbaudiet izmēru.
2. Ieteicams 30–40 minūtes veltīt sporta ciklam, kas var padarīt produktu izturīgu.
3. Lūdzu, lietošanas laikā nenovietojiet skrejceliņu uz paklāja, lai izvairītos no motora pārkaršanas, un, lūdzu, turiet to prom no bērniem un mājdzīvniekiem.
4. Lūdzu, izslēdziet strāvu, kad ierīce netiek lietota, bet, lūdzu, nekavējoties neatvienojiet strāvas vadu.
5. Lūdzu, regulāri (atkarībā no lietošanas) pievienojiet smēreļļu (nav iekļauta), lai pagarinātu produkta kalpošanas laiku. Lūdzu, ņemiet vērā, ka smēreļļu (nav iekļauta komplektā) nedrīkst dzert, un, lūdzu, glabājiet to ēnainā vietā, prom no atklātas liesmas.

6. Pirms lietošanas uzmanīgi izlasiet lietošanas instrukciju un produkta etiķetes. Īpašu uzmanību pievērsiet iekļautajiem drošības norādījumiem.

7. Lūdzu, ņemiet vērā nelielās krāsu atšķirības, ko rada fotografēšanas gaisma, un 1–3 cm kļūdu manuālas mērīšanas dēļ, un pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka tas jums neiebilst.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
See elektriline jooksulint on vastupidav ja ruumisäästlik, mis on ideaalne valik teie koduseks treeninguks. Selle stabiilne korpus ja libisemiskindel jooksulint vähendavad tõhusalt lööke ja kaitsevad teie liigeseid, muutes teie treeningu stabiilsemaks ja ohutumaks. Kaugjuhtimispult võimaldab teil treeningut alustada või peatada ning kiirust reguleerida vaid nupuvajutusega. Samal ajal kuvab kõrglahutusega ekraan teie treeningu andmeid, pakkudes teile igakülgset treeningkogemust.

Spetsifikatsioonid
Materjal: Raud, teras, plastik, käsn
Protsess: Värvimine
Värv: Must/valge
Kuju: Ristkülikukujuline
Kokkupanek vajalik: Jah
Mootori tüüp: Vaskmootor
Toiteallikas: Juhtmega elekter
Pistiku tüüp: EL standard
Paigalduse tüüp: Põrandale paigaldatav
Kas kokkupandav: Jah
Kas löökide neeldumine: Jah
Ekraani tüüp: LED (toiteallikas, aeg, kalorid, kiirus, vahemaa)
Müra: Umbes 70 dB
Pinge: 220 V, 50/60 Hz
Võimsus: 0,75 hj
Kiirus: 1–6 km/h
Toitejuhtme pikkus: Umbes 1 m
Kaugjuhtimispuldi kaugus: Umbes 1 m
Kaugjuhtimispuldi patarei tüüp: 1* nööppatarei (kaasas)
Max. Kandevõime: 100 kg/220,46 naela piires
Kokkupandud toote mõõtmed (P*K): 121*13 cm/47,6*5,1 tolli
Lahtipandud toote mõõtmed: 121*50*108 cm/47,6*19,68*42,5 tolli
Paki mõõtmed: 140*59*19 cm/55,12*23,23*7,48 tolli
Brutokaal: 22 kg/48,5 naela

Pakend sisaldab
1* elektriline jooksulint
1* kaugjuhtimispult
1* ingliskeelne kasutusjuhend
Kõik kokkupanekuks vajalikud tarvikud

Peamised omadused
Vastupidav: See toode on peamiselt valmistatud kvaliteetsest rauast, terasest, plastist ja käsnast ning värvitud, mis muudab selle tugevaks ja jääb ilusaks ning praktiliseks ilma sagedase vahetamiseta.

Mitu treeningrežiimi: Saate kiirust reguleerida erinevate harjutuste sooritamiseks (0,6–3,7 miili tunnis), näiteks 0,6–1,86 miili tunnis võimaldab teil pärast sööki aeglast kõndida, 2,5–3,1 miili tunnis reibast kõndida ja 3,7 miili tunnis sörkjooks aitab kaalust alla võtta.

Võimas: Sellel on 0,75 hj vaskmootor, millel on madal energiatarve, mis annab teile piisavalt võimsust, et muuta jooksmine või aeglane kõndimine sujuvamaks, ilma et see teisi häiriks.

Suurepärane kandevõime: Tugev materjal, kindel rada ja paksendatud tugiraam annavad sellele tootele stabiilse konstruktsiooni, mis toetab kuni 220,46 naela (100 kg), mistõttu sobib see enamikule inimestele.

Nutikas treeningrežiim: Korpusel olev LED-ekraan näitab selgelt toiteallikat, aega, kiirust, kaloreid ja distantsi, et jälgida oma treeningandmeid reaalajas. Pult võimaldab teil kiirust hõlpsalt reguleerida ja sisse/välja lülitada ilma kummardumata.

Kõrge ohutus ja mugavus: Kuueasendiline pehmenduspost põhjas tagab toote stabiilsuse ja vähendab vibratsiooni, kaitstes põlvi, selga, liigeseid, lihaseid ja pahkluusid löökide eest. Jahutusava augud aitavad vältida ülekuumenemist ja tagavad stabiilse töö. Hädaolukorras saate toitelüliti välja lülitada ja avariiseiskamise teha.

Lihtne hoiustada: Seda saab kompaktseks kokku voltida (kokkupandud toote suurus: 47,6 x 5,1 tolli), mis võimaldab teil seda hoida voodi all, diivani all, teleka all või ukse taga, võtmata liiga palju ruumi.

Detailid
Praktilised rullikud: Kaks põhjas olevat rullikut muudavad toote liigutamise mugavaks.

Kõrgendatud põhi: Põhi on varustatud tugevate jalgadega, mis tõstavad põhja parema ventilatsiooni ja soojuse hajutamise tagamiseks ning need jalad toimivad ka libisemiskindlalt, et toodet stabiilselt toetada ja ohutumat treeningut tagada.

Mobiiltelefoni ja iPadi hoidik: See võimaldab teil telefoni jooksmise ajal enda kõrval hoida, et saaksite sõnumeid vastu võtta, muusikat vahetada ja palju muud. Selle iminapad ja kõrgendatud deflektor aitavad tõhusalt vältida telefoni maha kukkumist.

Praktiline nupp: libisemisvastane ploomikujuline nupp võimaldab käetuge hõlpsalt reguleerida.

Käepidemed: need pakuvad mugavat haaret ja libisemisvastast efekti.

Kasutamine
Seda saab laialdaselt kasutada kodudes, spordisaalides, kontorites jne ning see sobib sörkjooksuks, kiirkõnniks või isegi aeglaseks kõndimiseks täiskasvanutele, teismelistele ja isegi eakatele.

Märkused
1. Enne tellimist kontrollige hoolikalt suurust.
2. Soovitatav on 30–40 minutit sporditsüklit, mis muudab toote vastupidavaks.
3. Ärge asetage jooksulinti kasutamise ajal vaibale, et vältida mootori ülekuumenemist, ja hoidke seda lastele ja lemmikloomadele kättesaamatus kohas.
4. Lülitage toide välja, kui seadet ei kasutata, kuid ärge eemaldage toitejuhet kohe vooluvõrgust.
5. Lisage toote kasutusea pikendamiseks sageli (sõltuvalt kasutusest) määrdeõli (ei kuulu komplekti). Palun arvestage, et määrdeõli (ei kuulu komplekti) ei tohi juua ja hoidke seda varjulises kohas, eemal lahtisest leegist.

6. Enne kasutamist lugege hoolikalt kasutusjuhendit ja toote etikette. Pöörake erilist tähelepanu kaasasolevatele ohutusjuhistele.

7. Palun arvestage väikese värvierinevusega, mis on põhjustatud pildistamisvalgusest ja 1–3 cm veaga käsitsi mõõtmise tõttu, ning veenduge enne tellimuse esitamist, et see teile ei häiri.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Tämä sähkökäyttöinen juoksumatto on tukeva ja tilaa säästävä, mikä on ihanteellinen valinta kotitreeniin. Sen vakaa runko ja liukumaton juoksumatto vähentävät tehokkaasti iskuja ja suojaavat niveliäsi, mikä tekee treenistäsi vakaamman ja turvallisemman. Kaukosäätimen avulla voit aloittaa tai lopettaa treenin ja säätää nopeutta yhdellä napin painalluksella. Samaan aikaan teräväpiirtonäyttö näyttää treenitietosi, tarjoten sinulle kokonaisvaltaisen treenikokemuksen.

Tekniset tiedot
Materiaali: Rauta, teräs, muovi, sieni
Käsittely: Maalaus
Väri: Musta/valkoinen
Muoto: Suorakulmainen
Kokoonpano vaaditaan: Kyllä
Moottorityyppi: Kuparimoottori
Virtalähde: Johdollinen sähköpistoke
Pistokkeen tyyppi: EU-standardi
Kiinnitystyyppi: Lattialle asennettava
Taittuva: Kyllä
Iskunvaimennus: Kyllä
Näytön tyyppi: LED (virtalähde, aika, kalorit, nopeus, matka)
Melu: Noin 70 dB
Jännite: 220 V, 50/60 Hz
Teho: 0,75 hv
Nopeus: 1–6 km/h
Virtajohdon pituus: Noin 1 m
Kaukosäätimen kantama: Noin 1 m
Kaukosäätimen paristotyyppi: 1* nappiparisto (sisältyy)
Max. Kantavuus: Enintään 100 kg / 220,46 paunaa
Taitetun tuotteen koko (P * K): 121 * 13 cm / 47,6 * 5,1 tuumaa
Avattuna tuotteen koko: 121 * 50 * 108 cm / 47,6 * 19,68 * 42,5 tuumaa
Pakkauksen koko: 140 * 59 * 19 cm / 55,12 * 23,23 * 7,48 tuumaa
Kokonaispaino: 22 kg / 48,5 paunaa

Pakkauksen sisältö
1 * sähköinen juoksumatto
1 * kaukosäädin
1 * englanninkielinen käyttöohje
Kaikki kokoamista varten tarvittavat tarvikkeet

Tärkeimmät ominaisuudet
Tukeva: Tämä tuote on valmistettu pääasiassa korkealaatuisesta raudasta, teräksestä, muovista ja sienestä, ja se on maalattu, mikä tekee siitä kestävän ja pysyy kauniina ja käytännöllisenä ilman usein tapahtuvaa vaihtamista.

Useita harjoitustiloja: Voit säätää nopeutta saavuttaaksesi erilaisia ​​harjoituksia (0,6–5,1 km/h). Esimerkiksi 0,6–1,96 km/h nopeudella saavutat hitaan kävelyn aterioiden jälkeen, 4,1–5,1 km/h nopeudella reippaan kävelyn ja 5,2 km/h nopeudella hölkkä auttaa laihtumaan.


Tehokas teho: Siinä on 0,75 hv:n kuparimoottori, jonka energiankulutus on alhainen, ja se tarjoaa riittävästi tehoa juoksuun tai hitaaseen kävelyyn ilman, että se häiritsee muita.


Erinomainen kuormituksenkesto: Kestävä materiaali, tukeva rata ja paksunnettu tukirunko antavat tälle tuotteelle vakaan rakenteen, joka kestää jopa 100 kg:n painon, joten se sopii useimmille ihmisille.


Älykäs harjoituskokemus: Rungon LED-näyttö näyttää selvästi virransyötön, ajan, nopeuden, kalorit ja matkan, jotta voit seurata harjoitustietojasi reaaliajassa. Kaukosäätimen avulla voit helposti säätää nopeutta ja kytkeä laitteen päälle/pois päältä kumartumatta.


Korkea turvallisuus ja mukavuus: Pohjassa oleva kuusiasentoinen pehmuste varmistaa tuotteen vakauden ja vähentää tärinää suojaten polvia, selkää, niveliä, lihaksia ja nilkkoja iskuilta. Jäähdytysreiät estävät ylikuumenemisen ja varmistavat vakaan toiminnan. Hätätilanteessa voit sammuttaa laitteen virran yksinkertaisesti sammuttamalla sen.

Helppo säilyttää: Taittuu kompaktiin kokoon (taitettuna tuotteen koko: 47,6 x 5,1 tuumaa), joten voit säilyttää sitä sängyn alla, sohvan alla, TV-kaapin alla tai oven takana viemättä liikaa tilaa.

Tiedot
Käytännölliset rullat: Pohjassa olevat kaksi rullaa helpottavat tuotteen siirtämistä.

Kohotettu pohja: Pohjassa on tukevat jalat, jotka nostavat pohjaa paremman ilmanvaihdon ja lämmönpoiston takaamiseksi. Nämä jalat tukevat tuotetta vakaasti ja varmistavat turvallisemman harjoittelun.

Matkapuhelin- ja iPad-pidike: Sen avulla voit pitää puhelimesi vieressäsi juostessasi, jotta voit vastaanottaa viestejä, vaihtaa musiikkia ja paljon muuta. Imukupit ja kohotettu suojalevy estävät tehokkaasti puhelimesi putoamisen.

Käytännöllinen nuppi: Liukumaton, luumunmuotoinen nuppi mahdollistaa käsinojan helpon säätämisen.

Pehmeät kaiteet: Ne tarjoavat mukavan otteen ja toimivat samalla liukumisenestoefektillä.

Käyttö
Sitä voidaan käyttää laajalti kodeissa, kuntosaleilla, toimistoissa jne., ja se sopii lenkkeilyyn, reippaaseen kävelyyn tai jopa hitaaseen kävelyyn aikuisille, teini-ikäisille ja jopa vanhuksille.

Huomautuksia
1. Tarkista koko huolellisesti ennen tilaamista.
2. On suositeltavaa, että juoksumatto kestää 30–40 minuuttia urheilusyklin aikana, mikä tekee tuotteesta kestävän.
3. Älä aseta juoksumattoa matolle käytön aikana moottorin ylikuumenemisen välttämiseksi, ja pidä se poissa lasten ja lemmikkien ulottuvilta.
4. Katkaise virta, kun laitetta ei käytetä, mutta älä irrota virtajohtoa heti.
5. Lisää voiteluöljyä (ei sisälly toimitukseen) usein (käytöstä riippuen) pidentääksesi tuotteen käyttöikää. Huomaa, että voiteluöljyä (ei sisälly toimitukseen) ei voi juoda, ja säilytä sitä varjoisassa paikassa, joka on suojassa avotulelta.

6. Lue käyttöohje ja tuotetarrat huolellisesti ennen käyttöä. Kiinnitä erityistä huomiota mukana tuleviin turvallisuusohjeisiin.

7. Huomioi kuvausvalon aiheuttama pieni väriero ja manuaalisen mittauksen aiheuttama 1–3 cm:n virhe ja varmista, että tämä ei haittaa ennen tilaamista.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015366-YDRMUC-002600EU/原图/YDRMUC-002600EU(1).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>22</weight>
            <length>1.4</length>
            <height>0.6</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835676972]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[YDRMUC-002600EU]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[YDRMUC-002600EU]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>469</category-id>
    <category-name><![CDATA[Treadmills]]></category-name>
    <title><![CDATA[Sulankstomas stalinis bėgimo takelis, vaikščiojimo kilimėlis Laufband mit LED Namų naudojimui baltas 121 x 50 x 108 cm 220V]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Saliekamais galda skrejceļš, skrejceļš ar LED apgaismojumu lietošanai mājās, balts 121 x 50 x 108 cm, 220 V]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kokkupandav lauajooksulint, kõnnitee Laufband mit LED Kodukasutuseks valge 121 x 50 x 108 cm 220V]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Taitettava pöytäjuoksumatto, kävelymatto Laufband mit LED Kotikäyttöön valkoinen 121 x 50 x 108 cm 220 V]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Šis elektrinis bėgimo takelis yra tvirtas ir taupantis vietą, todėl idealiai tinka treniruotėms namuose. Jo stabilus korpusas ir neslystanti bėgimo juosta veiksmingai sumažina smūgius ir apsaugo jūsų sąnarius, todėl treniruotė tampa stabilesnė ir saugesnė. Nuotolinio valdymo pultas leidžia vienu mygtuko paspaudimu pradėti arba sustabdyti treniruotę ir reguliuoti greitį. Tuo tarpu didelės raiškos ekrane rodomi jūsų treniruotės duomenys, užtikrinant visapusišką treniruotės patirtį.

Specifikacijos
Medžiaga: geležis, plienas, plastikas, kempinė
Apdorojimo būdas: dažymas
Spalva: juoda/balta
Forma: stačiakampė
Reikalingas surinkimas: taip
Variklio tipas: varinis variklis
Maitinimo šaltinis: laidinis
Kištuko tipas: ES standartas
Tvirtinimo tipas: pastatomas ant grindų
Ar sulankstomas: taip
Ar amortizacija: taip
Ekrano tipas: LED (maitinimo šaltinis, laikas, kalorijos, greitis, atstumas)
Triukšmas: apie 70 dB
Įtampa: 220 V, 50/60 Hz
Galia: 0,75 AG
Greitis: 1–6 km/val.
Maitinimo laido ilgis: apie 1 m / 3,28 pėd.
Nuotolinio valdymo pulto atstumas: apie 1 m / 3,28 pėd.
Nuotolinio valdymo pulto baterijos tipas: 1* sagos formos elementas (pridedamas)
Maks. Keliamoji galia: iki 100 kg / 220,46 svaro
Sulankstyto gaminio matmenys (ilgis * aukštis): 121 * 13 cm / 47,6 * 5,1 colio
Išskleisto gaminio matmenys: 121 * 50 * 108 cm / 47,6 * 19,68 * 42,5 colio
Pakuotės dydis: 140 * 59 * 19 cm / 55,12 * 23,23 * 7,48 colio
Bendras svoris: 22 kg / 48,5 svaro

Į pakuotę įeina
1 * elektrinis bėgimo takelis
1 * nuotolinio valdymo pultas
1 * anglų kalbos vadovas
Visi surinkimo priedai

Pagrindinės savybės
Tvirtas: šis gaminys daugiausia pagamintas iš aukštos kokybės geležies, plieno, plastiko ir kempinės, o dažymo procesas yra tvirtas ir gali išlikti gražus bei praktiškas, nereikia dažnai keisti.

Keli pratimų režimai: Galite reguliuoti greitį, kad atliktumėte skirtingus pratimus (0,6–3,7 mylios per valandą), pavyzdžiui, 0,6–1,86 mylios per valandą greičiu galite pasiekti lėtą ėjimą po valgio, 2,5–3,1 mylios per valandą greičiu – greitą ėjimą, o 3,7 mylios per valandą greičiu – bėgiojimą, siekiant numesti svorio.

Didelė galia: Jame įmontuotas 0,75 AG varinis variklis su mažomis energijos sąnaudomis, suteikiantis pakankamai galios, kad bėgimas ar lėtas ėjimas būtų sklandesnis, netrukdant kitiems.

Puiki keliamoji galia: Tvirta medžiaga, tvirtas takelis ir sustorintas atraminis rėmas suteikia šiam gaminiui stabilią konstrukciją, kuri gali atlaikyti iki 220,46 svaro svorį, todėl jis tinka daugumai žmonių.

Išmanus pratimų laikas: Korpuso LED ekranas aiškiai rodo maitinimo šaltinį, laiką, greitį, kalorijas ir atstumą, kad galėtumėte stebėti savo pratimų duomenis realiuoju laiku. Nuotolinio valdymo pultas leidžia lengvai reguliuoti greitį ir įjungti / išjungti nesilenkiant.

Didelis saugumas ir komfortas: šešių padėčių amortizacinis stovas apačioje užtikrina gaminio stabilumą ir sumažina vibraciją, apsaugodamas kelius, nugarą, sąnarius, raumenis ir kulkšnis nuo smūgių. Šilumos kriauklės angos padeda išvengti perkaitimo ir užtikrinti stabilų veikimą. Avarijos atveju galite tiesiog išjungti maitinimo jungiklį, kad sustabdytumėte gaminį.

Lengva laikyti: gaminį galima sulankstyti iki kompaktiško dydžio (sulankstyto gaminio dydis: 47,6 x 5,1 colio), todėl jį galite laikyti po lova, po sofa, po televizoriaus spintele arba už durų neužimant per daug vietos.

Išsami informacija
Praktiški ratukai: 2 ratukai apačioje leidžia patogiai perkelti gaminį.

Pakeltas dugnas: apačioje yra tvirtos kojelės, kurios pakelia dugną, kad būtų geresnė ventiliacija ir šilumos išsklaidymas, be to, šios kojelės atlieka neslystančią funkciją, kad gaminys būtų stabilus ir užtikrintų saugesnį mankštinimąsi.

Mobiliojo telefono ir „iPad“ laikiklis: leidžia laikyti telefoną šalia bėgimo metu, kad galėtumėte gauti žinutes, keisti muziką ir dar daugiau. Siurbtukai ir iškilęs deflektorius veiksmingai apsaugo jūsų telefoną nuo kritimo.

Praktinė rankenėlė: Neslystanti slyvos formos rankenėlė leidžia lengvai reguliuoti porankį.

Kempininiai turėklai: Jie suteikia patogų suėmimą ir tuo pačiu metu neslysta.

Pritaikymas
Jis gali būti plačiai naudojamas namuose, sporto salėse, biuruose ir kt., tinka bėgiojimui, greitam ėjimui ar net lėtam ėjimui suaugusiesiems, paaugliams ir net pagyvenusiems žmonėms.

Pastabos
1. Prieš užsakydami atidžiai patikrinkite dydį.
2. Rekomenduojama, kad sportinis ciklas truktų 30–40 minučių, nes tai gali padidinti gaminio ilgaamžiškumą.
3. Naudojimo metu nestatykite bėgimo takelio ant kilimo, kad išvengtumėte variklio perkaitimo, ir laikykite jį atokiau nuo vaikų ir naminių gyvūnėlių.
4. Kai nenaudojate, išjunkite maitinimą, tačiau nedelsdami neatjunkite maitinimo laido.
5. Dažnai (priklausomai nuo naudojimo) pilkite tepalo (nepridedama), kad pailgintumėte gaminio tarnavimo laiką. Atkreipkite dėmesį, kad tepimo alyvos (į komplektą neįeina) negalima gerti, todėl laikykite ją šešėlinėje vietoje, atokiau nuo atviros liepsnos.

6. Prieš naudodami atidžiai perskaitykite naudojimo instrukciją ir gaminio etiketes. Ypatingą dėmesį atkreipkite į pridėtas saugos instrukcijas.

7. Prašome atsižvelgti į nedidelį spalvų skirtumą, kurį sukelia fotografavimo šviesa, ir 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo, ir prieš užsakydami įsitikinkite, kad tai jums netrukdo.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Šis elektriskais skrejceliņš ir izturīgs un vietu taupošs, kas ir ideāla izvēle treniņiem mājās. Tā stabilais korpuss un neslīdošā skriešanas lente var efektīvi samazināt triecienus un aizsargāt jūsu locītavas, padarot treniņu stabilāku un drošāku. Tālvadības pults ļauj sākt vai apturēt treniņu un pielāgot ātrumu ar vienu pogas pieskārienu. Tikmēr augstas izšķirtspējas ekrānā tiek parādīti jūsu treniņa dati, nodrošinot vispusīgu treniņa pieredzi.

Specifikācijas
Materiāls: Dzelzs, Tērauds, Plastmasa, Sūklis
Apstrādes process: Krāsošana
Krāsa: Melna/Balta
Forma: Taisnstūrveida
Nepieciešama montāža: Jā
Motora tips: Vara motors
Barošanas avots: Ar vadu
Kontaktdakšas tips: ES standarts
Montāžas veids: Uz grīdas novietojams
Vai salokāms: Jā
Vai triecienu absorbcija: Jā
Displeja tips: LED (barošanas avots, laiks, kalorijas, ātrums, attālums)
Troksnis: Aptuveni 70 dB
Spriegums: 220 V, 50/60 Hz
Jauda: 0,75 ZS
Ātrums: 1–6 km/h
Barošanas vada garums: Aptuveni 1 m/3,28 pēdas
Tālvadības pults attālums: Aptuveni 1 m/3,28 pēdas
Tālvadības pults akumulatora tips: 1* pogas baterija (iekļauta)
Maks. Nestspēja: 100 kg/220,46 mārciņu robežās
Salocīta produkta izmērs (G*A): 121*13 cm/47,6*5,1 collas
Atlocīta produkta izmērs: 121*50*108 cm/47,6*19,68*42,5 collas
Iepakojuma izmērs: 140*59*19 cm/55,12*23,23*7,48 collas
Bruto svars: 22 kg/48,5 mārciņas

Iepakojumā iekļauts
1* elektriskais skrejceliņš
1* tālvadības pults
1* rokasgrāmata angļu valodā
Visi montāžas piederumi

Galvenās iezīmes
Izturīgs: Šis produkts galvenokārt ir izgatavots no augstas kvalitātes dzelzs, tērauda, ​​plastmasas un sūkļa, un tam ir izmantots krāsošanas process, padarot to izturīgu un saglabājot skaistu un praktisku izskatu bez biežas nomaiņas.

Vairāki vingrinājumu režīmi: Varat pielāgot ātrumu, lai sasniegtu dažādus vingrinājumus (0,6–3,7 jūdzes stundā), piemēram, 0,6–1,86 jūdzes stundā var sasniegt lēnu iešanu pēc ēšanas, 2,5–3,1 jūdzes stundā var sasniegt ātru iešanu, bet 3,7 jūdzes stundā var palīdzēt skriešanā svara zaudēšanai.

Spēcīga jauda: Tajā ir 0,75 ZS vara motors ar zemu enerģijas patēriņu, kas nodrošina pietiekamu jaudu, lai skriešana vai lēna iešana būtu vienmērīgāka, neietekmējot citus.

Lieliska nestspēja: Cietais materiāls, stingrā trase un sabiezinātais atbalsta rāmis piešķir šim produktam stabilu struktūru, kas var izturēt līdz 220,46 mārciņām (90 kg), padarot to piemērotu lielākajai daļai cilvēku.

Viedā vingrinājumu dzīve: Korpusa LED displejs skaidri parāda barošanas avotu, laiku, ātrumu, kalorijas un attālumu, lai reāllaikā uzraudzītu vingrinājumu datus. Tālvadības pults ļauj viegli pielāgot ātrumu un ieslēgt/izslēgt, nenoliecoties.

Augsta drošība un komforts: Sešu pozīciju amortizācijas balsts apakšā var nodrošināt produkta stabilitāti un samazināt vibrāciju, lai aizsargātu ceļus, muguru, locītavas, muskuļus un potītes no triecieniem. Siltuma izkliedētāja caurumi var novērst pārkaršanu un nodrošināt stabilu darbību. Avārijas gadījumā varat vienkārši izslēgt barošanas slēdzi, lai apturētu ierīci.

Viegli uzglabāt: To var salocīt kompaktā izmērā (salocīta produkta izmērs: 47,6 x 5,1 collas), kas ļauj to uzglabāt zem gultas, zem dīvāna, zem televizora skapīša vai aiz durvīm, neaizņemot pārāk daudz vietas.

Sīkāka informācija
Praktiski rullīši: 2 rullīši apakšā atvieglo produkta pārvietošanu.

Pacelta apakša: Apakša ir aprīkota ar izturīgām kājām, kas paceļ apakšu labākai ventilācijai un siltuma izkliedes efektam, un šīs kājas arī neslīd, lai stabili atbalstītu produktu un nodrošinātu drošāku vingrošanu.

Mobilā tālruņa un iPad turētājs: Tas ļauj turēt tālruni blakus skriešanas laikā, lai varētu saņemt ziņojumus, mainīt mūziku un daudz ko citu. Tā piesūcekņi un paceltais deflektors var efektīvi novērst tālruņa nokrišanu.

Praktiska poga: Neslīdošā plūmes formas poga ļauj viegli regulēt roku balstu.

Sūkļa margas: Tās nodrošina ērtu satvērienu, vienlaikus radot neslīdošu efektu.

Pielietojums
To var plaši izmantot mājās, sporta zālēs, birojos utt., un tas ir piemērots skriešanai, ātrai iešanai vai pat lēnai iešanai pieaugušajiem, pusaudžiem un pat vecāka gadagājuma cilvēkiem.

Piezīmes
1. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, rūpīgi pārbaudiet izmēru.
2. Ieteicams 30–40 minūtes veltīt sporta ciklam, kas var padarīt produktu izturīgu.
3. Lūdzu, lietošanas laikā nenovietojiet skrejceliņu uz paklāja, lai izvairītos no motora pārkaršanas, un, lūdzu, turiet to prom no bērniem un mājdzīvniekiem.
4. Lūdzu, izslēdziet strāvu, kad ierīce netiek lietota, bet, lūdzu, nekavējoties neatvienojiet strāvas vadu.
5. Lūdzu, regulāri (atkarībā no lietošanas) pievienojiet smēreļļu (nav iekļauta), lai pagarinātu produkta kalpošanas laiku. Lūdzu, ņemiet vērā, ka smēreļļu (nav iekļauta komplektā) nedrīkst dzert, un, lūdzu, glabājiet to ēnainā vietā, prom no atklātas liesmas.

6. Pirms lietošanas uzmanīgi izlasiet lietošanas instrukciju un produkta etiķetes. Īpašu uzmanību pievērsiet iekļautajiem drošības norādījumiem.

7. Lūdzu, ņemiet vērā nelielās krāsu atšķirības, ko rada fotografēšanas gaisma, un 1–3 cm kļūdu manuālas mērīšanas dēļ, un pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka tas jums neiebilst.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
See elektriline jooksulint on vastupidav ja ruumisäästlik, mis on ideaalne valik teie koduseks treeninguks. Selle stabiilne korpus ja libisemiskindel jooksulint vähendavad tõhusalt lööke ja kaitsevad teie liigeseid, muutes teie treeningu stabiilsemaks ja ohutumaks. Kaugjuhtimispult võimaldab teil treeningut alustada või peatada ning kiirust reguleerida vaid nupuvajutusega. Samal ajal kuvab kõrglahutusega ekraan teie treeningu andmeid, pakkudes teile igakülgset treeningkogemust.

Spetsifikatsioonid
Materjal: Raud, teras, plastik, käsn
Protsess: Värvimine
Värv: Must/valge
Kuju: Ristkülikukujuline
Kokkupanek vajalik: Jah
Mootori tüüp: Vaskmootor
Toiteallikas: Juhtmega elekter
Pistiku tüüp: EL standard
Paigalduse tüüp: Põrandale paigaldatav
Kas kokkupandav: Jah
Kas löökide neeldumine: Jah
Ekraani tüüp: LED (toiteallikas, aeg, kalorid, kiirus, vahemaa)
Müra: Umbes 70 dB
Pinge: 220 V, 50/60 Hz
Võimsus: 0,75 hj
Kiirus: 1–6 km/h
Toitejuhtme pikkus: Umbes 1 m
Kaugjuhtimispuldi kaugus: Umbes 1 m
Kaugjuhtimispuldi patarei tüüp: 1* nööppatarei (kaasas)
Max. Kandevõime: 100 kg/220,46 naela piires
Kokkupandud toote mõõtmed (P*K): 121*13 cm/47,6*5,1 tolli
Lahtipandud toote mõõtmed: 121*50*108 cm/47,6*19,68*42,5 tolli
Paki mõõtmed: 140*59*19 cm/55,12*23,23*7,48 tolli
Brutokaal: 22 kg/48,5 naela

Pakend sisaldab
1* elektriline jooksulint
1* kaugjuhtimispult
1* ingliskeelne kasutusjuhend
Kõik kokkupanekuks vajalikud tarvikud

Peamised omadused
Vastupidav: See toode on peamiselt valmistatud kvaliteetsest rauast, terasest, plastist ja käsnast ning värvitud, mis muudab selle tugevaks ja jääb ilusaks ning praktiliseks ilma sagedase vahetamiseta.

Mitu treeningrežiimi: Saate kiirust reguleerida erinevate harjutuste sooritamiseks (0,6–3,7 miili tunnis), näiteks 0,6–1,86 miili tunnis võimaldab teil pärast sööki aeglast kõndida, 2,5–3,1 miili tunnis reibast kõndida ja 3,7 miili tunnis sörkjooks aitab kaalust alla võtta.

Võimas: Sellel on 0,75 hj vaskmootor, millel on madal energiatarve, mis annab teile piisavalt võimsust, et muuta jooksmine või aeglane kõndimine sujuvamaks, ilma et see teisi häiriks.

Suurepärane kandevõime: Tugev materjal, kindel rada ja paksendatud tugiraam annavad sellele tootele stabiilse konstruktsiooni, mis toetab kuni 220,46 naela (100 kg), mistõttu sobib see enamikule inimestele.

Nutikas treeningrežiim: Korpusel olev LED-ekraan näitab selgelt toiteallikat, aega, kiirust, kaloreid ja distantsi, et jälgida oma treeningandmeid reaalajas. Pult võimaldab teil kiirust hõlpsalt reguleerida ja sisse/välja lülitada ilma kummardumata.

Kõrge ohutus ja mugavus: Kuueasendiline pehmenduspost põhjas tagab toote stabiilsuse ja vähendab vibratsiooni, kaitstes põlvi, selga, liigeseid, lihaseid ja pahkluusid löökide eest. Jahutusava augud aitavad vältida ülekuumenemist ja tagavad stabiilse töö. Hädaolukorras saate toitelüliti välja lülitada ja avariiseiskamise teha.

Lihtne hoiustada: Seda saab kompaktseks kokku voltida (kokkupandud toote suurus: 47,6 x 5,1 tolli), mis võimaldab teil seda hoida voodi all, diivani all, teleka all või ukse taga, võtmata liiga palju ruumi.

Detailid
Praktilised rullikud: Kaks põhjas olevat rullikut muudavad toote liigutamise mugavaks.

Kõrgendatud põhi: Põhi on varustatud tugevate jalgadega, mis tõstavad põhja parema ventilatsiooni ja soojuse hajutamise tagamiseks ning need jalad toimivad ka libisemiskindlalt, et toodet stabiilselt toetada ja ohutumat treeningut tagada.

Mobiiltelefoni ja iPadi hoidik: See võimaldab teil telefoni jooksmise ajal enda kõrval hoida, et saaksite sõnumeid vastu võtta, muusikat vahetada ja palju muud. Selle iminapad ja kõrgendatud deflektor aitavad tõhusalt vältida telefoni maha kukkumist.

Praktiline nupp: libisemisvastane ploomikujuline nupp võimaldab käetuge hõlpsalt reguleerida.

Käepidemed: need pakuvad mugavat haaret ja libisemisvastast efekti.

Kasutamine
Seda saab laialdaselt kasutada kodudes, spordisaalides, kontorites jne ning see sobib sörkjooksuks, kiirkõnniks või isegi aeglaseks kõndimiseks täiskasvanutele, teismelistele ja isegi eakatele.

Märkused
1. Enne tellimist kontrollige hoolikalt suurust.
2. Soovitatav on 30–40 minutit sporditsüklit, mis muudab toote vastupidavaks.
3. Ärge asetage jooksulinti kasutamise ajal vaibale, et vältida mootori ülekuumenemist, ja hoidke seda lastele ja lemmikloomadele kättesaamatus kohas.
4. Lülitage toide välja, kui seadet ei kasutata, kuid ärge eemaldage toitejuhet kohe vooluvõrgust.
5. Lisage toote kasutusea pikendamiseks sageli (sõltuvalt kasutusest) määrdeõli (ei kuulu komplekti). Palun arvestage, et määrdeõli (ei kuulu komplekti) ei tohi juua ja hoidke seda varjulises kohas, eemal lahtisest leegist.

6. Enne kasutamist lugege hoolikalt kasutusjuhendit ja toote etikette. Pöörake erilist tähelepanu kaasasolevatele ohutusjuhistele.

7. Palun arvestage väikese värvierinevusega, mis on põhjustatud pildistamisvalgusest ja 1–3 cm veaga käsitsi mõõtmise tõttu, ning veenduge enne tellimuse esitamist, et see teile ei häiri.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Tämä sähkökäyttöinen juoksumatto on tukeva ja tilaa säästävä, mikä on ihanteellinen valinta kotitreeniin. Sen vakaa runko ja liukumaton juoksumatto vähentävät tehokkaasti iskuja ja suojaavat niveliäsi, mikä tekee treenistäsi vakaamman ja turvallisemman. Kaukosäätimen avulla voit aloittaa tai lopettaa treenin ja säätää nopeutta yhdellä napin painalluksella. Samaan aikaan teräväpiirtonäyttö näyttää treenitietosi, tarjoten sinulle kokonaisvaltaisen treenikokemuksen.

Tekniset tiedot
Materiaali: Rauta, teräs, muovi, sieni
Käsittely: Maalaus
Väri: Musta/valkoinen
Muoto: Suorakulmainen
Kokoonpano vaaditaan: Kyllä
Moottorityyppi: Kuparimoottori
Virtalähde: Johdollinen sähköpistoke
Pistokkeen tyyppi: EU-standardi
Kiinnitystyyppi: Lattialle asennettava
Taittuva: Kyllä
Iskunvaimennus: Kyllä
Näytön tyyppi: LED (virtalähde, aika, kalorit, nopeus, matka)
Melu: Noin 70 dB
Jännite: 220 V, 50/60 Hz
Teho: 0,75 hv
Nopeus: 1–6 km/h
Virtajohdon pituus: Noin 1 m
Kaukosäätimen kantama: Noin 1 m
Kaukosäätimen paristotyyppi: 1* nappiparisto (sisältyy)
Max. Kantavuus: Enintään 100 kg / 220,46 paunaa
Taitetun tuotteen koko (P * K): 121 * 13 cm / 47,6 * 5,1 tuumaa
Avattuna tuotteen koko: 121 * 50 * 108 cm / 47,6 * 19,68 * 42,5 tuumaa
Pakkauksen koko: 140 * 59 * 19 cm / 55,12 * 23,23 * 7,48 tuumaa
Kokonaispaino: 22 kg / 48,5 paunaa

Pakkauksen sisältö
1 * sähköinen juoksumatto
1 * kaukosäädin
1 * englanninkielinen käyttöohje
Kaikki kokoamista varten tarvittavat tarvikkeet

Tärkeimmät ominaisuudet
Tukeva: Tämä tuote on valmistettu pääasiassa korkealaatuisesta raudasta, teräksestä, muovista ja sienestä, ja se on maalattu, mikä tekee siitä kestävän ja pysyy kauniina ja käytännöllisenä ilman usein tapahtuvaa vaihtamista.

Useita harjoitustiloja: Voit säätää nopeutta saavuttaaksesi erilaisia ​​harjoituksia (0,6–5,1 km/h). Esimerkiksi 0,6–1,96 km/h nopeudella saavutat hitaan kävelyn aterioiden jälkeen, 4,1–5,1 km/h nopeudella reippaan kävelyn ja 5,2 km/h nopeudella hölkkä auttaa laihtumaan.


Tehokas teho: Siinä on 0,75 hv:n kuparimoottori, jonka energiankulutus on alhainen, ja se tarjoaa riittävästi tehoa juoksuun tai hitaaseen kävelyyn ilman, että se häiritsee muita.


Erinomainen kuormituksenkesto: Kestävä materiaali, tukeva rata ja paksunnettu tukirunko antavat tälle tuotteelle vakaan rakenteen, joka kestää jopa 100 kg:n painon, joten se sopii useimmille ihmisille.


Älykäs harjoituskokemus: Rungon LED-näyttö näyttää selvästi virransyötön, ajan, nopeuden, kalorit ja matkan, jotta voit seurata harjoitustietojasi reaaliajassa. Kaukosäätimen avulla voit helposti säätää nopeutta ja kytkeä laitteen päälle/pois päältä kumartumatta.


Korkea turvallisuus ja mukavuus: Pohjassa oleva kuusiasentoinen pehmuste varmistaa tuotteen vakauden ja vähentää tärinää suojaten polvia, selkää, niveliä, lihaksia ja nilkkoja iskuilta. Jäähdytysreiät estävät ylikuumenemisen ja varmistavat vakaan toiminnan. Hätätilanteessa voit sammuttaa laitteen virran yksinkertaisesti sammuttamalla sen.

Helppo säilyttää: Taittuu kompaktiin kokoon (taitettuna tuotteen koko: 47,6 x 5,1 tuumaa), joten voit säilyttää sitä sängyn alla, sohvan alla, TV-kaapin alla tai oven takana viemättä liikaa tilaa.

Tiedot
Käytännölliset rullat: Pohjassa olevat kaksi rullaa helpottavat tuotteen siirtämistä.

Kohotettu pohja: Pohjassa on tukevat jalat, jotka nostavat pohjaa paremman ilmanvaihdon ja lämmönpoiston takaamiseksi. Nämä jalat tukevat tuotetta vakaasti ja varmistavat turvallisemman harjoittelun.

Matkapuhelin- ja iPad-pidike: Sen avulla voit pitää puhelimesi vieressäsi juostessasi, jotta voit vastaanottaa viestejä, vaihtaa musiikkia ja paljon muuta. Imukupit ja kohotettu suojalevy estävät tehokkaasti puhelimesi putoamisen.

Käytännöllinen nuppi: Liukumaton, luumunmuotoinen nuppi mahdollistaa käsinojan helpon säätämisen.

Pehmeät kaiteet: Ne tarjoavat mukavan otteen ja toimivat samalla liukumisenestoefektillä.

Käyttö
Sitä voidaan käyttää laajalti kodeissa, kuntosaleilla, toimistoissa jne., ja se sopii lenkkeilyyn, reippaaseen kävelyyn tai jopa hitaaseen kävelyyn aikuisille, teini-ikäisille ja jopa vanhuksille.

Huomautuksia
1. Tarkista koko huolellisesti ennen tilaamista.
2. On suositeltavaa, että juoksumatto kestää 30–40 minuuttia urheilusyklin aikana, mikä tekee tuotteesta kestävän.
3. Älä aseta juoksumattoa matolle käytön aikana moottorin ylikuumenemisen välttämiseksi, ja pidä se poissa lasten ja lemmikkien ulottuvilta.
4. Katkaise virta, kun laitetta ei käytetä, mutta älä irrota virtajohtoa heti.
5. Lisää voiteluöljyä (ei sisälly toimitukseen) usein (käytöstä riippuen) pidentääksesi tuotteen käyttöikää. Huomaa, että voiteluöljyä (ei sisälly toimitukseen) ei voi juoda, ja säilytä sitä varjoisassa paikassa, joka on suojassa avotulelta.

6. Lue käyttöohje ja tuotetarrat huolellisesti ennen käyttöä. Kiinnitä erityistä huomiota mukana tuleviin turvallisuusohjeisiin.

7. Huomioi kuvausvalon aiheuttama pieni väriero ja manuaalisen mittauksen aiheuttama 1–3 cm:n virhe ja varmista, että tämä ei haittaa ennen tilaamista.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(25).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(26).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(27).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(28).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(29).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(30).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(31).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1015367-YDRMUC-002500EU/原图/YDRMUC-002500EU(1).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>22</weight>
            <length>1.4</length>
            <height>0.6</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835676989]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[YDRMUC-002500EU]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[YDRMUC-002500EU]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>469</category-id>
    <category-name><![CDATA[Treadmills]]></category-name>
    <title><![CDATA[Nešiojamas plokščias bėgimo takelis Elektrinis planšetinis bėgimo takelis Namų naudojimui, sidabrinis 125*50 cm]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Pārnēsājams plakanais skrejceļš Elektriskais planšetdatora skrejceļš lietošanai mājās, sudraba 125*50 cm]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kaasaskantav lameda tüüpi jooksulint Elektriline tahvelarvuti jooksulint Kodukasutuseks, hõbedane 125*50 cm]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kannettava tasomainen juoksumatto Sähköinen tablet-juoksumatto Kotikäyttöön, hopea 125*50 cm]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Šis elektrinis bėgimo takelis yra tvirtas, patvarus ir taupantis vietą, todėl idealiai tinka treniruotėms namuose. Jo stabilus korpusas ir neslystanti bėgimo juosta gali efektyviai sumažinti smūgius ir apsaugoti jūsų sąnarius, todėl jūsų treniruotė tampa stabilesnė ir saugesnė. Nuotolinio valdymo pultas leidžia vienu mygtuko paspaudimu pradėti arba sustabdyti treniruotę ir reguliuoti greitį. Tuo tarpu didelės raiškos ekrane rodomi jūsų treniruotės duomenys, suteikiant jums visapusišką treniruotės patirtį.

Specifikacijos
Medžiaga: ABS, pluošto plokštė, geležis
Apdorojimo būdas: plastiko purškimas, dažymas
Spalva: sidabrinė/pilka
Forma: stačiakampė
Reikalingas surinkimas: nereikia
Variklio tipas: gryno vario variklis
Varymo jėga: elektrinis
Kištuko tipas: atitinka ES standartus
Tvirtinimo tipas: pastatomas ant grindų
Ekrano tipas: LED (laikas, kalorijos, greitis, atstumas)

Nominali įtampa: 220 V, 50/60 Hz
Nominali galia: 0,75 AG
Greitis: 1–6 km/val.
Maitinimo laido ilgis: 1,5 m
Baterijų tipas: 2 * AAA baterijos (nepridedamos)
Maks. Keliamoji galia: 100 kg / 220,46 svaro
Bendras svoris: 23 kg / 50,71 svaro
Grynasis svoris: 21 kg / 46,3 svaro
Gaminio dydis: 125 * 50 cm / 49,21 * 19,68 colio
Pakuotės dydis: 132 * 60 * 14 cm / 51,97 * 23,62 * 5,51 colio

Į pakuotę įeina
1 * elektrinis bėgimo takelis
1 * nuotolinio valdymo pultas
1 butelis * tepimo alyvos
1 * šešiakampis raktas
1 * angliškas vadovas

Pagrindinės savybės
Tvirtas: šis gaminys daugiausia pagamintas iš aukštos kokybės ABS, medienos plaušų plokštės ir geležies medžiagų, naudojant plastiko purškimo ir dažymo procesus, todėl jis yra tvirtas ir gali išlikti gražus bei praktiškas, nereikia dažnai keisti.

Keli pratimų režimai: Galite reguliuoti greitį, kad atliktumėte skirtingus pratimus (0,6–5,7 km/h), pavyzdžiui, 0,6–1,86 km/h greičiu galite pasiekti lėtą ėjimą po valgio, 2,5–3,1 km/h greičiu – greitą ėjimą, o 3,7 km/h greičiu – bėgiojimą, siekiant numesti svorio.

Didelė galia: Jame naudojamas 0,75 AG gryno vario variklis, sunaudojantis mažai energijos, todėl jūsų bėgimas ar lėtas ėjimas bus sklandesnis, netrukdant kitiems.

Puiki keliamoji galia: Tvirta medžiaga, tvirtas takelis ir sustorintas atraminis rėmas suteikia šiam gaminiui stabilią konstrukciją, kuri gali atlaikyti iki 220,46 svaro svorį, todėl jis tinka daugumai žmonių.

Išmanus pratimų valdymas: Korpuso LED ekranas aiškiai rodo laiką, greitį, kalorijas ir atstumą, kad galėtumėte stebėti savo pratimų duomenis realiuoju laiku. Nuotolinio valdymo pultas leidžia lengvai reguliuoti greitį ir įjungti / išjungti nesilenkiant.

Didelis saugumas ir komfortas: šešių padėčių amortizacinis stulpelis apačioje gali užtikrinti gaminio stabilumą, sumažinti vibraciją ir efektyviai apsaugoti kelius, nugarą, sąnarius, raumenis ir kulkšnis nuo smūgių, o aušinimo angos užtikrina stabilų veikimą. Avarijos atveju galite tiesiog išjungti maitinimo jungiklį, kad sustabdytumėte įrenginį.

Mėgaukitės sportu: su juo galite laisvai mėgautis sportu namuose, neribojami ilgo važiavimo į darbą ir atgal, tradicinės įrangos, blogo oro, didelių išlaidų, kitų vertinimų, gaminių naudojimo sudėtingumo ir pan.

Lengva perkelti ir laikyti: jis yra mažo dydžio (49,21 x 19,68 colio), todėl galite jį lengvai padėti po lova, sofa, televizoriaus spintele arba už durų, neužimdami per daug vietos.

Ideali dovana: galite jį padovanoti sportuoti mėgstantiems draugams, šeimos nariams ar bendradarbiams per tokias šventes kaip Kalėdos, Padėkos diena ar gimtadieniai.

Išsami informacija
Praktiniai ratukai: 2 ratukai apačioje leidžia patogiai perkelti gaminį.

Pakeltas dugnas: dugnas turi tvirtas kojeles, kurios pakelia dugną, kad būtų užtikrinta geresnė ventiliacija ir šilumos išsklaidymas, be to, šios kojelės atlieka neslystančią funkciją, kad gaminys būtų stabilus ir užtikrintų saugesnį mankštinimąsi.

Tepalo buteliukas: padeda dažnai sutepti gaminį ir prailginti jo tarnavimo laiką.

Pritaikymas
Jis gali būti plačiai naudojamas namuose, sporto salėse, biuruose ir kt., tinka bėgiojimui, greitam ėjimui ar net lėtam ėjimui suaugusiesiems, paaugliams ir net pagyvenusiems žmonėms.

Pastabos
1. Prieš užsakydami atidžiai patikrinkite dydį.
2. Prieš naudodami nuotolinio valdymo pultą, išimkite baterijų skirtuvą. Naudodami nuotolinio valdymo pultą, sulygiuokite imtuvo galvutę.
3. Nekiškite rankų tarp volelio ir bėgimo juostos, kitaip suspaudysite pirštus.
4. Rekomenduojama, kad sportinis ciklas būtų 30–40 minučių, nes tai gali padidinti gaminio ilgaamžiškumą.
5. Naudojimo metu nedėkite bėgimo takelio ant kilimo, kad išvengtumėte variklio perkaitimo, ir laikykite jį atokiau nuo vaikų ir naminių gyvūnėlių.
6. Kai nenaudojate įrenginio, išjunkite maitinimą, tačiau neatjunkite maitinimo laido iš karto.

7. Reguliariai pildykite tepimo alyvą, kad pailgintumėte bėgimo takelio tarnavimo laiką. Atkreipkite dėmesį, kad tepimo alyvos negalima gerti, todėl laikykite ją šešėlinėje vietoje, atokiau nuo atviros liepsnos.

8. Prieš naudodami atidžiai perskaitykite naudojimo instrukciją ir gaminio etiketes. Ypatingą dėmesį atkreipkite į saugos instrukcijas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Šis elektriskais skrejceliņš ir izturīgs, ilgmūžīgs un vietu taupošs, kas ir ideāla izvēle treniņiem mājās. Tā stabilais korpuss un neslīdošā skriešanas lente var efektīvi samazināt triecienus un aizsargāt jūsu locītavas, padarot treniņu stabilāku un drošāku. Tālvadības pults ļauj sākt vai apturēt treniņu un pielāgot ātrumu ar vienu pogas pieskārienu. Tikmēr augstas izšķirtspējas ekrānā tiek parādīti jūsu treniņa dati, nodrošinot jums vispusīgu treniņa pieredzi.

Specifikācijas
Materiāls: ABS, kokšķiedru plātne, dzelzs
Apstrādes process: plastmasas izsmidzināšana, krāsošana
Krāsa: sudraba/pelēka
Forma: taisnstūrveida
Nepieciešama montāža: nav
Motora tips: tīra vara motors
Piedziņas spēks: elektrisks
Kontaktdakšas tips: ES standarts
Montāžas veids: novietojams uz grīdas
Displeja tips: LED (laiks, kalorijas, ātrums, attālums)

Nominālais spriegums: 220 V, 50/60 Hz
Nominālā jauda: 0,75 ZS
Ātrums: 1–6 km/h/0,6–3,7 jūdzes stundā
Barošanas vada garums: 1,5 m/4,92 pēdas
Bateriju tips: 2*AAA baterijas (nav iekļautas)
Maks. Nestspēja: 100 kg/220,46 mārciņas
Bruto svars: 23 kg/50,71 mārciņas
Neto svars: 21 kg/46,3 mārciņas
Produkta izmērs: 125 * 50 cm/49,21 * 19,68 collas
Iepakojuma izmērs: 132 * 60 * 14 cm/51,97 * 23,62 * 5,51 collas

Iepakojumā iekļauts
1 * Elektriskais skrejceliņš
1 * Tālvadības pults
1 pudele * Smēreļļa
1 * Sešstūra atslēga
1 * Angļu valodas rokasgrāmata

Galvenās iezīmes
Izturīgs: Šis produkts galvenokārt ir izgatavots no augstas kvalitātes ABS, kokšķiedru plātnes un dzelzs materiāliem, izmantojot plastmasas izsmidzināšanas un krāsošanas procesus, padarot to izturīgu un saglabājot skaistu un praktisku izskatu bez biežas nomaiņas.

Vairāki vingrinājumu režīmi: Varat pielāgot ātrumu, lai sasniegtu dažādus vingrinājumus (0,6–3,7 jūdzes stundā), piemēram, 0,6–1,86 jūdzes stundā var sasniegt lēnu iešanu pēc ēšanas, 2,5–3,1 jūdzes stundā var sasniegt ātru iešanu, bet 3,7 jūdzes stundā var palīdzēt skriešanā svara zaudēšanai.

Spēcīga jauda: Tajā ir 0,75 ZS tīra vara motors ar zemu enerģijas patēriņu, kas nodrošina pietiekamu jaudu, lai skriešana vai lēna iešana būtu vienmērīgāka, neietekmējot citus.

Lieliska nestspēja: Cietais materiāls, stingrā trase un sabiezinātais atbalsta rāmis piešķir šim produktam stabilu struktūru, kas var izturēt līdz 220,46 mārciņām (90 kg), padarot to piemērotu lielākajai daļai cilvēku.

Viedā vingrinājumu dzīve: Korpusa LED displejs skaidri parāda laiku, ātrumu, kalorijas un attālumu, lai reāllaikā uzraudzītu vingrinājumu datus. Tālvadības pults ļauj viegli pielāgot ātrumu un ieslēgt/izslēgt, nenoliecoties.

Augsta drošība un komforts: Sešu pozīciju amortizācijas balsts apakšā var nodrošināt produkta stabilitāti, samazināt vibrāciju un efektīvi aizsargāt ceļus, muguru, locītavas, muskuļus un potītes no triecieniem, savukārt dzesēšanas caurumi nodrošina stabilu darbību. Ārkārtas gadījumā varat vienkārši izslēgt barošanas slēdzi, lai ieslēgtu avārijas apstādināšanas funkciju.

Izbaudiet fizisko sagatavotību: Ar to jūs varat brīvi baudīt fizisko sagatavotību mājās, neierobežojoties ar garo ceļu uz darbu, tradicionālo aprīkojumu, sliktiem laikapstākļiem, dārgām izmaksām, citu cilvēku spriedumiem, produktu lietošanas sarežģītību utt.

Viegli pārvietot un uzglabāt: Tam ir mazs izmērs (49,21 x 19,68 collas), tāpēc to var viegli novietot zem gultas, dīvāna, televizora skapīša vai aiz durvīm, neaizņemot pārāk daudz vietas.

Ideāla dāvana: Varat to uzdāvināt saviem vingrošanu mīlošajiem draugiem, ģimenei vai kolēģiem svētkos, piemēram, Ziemassvētkos, Pateicības dienā vai dzimšanas dienās.

Sīkāka informācija
Praktiski rullīši: 2 rullīši apakšā atvieglo produkta pārvietošanu.

Paaugstināta apakša: Apakša ir aprīkota ar izturīgām kājiņām, kas paceļ apakšu labākai ventilācijai un siltuma izkliedes efektam, un šīs kājiņas arī neslīd, lai stabili atbalstītu produktu un nodrošinātu drošāku vingrošanu.

Smērvielas pudele: Tā palīdz bieži ieeļļot produktu un pagarināt tā kalpošanas laiku.

Lietošana
To var plaši izmantot mājās, sporta zālēs, birojos utt., un tas ir piemērots skriešanai, ātrai iešanai vai pat lēnai iešanai pieaugušajiem, pusaudžiem un pat vecāka gadagājuma cilvēkiem.

Piezīmes
1. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, rūpīgi pārbaudiet izmēru.
2. Pirms tālvadības pults lietošanas, lūdzu, noņemiet bateriju atdalītāju. Lietojot tālvadības pulti, lūdzu, izlīdziniet uztvērēja galviņu.
3. Lūdzu, nelieciet rokas starp rullīti un skriešanas lenti, pretējā gadījumā jūs saspiedīsiet pirkstus.
4. Ieteicams 30–40 minūtes skriet vienu reizi, kas var padarīt produktu izturīgu.
5. Lūdzu, nenovietojiet skrejceliņu lietošanas laikā uz paklāja, lai izvairītos no motora pārkaršanas, un, lūdzu, turiet to prom no bērniem un mājdzīvniekiem.
6. Lūdzu, izslēdziet strāvas padevi, kad ierīce netiek lietota, taču, lūdzu, neatvienojiet strāvas vadu nekavējoties.

7. Lūdzu, regulāri papildiniet smēreļļu, lai pagarinātu skrejceliņa kalpošanas laiku. Lūdzu, ņemiet vērā, ka smēreļļu nedrīkst dzert, un, lūdzu, glabājiet to ēnainā vietā, prom no atklātas liesmas.

8. Pirms lietošanas uzmanīgi izlasiet lietošanas instrukciju un produkta etiķetes. Un pievērsiet īpašu uzmanību iekļautajiem drošības norādījumiem.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
See elektriline jooksulint on vastupidav, vastupidav ja ruumisäästlik, mis on ideaalne valik teie koduseks treeninguks. Selle stabiilne korpus ja libisemiskindel jooksulint vähendavad tõhusalt lööke ja kaitsevad teie liigeseid, muutes teie treeningu stabiilsemaks ja ohutumaks. Kaugjuhtimispult võimaldab teil treeningut alustada või peatada ning kiirust reguleerida vaid nupuvajutusega. Samal ajal kuvab kõrglahutusega ekraan teie treeningu andmeid, pakkudes teile igakülgset treeningkogemust.

Spetsifikatsioonid
Materjal: ABS, puitkiudplaat, raud
Protsess: plastpihustamine, värvimine
Värv: hõbedane/hall
Kuju: ristkülikukujuline
Kokkupanek pole vajalik: ei
Mootori tüüp: puhtast vasest mootor
Liikumisjõud: elektriline
Pistiku tüüp: EL standard
Paigalduse tüüp: põrandale paigaldatav
Ekraani tüüp: LED (aeg, kalorid, kiirus, vahemaa)

Nimipinge: 220V, 50/60Hz
Nimivõimsus: 0,75 hj
Kiirus: 1-6 km/h/0,6-3,7 mph
Toitejuhtme pikkus: 1,5 m/4,92 jalga
Aku tüüp: 2 * AAA patareid (ei kuulu komplekti)
Max. Kandevõime: 100 kg/220,46 naela
Brutokaal: 23 kg/50,71 naela
Netokaal: 21 kg/46,3 naela
Toote mõõtmed: 125 * 50 cm/49,21 * 19,68 tolli
Paki mõõtmed: 132 * 60 * 14 cm/51,97 * 23,62 * 5,51 tolli

Paki sisu
1 * Elektriline jooksulint
1 * Pult
1 Pudel * Määrdeõli
1 * Kuuskantvõti
1 * Ingliskeelne kasutusjuhend

Peamised omadused
Vastupidav: See toode on valmistatud peamiselt kvaliteetsest ABS-plastist, puitkiudplaadist ja rauast, töödeldud plastpihustamise ja värvimise teel, mis muudab selle tugevaks ning püsib ilusa ja praktilisena ilma sagedase vahetamiseta.

Mitu treeningrežiimi: Saate kiirust reguleerida erinevate harjutuste sooritamiseks (0,6–3,7 miili tunnis). Näiteks 0,6–1,86 miili tunnis saate saavutada aeglase jalutuskäigu pärast sööki, 2,5–3,1 miili tunnis reibaskõndi ja 3,7 miili tunnis aitab sörkjooksul kaalu langetada.

Võimas võimsus: Sellel on 0,75 hj puhtast vasest mootor, millel on madal energiatarve, mis annab teile piisavalt võimsust, et muuta jooksmine või aeglane kõndimine sujuvamaks, ilma et see teisi häiriks.

Suurepärane kandevõime: Tugev materjal, kindel rada ja paksendatud tugiraam annavad sellele tootele stabiilse konstruktsiooni, mis toetab kuni 220,46 naela (100 kg), mistõttu sobib see enamikule inimestele.

Nutikas treeningrežiim: Korpusel olev LED-ekraan näitab selgelt aega, kiirust, kaloreid ja distantsi, et jälgida oma treeningandmeid reaalajas. Pult võimaldab teil kiirust hõlpsalt reguleerida ja sisse/välja lülitada ilma kummardumata.

Kõrge ohutus ja mugavus: Kuueasendiline pehmenduspost põhjas tagab toote stabiilsuse, vähendab vibratsiooni ning kaitseb tõhusalt põlvi, selga, liigeseid, lihaseid ja pahkluusid löökide eest, samas kui jahutusavad tagavad stabiilse töö. Hädaolukorras saate toitelüliti välja lülitada ja seadme peatada.

Nautige treeningut: Selle abil saate kodus vabalt treenida, ilma et teid piiraksid pikad sõidud, traditsioonilised seadmed, halb ilm, kallid kulud, teiste hinnangud, toodete kasutamise keerukus jne.

Lihtne teisaldada ja hoiustada: See on väikese suurusega (49,21 x 19,68 tolli), nii et saate selle hõlpsalt voodi, diivani, teleka alla või ukse taha paigutada, ilma et see võtaks liiga palju ruumi.

Ideaalne kingitus: Saate selle kinkida oma treeningust huvitatud sõpradele, perele või töökaaslastele pühade, näiteks jõulude, tänupühade või sünnipäevade ajal.

Detailid
Praktilised rullikud: Kaks põhjas olevat rullikut muudavad toote liigutamise mugavaks.

Tõstetud põhi: Põhi on varustatud tugevate jalgadega, mis tõstavad põhja parema ventilatsiooni ja soojuse hajutamise tagamiseks ning need jalad toimivad ka libisemiskindlalt, et toodet stabiilselt toetada, tagades ohutuma treeningu.

Määrdepudel: See aitab teil toodet sageli määrida ja pikendada toote eluiga.

Kasutamine
Seda saab laialdaselt kasutada kodudes, spordisaalides, kontorites jne ning see sobib sörkjooksuks, kiirkõnniks või isegi aeglaseks kõndimiseks täiskasvanutele, teismelistele ja isegi eakatele.

Märkused
1. Enne tellimist kontrollige hoolikalt suurust.
2. Enne kaugjuhtimispuldi kasutamist eemaldage patareide eraldaja. Kaugjuhtimispuldi kasutamisel joondage vastuvõtja pea.
3. Ärge pange käsi rulli ja jooksulindi vahele, vastasel juhul pigistate sõrmi.
4. Soovitatav on 30–40 minutit sporditsüklit, mis muudab toote vastupidavaks.
5. Ärge asetage jooksulinti kasutamise ajal vaibale, et vältida mootori ülekuumenemist, ja hoidke seda lastele ja lemmikloomadele kättesaamatus kohas. 6. Lülitage seade välja, kui seda ei kasutata, kuid ärge eemaldage kohe toitejuhet pistikust.

7. Jooksulindi kasutusea pikendamiseks lisage määrdeõli sageli. Pange tähele, et määrdeõli ei tohi juua ja hoidke seda varjulises kohas, eemal lahtisest leegist.

8. Enne kasutamist lugege hoolikalt kasutusjuhendit ja toote etikette. Pöörake erilist tähelepanu kaasasolevatele ohutusjuhistele.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Tämä sähkökäyttöinen juoksumatto on tukeva, kestävä ja tilaa säästävä, joten se on ihanteellinen valinta kotitreeniin. Sen vakaa runko ja liukumaton juoksumatto vähentävät tehokkaasti iskuja ja suojaavat niveliäsi, mikä tekee treenistäsi vakaamman ja turvallisemman. Kaukosäätimen avulla voit aloittaa tai lopettaa treenin ja säätää nopeutta yhdellä napin painalluksella. Samaan aikaan teräväpiirtonäyttö näyttää treenitietosi, tarjoten sinulle kokonaisvaltaisen treenikokemuksen.

Tekniset tiedot
Materiaali: ABS, kuitulevy, rauta
Käsittely: Muoviruiskutus, maalaus
Väri: Hopea/harmaa
Muoto: Suorakulmainen
Kokoonpanoa ei tarvita: Ei
Moottorin tyyppi: Puhdas kuparimoottori
Vetovoima: Sähköinen
Pistokkeen tyyppi: EU-standardi
Kiinnitystyyppi: Lattialle asennettava
Näytön tyyppi: LED (aika, kalorit, nopeus, matka)

Nimellisjännite: 220 V, 50/60 Hz
Nimellisteho: 0,75 hv
Nopeus: 1–6 km/h
Virtajohdon pituus: 1,5 m
Pariston tyyppi: 2 * AAA-paristoa (eivät sisälly pakkaukseen)
Maks. Kantavuus: 100 kg / 220,46 paunaa
Bruttopaino: 23 kg / 50,71 paunaa
Nettopaino: 21 kg / 46,3 paunaa
Tuotteen koko: 125 * 50 cm / 49,21 * 19,68 tuumaa
Pakkauksen koko: 132 * 60 * 14 cm / 51,97 * 23,62 * 5,51 tuumaa

Pakkauksen sisältö:
1 * Sähköinen juoksumatto
1 * Kaukosäädin
1 Pullo * Voiteluöljyä
1 * Kuusiokoloavain
1 * Englanninkielinen käyttöohje

Tärkeimmät ominaisuudet
Kestävä: Tämä tuote on valmistettu pääasiassa korkealaatuisesta ABS-muovista, kuitulevystä ja rautamateriaaleista, ja se on ruiskutettu ja maalattu muovilla, mikä tekee siitä kestävän ja pysyy kauniina ja käytännöllisenä ilman jatkuvaa vaihtoa.

Useita harjoitustiloja: Voit säätää nopeutta saavuttaaksesi erilaisia ​​harjoituksia (0,6–5,1 km/h). Esimerkiksi 0,6–1,96 km/h nopeudella saavutat hitaan kävelyn aterioiden jälkeen, 4,1–5,1 km/h nopeudella reippaan kävelyn ja 5,2 km/h nopeudella hölkkä auttaa laihtumaan.


Tehokas teho: Siinä on 0,75 hv:n puhdaskuparinen moottori, jonka energiankulutus on alhainen, ja se tarjoaa riittävästi tehoa juoksuun tai hitaaseen kävelyyn ilman, että se häiritsee muita.


Erinomainen kuormituksenkesto: Kestävä materiaali, tukeva rata ja paksu tukirunko antavat tälle tuotteelle vakaan rakenteen, joka kestää jopa 100 kg:n painon, joten se sopii useimmille ihmisille.


Älykäs harjoituskokemus: Rungon LED-näyttö näyttää selkeästi ajan, nopeuden, kalorit ja matkan, jotta voit seurata harjoitustietojasi reaaliajassa. Kaukosäätimen avulla voit helposti säätää nopeutta ja kytkeä laitteen päälle/pois päältä kumartumatta.


Korkea turvallisuus ja mukavuus: Pohjassa oleva kuusiasentoinen pehmuste varmistaa tuotteen vakauden, vähentää tärinää ja suojaa tehokkaasti polvia, selkää, niveliä, lihaksia ja nilkkoja iskuilta, kun taas jäähdytysreiät takaavat vakaan toiminnan. Voit yksinkertaisesti sammuttaa virran hätäpysäyttimellä hätätilanteessa.

Nauti kuntoilusta: Sen avulla voit nauttia kuntoilusta kotona vapaasti ilman, että pitkä työmatka, perinteiset laitteet, huono sää, kalliit kustannukset, muiden tuomitseminen, tuotteiden käytön monimutkaisuus jne. rajoittavat sinua.

Helppo siirtää ja säilyttää: Se on pienikokoinen (49,21 * 19,68 tuumaa), joten voit helposti sijoittaa sen sängyn alle, sohvalle, TV-tasolle tai oven taakse viemättä liikaa tilaa.

Ihanteellinen lahja: Voit antaa sen lahjaksi treenaamisesta pitäville ystäville, perheelle tai työtovereille juhlapyhinä, kuten jouluna, kiitospäivänä tai syntymäpäivinä.

Tiedot
Käytännölliset rullat: Pohjassa olevat kaksi rullaa tekevät tuotteen siirtämisestä kätevää.

Kohotettu pohja: Pohjassa on tukevat jalat, jotka nostavat pohjaa paremman ilmanvaihdon ja lämmönpoiston takaamiseksi. Nämä jalat toimivat myös liukuesteinä, mikä tukee tuotetta vakaasti ja varmistaa turvallisemman liikunnan.

Voiteluainepullo: Sen avulla voit voidella tuotteen usein ja pidentää sen käyttöikää.

Käyttö
Sitä voidaan käyttää laajalti kodeissa, kuntosaleilla, toimistoissa jne., ja se sopii lenkkeilyyn, reippaaseen kävelyyn tai jopa hitaaseen kävelyyn aikuisille, teini-ikäisille ja jopa vanhuksille.

Huomautuksia
1. Tarkista koko huolellisesti ennen tilaamista.
2. Poista pariston erotin ennen kaukosäätimen käyttöä. Kohdista vastaanottimen pää kaukosäädintä käytettäessä.
3. Älä laita käsiäsi rullan ja juoksumaton väliin, muuten sormesi puristuvat.
4. On suositeltavaa, että urheilupyörä kestää 30–40 minuuttia, mikä voi tehdä tuotteesta kestävän.
5. Älä aseta juoksumattoa matolle käytön aikana moottorin ylikuumenemisen välttämiseksi, ja pidä se poissa lasten ja lemmikkien ulottuvilta.
6. Katkaise virta, kun laitetta ei käytetä, mutta älä irrota virtajohtoa heti.

7. Lisää voiteluöljyä usein pidentääksesi juoksumaton käyttöikää. Huomaa, että voiteluöljyä ei voi juoda, ja säilytä sitä varjoisassa paikassa, joka on erillään avotulesta.

8. Lue käyttöohje ja tuotetarrat huolellisesti ennen käyttöä. Kiinnitä erityistä huomiota mukana tuleviin turvallisuusohjeisiin.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(1).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002738-YDRMUC-000300EU/原图/YDRMUC-000300EU(14).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>23</weight>
            <length>1.32</length>
            <height>0.14</height>
            <width>0.6</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835676996]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[YDRMUC-000300EU]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[YDRMUC-000300EU]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>469</category-id>
    <category-name><![CDATA[Treadmills]]></category-name>
    <title><![CDATA[Nešiojamas plokščias bėgimo takelis Elektrinis planšetinis bėgimo takelis Namų naudojimui, pilkas 125*50 cm]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Pārnēsājams plakanais skrejceļš Elektriskais planšetdatora skrejceļš lietošanai mājās, pelēks 125*50 cm]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kaasaskantav lameda tüüpi jooksulint Elektriline tahvelarvuti jooksulint Kodukasutuseks, hall 125*50 cm]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kannettava tasomainen juoksumatto Sähköinen tablet-juoksumatto Kotikäyttöön, harmaa 125*50 cm]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Šis elektrinis bėgimo takelis yra tvirtas, patvarus ir taupantis vietą, todėl idealiai tinka treniruotėms namuose. Jo stabilus korpusas ir neslystanti bėgimo juosta gali efektyviai sumažinti smūgius ir apsaugoti jūsų sąnarius, todėl jūsų treniruotė tampa stabilesnė ir saugesnė. Nuotolinio valdymo pultas leidžia vienu mygtuko paspaudimu pradėti arba sustabdyti treniruotę ir reguliuoti greitį. Tuo tarpu didelės raiškos ekrane rodomi jūsų treniruotės duomenys, suteikiant jums visapusišką treniruotės patirtį.

Specifikacijos
Medžiaga: ABS, pluošto plokštė, geležis
Apdorojimo būdas: plastiko purškimas, dažymas
Spalva: sidabrinė/pilka
Forma: stačiakampė
Reikalingas surinkimas: nereikia
Variklio tipas: gryno vario variklis
Varymo jėga: elektrinis
Kištuko tipas: atitinka ES standartus
Tvirtinimo tipas: pastatomas ant grindų
Ekrano tipas: LED (laikas, kalorijos, greitis, atstumas)

Nominali įtampa: 220 V, 50/60 Hz
Nominali galia: 0,75 AG
Greitis: 1–6 km/val.
Maitinimo laido ilgis: 1,5 m
Baterijų tipas: 2 * AAA baterijos (nepridedamos)
Maks. Keliamoji galia: 100 kg / 220,46 svaro
Bendras svoris: 23 kg / 50,71 svaro
Grynasis svoris: 21 kg / 46,3 svaro
Gaminio dydis: 125 * 50 cm / 49,21 * 19,68 colio
Pakuotės dydis: 132 * 60 * 14 cm / 51,97 * 23,62 * 5,51 colio

Į pakuotę įeina
1 * elektrinis bėgimo takelis
1 * nuotolinio valdymo pultas
1 butelis * tepimo alyvos
1 * šešiakampis raktas
1 * angliškas vadovas

Pagrindinės savybės
Tvirtas: šis gaminys daugiausia pagamintas iš aukštos kokybės ABS, medienos plaušų plokštės ir geležies medžiagų, naudojant plastiko purškimo ir dažymo procesus, todėl jis yra tvirtas ir gali išlikti gražus bei praktiškas, nereikia dažnai keisti.

Keli pratimų režimai: Galite reguliuoti greitį, kad atliktumėte skirtingus pratimus (0,6–5,7 km/h), pavyzdžiui, 0,6–1,86 km/h greičiu galite pasiekti lėtą ėjimą po valgio, 2,5–3,1 km/h greičiu – greitą ėjimą, o 3,7 km/h greičiu – bėgiojimą, siekiant numesti svorio.

Didelė galia: Jame naudojamas 0,75 AG gryno vario variklis, sunaudojantis mažai energijos, todėl jūsų bėgimas ar lėtas ėjimas bus sklandesnis, netrukdant kitiems.

Puiki keliamoji galia: Tvirta medžiaga, tvirtas takelis ir sustorintas atraminis rėmas suteikia šiam gaminiui stabilią konstrukciją, kuri gali atlaikyti iki 220,46 svaro svorį, todėl jis tinka daugumai žmonių.

Išmanus pratimų valdymas: Korpuso LED ekranas aiškiai rodo laiką, greitį, kalorijas ir atstumą, kad galėtumėte stebėti savo pratimų duomenis realiuoju laiku. Nuotolinio valdymo pultas leidžia lengvai reguliuoti greitį ir įjungti / išjungti nesilenkiant.

Didelis saugumas ir komfortas: šešių padėčių amortizacinis stulpelis apačioje gali užtikrinti gaminio stabilumą, sumažinti vibraciją ir efektyviai apsaugoti kelius, nugarą, sąnarius, raumenis ir kulkšnis nuo smūgių, o aušinimo angos užtikrina stabilų veikimą. Avarijos atveju galite tiesiog išjungti maitinimo jungiklį, kad sustabdytumėte įrenginį.

Mėgaukitės sportu: su juo galite laisvai mėgautis sportu namuose, neribojami ilgo važiavimo į darbą ir atgal, tradicinės įrangos, blogo oro, didelių išlaidų, kitų vertinimų, gaminių naudojimo sudėtingumo ir pan.

Lengva perkelti ir laikyti: jis yra mažo dydžio (49,21 x 19,68 colio), todėl galite jį lengvai padėti po lova, sofa, televizoriaus spintele arba už durų, neužimdami per daug vietos.

Ideali dovana: galite jį padovanoti sportuoti mėgstantiems draugams, šeimos nariams ar bendradarbiams per tokias šventes kaip Kalėdos, Padėkos diena ar gimtadieniai.

Išsami informacija
Praktiniai ratukai: 2 ratukai apačioje leidžia patogiai perkelti gaminį.

Pakeltas dugnas: dugnas turi tvirtas kojeles, kurios pakelia dugną, kad būtų užtikrinta geresnė ventiliacija ir šilumos išsklaidymas, be to, šios kojelės atlieka neslystančią funkciją, kad gaminys būtų stabilus ir užtikrintų saugesnį mankštinimąsi.

Tepalo buteliukas: padeda dažnai sutepti gaminį ir prailginti jo tarnavimo laiką.

Pritaikymas
Jis gali būti plačiai naudojamas namuose, sporto salėse, biuruose ir kt., tinka bėgiojimui, greitam ėjimui ar net lėtam ėjimui suaugusiesiems, paaugliams ir net pagyvenusiems žmonėms.

Pastabos
1. Prieš užsakydami atidžiai patikrinkite dydį.
2. Prieš naudodami nuotolinio valdymo pultą, išimkite baterijų skirtuvą. Naudodami nuotolinio valdymo pultą, sulygiuokite imtuvo galvutę.
3. Nekiškite rankų tarp volelio ir bėgimo juostos, kitaip suspaudysite pirštus.
4. Rekomenduojama, kad sportinis ciklas būtų 30–40 minučių, nes tai gali padidinti gaminio ilgaamžiškumą.
5. Naudojimo metu nedėkite bėgimo takelio ant kilimo, kad išvengtumėte variklio perkaitimo, ir laikykite jį atokiau nuo vaikų ir naminių gyvūnėlių.
6. Kai nenaudojate įrenginio, išjunkite maitinimą, tačiau neatjunkite maitinimo laido iš karto.

7. Reguliariai pildykite tepimo alyvą, kad pailgintumėte bėgimo takelio tarnavimo laiką. Atkreipkite dėmesį, kad tepimo alyvos negalima gerti, todėl laikykite ją šešėlinėje vietoje, atokiau nuo atviros liepsnos.

8. Prieš naudodami atidžiai perskaitykite naudojimo instrukciją ir gaminio etiketes. Ypatingą dėmesį atkreipkite į saugos instrukcijas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Šis elektriskais skrejceliņš ir izturīgs, ilgmūžīgs un vietu taupošs, kas ir ideāla izvēle treniņiem mājās. Tā stabilais korpuss un neslīdošā skriešanas lente var efektīvi samazināt triecienus un aizsargāt jūsu locītavas, padarot treniņu stabilāku un drošāku. Tālvadības pults ļauj sākt vai apturēt treniņu un pielāgot ātrumu ar vienu pogas pieskārienu. Tikmēr augstas izšķirtspējas ekrānā tiek parādīti jūsu treniņa dati, nodrošinot jums vispusīgu treniņa pieredzi.

Specifikācijas
Materiāls: ABS, kokšķiedru plātne, dzelzs
Apstrādes process: plastmasas izsmidzināšana, krāsošana
Krāsa: sudraba/pelēka
Forma: taisnstūrveida
Nepieciešama montāža: nav
Motora tips: tīra vara motors
Piedziņas spēks: elektrisks
Kontaktdakšas tips: ES standarts
Montāžas veids: novietojams uz grīdas
Displeja tips: LED (laiks, kalorijas, ātrums, attālums)

Nominālais spriegums: 220 V, 50/60 Hz
Nominālā jauda: 0,75 ZS
Ātrums: 1–6 km/h/0,6–3,7 jūdzes stundā
Barošanas vada garums: 1,5 m/4,92 pēdas
Bateriju tips: 2*AAA baterijas (nav iekļautas)
Maks. Nestspēja: 100 kg/220,46 mārciņas
Bruto svars: 23 kg/50,71 mārciņas
Neto svars: 21 kg/46,3 mārciņas
Produkta izmērs: 125 * 50 cm/49,21 * 19,68 collas
Iepakojuma izmērs: 132 * 60 * 14 cm/51,97 * 23,62 * 5,51 collas

Iepakojumā iekļauts
1 * Elektriskais skrejceliņš
1 * Tālvadības pults
1 pudele * Smēreļļa
1 * Sešstūra atslēga
1 * Angļu valodas rokasgrāmata

Galvenās iezīmes
Izturīgs: Šis produkts galvenokārt ir izgatavots no augstas kvalitātes ABS, kokšķiedru plātnes un dzelzs materiāliem, izmantojot plastmasas izsmidzināšanas un krāsošanas procesus, padarot to izturīgu un saglabājot skaistu un praktisku izskatu bez biežas nomaiņas.

Vairāki vingrinājumu režīmi: Varat pielāgot ātrumu, lai sasniegtu dažādus vingrinājumus (0,6–3,7 jūdzes stundā), piemēram, 0,6–1,86 jūdzes stundā var sasniegt lēnu iešanu pēc ēšanas, 2,5–3,1 jūdzes stundā var sasniegt ātru iešanu, bet 3,7 jūdzes stundā var palīdzēt skriešanā svara zaudēšanai.

Spēcīga jauda: Tajā ir 0,75 ZS tīra vara motors ar zemu enerģijas patēriņu, kas nodrošina pietiekamu jaudu, lai skriešana vai lēna iešana būtu vienmērīgāka, neietekmējot citus.

Lieliska nestspēja: Cietais materiāls, stingrā trase un sabiezinātais atbalsta rāmis piešķir šim produktam stabilu struktūru, kas var izturēt līdz 220,46 mārciņām (90 kg), padarot to piemērotu lielākajai daļai cilvēku.

Viedā vingrinājumu dzīve: Korpusa LED displejs skaidri parāda laiku, ātrumu, kalorijas un attālumu, lai reāllaikā uzraudzītu vingrinājumu datus. Tālvadības pults ļauj viegli pielāgot ātrumu un ieslēgt/izslēgt, nenoliecoties.

Augsta drošība un komforts: Sešu pozīciju amortizācijas balsts apakšā var nodrošināt produkta stabilitāti, samazināt vibrāciju un efektīvi aizsargāt ceļus, muguru, locītavas, muskuļus un potītes no triecieniem, savukārt dzesēšanas caurumi nodrošina stabilu darbību. Ārkārtas gadījumā varat vienkārši izslēgt barošanas slēdzi, lai ieslēgtu avārijas apstādināšanas funkciju.

Izbaudiet fizisko sagatavotību: Ar to jūs varat brīvi baudīt fizisko sagatavotību mājās, neierobežojoties ar garo ceļu uz darbu, tradicionālo aprīkojumu, sliktiem laikapstākļiem, dārgām izmaksām, citu cilvēku spriedumiem, produktu lietošanas sarežģītību utt.

Viegli pārvietot un uzglabāt: Tam ir mazs izmērs (49,21 x 19,68 collas), tāpēc to var viegli novietot zem gultas, dīvāna, televizora skapīša vai aiz durvīm, neaizņemot pārāk daudz vietas.

Ideāla dāvana: Varat to uzdāvināt saviem vingrošanu mīlošajiem draugiem, ģimenei vai kolēģiem svētkos, piemēram, Ziemassvētkos, Pateicības dienā vai dzimšanas dienās.

Sīkāka informācija
Praktiski rullīši: 2 rullīši apakšā atvieglo produkta pārvietošanu.

Paaugstināta apakša: Apakša ir aprīkota ar izturīgām kājiņām, kas paceļ apakšu labākai ventilācijai un siltuma izkliedes efektam, un šīs kājiņas arī neslīd, lai stabili atbalstītu produktu un nodrošinātu drošāku vingrošanu.

Smērvielas pudele: Tā palīdz bieži ieeļļot produktu un pagarināt tā kalpošanas laiku.

Lietošana
To var plaši izmantot mājās, sporta zālēs, birojos utt., un tas ir piemērots skriešanai, ātrai iešanai vai pat lēnai iešanai pieaugušajiem, pusaudžiem un pat vecāka gadagājuma cilvēkiem.

Piezīmes
1. Pirms pasūtīšanas, lūdzu, rūpīgi pārbaudiet izmēru.
2. Pirms tālvadības pults lietošanas, lūdzu, noņemiet bateriju atdalītāju. Lietojot tālvadības pulti, lūdzu, izlīdziniet uztvērēja galviņu.
3. Lūdzu, nelieciet rokas starp rullīti un skriešanas lenti, pretējā gadījumā jūs saspiedīsiet pirkstus.
4. Ieteicams 30–40 minūtes skriet vienu reizi, kas var padarīt produktu izturīgu.
5. Lūdzu, nenovietojiet skrejceliņu lietošanas laikā uz paklāja, lai izvairītos no motora pārkaršanas, un, lūdzu, turiet to prom no bērniem un mājdzīvniekiem.
6. Lūdzu, izslēdziet strāvas padevi, kad ierīce netiek lietota, taču, lūdzu, neatvienojiet strāvas vadu nekavējoties.

7. Lūdzu, regulāri papildiniet smēreļļu, lai pagarinātu skrejceliņa kalpošanas laiku. Lūdzu, ņemiet vērā, ka smēreļļu nedrīkst dzert, un, lūdzu, glabājiet to ēnainā vietā, prom no atklātas liesmas.

8. Pirms lietošanas uzmanīgi izlasiet lietošanas instrukciju un produkta etiķetes. Un pievērsiet īpašu uzmanību iekļautajiem drošības norādījumiem.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
See elektriline jooksulint on vastupidav, vastupidav ja ruumisäästlik, mis on ideaalne valik teie koduseks treeninguks. Selle stabiilne korpus ja libisemiskindel jooksulint vähendavad tõhusalt lööke ja kaitsevad teie liigeseid, muutes teie treeningu stabiilsemaks ja ohutumaks. Kaugjuhtimispult võimaldab teil treeningut alustada või peatada ning kiirust reguleerida vaid nupuvajutusega. Samal ajal kuvab kõrglahutusega ekraan teie treeningu andmeid, pakkudes teile igakülgset treeningkogemust.

Spetsifikatsioonid
Materjal: ABS, puitkiudplaat, raud
Protsess: plastpihustamine, värvimine
Värv: hõbedane/hall
Kuju: ristkülikukujuline
Kokkupanek pole vajalik: ei
Mootori tüüp: puhtast vasest mootor
Liikumisjõud: elektriline
Pistiku tüüp: EL standard
Paigalduse tüüp: põrandale paigaldatav
Ekraani tüüp: LED (aeg, kalorid, kiirus, vahemaa)

Nimipinge: 220V, 50/60Hz
Nimivõimsus: 0,75 hj
Kiirus: 1-6 km/h/0,6-3,7 mph
Toitejuhtme pikkus: 1,5 m/4,92 jalga
Aku tüüp: 2 * AAA patareid (ei kuulu komplekti)
Max. Kandevõime: 100 kg/220,46 naela
Brutokaal: 23 kg/50,71 naela
Netokaal: 21 kg/46,3 naela
Toote mõõtmed: 125 * 50 cm/49,21 * 19,68 tolli
Paki mõõtmed: 132 * 60 * 14 cm/51,97 * 23,62 * 5,51 tolli

Paki sisu
1 * Elektriline jooksulint
1 * Pult
1 Pudel * Määrdeõli
1 * Kuuskantvõti
1 * Ingliskeelne kasutusjuhend

Peamised omadused
Vastupidav: See toode on valmistatud peamiselt kvaliteetsest ABS-plastist, puitkiudplaadist ja rauast, töödeldud plastpihustamise ja värvimise teel, mis muudab selle tugevaks ning püsib ilusa ja praktilisena ilma sagedase vahetamiseta.

Mitu treeningrežiimi: Saate kiirust reguleerida erinevate harjutuste sooritamiseks (0,6–3,7 miili tunnis). Näiteks 0,6–1,86 miili tunnis saate saavutada aeglase jalutuskäigu pärast sööki, 2,5–3,1 miili tunnis reibaskõndi ja 3,7 miili tunnis aitab sörkjooksul kaalu langetada.

Võimas võimsus: Sellel on 0,75 hj puhtast vasest mootor, millel on madal energiatarve, mis annab teile piisavalt võimsust, et muuta jooksmine või aeglane kõndimine sujuvamaks, ilma et see teisi häiriks.

Suurepärane kandevõime: Tugev materjal, kindel rada ja paksendatud tugiraam annavad sellele tootele stabiilse konstruktsiooni, mis toetab kuni 220,46 naela (100 kg), mistõttu sobib see enamikule inimestele.

Nutikas treeningrežiim: Korpusel olev LED-ekraan näitab selgelt aega, kiirust, kaloreid ja distantsi, et jälgida oma treeningandmeid reaalajas. Pult võimaldab teil kiirust hõlpsalt reguleerida ja sisse/välja lülitada ilma kummardumata.

Kõrge ohutus ja mugavus: Kuueasendiline pehmenduspost põhjas tagab toote stabiilsuse, vähendab vibratsiooni ning kaitseb tõhusalt põlvi, selga, liigeseid, lihaseid ja pahkluusid löökide eest, samas kui jahutusavad tagavad stabiilse töö. Hädaolukorras saate toitelüliti välja lülitada ja seadme peatada.

Nautige treeningut: Selle abil saate kodus vabalt treenida, ilma et teid piiraksid pikad sõidud, traditsioonilised seadmed, halb ilm, kallid kulud, teiste hinnangud, toodete kasutamise keerukus jne.

Lihtne teisaldada ja hoiustada: See on väikese suurusega (49,21 x 19,68 tolli), nii et saate selle hõlpsalt voodi, diivani, teleka alla või ukse taha paigutada, ilma et see võtaks liiga palju ruumi.

Ideaalne kingitus: Saate selle kinkida oma treeningust huvitatud sõpradele, perele või töökaaslastele pühade, näiteks jõulude, tänupühade või sünnipäevade ajal.

Detailid
Praktilised rullikud: Kaks põhjas olevat rullikut muudavad toote liigutamise mugavaks.

Tõstetud põhi: Põhi on varustatud tugevate jalgadega, mis tõstavad põhja parema ventilatsiooni ja soojuse hajutamise tagamiseks ning need jalad toimivad ka libisemiskindlalt, et toodet stabiilselt toetada, tagades ohutuma treeningu.

Määrdepudel: See aitab teil toodet sageli määrida ja pikendada toote eluiga.

Kasutamine
Seda saab laialdaselt kasutada kodudes, spordisaalides, kontorites jne ning see sobib sörkjooksuks, kiirkõnniks või isegi aeglaseks kõndimiseks täiskasvanutele, teismelistele ja isegi eakatele.

Märkused
1. Enne tellimist kontrollige hoolikalt suurust.
2. Enne kaugjuhtimispuldi kasutamist eemaldage patareide eraldaja. Kaugjuhtimispuldi kasutamisel joondage vastuvõtja pea.
3. Ärge pange käsi rulli ja jooksulindi vahele, vastasel juhul pigistate sõrmi.
4. Soovitatav on 30–40 minutit sporditsüklit, mis muudab toote vastupidavaks.
5. Ärge asetage jooksulinti kasutamise ajal vaibale, et vältida mootori ülekuumenemist, ja hoidke seda lastele ja lemmikloomadele kättesaamatus kohas. 6. Lülitage seade välja, kui seda ei kasutata, kuid ärge eemaldage kohe toitejuhet pistikust.

7. Jooksulindi kasutusea pikendamiseks lisage määrdeõli sageli. Pange tähele, et määrdeõli ei tohi juua ja hoidke seda varjulises kohas, eemal lahtisest leegist.

8. Enne kasutamist lugege hoolikalt kasutusjuhendit ja toote etikette. Pöörake erilist tähelepanu kaasasolevatele ohutusjuhistele.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Tämä sähkökäyttöinen juoksumatto on tukeva, kestävä ja tilaa säästävä, joten se on ihanteellinen valinta kotitreeniin. Sen vakaa runko ja liukumaton juoksumatto vähentävät tehokkaasti iskuja ja suojaavat niveliäsi, mikä tekee treenistäsi vakaamman ja turvallisemman. Kaukosäätimen avulla voit aloittaa tai lopettaa treenin ja säätää nopeutta yhdellä napin painalluksella. Samaan aikaan teräväpiirtonäyttö näyttää treenitietosi, tarjoten sinulle kokonaisvaltaisen treenikokemuksen.

Tekniset tiedot
Materiaali: ABS, kuitulevy, rauta
Käsittely: Muoviruiskutus, maalaus
Väri: Hopea/harmaa
Muoto: Suorakulmainen
Kokoonpanoa ei tarvita: Ei
Moottorin tyyppi: Puhdas kuparimoottori
Vetovoima: Sähköinen
Pistokkeen tyyppi: EU-standardi
Kiinnitystyyppi: Lattialle asennettava
Näytön tyyppi: LED (aika, kalorit, nopeus, matka)

Nimellisjännite: 220 V, 50/60 Hz
Nimellisteho: 0,75 hv
Nopeus: 1–6 km/h
Virtajohdon pituus: 1,5 m
Pariston tyyppi: 2 * AAA-paristoa (eivät sisälly pakkaukseen)
Maks. Kantavuus: 100 kg / 220,46 paunaa
Bruttopaino: 23 kg / 50,71 paunaa
Nettopaino: 21 kg / 46,3 paunaa
Tuotteen koko: 125 * 50 cm / 49,21 * 19,68 tuumaa
Pakkauksen koko: 132 * 60 * 14 cm / 51,97 * 23,62 * 5,51 tuumaa

Pakkauksen sisältö:
1 * Sähköinen juoksumatto
1 * Kaukosäädin
1 Pullo * Voiteluöljyä
1 * Kuusiokoloavain
1 * Englanninkielinen käyttöohje

Tärkeimmät ominaisuudet
Kestävä: Tämä tuote on valmistettu pääasiassa korkealaatuisesta ABS-muovista, kuitulevystä ja rautamateriaaleista, ja se on ruiskutettu ja maalattu muovilla, mikä tekee siitä kestävän ja pysyy kauniina ja käytännöllisenä ilman jatkuvaa vaihtoa.

Useita harjoitustiloja: Voit säätää nopeutta saavuttaaksesi erilaisia ​​harjoituksia (0,6–5,1 km/h). Esimerkiksi 0,6–1,96 km/h nopeudella saavutat hitaan kävelyn aterioiden jälkeen, 4,1–5,1 km/h nopeudella reippaan kävelyn ja 5,2 km/h nopeudella hölkkä auttaa laihtumaan.


Tehokas teho: Siinä on 0,75 hv:n puhdaskuparinen moottori, jonka energiankulutus on alhainen, ja se tarjoaa riittävästi tehoa juoksuun tai hitaaseen kävelyyn ilman, että se häiritsee muita.


Erinomainen kuormituksenkesto: Kestävä materiaali, tukeva rata ja paksu tukirunko antavat tälle tuotteelle vakaan rakenteen, joka kestää jopa 100 kg:n painon, joten se sopii useimmille ihmisille.


Älykäs harjoituskokemus: Rungon LED-näyttö näyttää selkeästi ajan, nopeuden, kalorit ja matkan, jotta voit seurata harjoitustietojasi reaaliajassa. Kaukosäätimen avulla voit helposti säätää nopeutta ja kytkeä laitteen päälle/pois päältä kumartumatta.


Korkea turvallisuus ja mukavuus: Pohjassa oleva kuusiasentoinen pehmuste varmistaa tuotteen vakauden, vähentää tärinää ja suojaa tehokkaasti polvia, selkää, niveliä, lihaksia ja nilkkoja iskuilta, kun taas jäähdytysreiät takaavat vakaan toiminnan. Voit yksinkertaisesti sammuttaa virran hätäpysäyttimellä hätätilanteessa.

Nauti kuntoilusta: Sen avulla voit nauttia kuntoilusta kotona vapaasti ilman, että pitkä työmatka, perinteiset laitteet, huono sää, kalliit kustannukset, muiden tuomitseminen, tuotteiden käytön monimutkaisuus jne. rajoittavat sinua.

Helppo siirtää ja säilyttää: Se on pienikokoinen (49,21 * 19,68 tuumaa), joten voit helposti sijoittaa sen sängyn alle, sohvalle, TV-tasolle tai oven taakse viemättä liikaa tilaa.

Ihanteellinen lahja: Voit antaa sen lahjaksi treenaamisesta pitäville ystäville, perheelle tai työtovereille juhlapyhinä, kuten jouluna, kiitospäivänä tai syntymäpäivinä.

Tiedot
Käytännölliset rullat: Pohjassa olevat kaksi rullaa tekevät tuotteen siirtämisestä kätevää.

Kohotettu pohja: Pohjassa on tukevat jalat, jotka nostavat pohjaa paremman ilmanvaihdon ja lämmönpoiston takaamiseksi. Nämä jalat toimivat myös liukuesteinä, mikä tukee tuotetta vakaasti ja varmistaa turvallisemman liikunnan.

Voiteluainepullo: Sen avulla voit voidella tuotteen usein ja pidentää sen käyttöikää.

Käyttö
Sitä voidaan käyttää laajalti kodeissa, kuntosaleilla, toimistoissa jne., ja se sopii lenkkeilyyn, reippaaseen kävelyyn tai jopa hitaaseen kävelyyn aikuisille, teini-ikäisille ja jopa vanhuksille.

Huomautuksia
1. Tarkista koko huolellisesti ennen tilaamista.
2. Poista pariston erotin ennen kaukosäätimen käyttöä. Kohdista vastaanottimen pää kaukosäädintä käytettäessä.
3. Älä laita käsiäsi rullan ja juoksumaton väliin, muuten sormesi puristuvat.
4. On suositeltavaa, että urheilupyörä kestää 30–40 minuuttia, mikä voi tehdä tuotteesta kestävän.
5. Älä aseta juoksumattoa matolle käytön aikana moottorin ylikuumenemisen välttämiseksi, ja pidä se poissa lasten ja lemmikkien ulottuvilta.
6. Katkaise virta, kun laitetta ei käytetä, mutta älä irrota virtajohtoa heti.

7. Lisää voiteluöljyä usein pidentääksesi juoksumaton käyttöikää. Huomaa, että voiteluöljyä ei voi juoda, ja säilytä sitä varjoisassa paikassa, joka on erillään avotulesta.

8. Lue käyttöohje ja tuotetarrat huolellisesti ennen käyttöä. Kiinnitä erityistä huomiota mukana tuleviin turvallisuusohjeisiin.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(25).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1002737-YDRMUC-000400EU/原图/YDRMUC-000400EU(1).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>23</weight>
            <length>1.32</length>
            <height>0.14</height>
            <width>0.6</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835677009]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[YDRMUC-000400EU]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[YDRMUC-000400EU]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>469</category-id>
    <category-name><![CDATA[Treadmills]]></category-name>
    <title><![CDATA[Nešiojamas plokščias bėgimo takelis Mini elektrinis planšetinis bėgimo takelis Namų naudojimui, rožinis 130*55*13,5 cm]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Pārnēsājams plakanais skrejceļš Mini elektriskais planšetdatora skrejceļš lietošanai mājās, rozā 130*55*13,5 cm]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kaasaskantav lameda tüüpi jooksulint Mini elektriline tahvelarvuti jooksulint koduseks kasutamiseks, roosa 130*55*13,5 cm]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kannettava tasomainen juoksumatto Mini-sähköinen tablet-juoksumatto kotikäyttöön, vaaleanpunainen 130*55*13,5 cm]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Sportas gali pašalinti dienos nuovargį, atsikratyti blogų emocijų ir išmankštinti mūsų kūną. Mūsų sulankstomas bėgimo takelis neabejotinai gali būti jūsų emocinė atrama. Aukštos kokybės PVC, ABS, guma ir plienas užtikrina sklandų sportą. 220,46 svarų keliamoji galia ir našumas gali suteikti jums malonesnę sporto patirtį ir padėti pagrindą gerai psichinei savijautai kitą dieną!

Specifikacija
Medžiaga: PVC, ABS, plienas, EVA, guma, geležis
Paviršiaus apdorojimas: kepimo dažai
Spalva: rožinė/juoda
Forma: stačiakampė
Reikalingas surinkimas: nereikia
Variklio tipas: gryno vario tylus variklis
Kištuko tipas: ES standartas
Tvirtinimo tipas: pastatomas ant grindų
Turėklų sulankstymo kampas: 0–90°
Ekrano tipas: LED (laikas, greitis, atstumas)
Varymo jėga: elektrinė
Ar sulankstomas: taip
Ar smūgių absorbcija: taip
Vibracijos vertė: mažesnė nei 0,5 mm/s
Įtampa: 220 V
Dažnis: 50–60 Hz
Galia: 500 W
Arklio galia: 2,0 AG (didžiausia), 0,65 AG (nuolatinis)
Greitis: 0,8–10 km/h / 0,5–6 mylios per valandą
Triukšmas: mažesnis nei 40 dB
Baterijos tipas: 1* mygtukinė baterija (pridedama)
Maks. Keliamoji galia: 100 kg / 220,46 svaro
Nuotolinio valdymo pulto veikimo nuotolis: 2 m / 6,56 pėd.
Maitinimo laido ilgis: apie 1,6 m / 5,25 pėd.
Bendras svoris: 20 kg / 44,09 svaro
Grynasis svoris: 17,9 kg / 39,46 svaro
Pakuotės dydis: 130 * 55 * 13,5 cm / 51,18 * 21,65 * 5,31 colio
Gaminio dydis: 58 * 122 * 110 cm / 22,83 * 48,03 * 43,3 colio

Į pakuotę įeina
1 * Sulankstomas bėgimo takelis
1 * Nuotolinio valdymo pultas
1 * Raudonas avarinio stabdymo mygtukas
Kiti montavimo priedai

Pagrindinės savybės
Tvirtas: PVC, ABS, plieno, gumos ir geležies kepimo dažymo procesas daro šį gaminį tvirtą, todėl jis gali būti gražus ir praktiškas, nereikia dažnai keisti.

Mėgaukitės sportu: Su juo galite laisvai mėgautis sportu namuose ir nebereikės ilgų kelionių į darbą ir atgal, tradicinės įrangos, blogo oro, brangių išlaidų, kitų vertinimų, sudėtingo produktų naudojimo ir pan.

Keli mankštos režimai: Galite reguliuoti greitį, kad atliktumėte skirtingus pratimus (0,5–6 mylios per valandą), pavyzdžiui, 0,5–1,8 mylios per valandą greičiu galite pasiekti lėtą ėjimą po valgio, 2,5–3,1 mylios per valandą greičiu galite pasiekti greitą ėjimą, o daugiau nei 3,7 mylios per valandą greičiu galite padėti bėgioti ir mesti svorį.

Didelė galia: Jame naudojamas gryno vario tylus variklis, kurio nuolatinė galia yra 0,65 AG, o maksimali galia – 2,0 AG, mažos energijos sąnaudos ir mažas triukšmas (mažiau nei 40 dB), kurie gali suteikti pakankamai galios, kad bėgimas ar lėtas ėjimas būtų sklandesnis, netrukdant kitiems.

Didelė keliamoji galia: Tvirta medžiaga, tvirtas takelis, sustorintas atraminis rėmas ir stabili konstrukcija suteikia gaminiui puikią 220,46 svaro keliamąją galią, todėl jis tinka daugumai žmonių.

Išmanus gyvenimas: LED ekranas ant korpuso aiškiai rodo laiką, greitį ir atstumą, realiuoju laiku stebėdamas jūsų mankštos duomenis. Nuotolinio valdymo pultas leidžia lengvai reguliuoti greitį nesilenkiant.

Didelis saugumas ir komfortas: Silikoninė smūgių sugėrimo funkcija ir šilumos kriauklė gali efektyviai apsaugoti jūsų kelius, nugarą, sąnarius, raumenis ir kulkšnis nuo smūgių. Raudonas mygtukas ant rankenos gali atlikti avarinį stabdymą, kad išspręstų staigių gedimų problemą. Be to, praplatinta apie 20 colių bėgimo juosta taip pat gali suteikti jums saugesnę ir malonesnę bėgimo patirtį.

Lengva valyti: Lygus paviršius leidžia valyti tiesiai rankšluosčiu ir vandeniu.

Patogus laikymas: Sulankstomas porankio dizainas leidžia lengvai padėti jį po lova, po sofa, po televizoriaus spintele arba už durų. Paguldytas jis užima tik apie 0,07 kvadratinio metro vietos.

Išsami informacija
Praktiniai ratukai: Apačioje yra 2 ratukai, todėl gaminį patogu perkelti.

Neslystančios pagalvėlės: Keturios neslystančios pagalvėlės padeda geriau išlaikyti gaminio stabilumą ir užtikrinti sklandesnį judėjimą.

Deimanto formos bėgimo juosta: Deimanto formos EVA bėgimo juosta atrodo gražiau ir yra neslystanti.

Ilgas maitinimo laidas: Jis (5,25 pėdos) sumažina naudojimo ribą ir dar labiau apsaugo jūsų saugumą.

Pritaikymas
Jis gali būti plačiai naudojamas namuose, sporto salėse, biuruose ir kt., jis tinka bėgiojimui, greitam ėjimui ar net lėtam ėjimui suaugusiesiems, paaugliams ir net pagyvenusiems žmonėms.

Pastabos
1. Nekiškite pirštų tarp galinio gaubtelio ir galinio volelio!
2. Gaminys pagal numatytuosius nustatymus veikia 30 minučių trukmės vienkartiniu bėgimu ir automatiškai sustos, kai laikas pasibaigs. Taip pat galite naudoti MODE režimą bėgimo laikui nustatyti. Rekomenduojama padaryti pertrauką po vieno bėgimo, o naudojant šį gaminį reikia įpilti tepalo.
3. Naudojimo metu nedėkite bėgimo takelio ant kilimo, kad išvengtumėte variklio perkaitimo, ir laikykite jį atokiau nuo vaikų ir naminių gyvūnėlių.
4. Norėdami pailginti bėgimo takelio tarnavimo laiką, dažnai pilkite tepalo. Atkreipkite dėmesį, kad tepalo negalima gerti, todėl laikykite jį šešėlinėje vietoje, atokiau nuo atviros liepsnos.

5. Prašome atsižvelgti į nedidelį spalvų skirtumą, kurį sukelia fotografavimo šviesa, ir 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo, ir prieš užsakydami įsitikinkite, kad tai jums tinka.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Vingrošana var mazināt dienas nogurumu, atbrīvoties no sliktām emocijām un vingrot mūsu ķermeni. Mūsu saliekamais skrejceliņš neapšaubāmi var būt jūsu emocionālais atbalsts. Augstas kvalitātes PVC, ABS, gumija un tērauds nodrošina jūsu vienmērīgu sportošanu. 220,46 mārciņu nestspēja un veiktspēja var sniegt jums patīkamāku sporta pieredzi un likt pamatu jūsu labam garīgajam stāvoklim nākamajā dienā!

Specifikācija
Materiāls: PVC, ABS, tērauds, EVA, gumija, dzelzs
Virsmas apstrāde: Cepamā krāsa
Krāsa: Rozā/melna
Forma: Taisnstūrveida
Nepieciešama montāža: Nē
Motora tips: Tīra vara klusais motors
Spraudņa tips: ES standarts
Montāžas tips: Uz grīdas novietojams
Margu locīšanas leņķis: 0–90°
Ekrāna tips: LED (laiks, ātrums, attālums)
Piedziņas spēks: Elektrisks
Vai salokāms: Jā
Vai triecienu absorbcija: Jā
Vibrācijas vērtība: Mazāk nekā 0,5 mm/s
Ātruma spriegums: 220 V
Ātruma frekvence: 50–60 Hz
Jauda: 500 W
Zirgspēki: 2,0 ZS (maksimums), 0,65 ZS (nepārtraukts)
Ātrums: 0,8–10 km/h/0,5–6 jūdzes stundā
Troksnis: Zem 40 dB
Akumulatora tips: 1* pogas akumulators (iekļauts)
Maks. Celtspēja: 100 kg/220,46 mārciņas
Tālvadības pults darbības rādiuss: 2 m/6,56 pēdas
Barošanas vada garums: aptuveni 1,6 m/5,25 pēdas
Bruto svars: 20 kg/44,09 mārciņas
Neto svars: 17,9 kg/39,46 mārciņas
Iepakojuma izmērs: 130 * 55 * 13,5 cm/51,18 * 21,65 * 5,31 collas
Produkta izmērs: 58 * 122 * 110 cm/22,83 * 48,03 * 43,3 collas

Iepakojumā iekļauts
1 * saliekams skrejceliņš
1 * tālvadības pults
1 * sarkana avārijas apturēšanas poga
Citi uzstādīšanas piederumi

Galvenās iezīmes
Izturīgs: PVC, ABS, tērauda, ​​gumijas un dzelzs cepšanas krāsošanas process padara šo produktu izturīgu, un to var saglabāt skaistu un praktisku bez biežas nomaiņas.

Izbaudiet fitnesu: Ar to jūs varat brīvi baudīt fitnesu mājās un vairs neesat pakļauts garajam braucienam uz darbu, tradicionālajam aprīkojumam, sliktiem laikapstākļiem, dārgām izmaksām, citu cilvēku vērtējumiem, produktu lietošanas sarežģītībai utt.

Vairāki vingrinājumu režīmi: Varat pielāgot ātrumu, lai sasniegtu dažādus vingrinājumus (0,5–6 jūdzes stundā), piemēram, 0,5–1,8 jūdzes stundā var sasniegt lēnu iešanu pēc ēdienreizēm, 2,5–3,1 jūdzes stundā var sasniegt ātru iešanu, bet ātrums virs 3,7 jūdzēm stundā var palīdzēt skriešanā zaudēt svaru.

Spēcīga jauda: Tas izmanto tīra vara kluso motoru ar nepārtrauktu izejas jaudu 0,65 ZS un maksimālo jaudu 2,0 ZS, zemu enerģijas patēriņu un zemu trokšņa līmeni (zem 40 dB), kas var nodrošināt jums pietiekamu jaudu, lai padarītu jūsu skriešanu vai lēnu iešanu vienmērīgāku, neietekmējot citus.

Jauda nestspēja: Cietais materiāls, stingrā trase, sabiezinātais atbalsta rāmis un stabilā konstrukcija nodrošina produktam lielisku nestspēju 220,46 mārciņas, padarot to piemērotu lielākajai daļai cilvēku.

Viedā dzīve: LED displeja ekrāns uz korpusa skaidri parāda laiku, ātrumu un attālumu, pārraugot treniņa datus reāllaikā. Tālvadības pults ļauj viegli regulēt ātrumu, neliecoties.

Augsta drošība un komforts: Silikona triecienu absorbcijas funkcija un siltuma izkliedētājs var efektīvi aizsargāt jūsu ceļus, muguru, locītavas, muskuļus un potītes no triecieniem. Sarkanā poga uz roktura var panākt avārijas apstāšanos, lai atrisinātu pēkšņu darbības traucējumu problēmu. Turklāt paplašinātā aptuveni 20 collu skriešanas lente var arī nodrošināt drošāku un patīkamāku skriešanas pieredzi.

Viegli tīrāms: Gluda virsma ļauj to tīrīt tieši ar dvieli un ūdeni.

Ērta uzglabāšana: Roku balsta salokāmais dizains ļauj to viegli novietot zem gultas, zem dīvāna, zem televizora skapīša vai aiz durvīm. Novietots horizontāli, tas aizņem tikai aptuveni 0,07 kvadrātmetrus vietas.

Sīkāka informācija
Praktiski rullīši: Apakšā ir 2 rullīši, kas atvieglo produkta pārvietošanu.

Neslīdoši paliktņi: Četri neslīdoši paliktņi var labāk uzturēt produkta stabilitāti un nodrošināt vienmērīgāku kustību.

Dimanta raksta skriešanas lente: Dimanta raksta EVA skriešanas lente izskatās skaistāka un tai ir neslīdošs efekts.

Gars strāvas vads: Tas (1,7 m) samazina lietošanas ierobežojumus un vēl vairāk aizsargā jūsu drošību.

Lietojums
To var plaši izmantot mājās, sporta zālēs, birojos utt., un tā ir piemērota skriešanai, ātrai iešanai vai pat lēnai iešanai pieaugušajiem, pusaudžiem un pat vecāka gadagājuma cilvēkiem.

Piezīmes
1. Nelieciet pirkstus starp aizmugurējo kausu un aizmugurējo rullīti!
2. Produkta noklusējuma iestatījums ir viens 30 minūšu skrējiens, un tas automātiski apstāsies, kad laiks būs beidzies. Varat arī izmantot MODE režīmu, lai iestatītu darbības laiku. Pēc viena skrējiena ieteicams ieturēt pārtraukumu, un, lietojot šo ierīci, ir jāpievieno smērviela.
3. Lūdzu, nenovietojiet skrejceliņu uz paklāja lietošanas laikā, lai izvairītos no motora pārkaršanas, un, lūdzu, turiet to prom no bērniem un mājdzīvniekiem. 4. Lūdzu, regulāri papildiniet smēreļļu, lai pagarinātu skrejceliņa kalpošanas laiku. Lūdzu, ņemiet vērā, ka smēreļļu nedrīkst dzert, un, lūdzu, glabājiet to ēnainā vietā, prom no atklātas liesmas.

5. Lūdzu, ņemiet vērā nelielās krāsu atšķirības, ko rada fotografēšanas gaisma, un 1–3 cm kļūdu manuālas mērīšanas dēļ, un pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka jums tas nav pretrunā.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
Treening võib leevendada päevaväsimust, vabastada halbadest emotsioonidest ja treenida meie keha. Meie kokkupandav jooksulint võib kahtlemata olla teie emotsionaalseks toeks. Kvaliteetne PVC, ABS, kumm ja teras tagavad teie sujuva sportimise. 220,46 naela kandevõime ja jõudlus pakuvad teile meeldivamat sportimiskogemust ja loovad aluse teie heale vaimsele seisundile järgmiseks päevaks!

Spetsifikatsioon
Materjal: PVC, ABS, teras, EVA, kumm, raud
Pinnatöötlus: küpsetusvärv
Värv: roosa/must
Kuju: ristkülikukujuline
Kokkupanek pole vajalik: ei
Mootori tüüp: puhas vask, vaikne mootor
Pistiku tüüp: EL standard
Paigalduse tüüp: põrandale paigaldatav
Käsipuu kokkupandav nurk: 0–90°
Ekraani tüüp: LED (aeg, kiirus, vahemaa)
Liikumisjõud: elektriline
Kas kokkupandav: jah
Kas löökide neeldumine: jah
Vibratsiooni väärtus: alla 0,5 mm/s
Kiirpinge: 220 V
Kiirgussagedus: 50–60 Hz
Võimsus: 500 W
Hobujõud: 2,0 hj (tipp), 0,65 hj (pidev)
Kiirus: 0,8–10 km/h/0,5–6 mph
Müra: alla 40 dB
Aku tüüp: 1* nööppatarei (kaasas)
Max. Kandevõime: 100 kg/220,46 naela
Puldi ulatus: 2 m/6,56 jalga
Toitejuhtme pikkus: umbes 1,6 m/5,25 jalga
Brutokaal: 20 kg/44,09 naela
Netokaal: 17,9 kg/39,46 naela
Paki mõõtmed: 130 * 55 * 13,5 cm/51,18 * 21,65 * 5,31 tolli
Toote mõõtmed: 58 * 122 * 110 cm/22,83 * 48,03 * 43,3 tolli

Pakend sisaldab
1 * kokkupandav jooksulint
1 * pult
1 * punane hädaseiskamisnupp
Muud paigaldustarvikud

Peamised omadused
Vastupidav: PVC, ABS, teras, kumm ja raud, värvimisprotsess muudavad selle toote tugevaks ja ilusaks ning praktiliseks ilma sagedase vahetamiseta.

Nautige vormisolekut: Selle abil saate vabalt kodus vormisolekut nautida ja te ei pea enam tegelema pika töölesõidu, traditsiooniliste seadmete, halva ilma, kallite kulude, teiste hinnangute, toodete kasutamise keerukusega jne.

Mitmed treeningrežiimid: Saate kiirust reguleerida, et saavutada erinevaid harjutusi (0,5–6 miili tunnis). Näiteks 0,5–1,8 miili tunnis saate saavutada aeglase jalutuskäigu pärast sööki, 2,5–3,1 miili tunnis saate saavutada reipa jalutuskäigu, üle 3,7 miili tunnis aitab sörkjooksul kaalu langetada.

Võimas võimsus: See kasutab puhtast vasest vaikset mootorit, mille pidev väljundvõimsus on 0,65 hj ja maksimaalne hobujõud 2,0 hj, madal energiatarve ja madal müratase (alla 40 dB), mis annab teile piisavalt võimsust, et muuta jooksmine või aeglane kõndimine sujuvamaks, ilma et see teisi häiriks.

Võimas kandevõime: Tugev materjal, kindel rada, paksendatud tugiraam ja stabiilne konstruktsioon annavad tootele suurepärase kandevõime 220,46 naela, mistõttu sobib see enamikule inimestele.

Nutikas elu: Korpusel olev LED-ekraan näitab selgelt aega, kiirust ja distantsi, jälgides teie treeningandmeid reaalajas. Kaugjuhtimispult võimaldab teil kiirust hõlpsalt reguleerida ilma kummardumata.

Kõrge ohutus ja mugavus: Silikoonist löögisummutusfunktsioon ja jahutusradiaator kaitsevad tõhusalt teie põlvi, selga, liigeseid, lihaseid ja pahkluusid löökide eest. Käepidemel olev punane nupp võimaldab avariiseiskamist, et lahendada ootamatute rikete probleemi. Lisaks pakub laiendatud umbes 20-tolline jooksulint teile ka turvalisemat ja õnnelikumat jooksukogemust.

Lihtne puhastada: Sile pind võimaldab teil seda otse rätiku ja veega puhastada.

Mugav hoiustamine: Käetoe kokkupandav disain võimaldab teil selle hõlpsalt voodi alla, diivani alla, teleka alla või ukse taha panna. Lamades võtab see vaid umbes 0,07 ruutmeetrit ruumi.

Detailid
Praktilised rullikud: Allosas on 2 rullikut, mis muudavad toote liigutamise mugavaks.

Libisemisvastased padjad: Neli libisemisvastast patja aitavad toote stabiilsust paremini säilitada ja sujuvama liikumise tagada.

Teemantmustriga jooksuvint: Teemantmustriga EVA jooksuvint näeb välja ilusam ja libisemisvastane.

Pikk toitejuhe: See (5,25 jalga) vähendab kasutuspiirangut ja kaitseb veelgi teie ohutust.

Kasutamine
Seda saab laialdaselt kasutada kodudes, spordisaalides, kontorites jne ning see sobib sörkjooksuks, kiirkõnniks või isegi aeglaseks kõndimiseks täiskasvanutele, teismelistele ja isegi eakatele.

Märkused
1. Ärge pange sõrmi tagumise otsaku ja tagumise rulli vahele!
2. Toode on vaikimisi seadistatud 30-minutiliseks ühekordseks jooksuks ja peatub automaatselt, kui aeg on täis. Jooksuaja seadistamiseks võite kasutada ka režiimi MODE. Pärast ühte jooksmist on soovitatav teha paus ja selle toote kasutamisel tuleb lisada määrdeaine.
3. Ärge asetage jooksulinti kasutamise ajal vaibale, et vältida mootori ülekuumenemist, ja hoidke seda lastele ja lemmikloomadele kättesaamatus kohas. 4. Jooksulindi kasutusea pikendamiseks lisage määrdeõli sageli. Pange tähele, et määrdeõli ei tohi juua ja hoidke seda varjulises kohas, eemal lahtisest leegist.

5. Palun arvestage väikese värvierinevusega, mis on põhjustatud pildistusvalgusest ja käsitsi mõõtmisest tuleneva 1–3 cm veaga ning veenduge enne tellimist, et see teile ei häiri.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Liikunta voi poistaa päivän väsymyksen, vapauttaa huonoja tunteita ja harjoittaa kehoamme. Kokoontaittuva juoksumattomme voi epäilemättä olla emotionaalinen tukesi. Korkealaatuinen PVC, ABS, kumi ja teräs takaavat sujuvan urheilusuorituksen. 100 kg:n kantavuus ja suorituskyky voivat tarjota sinulle miellyttävämmän urheilukokemuksen ja luoda pohjan hyvälle henkiselle tilallesi seuraavana päivänä!

Tekniset tiedot
Materiaali: PVC, ABS, teräs, EVA, kumi, rauta
Pintakäsittely: Paistomaali
Väri: Vaaleanpunainen/musta
Muoto: Suorakulmainen
Kokoonpanoa vaaditaan: Ei
Moottorityyppi: Puhdas kupari, hiljainen moottori
Pistokkeen tyyppi: EU-standardi
Kiinnitystyyppi: Lattialle asennettava
Kaiteen taittokulma: 0-90°
Näytön tyyppi: LED (aika, nopeus, etäisyys)
Vetovoima: Sähköinen
Taittuvuus: Kyllä
Iskunvaimennus: Kyllä
Tärinän arvo: Alle 0,5 mm/s
Nopeusjännite: 220 V
Nopeustaajuus: 50-60 Hz
Teho: 500 W
Hevosvoima: 2,0 hv (huippu), 0,65 hv (jatkuva)
Nopeus: 0,8-10 km/h / 0,5-6 mph
Melutaso: Alle 40 dB
Akkutyyppi: 1* nappiparisto (sisältyy)
Max. Kantavuus: 100 kg
Kaukosäätimen kantama: 2 m
Virtajohdon pituus: Noin 1,6 m
Kokonaispaino: 20 kg
Nettopaino: 17,9 kg
Pakkauksen koko: 130 * 55 * 13,5 cm
Tuotteen koko: 58 * 122 * 110 cm

Pakkauksen sisältö:
1 * Kokoontaitettava juoksumatto
1 * Kaukosäädin
1 * Punainen hätäpysäytyspainike
Muut asennustarvikkeet

Tärkeimmät ominaisuudet
Tukeva: PVC:n, ABS:n, teräksen, kumin ja raudan paistomaalausprosessi tekee tästä tuotteesta vahvan, ja se pysyy kauniina ja käytännöllisenä ilman jatkuvaa vaihtamista.

Nauti kunnosta: Sen avulla voit nauttia kuntoilusta kotona vapaasti etkä enää ole alttiina pitkille työmatkoille, perinteisille laitteille, huonolle säälle, kalliille kustannuksille, muiden arvostelulle, tuotteiden käytön monimutkaisuudelle jne.

Useita harjoitustiloja: Voit säätää nopeutta saavuttaaksesi erilaisia ​​harjoituksia (0,5–6 mph). Esimerkiksi 0,5–1,8 mph nopeudella saavutat hitaan kävelyn aterioiden jälkeen, 2,5–3,1 mph nopeudella reippaan kävelyn ja yli 3,7 mph nopeudella hölkkä voi auttaa laihtumaan.

Voimakas teho: Siinä on puhdas kuparinen hiljainen moottori, jonka jatkuva teho on 0,65 hv ja maksimiteho 2,0 hv. Se kuluttaa vähän energiaa ja on hiljainen (alle 40 dB). Tämä tarjoaa riittävästi tehoa sujuvaan juoksuun tai hitaaseen kävelyyn häiritsemättä muita.

Tehokas kantavuus: Vankka materiaali, tukeva rata, paksunnettu tukirunko ja vakaa rakenne antavat tuotteelle erinomaisen 220,46 paunan kantavuuden, joten se sopii useimmille ihmisille.

Älykästä elämää: Rungon LED-näyttö näyttää selkeästi ajan, nopeuden ja matkan ja seuraa harjoitustietojasi reaaliajassa. Kaukosäätimen avulla voit helposti säätää nopeutta ilman kumartumista.

Korkea turvallisuus ja mukavuus: Silikoni-iskunvaimennustoiminto ja jäähdytyselementti suojaavat tehokkaasti polviasi, selkääsi, niveliäsi, lihaksiasi ja nilkkojasi iskuilta. Kahvan punainen painike voi suorittaa hätäpysäytyksen ja ratkaista äkillisten toimintahäiriöiden ongelman. Lisäksi levennetty, noin 50 cm:n juoksuhihna voi tarjota sinulle turvallisemman ja miellyttävämmän juoksukokemuksen.

Helppo puhdistaa: Sileä pinta mahdollistaa puhdistamisen suoraan pyyhkeellä ja vedellä.

Kätevä säilytys: Käsinojan taittuva muotoilu mahdollistaa sen helpon sijoittamisen sängyn alle, sohvan alle, TV-kaapin alle tai oven taakse. Kun asetat sen vaakatasoon, se vie vain noin 0,07 neliömetriä tilaa.

Tiedot
Käytännölliset rullat: Pohjassa on kaksi rullaa, joiden avulla tuotetta on helppo siirtää.

Liukuestetyynyt: Neljä liukuestetyynyä auttavat pitämään tuotteen vakaana ja varmistamaan tasaisemman liikkeen.

Timanttikuvioinen juoksumatto: Timanttikuvioinen EVA-juoksumatto näyttää kauniimmalta ja siinä on liukumaton vaikutus.

Pitkä virtajohto: Se (1,6 m) lyhentää käyttöaikaa ja suojaa turvallisuuttasi entisestään.

Käyttö
Sitä voidaan käyttää laajalti kodeissa, kuntosaleilla, toimistoissa jne., ja se sopii lenkkeilyyn, reippaaseen kävelyyn tai jopa hitaaseen kävelyyn aikuisille, teini-ikäisille ja jopa vanhuksille.

Huomautuksia
1. Älä laita sormia takapään kupin ja takarullan väliin!
2. Tuotteen oletusarvo on 30 minuutin yksittäinen juoksukerta, ja se pysähtyy automaattisesti, kun aika on kulunut loppuun. Voit myös käyttää MODE-tilaa juoksuajan asettamiseen. On suositeltavaa pitää tauko yhden juoksukerran jälkeen, ja voiteluaine on lisättävä tätä tuotetta käytettäessä.
3. Älä aseta juoksumattoa matolle käytön aikana moottorin ylikuumenemisen välttämiseksi, ja pidä se poissa lasten ja lemmikkien ulottuvilta. 4. Lisää voiteluöljyä usein pidentääksesi juoksumaton käyttöikää. Huomaa, että voiteluöljyä ei voi juoda, ja säilytä sitä varjoisassa paikassa, joka on kaukana avotulesta.

5. Ota huomioon laukausvalon aiheuttama pieni väriero ja manuaalisen mittauksen aiheuttama 1–3 cm:n virhe, ja varmista ennen tilaamista, että tämä ei haittaa sinua.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(1).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1003593-YDRMUCY4EUZH8/原图/YDRMUCY4EUZH8(25).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>26.5</weight>
            <length>1.3</length>
            <height>0.55</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835677016]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[YDRMUCY4EUZH8]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[YDRMUCY4EUZH8]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>469</category-id>
    <category-name><![CDATA[Treadmills]]></category-name>
    <title><![CDATA[Nešiojamas plokščias bėgimo takelis Mini elektrinis planšetinis bėgimo takelis Namų naudojimui, juodas 130*55*13,5 cm]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Pārnēsājams plakanais skrejceļš Mini elektriskais planšetdatora skrejceļš lietošanai mājās, melns 130*55*13,5 cm]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kaasaskantav lameda tüüpi jooksulint Mini elektriline tahvelarvuti jooksulint koduseks kasutamiseks, must 130*55*13,5 cm]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kannettava tasomainen juoksumatto Mini-sähköinen tablet-juoksumatto kotikäyttöön, musta 130*55*13,5 cm]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas
Sportas gali pašalinti dienos nuovargį, atsikratyti blogų emocijų ir išmankštinti mūsų kūną. Mūsų sulankstomas bėgimo takelis neabejotinai gali būti jūsų emocinė atrama. Aukštos kokybės PVC, ABS, guma ir plienas užtikrina sklandų sportą. 220,46 svarų keliamoji galia ir našumas gali suteikti jums malonesnę sporto patirtį ir padėti pagrindą gerai psichinei savijautai kitą dieną!

Specifikacija
Medžiaga: PVC, ABS, plienas, EVA, guma, geležis
Paviršiaus apdorojimas: kepimo dažai
Spalva: rožinė/juoda
Forma: stačiakampė
Reikalingas surinkimas: nereikia
Variklio tipas: gryno vario tylus variklis
Kištuko tipas: ES standartas
Tvirtinimo tipas: pastatomas ant grindų
Turėklų sulankstymo kampas: 0–90°
Ekrano tipas: LED (laikas, greitis, atstumas)
Varymo jėga: elektrinė
Ar sulankstomas: taip
Ar smūgių absorbcija: taip
Vibracijos vertė: mažesnė nei 0,5 mm/s
Įtampa: 220 V
Dažnis: 50–60 Hz
Galia: 500 W
Arklio galia: 2,0 AG (didžiausia), 0,65 AG (nuolatinis)
Greitis: 0,8–10 km/h / 0,5–6 mylios per valandą
Triukšmas: mažesnis nei 40 dB
Baterijos tipas: 1* mygtukinė baterija (pridedama)
Maks. Keliamoji galia: 100 kg / 220,46 svaro
Nuotolinio valdymo pulto veikimo nuotolis: 2 m / 6,56 pėd.
Maitinimo laido ilgis: apie 1,6 m / 5,25 pėd.
Bendras svoris: 20 kg / 44,09 svaro
Grynasis svoris: 17,9 kg / 39,46 svaro
Pakuotės dydis: 130 * 55 * 13,5 cm / 51,18 * 21,65 * 5,31 colio
Gaminio dydis: 58 * 122 * 110 cm / 22,83 * 48,03 * 43,3 colio

Į pakuotę įeina
1 * Sulankstomas bėgimo takelis
1 * Nuotolinio valdymo pultas
1 * Raudonas avarinio stabdymo mygtukas
Kiti montavimo priedai

Pagrindinės savybės
Tvirtas: PVC, ABS, plieno, gumos ir geležies kepimo dažymo procesas daro šį gaminį tvirtą, todėl jis gali būti gražus ir praktiškas, nereikia dažnai keisti.

Mėgaukitės sportu: Su juo galite laisvai mėgautis sportu namuose ir nebereikės ilgų kelionių į darbą ir atgal, tradicinės įrangos, blogo oro, brangių išlaidų, kitų vertinimų, sudėtingo produktų naudojimo ir pan.

Keli mankštos režimai: Galite reguliuoti greitį, kad atliktumėte skirtingus pratimus (0,5–6 mylios per valandą), pavyzdžiui, 0,5–1,8 mylios per valandą greičiu galite pasiekti lėtą ėjimą po valgio, 2,5–3,1 mylios per valandą greičiu galite pasiekti greitą ėjimą, o daugiau nei 3,7 mylios per valandą greičiu galite padėti bėgioti ir mesti svorį.

Didelė galia: Jame naudojamas gryno vario tylus variklis, kurio nuolatinė galia yra 0,65 AG, o maksimali galia – 2,0 AG, mažos energijos sąnaudos ir mažas triukšmas (mažiau nei 40 dB), kurie gali suteikti pakankamai galios, kad bėgimas ar lėtas ėjimas būtų sklandesnis, netrukdant kitiems.

Didelė keliamoji galia: Tvirta medžiaga, tvirtas takelis, sustorintas atraminis rėmas ir stabili konstrukcija suteikia gaminiui puikią 220,46 svaro keliamąją galią, todėl jis tinka daugumai žmonių.

Išmanus gyvenimas: LED ekranas ant korpuso aiškiai rodo laiką, greitį ir atstumą, realiuoju laiku stebėdamas jūsų mankštos duomenis. Nuotolinio valdymo pultas leidžia lengvai reguliuoti greitį nesilenkiant.

Didelis saugumas ir komfortas: Silikoninė smūgių sugėrimo funkcija ir šilumos kriauklė gali efektyviai apsaugoti jūsų kelius, nugarą, sąnarius, raumenis ir kulkšnis nuo smūgių. Raudonas mygtukas ant rankenos gali atlikti avarinį stabdymą, kad išspręstų staigių gedimų problemą. Be to, praplatinta apie 20 colių bėgimo juosta taip pat gali suteikti jums saugesnę ir malonesnę bėgimo patirtį.

Lengva valyti: Lygus paviršius leidžia valyti tiesiai rankšluosčiu ir vandeniu.

Patogus laikymas: Sulankstomas porankio dizainas leidžia lengvai padėti jį po lova, po sofa, po televizoriaus spintele arba už durų. Paguldytas jis užima tik apie 0,07 kvadratinio metro vietos.

Išsami informacija
Praktiniai ratukai: Apačioje yra 2 ratukai, todėl gaminį patogu perkelti.

Neslystančios pagalvėlės: Keturios neslystančios pagalvėlės padeda geriau išlaikyti gaminio stabilumą ir užtikrinti sklandesnį judėjimą.

Deimanto formos bėgimo juosta: Deimanto formos EVA bėgimo juosta atrodo gražiau ir yra neslystanti.

Ilgas maitinimo laidas: Jis (5,25 pėdos) sumažina naudojimo ribą ir dar labiau apsaugo jūsų saugumą.

Pritaikymas
Jis gali būti plačiai naudojamas namuose, sporto salėse, biuruose ir kt., jis tinka bėgiojimui, greitam ėjimui ar net lėtam ėjimui suaugusiesiems, paaugliams ir net pagyvenusiems žmonėms.

Pastabos
1. Nekiškite pirštų tarp galinio gaubtelio ir galinio volelio!
2. Gaminys pagal numatytuosius nustatymus veikia 30 minučių trukmės vienkartiniu bėgimu ir automatiškai sustos, kai laikas pasibaigs. Taip pat galite naudoti MODE režimą bėgimo laikui nustatyti. Rekomenduojama padaryti pertrauką po vieno bėgimo, o naudojant šį gaminį reikia įpilti tepalo.
3. Naudojimo metu nedėkite bėgimo takelio ant kilimo, kad išvengtumėte variklio perkaitimo, ir laikykite jį atokiau nuo vaikų ir naminių gyvūnėlių.
4. Norėdami pailginti bėgimo takelio tarnavimo laiką, dažnai pilkite tepalo. Atkreipkite dėmesį, kad tepalo negalima gerti, todėl laikykite jį šešėlinėje vietoje, atokiau nuo atviros liepsnos.

5. Prašome atsižvelgti į nedidelį spalvų skirtumą, kurį sukelia fotografavimo šviesa, ir 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo, ir prieš užsakydami įsitikinkite, kad tai jums tinka.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts
Vingrošana var mazināt dienas nogurumu, atbrīvoties no sliktām emocijām un vingrot mūsu ķermeni. Mūsu saliekamais skrejceliņš neapšaubāmi var būt jūsu emocionālais atbalsts. Augstas kvalitātes PVC, ABS, gumija un tērauds nodrošina jūsu vienmērīgu sportošanu. 220,46 mārciņu nestspēja un veiktspēja var sniegt jums patīkamāku sporta pieredzi un likt pamatu jūsu labam garīgajam stāvoklim nākamajā dienā!

Specifikācija
Materiāls: PVC, ABS, tērauds, EVA, gumija, dzelzs
Virsmas apstrāde: Cepamā krāsa
Krāsa: Rozā/melna
Forma: Taisnstūrveida
Nepieciešama montāža: Nē
Motora tips: Tīra vara klusais motors
Spraudņa tips: ES standarts
Montāžas tips: Uz grīdas novietojams
Margu locīšanas leņķis: 0–90°
Ekrāna tips: LED (laiks, ātrums, attālums)
Piedziņas spēks: Elektrisks
Vai salokāms: Jā
Vai triecienu absorbcija: Jā
Vibrācijas vērtība: Mazāk nekā 0,5 mm/s
Ātruma spriegums: 220 V
Ātruma frekvence: 50–60 Hz
Jauda: 500 W
Zirgspēki: 2,0 ZS (maksimums), 0,65 ZS (nepārtraukts)
Ātrums: 0,8–10 km/h/0,5–6 jūdzes stundā
Troksnis: Zem 40 dB
Akumulatora tips: 1* pogas akumulators (iekļauts)
Maks. Celtspēja: 100 kg/220,46 mārciņas
Tālvadības pults darbības rādiuss: 2 m/6,56 pēdas
Barošanas vada garums: aptuveni 1,6 m/5,25 pēdas
Bruto svars: 20 kg/44,09 mārciņas
Neto svars: 17,9 kg/39,46 mārciņas
Iepakojuma izmērs: 130 * 55 * 13,5 cm/51,18 * 21,65 * 5,31 collas
Produkta izmērs: 58 * 122 * 110 cm/22,83 * 48,03 * 43,3 collas

Iepakojumā iekļauts
1 * saliekams skrejceliņš
1 * tālvadības pults
1 * sarkana avārijas apturēšanas poga
Citi uzstādīšanas piederumi

Galvenās iezīmes
Izturīgs: PVC, ABS, tērauda, ​​gumijas un dzelzs cepšanas krāsošanas process padara šo produktu izturīgu, un to var saglabāt skaistu un praktisku bez biežas nomaiņas.

Izbaudiet fitnesu: Ar to jūs varat brīvi baudīt fitnesu mājās un vairs neesat pakļauts garajam braucienam uz darbu, tradicionālajam aprīkojumam, sliktiem laikapstākļiem, dārgām izmaksām, citu cilvēku vērtējumiem, produktu lietošanas sarežģītībai utt.

Vairāki vingrinājumu režīmi: Varat pielāgot ātrumu, lai sasniegtu dažādus vingrinājumus (0,5–6 jūdzes stundā), piemēram, 0,5–1,8 jūdzes stundā var sasniegt lēnu iešanu pēc ēdienreizēm, 2,5–3,1 jūdzes stundā var sasniegt ātru iešanu, bet ātrums virs 3,7 jūdzēm stundā var palīdzēt skriešanā zaudēt svaru.

Spēcīga jauda: Tas izmanto tīra vara kluso motoru ar nepārtrauktu izejas jaudu 0,65 ZS un maksimālo jaudu 2,0 ZS, zemu enerģijas patēriņu un zemu trokšņa līmeni (zem 40 dB), kas var nodrošināt jums pietiekamu jaudu, lai padarītu jūsu skriešanu vai lēnu iešanu vienmērīgāku, neietekmējot citus.

Jauda nestspēja: Cietais materiāls, stingrā trase, sabiezinātais atbalsta rāmis un stabilā konstrukcija nodrošina produktam lielisku nestspēju 220,46 mārciņas, padarot to piemērotu lielākajai daļai cilvēku.

Viedā dzīve: LED displeja ekrāns uz korpusa skaidri parāda laiku, ātrumu un attālumu, pārraugot treniņa datus reāllaikā. Tālvadības pults ļauj viegli regulēt ātrumu, neliecoties.

Augsta drošība un komforts: Silikona triecienu absorbcijas funkcija un siltuma izkliedētājs var efektīvi aizsargāt jūsu ceļus, muguru, locītavas, muskuļus un potītes no triecieniem. Sarkanā poga uz roktura var panākt avārijas apstāšanos, lai atrisinātu pēkšņu darbības traucējumu problēmu. Turklāt paplašinātā aptuveni 20 collu skriešanas lente var arī nodrošināt drošāku un patīkamāku skriešanas pieredzi.

Viegli tīrāms: Gluda virsma ļauj to tīrīt tieši ar dvieli un ūdeni.

Ērta uzglabāšana: Roku balsta salokāmais dizains ļauj to viegli novietot zem gultas, zem dīvāna, zem televizora skapīša vai aiz durvīm. Novietots horizontāli, tas aizņem tikai aptuveni 0,07 kvadrātmetrus vietas.

Sīkāka informācija
Praktiski rullīši: Apakšā ir 2 rullīši, kas atvieglo produkta pārvietošanu.

Neslīdoši paliktņi: Četri neslīdoši paliktņi var labāk uzturēt produkta stabilitāti un nodrošināt vienmērīgāku kustību.

Dimanta raksta skriešanas lente: Dimanta raksta EVA skriešanas lente izskatās skaistāka un tai ir neslīdošs efekts.

Gars strāvas vads: Tas (1,7 m) samazina lietošanas ierobežojumus un vēl vairāk aizsargā jūsu drošību.

Lietojums
To var plaši izmantot mājās, sporta zālēs, birojos utt., un tā ir piemērota skriešanai, ātrai iešanai vai pat lēnai iešanai pieaugušajiem, pusaudžiem un pat vecāka gadagājuma cilvēkiem.

Piezīmes
1. Nelieciet pirkstus starp aizmugurējo kausu un aizmugurējo rullīti!
2. Produkta noklusējuma iestatījums ir viens 30 minūšu skrējiens, un tas automātiski apstāsies, kad laiks būs beidzies. Varat arī izmantot MODE režīmu, lai iestatītu darbības laiku. Pēc viena skrējiena ieteicams ieturēt pārtraukumu, un, lietojot šo ierīci, ir jāpievieno smērviela.
3. Lūdzu, nenovietojiet skrejceliņu uz paklāja lietošanas laikā, lai izvairītos no motora pārkaršanas, un, lūdzu, turiet to prom no bērniem un mājdzīvniekiem. 4. Lūdzu, regulāri papildiniet smēreļļu, lai pagarinātu skrejceliņa kalpošanas laiku. Lūdzu, ņemiet vērā, ka smēreļļu nedrīkst dzert, un, lūdzu, glabājiet to ēnainā vietā, prom no atklātas liesmas.

5. Lūdzu, ņemiet vērā nelielās krāsu atšķirības, ko rada fotografēšanas gaisma, un 1–3 cm kļūdu manuālas mērīšanas dēļ, un pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka jums tas nav pretrunā.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus
Treening võib leevendada päevaväsimust, vabastada halbadest emotsioonidest ja treenida meie keha. Meie kokkupandav jooksulint võib kahtlemata olla teie emotsionaalseks toeks. Kvaliteetne PVC, ABS, kumm ja teras tagavad teie sujuva sportimise. 220,46 naela kandevõime ja jõudlus pakuvad teile meeldivamat sportimiskogemust ja loovad aluse teie heale vaimsele seisundile järgmiseks päevaks!

Spetsifikatsioon
Materjal: PVC, ABS, teras, EVA, kumm, raud
Pinnatöötlus: küpsetusvärv
Värv: roosa/must
Kuju: ristkülikukujuline
Kokkupanek pole vajalik: ei
Mootori tüüp: puhas vask, vaikne mootor
Pistiku tüüp: EL standard
Paigalduse tüüp: põrandale paigaldatav
Käsipuu kokkupandav nurk: 0–90°
Ekraani tüüp: LED (aeg, kiirus, vahemaa)
Liikumisjõud: elektriline
Kas kokkupandav: jah
Kas löökide neeldumine: jah
Vibratsiooni väärtus: alla 0,5 mm/s
Kiirpinge: 220 V
Kiirgussagedus: 50–60 Hz
Võimsus: 500 W
Hobujõud: 2,0 hj (tipp), 0,65 hj (pidev)
Kiirus: 0,8–10 km/h/0,5–6 mph
Müra: alla 40 dB
Aku tüüp: 1* nööppatarei (kaasas)
Max. Kandevõime: 100 kg/220,46 naela
Puldi ulatus: 2 m/6,56 jalga
Toitejuhtme pikkus: umbes 1,6 m/5,25 jalga
Brutokaal: 20 kg/44,09 naela
Netokaal: 17,9 kg/39,46 naela
Paki mõõtmed: 130 * 55 * 13,5 cm/51,18 * 21,65 * 5,31 tolli
Toote mõõtmed: 58 * 122 * 110 cm/22,83 * 48,03 * 43,3 tolli

Pakend sisaldab
1 * kokkupandav jooksulint
1 * pult
1 * punane hädaseiskamisnupp
Muud paigaldustarvikud

Peamised omadused
Vastupidav: PVC, ABS, teras, kumm ja raud, värvimisprotsess muudavad selle toote tugevaks ja ilusaks ning praktiliseks ilma sagedase vahetamiseta.

Nautige vormisolekut: Selle abil saate vabalt kodus vormisolekut nautida ja te ei pea enam tegelema pika töölesõidu, traditsiooniliste seadmete, halva ilma, kallite kulude, teiste hinnangute, toodete kasutamise keerukusega jne.

Mitmed treeningrežiimid: Saate kiirust reguleerida, et saavutada erinevaid harjutusi (0,5–6 miili tunnis). Näiteks 0,5–1,8 miili tunnis saate saavutada aeglase jalutuskäigu pärast sööki, 2,5–3,1 miili tunnis saate saavutada reipa jalutuskäigu, üle 3,7 miili tunnis aitab sörkjooksul kaalu langetada.

Võimas võimsus: See kasutab puhtast vasest vaikset mootorit, mille pidev väljundvõimsus on 0,65 hj ja maksimaalne hobujõud 2,0 hj, madal energiatarve ja madal müratase (alla 40 dB), mis annab teile piisavalt võimsust, et muuta jooksmine või aeglane kõndimine sujuvamaks, ilma et see teisi häiriks.

Võimas kandevõime: Tugev materjal, kindel rada, paksendatud tugiraam ja stabiilne konstruktsioon annavad tootele suurepärase kandevõime 220,46 naela, mistõttu sobib see enamikule inimestele.

Nutikas elu: Korpusel olev LED-ekraan näitab selgelt aega, kiirust ja distantsi, jälgides teie treeningandmeid reaalajas. Kaugjuhtimispult võimaldab teil kiirust hõlpsalt reguleerida ilma kummardumata.

Kõrge ohutus ja mugavus: Silikoonist löögisummutusfunktsioon ja jahutusradiaator kaitsevad tõhusalt teie põlvi, selga, liigeseid, lihaseid ja pahkluusid löökide eest. Käepidemel olev punane nupp võimaldab avariiseiskamist, et lahendada ootamatute rikete probleemi. Lisaks pakub laiendatud umbes 20-tolline jooksulint teile ka turvalisemat ja õnnelikumat jooksukogemust.

Lihtne puhastada: Sile pind võimaldab teil seda otse rätiku ja veega puhastada.

Mugav hoiustamine: Käetoe kokkupandav disain võimaldab teil selle hõlpsalt voodi alla, diivani alla, teleka alla või ukse taha panna. Lamades võtab see vaid umbes 0,07 ruutmeetrit ruumi.

Detailid
Praktilised rullikud: Allosas on 2 rullikut, mis muudavad toote liigutamise mugavaks.

Libisemisvastased padjad: Neli libisemisvastast patja aitavad toote stabiilsust paremini säilitada ja sujuvama liikumise tagada.

Teemantmustriga jooksuvint: Teemantmustriga EVA jooksuvint näeb välja ilusam ja libisemisvastane.

Pikk toitejuhe: See (5,25 jalga) vähendab kasutuspiirangut ja kaitseb veelgi teie ohutust.

Kasutamine
Seda saab laialdaselt kasutada kodudes, spordisaalides, kontorites jne ning see sobib sörkjooksuks, kiirkõnniks või isegi aeglaseks kõndimiseks täiskasvanutele, teismelistele ja isegi eakatele.

Märkused
1. Ärge pange sõrmi tagumise otsaku ja tagumise rulli vahele!
2. Toode on vaikimisi seadistatud 30-minutiliseks ühekordseks jooksuks ja peatub automaatselt, kui aeg on täis. Jooksuaja seadistamiseks võite kasutada ka režiimi MODE. Pärast ühte jooksmist on soovitatav teha paus ja selle toote kasutamisel tuleb lisada määrdeaine.
3. Ärge asetage jooksulinti kasutamise ajal vaibale, et vältida mootori ülekuumenemist, ja hoidke seda lastele ja lemmikloomadele kättesaamatus kohas. 4. Jooksulindi kasutusea pikendamiseks lisage määrdeõli sageli. Pange tähele, et määrdeõli ei tohi juua ja hoidke seda varjulises kohas, eemal lahtisest leegist.

5. Palun arvestage väikese värvierinevusega, mis on põhjustatud pildistusvalgusest ja käsitsi mõõtmisest tuleneva 1–3 cm veaga ning veenduge enne tellimist, et see teile ei häiri.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus
Liikunta voi poistaa päivän väsymyksen, vapauttaa huonoja tunteita ja harjoittaa kehoamme. Kokoontaittuva juoksumattomme voi epäilemättä olla emotionaalinen tukesi. Korkealaatuinen PVC, ABS, kumi ja teräs takaavat sujuvan urheilusuorituksen. 100 kg:n kantavuus ja suorituskyky voivat tarjota sinulle miellyttävämmän urheilukokemuksen ja luoda pohjan hyvälle henkiselle tilallesi seuraavana päivänä!

Tekniset tiedot
Materiaali: PVC, ABS, teräs, EVA, kumi, rauta
Pintakäsittely: Paistomaali
Väri: Vaaleanpunainen/musta
Muoto: Suorakulmainen
Kokoonpanoa vaaditaan: Ei
Moottorityyppi: Puhdas kupari, hiljainen moottori
Pistokkeen tyyppi: EU-standardi
Kiinnitystyyppi: Lattialle asennettava
Kaiteen taittokulma: 0-90°
Näytön tyyppi: LED (aika, nopeus, etäisyys)
Vetovoima: Sähköinen
Taittuvuus: Kyllä
Iskunvaimennus: Kyllä
Tärinän arvo: Alle 0,5 mm/s
Nopeusjännite: 220 V
Nopeustaajuus: 50-60 Hz
Teho: 500 W
Hevosvoima: 2,0 hv (huippu), 0,65 hv (jatkuva)
Nopeus: 0,8-10 km/h / 0,5-6 mph
Melutaso: Alle 40 dB
Akkutyyppi: 1* nappiparisto (sisältyy)
Max. Kantavuus: 100 kg
Kaukosäätimen kantama: 2 m
Virtajohdon pituus: Noin 1,6 m
Kokonaispaino: 20 kg
Nettopaino: 17,9 kg
Pakkauksen koko: 130 * 55 * 13,5 cm
Tuotteen koko: 58 * 122 * 110 cm

Pakkauksen sisältö:
1 * Kokoontaitettava juoksumatto
1 * Kaukosäädin
1 * Punainen hätäpysäytyspainike
Muut asennustarvikkeet

Tärkeimmät ominaisuudet
Tukeva: PVC:n, ABS:n, teräksen, kumin ja raudan paistomaalausprosessi tekee tästä tuotteesta vahvan, ja se pysyy kauniina ja käytännöllisenä ilman jatkuvaa vaihtamista.

Nauti kunnosta: Sen avulla voit nauttia kuntoilusta kotona vapaasti etkä enää ole alttiina pitkille työmatkoille, perinteisille laitteille, huonolle säälle, kalliille kustannuksille, muiden arvostelulle, tuotteiden käytön monimutkaisuudelle jne.

Useita harjoitustiloja: Voit säätää nopeutta saavuttaaksesi erilaisia ​​harjoituksia (0,5–6 mph). Esimerkiksi 0,5–1,8 mph nopeudella saavutat hitaan kävelyn aterioiden jälkeen, 2,5–3,1 mph nopeudella reippaan kävelyn ja yli 3,7 mph nopeudella hölkkä voi auttaa laihtumaan.

Voimakas teho: Siinä on puhdas kuparinen hiljainen moottori, jonka jatkuva teho on 0,65 hv ja maksimiteho 2,0 hv. Se kuluttaa vähän energiaa ja on hiljainen (alle 40 dB). Tämä tarjoaa riittävästi tehoa sujuvaan juoksuun tai hitaaseen kävelyyn häiritsemättä muita.

Tehokas kantavuus: Vankka materiaali, tukeva rata, paksunnettu tukirunko ja vakaa rakenne antavat tuotteelle erinomaisen 220,46 paunan kantavuuden, joten se sopii useimmille ihmisille.

Älykästä elämää: Rungon LED-näyttö näyttää selkeästi ajan, nopeuden ja matkan ja seuraa harjoitustietojasi reaaliajassa. Kaukosäätimen avulla voit helposti säätää nopeutta ilman kumartumista.

Korkea turvallisuus ja mukavuus: Silikoni-iskunvaimennustoiminto ja jäähdytyselementti suojaavat tehokkaasti polviasi, selkääsi, niveliäsi, lihaksiasi ja nilkkojasi iskuilta. Kahvan punainen painike voi suorittaa hätäpysäytyksen ja ratkaista äkillisten toimintahäiriöiden ongelman. Lisäksi levennetty, noin 50 cm:n juoksuhihna voi tarjota sinulle turvallisemman ja miellyttävämmän juoksukokemuksen.

Helppo puhdistaa: Sileä pinta mahdollistaa puhdistamisen suoraan pyyhkeellä ja vedellä.

Kätevä säilytys: Käsinojan taittuva muotoilu mahdollistaa sen helpon sijoittamisen sängyn alle, sohvan alle, TV-kaapin alle tai oven taakse. Kun asetat sen vaakatasoon, se vie vain noin 0,07 neliömetriä tilaa.

Tiedot
Käytännölliset rullat: Pohjassa on kaksi rullaa, joiden avulla tuotetta on helppo siirtää.

Liukuestetyynyt: Neljä liukuestetyynyä auttavat pitämään tuotteen vakaana ja varmistamaan tasaisemman liikkeen.

Timanttikuvioinen juoksumatto: Timanttikuvioinen EVA-juoksumatto näyttää kauniimmalta ja siinä on liukumaton vaikutus.

Pitkä virtajohto: Se (1,6 m) lyhentää käyttöaikaa ja suojaa turvallisuuttasi entisestään.

Käyttö
Sitä voidaan käyttää laajalti kodeissa, kuntosaleilla, toimistoissa jne., ja se sopii lenkkeilyyn, reippaaseen kävelyyn tai jopa hitaaseen kävelyyn aikuisille, teini-ikäisille ja jopa vanhuksille.

Huomautuksia
1. Älä laita sormia takapään kupin ja takarullan väliin!
2. Tuotteen oletusarvo on 30 minuutin yksittäinen juoksukerta, ja se pysähtyy automaattisesti, kun aika on kulunut loppuun. Voit myös käyttää MODE-tilaa juoksuajan asettamiseen. On suositeltavaa pitää tauko yhden juoksukerran jälkeen, ja voiteluaine on lisättävä tätä tuotetta käytettäessä.
3. Älä aseta juoksumattoa matolle käytön aikana moottorin ylikuumenemisen välttämiseksi, ja pidä se poissa lasten ja lemmikkien ulottuvilta. 4. Lisää voiteluöljyä usein pidentääksesi juoksumaton käyttöikää. Huomaa, että voiteluöljyä ei voi juoda, ja säilytä sitä varjoisassa paikassa, joka on kaukana avotulesta.

5. Ota huomioon laukausvalon aiheuttama pieni väriero ja manuaalisen mittauksen aiheuttama 1–3 cm:n virhe, ja varmista ennen tilaamista, että tämä ei haittaa sinua.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(15).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(16).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(17).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(18).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(19).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(20).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(21).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(22).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(23).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(24).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(25).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(26).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(27).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(28).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(29).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(30).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(14).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(13).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(12).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(11).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(10).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(9).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(8).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(7).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(6).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(5).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(4).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(3).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(2).jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://images.kte.group/sku-resources/1008019-YDRMUC9ZEUZH8/原图/YDRMUC9ZEUZH8(1).jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>26.5</weight>
            <length>1.3</length>
            <height>0.55</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[733835677023]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[YDRMUC9ZEUZH8]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[YDRMUC9ZEUZH8]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
