<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>433</category-id>
    <category-name><![CDATA[Tents]]></category-name>
    <title><![CDATA[Kolčių maišelis CAMPING, 1 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Āķu soma CAMPING, 1 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kolvi kott CAMPING, 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Telttapiikkien säilytyspussi CAMPING, 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[PREMIUM QUALITY OXFORD MATERIALŠis gaminys yra palapinės kaiščio plaktukas nagų maišas, pagamintas iš kokybiškos oxford audinio, ir jis yra patvarus naudoti.< b >EASY TO CARRYThe palapinės peg maišas turi nešiojamą dydį, kurį lengva nešiotis ir naudoti. Mūsų produktas yra kietas, patvarus ir praktiškas naudoti.< br >CONVENIENT TO GAUDYTI PALAIDOTI NALSŪvienentą, kad galėtumėte nešiotis išskaidytas palapinių nagus, o tai suteikia patogumą jūsų kelionyje lauke.< br >WIDE APPLICATIONSatorage Ground vinis, laipiojimo sagties, vėjo virvės, vėjo virvės, mažos žemės nagų, drabužių linijos ir kiti lauko priedai.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[PREMIUM QUALITY OXFORD MATERIALA Produkts ir telts peg āmuru nagu maisiņš, kas ir izgatavots no kvalitatīvas oksfordas auduma, un tas ir izturīgs lietošanai.< br >EASY, LAI PĀRSĒJUŠI telts peg soma parāda pārnēsājamu izmēru, ko ir viegli pārvadāt un izmantot. Mūsu produkts ir grūts, izturīgs un pratīgs lietošanai.< br > ĒNAINS, LAI Prāts TĪMEKLI NAGLSĒ]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[PREMIUM QUALITY OXFORD MATERIAL See toode on telgipott hammeri küüslauku, mis on valmistatud kvaliteetsest oxfordi klotsist ja seda on vastupidav kasutada.< br >EASY TO CARRY pingikott näitab kaasaskantavat suurust, mida on lihtne kaasas kanda ja kasutada. Meie toode on raske, vastupidav ja praktiline kasutada.< br >CONVENIENT TO CARRY TENT NAILSConvenient, et viia laiali paisatud telgi küüned kokku, mis toob mugavuse oma välisreisile.< br >WIDE APPLICATIONStorage ground küünt, ronimine konks, tuule köis, tuule köis, väike maa küün, tekk, riideriided ja muud välist aksessuaarid.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[PREMIUM QUALITY OXFORD MATERIAALTämä tuote on telt-pesvakosnulanssi, joka on valmistettu laadukkaasta oxford-kankaasta, ja se on kestävä käyttää.< br >EASY TO CARRYThe teltatapussi näyttää kannettavan koon, joka on helppo kuljettaa ja käyttää. Tuotteemme on kova, kestävä ja käytännöllinen käyttää.< br >CONVENENT TO CARRY TENT NAILSConvenient kuljettaa hajallaan varustetut teltanaiset yhdessä, mikä tuo mukavuutta ulkoilullesi.< br > LAINOHAKEMUSSIN PERÄÄNYTTÄhtävä kynsi, kiipeilysalaksus, tuuli köysi, tuuli köysi, pieni jauhettu kynsi, naulat, vaatesarja ja muut ulkotarvikkeet.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/40/1630574408_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/08/1630574081_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/08/1630574081_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/36/1630574362_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/12/1630574125_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928145386]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1021]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1021]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>10451</category-id>
    <category-name><![CDATA[Toys for cats]]></category-name>
    <title><![CDATA[Žaislai katėms Interactive, elektrinis plunksnos kamuolys, 1 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Kaķu rotaļlietas Interactive, elektriskās spalvu bumbiņas, 1 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kasside mänguasjad Interactive, elektriline sulgpall, 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kissan lelut Interactive, sähköinen höyhenpallo, 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Linksmas žaidimas patenkinamas jūsų katės poreikis naudotis. Tai interaktyvus kačių žaismas. Pažeismingai plūduriuojanti žaislų medžioklė suteikia fizines ir psichinės pramogas<br>
360 laipsnių rotacinis dizainas stimuliuoja kačių natūralius medžioklės instinktus, daugiau jaudulio ir lankstumo, kai pasukite<br>
Įdomis žaislinis Žaislinis plokštelė yra mėlynas rutulys, todėl taip pat galite įdėti kates ar užkandžius į žaislą, kad sukeltumėte mažo kačiuko<br> susidomėjimą
3 in 1 MultifunctionThe mielas katinas gali persekioti skambesio rutulį? Naminių gyvūnėlių savininkai gali laikyti katės lazdelę interaktyviai pokalbiui su katėmis. Įrengti baterijomis, yra 15mins baterijos veikimo laikas, todėl galite leisti savo augintiems žaisti su savimi (baterija, neįtraukta į pakuotę)<br>
Švelnus ir patvarus Kačių plunksnų žaisto pagrindo ir rankenos pagrindas ir sukibimas yra pagaminti iš ABS medžiagos, kuri gali trukti ilgą laiką be baimės įbrėžimų ir iškilimų gražiose katėse. Šis automatinis interaktyvus katės žaislinis žaislinis su 4 neslystančiomis kilimėlėse grindyse negali būti lengvai stumiamas kačiukų, o tai taip pat neleidžia grindoms subraižyti.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Fun spēle Apmierināt savu kaķis ir nepieciešams vingrot. Šī ir interaktīva kaķu rotaļlieta. Neregulāri peldošas spalvu rotaļu medības nodrošina fizisku un garīgu izklaidi<br>
360 grādu rotējošais dizains stimulē kaķa dabiskos medību instinktus, lielāku satraukumu un elastību, pagriežot <br>
Interesanta bumba Rotaļlieta ir zila bumba, lai jūs varat arī ievietot kaķu vai uzkodas rotaļlietu plāksnītes, lai uzbudinātu mazā kaķēra<br> interesi
3 in 1 MultifunctionEThe jauki kaķis var tramdīt zvana bumbu grozā.; Pet īpašnieki var turēt kaķu nūju interaktīvai sarunai ar kaķiem. Akumulatori uzstādīti, ir 15mins akumulatora darbības laiks, lai jūs varat ļaut jūsu mājdzīvniekiem spēlēt ar sevi (bates nav iekļauta iepakojumā)<br>
Mīksta un izturīgaPjaināze Un saķere rotaļlietas kaķu spalvās ir izgatavotas no ABS materiāla, kas var ilgt ilgu laiku, nebaidoties no skrāpējumiem un izciļņu jaukajiem kaķiem. Šo automātisko interaktīvo kaķu rotaļlietu ar 4 neslīdošiem paklājiem grīdā nevar viegli nospiest kaķēni, kas arī novērš grīdas saskrāpēšanu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Fun Game Satisfy oma kassi vajadust harjutada. See on interaktiivne kassimänguasi. Ebaregulaarselt ujuv kangete mänguasjade küttimine pakub füüsilist ja vaimset meelelahutust<br>
360 Degreating DesignStimulates kassi loomulikud jahiinstinktid, rohkem põnevust ja paindlikkust, kui keerata<br>
Huvitav palli mänguplaat sisaldab sinist palli, nii et võid panna kaski või suupiste mänguasjaplaadi, et äratada huvi väikese kitten<br>
3 1 Multifunktsionaalne kass võib omakorda rõngapalli taga ajada, Peti omanikud saavad kassipidu interaktiivseks vestluseks kassidega. Pakutud, on 15min aku eluiga, nii et saate lasta oma lemmikloomadel mängida (pakisse ei ole lisatud)<br>
Pehme ja vastupidav alus ja haare mänguasjas Cat kangetes on valmistatud ABS-materjalist, mis võib kesta pikka aega, kartmata kriimustusi ja kampsuneid armsates kassides. Seda automaatset interaktiivset kassimängu, mille põrandal on 4 mittelilipmatti, ei saa kassidel kergesti peale suruda, mis takistab ka põranda kriimustust.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Fun Game Tyydyt kissasi tarve liikuntaan. Tämä on interaktiivinen kissan lelu. Epäsäännöllisesti kelluva sulkakynmetsästys tarjoaa fyysistä ja henkistä viihdettä<br>
360 asteen pyörivä muotoilu Stimulaattorit kissan luonnolliset metsästysvaistot, enemmän jännitysttä ja joustavuutta vuorossa<br>
Mielenkiintoinen pallo Toy-lautanen sisältää sinisen pallon, joten voit myös laittaa kissanminttua tai välipaloja lelulautaselle herättämään pienen kissanpentu<br> kiinnostusta
3 in 1 Monitoimisuus Ihana kissa voi jahdata soittopalloa levysoittimessa; Lemmikkien omistajat voivat pitää kissan keppiä interaktiiviseen keskusteluun kissoiden kanssa. Akut asennetaan, on 15mins-akkukesto, joten voit antaa lemmikkisi leikkiä itsensä kanssa (akku ei sisälly pakettiin)<br>
Pehmeä ja kestävä Katkun höyhenten lelun pohja ja ote on valmistettu ABS-materiaalista, joka voi kestää pitkään ilman pelkoa naarmuista ja kuoppista ihanissa kissoissa. Tätä automaattista interaktiivista kissan lelua, jossa on 4 liukumatonta matosta lattialla, ei voida helposti työntää kissanpennukatilla, mikä myös estää lattian naarmuamisen.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/48/1630914484_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/46/1630914462_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/46/1630914462_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/44/1630914446_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/43/1630914432_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928111008]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1076]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1076]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>433</category-id>
    <category-name><![CDATA[Tents]]></category-name>
    <title><![CDATA[Stogo inkaras palapinėms, Ice Fishing, carbon steel, 1 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Enkurs ziemas makšķerēšanas patversmei, carbon steel, 1 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Varjualuse ankur kalastusonnidele, carbon steel, 1 tk.]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Jääkalastusteltan ankkuri, carbon steel, 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Informacija apie paketą: jūs gausite 4 ledo žvejybos statymus savo pakuotėje, o palapinių statinių skaičius yra pakankamas, kad galėtumėte stovyklauti ar žygiuoti lauke, o tai yra gražus pasirinkimas kelionėms lauke<br>
Patikima medžiaga: stovyklavietės statymai yra pagaminti iš 235 anglies plieno medžiagos, ir jie lengvai nekeičia savo formų; Kai norite žiemą naudoti nagus ant ledo žemės, jie nėra lengva surūdijuoti ar sulaužyti, ir jūs galite juos naudoti ilgą laiką<br>
Stipri atraminė jėga: ledo prieglaudos priedai gali būti pritvirtinti po dauguma paviršių, pvz., Ledo paviršiumi, smėlio paviršiumi ir tt; Palapinė nėra lengva išpūsti lietumi ar vėju, kuris gali tvirtai palapinė vietoje, kad būtų saugu ir patogios <br>
Išskirtiniai dizainai: palapinių gabaliukų dalis yra suprojektuota su rankena, gilus siūlu ir antgaliu, galite įdėti pirštą į rankeną ir padaryti minkštą trauką, o tada statymas gali būti žemėje, smėlyje ar sniego lauke, o tai yra paprasta operacija, kad galėtumėte juos naudoti, kad laikytumėte palaplę<br>
Platus taikymas: galite naudoti stovyklavimo metalus kaip mažus ledo grąžtus arba įrankius, skirtus ledo žvejybos palapinių ir baldažymams laikyti; Galite juos pasiimti su jumis, kai norite eiti stovyklauti, žvejoti ar pasivaikščioti ir užsiimti kita lauko veikla]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Iepakošanas informācija: jūs saņemsiet 4 gabalus ledus zvejas likmes jūsu iepakojumā, un telts likmju skaits ir pietiekami, lai jūs un jūsu ģimene dotos kempingā vai pārgājienos āra aktivitātes, kas ir jauka izvēle āra ceļojumiem<br>
Uzņojietmīgs materiāls: kempinga telts likmes ir izgatavotas no 235 oglekļa tērauda materiāla, un tās viegli nemaina savas formas; Kad jūs vēlaties izmantot nagus uz ledus zemes ziemā, tie nav viegli saasināt vai salauzt, un jūs varat tos izmantot ilgu laiku<br>
Spēcīgs atbalsta spēks: ledus patversmes piederumus var piestiprināt zem vairuma virsmu, piemēram, ledus virsma, smilšu virsma un tā uz tās; Telpu nav viegli izpūst lietus vai vējš, kas var stingri telts vietā, saglabājot jūs drošu un ērtu<br>
Izsmalcināti dizaini: telts naglas stabs ir veidota ar rokturi, dziļu pavedienu un galu, jūs varat ievietot pirkstu rokturī un padarīt mīkstu pull to, un tad likme var būt zemē, smiltis vai sniega laukā nepārtraukti, kas ir vienkārša operācija, lai jūs tos izmantotu, lai saglabātu telti<br>
Plašs pielietojums: jūs varat izmantot kempinga metāla likmes kā mazos ledus urbjmašīnas vai instrumentus, lai turētu ledus zvejas teltis un nojumes; Jūs varat ņemt tos līdzi, kad vēlaties doties kempingā, makšķerēs vai pārgājienos un citās āra aktivitātēs]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Pakendi info: saate oma paketti 4 tükki jääpüügi osa ning telgipartiide arv on piisav, et teil ja teie perel läheksite telkima või matkates õues, mis on kena valik välireiside jaoks<br>
Usaldusväärne materjal: telkimistelgi osa on valmistatud 235 süsinikterasest materjalist ja need ei muuda oma kuju lihtsalt; kui soovite talvel jääpinnal küünlaid kasutada, ei ole neid lihtne roostestada või katki saada ning neid saab kasutada pikka aega<br>
Tugev toetusjõud: jäävarju aksessuaare saab enamiku pindade all, näiteks jääpinda, liivapinda jne; telki ei ole kergelt puhuda vihma või tuulega, mis võib kindlalt telgis püsida, hoides sind turvalise ja mugava<br>
Ekskaalne disain: telgips on disainitud käepideme, sügava niidi ja näpuotsaga, võid panna sõrme käepidemesse ja teha sellele pehme tõmbe ning siis võib olla maas, liivas või lumeväljal pidevalt, mis on lihtne töö, et neid kasutada telm<br>
Laia rakendus: saate kasutada telkimismetalli panuseid väikeste jääpurikatena või jääpüügitelkide ja kapslike hoidmise vahendeid; võite need kaasa võtta, kui soovite minna telkima, kalale või matkama ja muud välistegevusi]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Pakettitiedot: saat 4 kappaletta pidekalasopoksia paketissasi ja telttapanojen määrä riittää sinulle ja perheellesi retkeilyyn tai retkeilyyn ulkoilutukseen, mikä on mukava valinta ulkomatkailulle<br>
Luotettava materiaali: retkeilyteltta-osat on valmistettu 235 hiiliteräsmateriaalista, eivätkä ne muuta muotoaan helposti; Kun haluat käyttää nauloja jääkentällä talvella, ne eivät ole helppoja ruostetta tai rikki, ja voit käyttää niitä pitkään<br>
Vahva tukivoima: jääsuojatarvikkeet voidaan kiinnittää useimpien pintojen alle, kuten jään pinta, hiekan pinta ja niin päällä; Teltta ei ole helppo puhaltaa pois sateella tai tuulella, joka voi tiukasti teltta paikallaan, pitäen sinut turvassa ja mukavasti<br>
Hienot mallit: telttapesän vaa' on suunniteltu kahvalla, syvällä langalla ja kärjellä, voit laittaa sormen kahvaa ja tehdä siihen pehmeän veton, ja sitten vaa'alla voi olla maassa, hiekassa tai lumikentällä tasaisesti, mikä on yksinkertainen toimenpide, jonka avulla voit käyttää niitä tent<br>
Laaja sovellus: voit käyttää retkeilymetallipanoja pieninä jääharjoina tai työkaluilla pilkkiteltsien ja -kattiloiden pitämiseen; Voit ottaa ne mukaan, kun haluat mennä retkeilyyn, kalaan tai retkeilyyn ja muuhun ulkoilutukseen]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/66/1630924661_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/73/1630924738_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/73/1630924738_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/77/1630924772_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/69/1630924690_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928145928]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1090]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1090]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>8714</category-id>
    <category-name><![CDATA[Plumbing hoses, valves]]></category-name>
    <title><![CDATA[Žarnos mova žarnai, 16-20 mm, 2 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Šļūteņu savienotājs, 16-20 mm, 2 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Vooliku ühendusots, 16-20 mm, 2 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Letkuliitin letkulle, 16-20 mm, 2 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aukštos kokybės medžiagos Mūsų žarnos jungtys yra pagamintos iš aukštos kokybės plastiko, tvirto ir patvaros, pasižymi puikiu vandeniui atspariu efektu. Įgaubtą ir išgaubtą dizainą nėra lengva paslysti, stabiliai ir patvariai.<br>
Siūlo tekstūros dizainas Mūsų čiaupo jungtys yra pagamintos iš tekstūros, kuri jaučiasi patogiai, neturi paviršiaus ir ilgą laiką nepavargo laikyti. Siūlodis gali užrakinti vandens vamzdį, kuris yra stipresnis ir nenuteka.<br>
Lengva įdiegti: čiaupo jungtis yra praktinė jungtis, jungiančių žarną prie maišytuvo čiaupo. Tiesiog įdėkite žarną į jungties ir pasukite riešutą, kad jį sustiprintumėte.<br>
Taikymas Mūsų čiaupo jungtys tinka dviejų tipų burnoms: 16 mm OD ir 20 mm OD. Tinka 4 taškų žarai ir 6 taškų žarna Tinka visų rūšių lauko ir vidaus čiaupams, pvz., Virtuvė, vonios kambarys, sodas ir kt.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Augstas kvalitātes materiāliSŪdīgie šļūtenes savienotāji ir izgatavoti no augstas kvalitātes plastmasas, izturīgas un izturīgas, ar perfektu ūdensnecaurlaidīgu efektu. Ieliekta un izliekta dizainu nav viegli paslīdēt, stabila un izturīga.<br>
Vītņu tekstūras dizainsOrietūra krāna savienotāji ir izgatavoti ar tekstūru, kas jūtas ērti, nav burr uz virsmas un nav noguris no turēšanas ilgu laiku. Vītņotais dizains var bloķēt ūdensvadu, kas ir spēcīgāks un nav noplūde.<br>
Viegli uzstādāms: krāna savienotājs ir pratīgs savienotājs šļūtenes savienošanai ar maisītāja krāna. Vienkārši ievietojiet šļūteni savienotājā un pagrieziet uzgriezi, lai to pievilktu.<br>
PielietojumsT Krāsvielu savienotāji ir piemēroti divu veidu mutēm: 16 mm OD un 20 mm OD. Piemērots 4 punktu šļūtenei un 6 punktu šļūtenei Piemērots visu veidu āra un iekštelpu krāniem, piemēram, virtuvei, vannas istabai, dārzam utt.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kvaliteetsed materjalid, mis on valmistatud kvaliteetsest plastikust, vastupidavast ja vastupidavast, täiusliku veekindla toimega. Koobas ja kugel disain ei ole lihtne libiseda, stabiilne ja vastupidav.<br>
Thread tekstuurdisaini disainOur kraaniliitmikud on valmistatud tekstuuriga, mis tunneb end mugavalt, ei ole labidas pinnal ega väsi hoidmisest kaua. Niisutatud konstruktsiooniga saab lukustada veetoru, mis on tugevam ja ei lekki.<br>
Lihtne paigaldada: kraaniliitmik on praktiline ühendusvooliku ühendamiseks segapudruniga. Lihtsalt sisesta voolik ühendusse ja keera pähkl, et seda pingutada.<br>
ApplicationOur kraaniliitmikud sobivad kahte tüüpi suudele: 16 mm OD ja 20 mm OD. Sobib 4 punktivoolikule ja 6-punktilisele voolikule, mis sobib kõikvõimalikele välis- ja sisekraanidele, nagu köök, vannituba, aed jne.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Laadukkaat materiaalit Lahkijaliittimet on valmistettu korkealaatuisesta muovista, tukevasta ja kestävästä, ja siinä on täydellinen vedenpitävä vaikutus. Konave- ja sekalainen muotoilu ei ole helppo liukastuttaa, vakaa ja kestävä.<br>
Kierreakselin suunnittelu Hanaliittimet on valmistettu tekstuurista, joka tuntuu mukavalta, ei ole burr pinnalla eikä kyllästy pitämään pitkään aikaan. Kierretty muotoilu voi lukita vesiputken, joka on vahvempi eikä vuota.<br>
Helppo asentaa: hanaliitin on käytännöllinen liitin, jolla letku liitetään sekoitin hanuun. Aseta letku liittimeen ja käännä pähkinä ylös kiristääksesi sitä.<br>
Sovellus Hanaliittimet sopivat kahden tyyppisille suun päälle: 16 mm OD ja 20 mm OD. Soveltuu 4 pisteen letkulle ja 6 pisteen letkulle Sopii kaikenlaisiin ulko- ja sisähanoihin, kuten keittiöön, kylpyhuoneeseen, puutarhaan jne.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/59/1630659594_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/57/1630659572_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/48/1630659489_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/52/1630659529_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/43/1630659435_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928112425]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1222]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1222]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>11340</category-id>
    <category-name><![CDATA[Garbage Disposals]]></category-name>
    <title><![CDATA[Šiukšlių maišų laikiklis, mėlynas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Atkritumu maisu turētājs, zils]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Prügikottide hoidja, sinine]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Roskapussiteline, sininen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[1.Home vonios kambario virtuvės spintelė spintelė Over Door Kabantys rankšluosčių laikiklio laikiklio lentyna Nemokama nagai, Lengva įdiegti, geras rankšluosčių laikiklis, tinkamas rankšluosčių laikiklis namų ūkiui.<br>
2.D.Two kabliukai, kad pakabintų ant durų ar spintelės, taupo erdvę.<br>
3.Gali būti lengvai pašalintas, kai jis nenaudoja, labai patogus.<br>
Galima laikyti rankšluosčių arba valytuvo skudurus.<br>
Specifikacijos: Spalva: blue<br>
Medžiaga: plastikas<br>
Pakuotė apima: 1 x šiukšlių maišelio laikiklis]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[1.Home vannas virtuve Skapis Virs durvīm Hanging dvieļu plaukts turētājs Pakaramais Shelf Bezmaksas nagu, viegli uzstādīt, labs dvieļu turētājs plaukts mājsaimniecības lietošanai.<br>
2.Two āķi pakārt pie durvīm vai skapi, ietaupot telpu.<br>
3.var viegli noņemt, ja to nelieto, ļoti ērti.<br>
Var turēt dvieļus vai tīrīšanas lupatas.<br>
Specifikācijas: Pavisam: zils<br>
Materiāls: plastmasa<br>
Komplekts Iekļauts: 1 x Atkritumu Maisa Turētājs]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[1.Home vannitoa köögikapi kabinet Over Door Hanging Towel Rack Holder Hanger Shelf Free küüned, lihtne paigaldada, hea rätikuomanik rack majapidamiseks.<br>
2.Kaks konksu ukse või kabineti rippumiseks, ruumi säästmiseks.<br>
3.Võib kergesti eemaldada, kui ei kasutata, väga mugav.<br>
Kas rätikuid või puhastada rätikuid.<br>
Spetsid: Kolor: sinine<br>
Materjal: plastik<br>
Pakett:1 Garbage Bag Holder]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[1.Home kylpyhuone keittiö kaappi kaapin yli oven ripustuspyyhetelineteline Haltija Ripustin hylly Ilmainen kynsi, Helppo asentaa, hyvä pyyheteline kotitalouskäyttöön.<br>
2.Kaksi koukkua roikkumiseen oveen tai kaappiin, mikä säästää tilaa.<br>
3.Väikö se voidaan helposti poistaa, kun ei ole käytössä, erittäin kätevä.<br>
Pitää pyyhkeitä tai puhdistusrakeita.<br>
Tekniset tiedot: Väri: blue<br>
Materiaali: muovi<br>
Pakkaus Sisältyy: 1 x Roskapussin pidike]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/73/1630842731_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/76/1630842762_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/78/1630842784_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/69/1630842693_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/81/1630842811_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928132317]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1291]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1291]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>455</category-id>
    <category-name><![CDATA[Baths]]></category-name>
    <title><![CDATA[Vandens čiaupo prailginimas leaf design, 4 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Ūdens krāna pagarinātājs leaf design, 4 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kraani pikendus leaf design, 4 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Hanan jatke leaf design, 4 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Jūs gausite 4 gabaliukus lapų maišytuvo ilgina vaikams 2 spalvomis. Ši linksma spalvinga forma leidžia jūsų vaikui mylėti rankų plovimą. Sukauklės dangtelio, skirtas tilpti į dažniausiai įprastus vonios maišytuvus, suderinamų su dauguma formų ir dydžių maišytuvų.<br>
Spygliuočių plotelio priedai gali padėti jūsų vaikams plauti rankas daugiau savarankiškai, nesukuriadami didžiulės šlapios ir drėgnos netvarkos jūsų vonios kambaryje ar virtuvėje, naudojant šį kubilą maišytuvo ilgistuvą.<br>
Mūsų lapų dizaino kubilo maišytuvo plėtiklis, pagamintas iš maisto kokybės plastiko. Jis gali būti naudojamas arba keliose vietose, švaresnis ir sanitarinis. Unikalus ir mielas dizainas, padedančio ugdyti gerus įpročius.<br>
Šį mažylio maišytuvo ilgina yra lengva įdiegti. Atkreipkite dėmesį, kad šis plėtiklis neveikia visiems maišytuvams, prašome patikrinti mūsų nuotrauką, parodėme, kuris maišytuvas neveikia.Jūs galite naudoti maišytuvą vonios kriauklei.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Jūs saņemsiet 4 gabalu lapu jausmas paplašinātāji maziem bērniem 2 krāsās. Šī jautrā krāsainajā formā padara jūsu bērnam mīlestību roku mazgāšanu. Jausmas vāks, kas paredzēts, lai ietilptu lielākajā daļā parasto vannas istabas jausmas, kas ir saderīgs ar lielāko daļu formu un izmēru jaukajiem jaukajiem jaukajiem produktiem.<br>
Sūpešu pagarinātāju piederumi var palīdzēt jūsu bērniem mazgāt rokas neatkarīgāki, neradot milzīgu mitru un soggy nekārtību jūsu vannas istabā vai virtuvē, izmantojot šo vannu jausmas paplašinātāju.<br>
Mūsu lapu dizaina vanna jauņo izpletņērģe, kas izgatavota no pārtikas kvalitātes plastmasas. To var izmantot alternatīvi vai vairākās vietās, tīrākus un sanitārākus. Unikāls un jauki dizains, lai palīdzētu attīstīt labus ieradumus.<br>
Šis toddler jausmas paplašinātājs ir viegli uzstādīt. Lūdzu, ņemiet vērā, ka šis paplašinātājs nedarbojas visiem jautājumos, lūdzu, pārbaudiet mūsu attēlu, mēs parādījām, kāda veida jautrība tā nedarbojas. Jūs varat izmantot jausmas pagarinātāju vannas istabas izlietnei.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Sa saad 4 tükki lehe faucet pikendajad mängurite 2 värvi. See lõbus värviline kuju paneb lapse armastama käsi pesema. Kõige tavalisemale vannitoale sobivaks mõeldud faucet'i kate, mis ühildub enamiku kõige kuju ja suurusega faucet'idega.<br>
Prügila aksessuaarid võivad aidata teie lastel pesta käsi iseseisvalt, tekitamata vannitoas või köögis suurt märga jama, kasutades seda tub faucet pikendust.<br>
Meie lehe tub faucet pikenduser valmistatud toiduklassi plastmassist. Seda saab kasutada alternatiivselt või mitmes kohas, puhtamas ja sanitaarsemalt. Unikaalne ja armas disain, mis aitab arendada häid harjumusi.<br>
Seda tohtri faucet pikendust on lihtne paigaldada. Pange tähele, et see pikendus ei tööta kõigi faucet'ide puhul, palun kontrollige oma pilti, näitasime, missugust faucet see ei tööta.Te võite kasutada faucet laiendada vannitoa põhja.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Saat 4 kappaletta lehtihanojen ja -laajennusta pikkulapsille 2 värissä. Tämä hauska värikäs muoto saa lapsesi rakastamaan käsienpesua. Hananpää kansi on suunniteltu sopimaan useimpiin tavallisiin kylpyhuonehana hanamalleihin, jotka ovat yhteensopivia useimpien ja kokoisten hanojen kanssa.<br>
Näköulonanpidensseiden lisävarusteet voivat auttaa lapsiasi pesemään kädet itsenäisemmin luomatta valtavaa märkää ja sotkuista kylpyhuoneessa tai keittiössäsi käyttämällä tätä ammeen hananlaalaajaa.<br>
Lehtien muotoilun ammeeni hana ulompaa muovista valmistettu ruokalaatuista. Se voidaan käyttää vaihtoehtoisesti tai useissa paikoissa, puhtaampia ja saniteettimielisempiä. Ainutlaatuinen ja ihana muotoilu auttaa kehittämään hyviä tapoja.<br>
Tämä taaperon hana on helppo asentaa. Huomaa, että tämä laajensintä ei toimi kaikille hanoille, tarkista kuvamme, näytimme, minkä tyyppisen hanan se ei toimi. Voit käyttää hanan laajenninta kylpyhuoneen pesualtaa.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/99/1630852994_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/82/1630852826_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/91/1630852916_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/95/1630852956_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/87/1630852872_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928133208]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1391]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1391]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>522</category-id>
    <category-name><![CDATA[bread maker]]></category-name>
    <title><![CDATA[Muilo dėžutė, nepralaidi vandeniui, 3 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Ziepju kārba, ūdensnecaurlaidīga, 3 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Seebikarp, veekindel, 3 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Saippua-astia, vesitiivis, 3 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Pranasumai: geras oro sandarumas, atsparus sandarumas, nešiojamas, mielas, saugus ir netoksiškas.<br>
Kiekis: 3, mėlynos, baltos ir rožinės pakuotės.<br>
Medžiaga: silikonas ir ABS<br>
Vieno dydžio: 10,5 x 8 cm<br>
Tinka kelionėms, lauko, vonios kambariui, dovanai, lagaminus, kuprines.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Priekšrocības: laba hermētiskā, noplūde necaurlaidīga, pārnēsājama, gudra, droša un netoksiska.<br>
Kvantitāte: iepakojums 3, zilā, baltā un rozā.<br>
Materiāls: silikona un ABS<br>
Viena izmēra: 10.5 x 8 cm<br>
Piemērots: ceļošanai, ārā, vannas istaba, dāvana, čemodāna, mugursoma.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Advantages: hea õhujõud, lekkekindel, kaasaskantav, kärsitu, ohutu ja mittemürgine.<br>
Kvantiteet: pakk 3, sinine, valge ja roosa.<br>
Materjal: silikoon ja ABS<br>
Ühe suurus: 10,5 x 8 cm<br>
Sobib: reisimine, väljas, vannituba, kingitus, kohver, seljakott.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Edut: hyvä ilmatiiviyden, vuodonkestävä, kannettava, söpö, turvallinen ja myrkytön.<br>
Määrä: pakkaus 3, sininen, valkoinen ja vaaleanpunainen.<br>
Materiaali: silikoni ja ABS<br>
Yksi koko: 10.5 x 8 cm<br>
Sopii: matka, ulko-, kylpyhuone, lahja, matkalaukku, reppu.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/28/1630701285_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/38/1630701384_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/33/1630701338_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/42/1630701428_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/23/1630701238_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928133574]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1438]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1438]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>5099</category-id>
    <category-name><![CDATA[Insects]]></category-name>
    <title><![CDATA[Uodų lempa elektrinė, 180]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Odu lampa elektriskā, 180]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Sääse lamp elekter, 180]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Hyttyslamppu sähköinen, 180]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Sukurtas ir tylus darbas fiziniu būdu žudo mažus vabzdžius, tokius kaip uodai, kurie skrenda. Tai netoksiškas, bekvapė ir be cheminių medžiagų, 100% ekologiškas. Tylus darbas netrukdys jūsų ar kūdikio miego.<br>
Bangos ilgis 365 NM ir tortex siurbimas Skraidantis žudikas išleidžia 365 nm violetines UV bangas, kad veiksmingai pritrauktų uodus dėl žmogaus bionikos technologijos. Naudojant stiprią ventiliatoriaus turbinos siurbimą, uodai neturi kur pabėgti.<br>
Apvyniojama UV lempa, skirta uodai, veikiantiems UV lempų karoliukų ir skaidriems lempų gaubtams, apvyniojimo-sviestas UV lempa yra platesnė. Puikiai tinka miegamajai, salei, viešbučiui, biurui, ūkiui ir bet kuriai kitai vietai, kur turite žudyti uodus.<br>
USB ir nešiojamas krovinys „Bugs Zapper“ lempa turi USB pakrovimo kabelį, kurį galima prijungti prie maitinimo banko, kompiuterio, automatinio įkroviklio. Nešiojamas dydis ir lengvumas gali būti naudojami viduje ir išorėje arba stovyklavimas.<br>
Apsauginis tinklas Ši prieš uodų integruotą apsauginį tinklą veiksmingai apsaugo nuo rotacijos ventiliatoriaus apyvartos. Nesijaudinkite dėl vaikų, kurie paliečia tai, kas gali būti saugiai naudojama.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Protams, un kluss darbs fiziskā veidā nogalina mazus kukaiņus, piemēram, moskītus, kas lido. Tas ir neto-toksisks, bez smaržas un bez ķimikālijām, 100% ekoloģiska. Kluss darbs netraucēs jūsu vai jūsu mazuļa miegu.<br>
Vilnis garums 365 NM un virpuļkvilkums Lidojošais slepkava izlaiž 365 m purpursarkanu UV viļņus, lai efektīvi piesaistītu odus, pateicoties cilvēka bionikas tehnoloģijai. Izmantojot ventilatora turbīnas spēcīgo sūkšanu, odi nav kur aizbēgt.<br>
Iemieso UV lampa, kas apņemas odi, kas atmatā UV lampa, kas ir atklātas UV lampas, aptiniet UV lampu, ir platāka. Ideāli piemērots guļamistabai, zālei, viesnīcai, birojam, saimniecībai un jebkurai citai vietai, kur jums ir jāgalina odi.<br>
USB un portatīvā slodze Bugs Zapper lampa ir aprīkota ar USB iekraušanas kabeli, ko var savienot ar barošanas banku, datoru, automātisko lādētāju. Pārnēsājamo izmēru un vieglums var izmantot iekšpusē un ārpusē vai kempingā.<br>
Šis pret moskītu integrētais aizsargtīdais tīkls efektīvi novērš rotācijas ventilatora apgrozījuma pieskarties. Neuztraucieties par bērniem, kuri pieskaras tam, ko var droši izmantot.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Muidugi ja vaikne töö füüsilisel viisil tapab väikesed putukad nagu sääsed, kes lendavad. See on mittetoksilised, lõhnatud ja kemikaalideta, 100% ökoloogilised. Vaikne töö ei häiri sinu ega lapse und.<br>
Laine pikkus 365 NM ja vortex suction The fly killer vabastab 365 nm lillasid UV-laineid, et tänu inimese bionic tehnoloogiale sääski tõhusalt ligi meelitada. Kasutades fänniturbiini tugevat väljaviskamist, pole sääskedel kuhugi põgeneda.<br>
Kasutades UV-lambi UV-lambi ja läbipaistvat lampi, on mähkmetihkne UV lamp laiem. Ideaalne magamistuba, saal, hotell, kontor, talu ja mis tahes muu koht, kus tuleb tappa sääski.<br>
USB ja Portable Load The Bugs Zapper lamp on varustatud USB laadimiskaabliga, mida saab ühendada elektripangaga, arvutiga, automaatse laadijaga. Kaasaskantavat suurust ja kerjust saab kasutada nii seest kui väljast või telkimisest.<br>
Kaitsevõrk See sääsevastane kaitsevõrk takistab tõhusalt rotatsioonifänni käibe puudutamist. Ärge muretsege laste pärast, kes puudutavad seda, mida saab ohutult kasutada.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Toki ja hiljainen Työ fyysisemällä tavalla tappaa pieniä hyönteisiä, kuten hyttyset, jotka lentävät. Se on myrkytöntä, hajutonta ja ilman kemikaaleja, 100% ekologinen. Hiljainen työ ei häiritse unta tai vauvan unta.<br>
Aaltopituus 365 NM ja vortex-imun lentävät tappaja vapauttavat 365 nm violettia UV-aaltoa houkutellakseen tehokkaasti hyttysteitä ihmisen bionisen teknologian ansiosta. Käyttämällä tuuletinturbiinin voimakasta imua hyttysillä ei ole paikkaa, josta paeta.<br>
Kierrätys UV-lamppu hyttysten Alttiille UV-lamppuhelmille ja läpinäkyvälle lampunvarjolle, kietova UV-lamppu on leveämpi. Täydellinen makuuhuoneeseen, etliin, hotelliin, toimistoon, maatilaan ja mihin tahansa muuhun paikkaan, jossa sinun täytyy tappaa hyttyset.<br>
USB ja Portable Load The Bugs Zapper -lamppu on varustettu USB-latauskaapelilla, joka voidaan liittää virtapankkiin, tietokoneeseen, automaattiseen laturiin. Kannettavaa kokoa ja kevettä voidaan käyttää sisällä ja ulkona tai retkeilyä.<br>
Suojaverkko Tämä antihyttynen integroitu suojaverkko estää tehokkaasti koskettamasta pyörimistuuletin vaihtuvuutta. Älä huoli lapsista, jotka koskettelevat sitä, mitä voidaan käyttää turvallisesti.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/92/1630707923_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/76/1630707767_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/79/1630707792_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/85/1630707855_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/95/1630707956_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928114665]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1453]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1453]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>160</category-id>
    <category-name><![CDATA[Audio speakers]]></category-name>
    <title><![CDATA[Sieninis laikiklis AMAZON Echo Dot 3rd gen, juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Sienas turētājs AMAZON Echo Dot 3rd gen, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Seinakinnitus AMAZON Echo Dot 3rd gen, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Seinätuki AMAZON Echo Dot 3rd gen, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Sieninė asamblėja garsiakalbiui - sienų surinkimo dėklas, skirtas tik trečiajai kartai tajai (įrenginiai neįskaičiuoti). Jei ieškote panašios paramos antrajai kartai, taip pat galite jį rasti Sintrone.<br>
Puikus kabelių išdėstymo - atsisveikinimas su ilgais ir bjauriais kabeliais, sukrautais už garsiakalbio, sienų tvirtinimo sintrono atitikimas atlaisvindamas erdvę ant skaitiklio ir siūlo daug švaresnį aspektą, taip pat apsaugo jūsų garsiakalbį nuo bet kokios žalos dėl skysčių ar maisto purslų pabėgimo.<br>
Be skylių ir varžtų: sienų surinkimo atitikimą labai lengva įdiegti ir užblokuoti protingą garsiakalbį saugiu spaustuviniu ir puikiai uždengti maitinimo šaltinį vientisu dėkliu. Puikiai tinka vonios kambariai, virtuvėmis, garažu ir visais kitais kambariais.<br>
Nėra bloko garsui - Dot aksesuaro palaikymas tvirtai nustato savo trečiosios kartos ta vietą ant sienos, bet nepaveiktų trečiosios kartos garso vienu metu, suteikiant jums gerą klausymo patirtį.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Sienas montāža skaļruni - sienas montāžas korpuss, kas paredzēts tikai trešās paaudzes dots (ierīce nav iekļauta). Ja jūs meklējat līdzīgu atbalstu otrai paaudzei, jūs varat arī atrast to Sintron.<br>
ideāls kabeļu izkārtojums - atvadīšanās no garajiem un neglītas kabeļiem, kas sakrauti aiz skaļruņa, atbalsts sienas montāžas sintronam nesatur telpu uz letes un piedāvā daudz tīrāku aspektu, arī aizsargā jūsu skaļruni no jebkādiem bojājumiem šķidrumu vai pārtikas apsmidzināšanu dēļ.<br>
Bez caurumiem un skrūvju: sienas montāžas atbalstu ir ļoti viegli uzstādīt un bloķēt inteliģentu skaļruni ar drošu klipu un lieliski pārklāj barošanas padevi ar bezšuvju korpusu. Lieliski piemērots vannas istabām, virtuvēm, garāžām un visām pārējām telpām.<br>
Nav bloka skaņai - Dot aksesuārs stingri nosaka jūsu trešās paaudzes punktu uz sienas, bet neietekmētu skaņu no trešās paaudzes vienlaicīgi, piedāvājot jums labu klausīšanās pieredzi.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Seinakogu kõlarile - seinakogumise juhtum, mis on mõeldud ainult 3. põlvkonna dot'ile (nõustamata). Kui otsid sarnast toetust teisele põlvkonnale, siis leiad selle ka Sintronist.<br>
täiuslik korraldus kaablid - hüvastijätt pikkade ja inetute kaablitega, mis on paigutatud kõneleja taha, toetus seinale paigaldades süntrooni vaba ruumi leti ja pakub palju puhtamat aspekti, kaitseb ka oma kõlarit vedelike või toidukirvede põgenemise kahjustuste eest.<br>
Ilma aukude ja kruvideta: seina montaazhi tuge on väga lihtne paigaldada ja blokeerida aruka kõlari ohutu klipiga ning katab ideaalselt toiteo sujuvaga. Suurepärane vannitubade, köökide, töökodade ja kõigi teiste tubade jaoks.<br>
No Block heli - toetus Dot aksessuaar fikseerib kindlalt oma 3. põlve dot seinale, kuid ei mõjuta samal ajal kolmanda põlvkonna heli, pakkudes teile head audientsikogemust.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Muurin kokoonpano kaiutin - seinäkokoonpanokotelo, joka on suunniteltu vain kolmannen sukupolven pikille (laitteet eivät sisälly). Jos etsit samanlaista tukea toiselle sukupolvelle, löydät sen myös Sintronista.<br>
Kaapelien täydellinen järjestely - hyvästit kaiuttimen taakse kasatut pitkät ja rumat kaapelit, tuki seinän asentamiseksi syntronille, vapauttakaa tilaa tiskillä ja tarjoaa paljon puhtaampaa näkökohtaa, suojaa myös kaiutinta vaurioilta nesteiden tai ruoka-ilkojen paon vuoksi.<br>
Ilman reikiä ja ruuvia: seinäkokoonpanotuki on erittäin helppo asentaa ja estää älykäs kaiutin turvallisella klipillä ja peittää virtalähteen täydellisesti saumattomalla kotelolla. Erinomainen kylpyhuoneissa, keittiöissä, autotallissa ja kaikissa muissa huoneissa.<br>
Ei estoa äänelle - Dot-lisävarusteen tuki korjaa tiukasti kolmannen sukupolven lohkosi seinällä, mutta ei vaikuta kolmannen sukupolven ääneen samanaikaisesti, mikä tarjoaa sinulle hyvän koe-esiintymiskokemuksen.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/94/1630715940_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/93/1630715930_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/89/1630715893_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/86/1630715868_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/91/1630715913_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928147410]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1467]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1467]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>10385</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog transport cages, bags [10385]]]></category-name>
    <title><![CDATA[Niche naminių gyvūnų guolis, atlenkiamas, 38 × 35 × 38 cm]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Niche mājdzīvnieku gulta, atverama, 38 × 35 × 38 cm]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Niche lemmikloomade pesa, eemaldatav, 38 × 35 × 38 cm]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Niche lemmikkien peti, irrotettava, 38 × 35 × 38 cm]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Lauko vandeniui atsparus naminių gyvūnėlių namas: vandeniui atsparus tarpas daro namus vandeniui atsparius. Įrankiai be įrankių, vandeniui atspari konstrukcija leidžia jį dedami bet kur, įskaitant nuimamą grindų kilimėlius, Stilius: Camouflage Green.3 dydžiai pasirinktinai: naminių gyvūnėlių naminiai ilgiai x plotis x aukštis apytiksl.: Vidutinis dydis yra M: 38 *35 * 38. Didelis dydis yra L: 50 * 40 * 45. Prieš pateikdami užsakymą, patikrinkite dydžio parametrus, kad pasirinktumėte tinkamą naminių gyvūnėlių namą, ačiū. (Nėesto pakuotėje nėra šildymo pado). Idealiai tinka kačiukams ir šunilapiams, mūsų jaukus kačių namas yra puikus namas lauko katėms, bendruomenės katėms ir laukinių katėms. Tai šilta ir jaukus, lengva surinkti ir šaltai atspari kačių prieglauda. Jis labai tinka naminiams gyvūnėliams, miegantiems garažuose, verandose, balkonuose, koridoriams ir net namuose, patalpose ir lauke.Patinka ir Detachtuojamas dizainas: Katės namas yra išorėje, o vidinė pagalvė yra nuimamas lengvai valymui ir saugojimui. Ir jo medžiagą taip pat lengva sulankstyti, labai nešiojama ir lengva, labai tinkama keliauti.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Āra ūdensnecaurlaidīga Pet House: Ūdensnecaurlaidīgs pārsegs padara māju ūdensizturīgu. Uzstādīšana bezinstrumenti, ūdensnecaurlaidīga konstrukcija ļauj to novietot jebkur, ieskaitot noņemamus grīdas paklājus, Stili: Camouflage Green.3 izmēri pēc izvēles: mājdzīvnieku mājas garums x platums x augstums apm.: Vidējais izmērs ir M: 38 * 35*38. Lielais izmērs ir L: 50*40*45. Lūdzu, pārbaudiet izmēra parametrus, lai izvēlētos piemērotu mājdzīvnieku māju pirms pasūtījuma veikšanas, paldies.Warmth: Pusaizvērto mājdzīvnieku ligzdu ieskauj vējstikla, un to var izmantot ar apkures spilventiņiem, lai aizsargātu mājdzīvniekus no skarbiem ziemas laika apstākļiem. (The Nest pakete neietver apkures spilventiņu).Ideal kittens un kucēni, mūsu mājīgs kaķu māja ir ideāls mājvieta āra kaķiem, kopienas kaķiem un savvaļas kaķiem. Tas ir silts un mājīgs, viegli montējams, un auksts izturīgs kaķu patversme. Tas ir ļoti piemērots mājdzīvniekiem, kas guļ garāžās, verandas, kūtīs, balkonos, gaitenī un pat mājās, telpās un ārā.Atkausējams un noņemams dizains: kaķu māja ir ārpusē, un iekšējais spilvens ir noņemams, lai viegli tīrītu un uzglabātu. Un tā materiāls ir arī viegli salokāms, ļoti pārnēsājams un viegls, ļoti piemērots ceļošanai.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Väliveekindel Pet House: veekindel tõrvik teeb maja veekindlaks. Liigatvaba paigaldus, veekindel struktuur võimaldab seda paigutada kuhugi, kaasa arvatud eemaldatavad põrandamatid, Stiilid: Camouflage Green.3 suurused valikulised: lemmikloomamaja pikkus x laius x kõrguse ligikaudne.: Keskmine suurus on M: 38*35*38. Suur suurus on L: 50*40*45. Palun kontrollige enne tellimuse esitamist sobiva lemmikloomamaja valimiseks, tänan teid.Warmth: Poolsulgutud lemmikloomade pesa on ümbritsetud tuulevaiksega ja seda saab kasutada küttepadjaga, et kaitsta lemmikloomi karmi talveilma eest. (Nest pakett ei sisalda küttepadi).Idee kassipoegadele ja kutsikatele, meie hubane kassimaja on ideaalne kodu õues kassidele, seltsi kassidele ja kassidele. See on soe ja hubane, lihtne kokkupandav ning külmakindel kassi varjupaik. See sobib väga hästi lemmikloomadele, kes magavad garaazides, poritel, baarides, rõdustel, saalidel ja isegi kodus, sise- ja õues.Foldable Design: Kassimaja on väljas ja sisemine karikas ja sisemine hoidmine on lihtsaks puhastamiseks ja ladustamiseks. Ja selle materjal on ka kergesti korrastatav, väga kaasaskantav ja kerge, reisimiseks väga sobiv.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Outdoor Waterproof Pet House: Vedenpitävä pressi tekee talosta vedenpitävän. Työkaluton asennus, vedenpitävä rakenne mahdollistaa sen sijoittaminen minne tahansa, mukaan lukien irrotettavat lattiamatot, Tyylit: Naamiointi Vihreä.3 koot valinnainen: lemmikkieläinten pituus x leveys x korkeus n.: Keskimääräinen koko on M: 38*35*38. Suuri koko on L: 50 * 40*45. Tarkista kokoparametrit, jos haluat valita sopivan lemmikkitalon ennen tilauksen tekemistä, kiitos.Lävelehtiä: Puoliksi suljettua lemmikkipesää ympäröi tuulilasi, ja sitä voidaan käyttää lämmitystyynyjen kanssa lemmikkieläinten suojaamiseen ankaralta talvisäältä. (Pesäpaketti ei sisällä lämmitystyynyä). Se on lämmin ja viihtyisä, helppo koota ja kylmänkestävä kissasuoja. Se sopii erittäin hyvin lemmikeille, jotka nukkuvat autotallissa, kuistilla, laveilla, parvekkeilla, käytävillä ja jopa kotona, sisätiloissa ja ulkona.Foldable and Detachable Design: Kissatalo on ulkopuolella ja sisätyyny on irrotettavissa helppoon puhdistukseen ja varastointiin. Ja sen materiaali on myös helppo taittaa, erittäin kannettava ja kevyt, erittäin sopiva matkustamiseen.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/15/1630733155_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/18/1630733181_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/06/1630733064_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/12/1630733127_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/10/1630733101_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928115617]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1515]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1515]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>8675</category-id>
    <category-name><![CDATA[Carnival costumes]]></category-name>
    <title><![CDATA[Halloween juostelės, kaukolės lankelis, 1 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Halloween lentes, galvaskaļas galvas stīpa, 1 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Halloween paelad, kolju juuksepael, 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Halloween pannat, kallo hiuspanta, 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Išskirtinis raganos dekoras: Panaudokite šias galvos juostas Helovino apdailai, galite pritraukti kiekvieno dėmesį ir gauti pagyrimų. Jie yra svarbūs priedai vaikams linksmintis vakarėlyje. Puiku kostiumų rėmeliai gali pridėti daugiau linksmumo ir jaudulio vakarėliui!<br>
Plati programa:Šis "Halloween" galvos lankas yra idealus "Halloween" ir "Dead Day" priedas. Jie taip pat gali būti naudojami siaubo teminiams vakarėliams, šokių vakarėliui, "loe" žaidimui, "cosplay" ir kitoms galimybėms padaryti piktas raganas įdomiau. Šis Halloween galvos apdangalėlis taip pat tinka kaip dovana mergaitėms, vaikams ir moterims.<br>
Halloween Photo Props:The Halloween plaukų juosta taip pat yra puikus nuotraukų akmuo, kad galėtumėte fotografuoti ir fotografuoti su šeima ir draugais.Tidėkite savo Helovino atostogoms ir sukuria laimingą atmosferą, kuri jums patinka.<br>
Patvari medžiaga: Šukuosena yra pagaminta iš aukščiausios kokybės audinio ir plastiko, kuris yra tvirtas ir patvarus. Ausinės juostos turi ypatingą elastingumo diane, o dydis yra geriausias visiems vaikams, paaugliams ir suaugusiems.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Izsmalcināts Witch Decor:Izmant šīs galvassegas dekorēšanai Halloween, var piesaistīt ikviena uzmanību un saņemt slavēt.ie ir svarīgi aksesuāri bērniem, lai jautri pie partijas.Izcils kostīms rekvizīti var pievienot vairāk jautrības un uztraukums par ballīti!<br>
Plašs pieteikums:Šis Halloween galvassaite ir ideāls aksesuārs Halloween un Day of the Dead.Tie var arī izmantot šausmu tēmu ballītes, deju puse, loma spēlēt,cosplay un citi gadījumi, lai padarītu ļaunas raganas interesantākas. Šī Helovīna galvas saite ir piemērota arī kā dāvana meitenēm, bērniem un sievietēm.<br>
Halovīni Photo Props: Halloween matu grupa ir arī lielisks foto prop, lai uzņemtu video un fotogrāfijas ar ģimeni un draugiem.Fit jūsu Halloween brīvdienas un rada laimīgu atmosfēru, kas jums patīk.<br>
Izturīgs materiāls: Hairhoop ir izgatavots no augstākās kvalitātes auduma un plastmasas, kas ir izturīgs un izturīgs. Galvas lente ir īpašs klāsts, un izmērs ir labākais visiem bērniem, pusaudžiem un pieaugušajiem.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Exquisite Witch Decor: UUs need peapaelad kaunistuseks Halloween, võib köita kõigi tähelepanu ja saada kiitust.Need on olulised aksessuaarid, et lapsed saaksid peol lõbutseda.Väga head kostüümiprofid võivad peole rohkem nalja ja põnevust lisada!<br>
Laiahaardeline: See Halloweeni peapael on ideaalne aksessuaar Halloween ja Surmapäev.Neid saab kasutada ka õudusteemade peoks, pidu, role play,cosplay ja muud üritused, et teha õelad nõiad huvitavamaks. See Halloweeni peapael sobib ka kingituseks tüdrukutele, lastele ja naistele.<br>
Halloween Photo Props: Halloween juuksebänd on ka suurepärane fotoproff, et teha videoid ja fotosid pere ja sõpradega.Toe oma Halloweeni puhkus ja loob õnneliku atmosfääri, mis sulle meeldib.<br>
Püsiv materjal: juuksehoop on valmistatud premium kangast ja plastist, mis on vastupidav ja vastupidav.Põhipaber on teatud valik elastsust ja suurus on parim kõigile lastele, teismelistele ja täiskasvanutele.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Hieno noitaskoiri:Yrä nämä päänauhat koristeluun Halloweenina, voivat herättää kaikkien huomion ja saada kiitosta.ne ovat tärkeitä lisävarusteita lapsille hauskanpidon juhlissa. Esisimestarit voivat lisätä hauskuutta ja jännitystä juhliin!<br>
Laaja sovellus:Tämä Halloween-pääpanta on ihanteellinen asuste Halloweenille ja Kuolleiden päivälle. Heitä voidaan käyttää myös kauhuteemojuhliin, tanssimaan juhliin, roolileikiin,cosplay ja muihin tilaisuuksiin, jotta pahoja noitia olisi mielenkiintoisempia. Tämä Halloween-panta on myös lahja tytöille, lapsille ja naisille.<br>
Halloween Photo Props: Halloween-hiusbändi on myös loistava valokuvarekvisiitta, joka ottaa videoita ja valokuvia perheen ja ystävien kanssa. Sopii Halloween-lomallesi ja luo onnellisen ilmapiirin, jota pidät.<br>
Kestävä materiaali: Hiomakaruus on valmistettu korkealaatuisesta kankaasta ja muovista, joka on tukeva ja kestävä. Hiuspanta on erityinen joustava, ja koko on paras kaikille lapsille, teini-ikäisille ja aikuisille.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/82/1630735827_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/78/1630735783_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928147809]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1539]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1539]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>10442</category-id>
    <category-name><![CDATA[Cat leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Kačių draskyklė su poilsio zona CAT GRASS, 1 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Kaķu skrāpi ar atpūtas zonu CAT GRASS, 1 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kasside kriimustuspuu puhkealaga CAT GRASS, 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kissan raapimapuu lepopaikalla CAT GRASS, 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Jūsų katei tai patiks: įbrėžimai, lova, poilsio zona ir daugelis kitų. Su natūralia kačių mėtų, jūsų katėms iš karto patiks.<br>
Idealus apdailą jūsų namuose: pagamintas iš 100 % netoksiško ir perdirbkato kartona, kad išsaugotumėte savo kačių ir šeimų sveikatą. Natūrali spalva, mielas katės formos objektas, žavingas ir puikiai prisitaikys prie jūsų interjero.<br>
Sukurtas kačių įpročiams: kreivės siūlo katėms, kurios yra lengvai subraižytos, ir patogi vieta žaisti ir pailsėti.<br>
Didelė erdvė: 48 x 32 x 23 cm, du aukštus ir pakankamai vietos, kad dvi katės galėtų žaisti vienu metu.<br>
Puiki kokybės už pinigus: gofruoto kartona su didelio tankio žymiu raštu, šio katės medžio grįžtamasis dizainas daro jį atsparesnį objektą nei kiti. Remiantis atliktais bandymais, ši katės medis priešinasi daugiau nei 50 kg jėgai.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Jūsu kaķis to mīlēs: skrāpējumi, gulta, atpūtas zona un daudzi citi lietojumi. Ar dabisko kaķu piparmētru jūsu kaķi to mīlēs uzreiz.<br>
Ideāls apdare jūsu mājās: izgatavots no 100 % netoksiska un pārstrādājama kartona, lai saglabātu savu kaķu un ģimeņu veselību. Dabiskā krāsa, gudrs kaķis - formas objekts, burdīgs un kas lieliski pielāgosies jūsu interjeram.<br>
Paredzēts kaķu ieradumiem: līknes piedāvā kaķiem, kuriem ir viegli saskrāpēt, un ērtu vietu, lai spēlētu un atpūstos.<br>
Liela telpa: 48 x 32 x 23 cm, divi stāvi un pietiekami daudz vietas, lai divi kaķi spēlētu vienlaicīgi.<br>
Lieliska naudas vērtība: greznajā kartuklā ar augsta blīvuma iegriezuma rakstu šī kaķa koka atgriezeniskais dizains padara to par izturīgāku objektu nekā citi. Saskaņā ar veiktajiem testiem šis kaķu koks ir vairāk nekā 50 kg.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Teie kass armastab seda: kriimustust, voodit, lõõgastuspiirkonda ja palju muud kasutusala. Loomuliku kassiga armastavad kohe oma kassid.<br>
Ideaalne kaunistus oma kodule: valmistatud 100 protsenti mittetoksilisest ja taaskasutatavast papist, et säilitada oma kasside ja perede tervist. Loomulik värv, kass -kujundatud objekt, jumalik ja see kohaneb suurepäraselt sinu sisemusega.<br>
Mõeldud kassiharjumustele: kõverad pakuvad kassidele, mida on lihtne kriimustada ning mugav koht mängimiseks ja puhata.<br>
Suur ruum: 48 x 32 x 23 cm, kaks korrust ja piisavalt ruumi, et kaks kassi korraga mängiksid.<br>
Suurepärane hinna ja kvaliteedi suhe: suure tihedusega papist, mille tihedus on mürgine muster, muudab selle kassipuu ümberpööratav disain selle muukindlamaks objektiks. Tehtud testide järgi peab see kassipuu vastu üle 50 kg suurusele jõule.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kissasi rakastaa sitä: naarmu, sänky, rentoutusalue ja paljon muuta käyttöä. Luonnollisen kissan mintullasi kissasi rakastavat sitä heti.<br>
Ihanteellinen sisustus kotiisi: valmistettu 100 % myrkyttömaasta ja kierrätettävästä kartetta kissosi ja perheiden terveyden säilyttämiseksi. Luonnollinen väri, söpö kissa - muotoinen esine, suloinen ja joka mukautua täydellisesti sisustukseen.<br>
Suunniteltu kissan tapoihin: käyrät tarjoavat kissoille, jotka on helppo naarmuta, ja mukava paikka pelata ja levätä.<br>
Suuri tila: 48 x 32 x 23 cm, kaksi kerrosta ja tarpeeksi tilaa, jotta kaksi kissaa pelaa samanaikaisesti.<br>
Erinomainen vastine rahalle: aaltopannetulla pahvilla, jossa on suuri tiheys noteerattu kuvio, tämän kissapuun käännettävissä kuvioissa tekee siitä vastustuskykyisempi esine kuin muut. Testeissä tehdyn testin mukaan tämä kissapuu kestää yli 50 kg:n voiman.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/24/1630736243_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/28/1630736283_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/32/1630736325_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/19/1630736196_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/15/1630736155_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928147816]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1541]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1541]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3503</category-id>
    <category-name><![CDATA[Mobile interior walls]]></category-name>
    <title><![CDATA[Saunos lempa, apsauga nuo sprogimo, karščio ir drėgmės, apvali, 1 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Pirtsspa lukturis, sprādziendrošs, karstumizturīgs, mitrumdrošs, apaļš, 1 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Sauna lamp, plahvatuskindel, kõrg-temperatuurikindel ja niiskuskindel, ümmargune, 1 tk.]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Saunalamppu, räjähdysturvallinen, korkean lämmön ja kosteuden kestävä, pyöreä, 1 kpl.]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[[Durable] -- anti-atitinkamo temperatūros saunos lempa yra patvari ir gali būti naudojama ilgą laiką. Suna specialus sprogimo nepraleidžiančios lempos pirties kambarys aksesuaras.<br>
[aukšta temperatūra ir vandeniui atspari]------- Šioje saunoje šviesa naudoja vandeniui atsparią guminį sandariklį ir stiklo objektyvą, kad būtų puikus vandeniui atsparus veikimas, todėl ši lempa plačiai naudojama drėgnoje aplinkoje.<br>
[Balta sudėtinė struktūra] - - Saunos lempa turi baltą kompoziciją, kuri yra atspari išmečiai ir atspari rūdžiai. Tinka E27 siūlų lemputės, gali būti įrengtos įvairiose vietose.<br>
[Easy to Use] --Ši šviesa yra ir rūko įrodymas, gali būti naudojamas saunos kambaryje, garų pirtis ar vonios kambaryje. Praktinis prieis, naudojantis saunos patalpas, pasižymi paprastu ekspediku ir lengva naudoti.<br>
Mūsų sprogimo įrodinėjanti lempa naudoja lemputę, esančią žemiau 45 vatų, todėl nesukels nestabilios šviesos ir sugadina grandį. Jis sukurtas specialiai naudoti aukštos temperatūros saunos kambaryje.<br>
Medžiaga: Stiklas + Metalas<br>
Skamba: Apytiksliai. 17.5cm / 6.9in<br>
Aukštis: Apytiksliai. 8.2cm / 3.2in<br>
Tinka: E27 sriegio lemputės]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[[Aurable]-----The antiaugstas temperatūras pirts lampa ir izturīga, un to var izmantot ilgu laiku. Pirts īpašais sprādziendrošs lampa pirts telpa piederumi.<br>
[Augsta temperatūra un ūdensizturīga]------Šī saunas gaisma izmanto ūdensnecaurlaidīgu gumijas blīvējumu un stikla lēcu, lai iegūtu lielisku ūdensnecaurlaidīgu veiktspēju, kas padara šo lampu plaši izmanto mitrā vidē.<br>
[Baltā kompozīta struktūra] ---Saunas lampa ir balta kompozīta struktūra, kas ir izgaisis izturīga un pret rūsu izturīgu. Piemērots E27 vītņu spuldzēšanai, var uzstādīt dažādās vietās perfekti.<br>
[Easy to Use]----Šī gaisma ir un miglas pierādījums, var izmantot pirts telpā, tvaika pirtī vai vannas istabā. Praktisks aksesuārs, ko izmanto saunas telpā, lepojas ar vienkāršu darbību un viegli lietojam.<br>
[Enozīmīgas vietas]---Our sprādziena necaurlaidīgs lukturis izmanto lampas spuldzi zem 45 vatiem, lai neradītu nestabilu gaismu un sabojātu ķēdi. Tas ir īpaši izstrādāts, lai izmantotu augstas temperatūras pirts telpā.<br>
Materiāls: stikls + metāls<br>
Diametrs: Apmēram. 17.5cm / 6.9in<br>
Augstums: Apmēram. 8.2cm / 3.2in<br>
Piemērots: E27 vītņu spuldzes]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[--- Kõrge temperatuuriga saunalambid on vastupidavad ja seda saab kasutada pikka aega. Sauna spetsiaalne plahvatuskindel lambisauna toa aksessuaar.<br>
- Kõrge temperatuuri- ja veekindel------ See saunavalgus kasutab veekindlat kummist pitsatit ja klaasläätsi suurepäraseks veekindlaks soorituseks, mis muudab selle lambi laialdaselt niiskemas keskkonnas kasutatavaks.<br>
/White Composite Structure--- saunalambil on valge komposiitstruktuur, mis on tuhmikindel ja roostekindel. Sobib E27 niidilpirnidele, saab paigaldada erinevatesse kohtadesse suurepäraselt.<br>
- Kasvab kasutada- see valgus on ja udutõend, saab kasutada saunaruumis, aurutoas või vannitoas. Praktiline aksessuaar, mis kasutab saunaruumis, kiites lihtsat tööd ja lihtsat kasutamist.<br>
-Aplikaatsed kohad--- meie plahvatuse tõestusklapp kasutab lambipirnit alla 45 vatti, et mitte tekitada ebastabiilset valgust ja kahjustada ringlust. See on mõeldud spetsiaalselt kõrge temperatuuriga saunaruumis kasutamiseks.<br>
Materjal: Klaas + Metal<br>
Diameeter: Approx. 17,5cm / 6.9in<br>
Kõrgus: Approx. 8.2cm / 3.2in<br>
Sobib: E27 niidilambipirnid]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[[Kunreikä]--Eläinilmanmukainen saunalampu on kestävä ja sitä voidaan käyttää pitkään. Sauna erityinen räjähdyssuojattu lamppusaunahuonetarvikkeet.<br>
[Kertoinen lämpötila ja vedenpitävä]--- Tämä saunavalo käyttää vedenpitävää kumitiivistettä ja lasiobjektiivia erinomaisen vedenpitävän suorituskyvyn vuoksi, mikä tekee tästä lampun, jota käytetään laajalti kosteassa ympäristössä.<br>
[Valkoinen komposiittirakenne]-----saunassa on valkoinen komposiittirakenne, joka on häivyt ja ruoste-kestävä. Sopii E27-kierteiden lampaisiin, voidaan asentaa eri paikkoihin täydellisesti.<br>
[Helpottavaa käyttää]---- Tämä valo on ja sumunkestävä, voidaan käyttää saunahuoneessa, höyrysaunassa tai kylpyhuoneessa. Käytännöllinen lisävaruste, joka käyttää saunahuoneessa, jossa on yksinkertainen toiminta ja helppo käyttää.<br>
[Soveltavia Paikkoja]- Räjähdyssuojauslampumme käyttää alle 45 watin lamppulamppua, jotta se ei aiheuta epävakaata valoa ja vahingoittaa piiriä. Se on suunniteltu erityisesti käytettäväksi korkean lämpötilan saunahuoneessa.<br>
Materiaali: Lasi + Metalli<br>
Halkaisija: Esiin. 17.5cm / 6,9in<br>
Korkeus: Sopusosioon. 8.2cm / 3.2in<br>
Sopii: E27-kierteen lamppujen]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/49/1630738498_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/55/1630738553_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/47/1630738476_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/52/1630738524_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928134090]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1550]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1550]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>59</category-id>
    <category-name><![CDATA[Power supplies (PSU)]]></category-name>
    <title><![CDATA[Montavimo laikikliai Flush Concealed Mount, nerūdijantis plienas, 12 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Montāžas stiprinājumi Flush Concealed Mount, nerūsējošais tērauds, 12 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Paigalduskonksud Flush Concealed Mount, roostevaba teras, 12 tk.]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Asennuskannattimet Flush Concealed Mount, ruostumaton teräs, 12 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Nerūdijančio plieno galvutės laikikliai: Galvos lentų tvirtinimas sienams yra pagamintas iš ilgalaikio nerūdijančio plieno, tvirto ir patvarumo, atsparus rūdžių ir atsparumo korozijai, stiprus tvirtumas ir apkrovos guolis, dydis: 43 * 19mm/1.69.0,795, pakankamai, kad atitiktų jūsų kasdienius poreikius.<br>
Tvirtas ir patvarus: Sienos, susaisčiusi skliausčius su kontrasunkinėmis ir simetriškomis varžtais, leidžia visiškai paslėpti varžtas, yra tik labai mažas tarpas prie sienos. Paplūdimio paslėpto laikiklio paviršius yra šukuojamas, be burs, lygus paviršius nepakenks pirštams.<br>
"Safe DesignCounterbo" dizainas, varžtas nebus išsikišęs po instaliavimo, gražesnio ir mados. Tai labai patogu bendram "pasidaryk pats" darbui namuose, kuris gali padidinti stiprumą ir stabilumą.<br>
Lengvai įdiegsite: Jūs gausite 12 nerūdijančio plieno kampų kodą ir 24 varžtas, kad būtų galima greitai ir lengvai montuoti, tiesiog pritvirtinkite vieną laikiklį ant sienos ilgais varžtais su išpūstu veidu ir pritvirtinkite kitą laikiklį ant baldų varžtais su varžtais su išpūsta veidu žemyn, tada įdėkite juos vienas į kitą, atrodo labai gražus ir atmosferinis.<br>
Įvairūs Naudojami: Pakabinamas sagtis yra atsparus vandeniui ir rūdžias, tinkamas apsaugoti paveikslų rėmus, meno kūrinius, parodų paveikslus, galvos apkasus, plakatą, veidrodį, aliejinį dažymą, sienų laikrodį, lentą, estetinę atnešimą į savo namus ir biurą.<br>
Medžiaga: nerūdijantis plienas<br>
Dydis: apytiksl.<br>
Mažas: 43*19mm/1.69*0,75inch<br>
Stikliai: 1.7mm<br>
Pakuotės sąrašas: 12pcs x Nerūdijančio plieno kablys 24pcs x Varžybos]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Nerūsējošā tērauda galvknes kronšteinu: Mata galdiņa stiprinājumi sienai ir izgatavoti no izturīga nerūsējošā tērauda, izturīga un izturīga, nemierīga un izturīgas, izturības un izturības, spēcīga izturības un kravas gultņa, izmērs: 43 * 19mm/1.69*05.75ičs, pietiekami, lai apmierinātu jūsu ikdienas vajadzības.<br>
Izturīgs un izturīgs: Sienas bloķēšanas kronšteiniem ar countersunk un simetriskiem skrūvju caurumiem ļauj, pilnībā slēpjot tajā skrūves, ir tikai ļoti tiny sprauga pret sienu. Svārstīga noslīdēja stiprinājuma kronšteina virsma ir suka, bez pāriem, gludā virsma nesāpēs pirkstus.<br>
Safe DesignCounterboe dizains, skrūve neizvirzīsies pēc uzstādīšanas, skaistāka un modes. Tas ir ļoti ērti vispārējam DIY darbam mājā, kas var palielināt izturību un stabilitāti.<br>
Viegli uzstādīt: Jūs saņemsiet 12 nerūsējošā tērauda leņķa kodu un 24 skrūves ātrai un vienkāršai uzstādīšanai, Vienkārši salieciet vienu kronšteinu uz sienas ar garām skrūvēm ar izliektu seju uz augšu un nostipriniet vēl vienu kronšteinu uz mēbelēm ar skrūvēm ar izliektu seju uz leju, pēc tam ievietojiet tos viens otrā, izskatās ļoti skaisti un atmospheric.<br>
Dažādi lieto materiāli:Buckle ir ūdensnecaurlaidīga un nervu, piemērota attēlu rāmju, mākslas darbu, izstāžu gleznu, galvkāju, plakātu, spogulim, eļļas glezniecībai, sienas pulksteņa, plauktā dēlis, estētikas nodrošināšanai jūsu mājās un birojā.<br>
Materiāls: nerūsējošais tērauds<br>
Izmērs: aptuveni<br>
Mazs: 43*19mm/1.69*0.75inch<br>
Bieza biezums: 1.7mm<br>
Iepakojums saraksts: 12pcs x Nerūsējošā tērauda āķa 24pcs x Skrūves]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Teosteta terasest pealaua suled: pealaua kinnitus seinale on valmistatud vastupidavast roostevabast terasest, vastupidavast ja vastupidavast, roostekindlast ja korrosioonikindlusest, tugevast karmusest ja koormusest, suurusest: 43*19 mm/1.69*0,75inch, piisav, et rahuldada oma igapäevaseid vajadusi.<br>
Sturdy ja Durable: Müürsepp, mis põimib sulgude vahelduva ja sümmeetrilise kruvi aukudega, võimaldab, peites sinna täielikult kruvid, on ainult väga tinnitav lõhe vastu seina. Pintseldatud peidetud mäkketõbi on harjatud, ei mingeid burrs, sile pind ei tee sõrmedele haiget.<br>
Safe DesignCounterbore disain, kruvi ei tõsteta pärast installeerimist, ilusam ja moodsem. See on väga mugav üldine DIY töö majas, mis võib suurendada tugevust ja stabiilsust.<br>
Lihtne Install: Sa saad 12 Stainless Steel Angle Code ja 24 kruvi kiire ja lihtne paigaldus, lihtsalt fikseerige üks sulg seinale pikkade kruvidega punetav nägu ja parandage teine sulg mööbli kruvidega punetav nägu alla, siis sisesta need üksteisesse, näeb väga ilus ja atmosfäär välja.<br>
Erinevad kasutusalad: ripplagi on vee- ja roostekindel, sobib pildiraamide, kunstiteoste, näitusemaalide, plakati, peegli, peegli, õlivärvi, seinkellaua, kaanelauda, esteetika koju ja kontorisse toomiseks.<br>
Materjal: roostevabast terasest<br>
Suurus: ligikaudne.<br>
Väike: 43*19mm/1.69*0.75.75
Tüüp: 1,7mm<br>
Pakendi nimekiri:12pcs x Staunita Steel Hook 24pcs x Screws]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Ruostumattomasta teräspäähina kiinnikkeet: Seinän pään kiinnityskiinnikkeet on valmistettu kestävästä ruostumattomasta teräksestä, tukevasta ja kestävästä, ruosteenkestävästä ja korroosionkestävästä, vahvasta sitkeydestä ja kuormituksen laakerista, koosta: 43*19mm/1,69*.75inch, riittää vastaamaan päivittäisiin tarpeisiin.<br>
Sturdy ja Kestävä: Seinän lukituskiinnikkeet, joissa on vastasunkki ja symmetriset ruuvireikit, piilottaa sen kokonaan ruuvit, seinää vasten on vain hyvin pieni aukko. Huuhtelun peittämättömän kiinnikkeen pinta on harjattu, ei pursoja, sileä pinta ei satuta sormiasi.<br>
Safe DesignCounterbore -muotoilu, ruuvi ei työnnä asennuksen jälkeen, kauniimpi ja muoti. Se on erittäin kätevää yleiseen DIY-työhön talossa, mikä voi lisätä voimaa ja vakautta.<br>
Helppo asentaa: Saat 12 ruostumatonta terästä kulmakoodia ja 24 ruuvia nopeaa ja helppoa asennusta varten, kiinnitä vain yksi kiinnitin seinälle pitkillä ruuveilla pullistetulla kasvoilla ja kiinnitä toinen huonekalujen kiinnike ruuvilla pullistella kasvot alas, sitten aseta ne toisiinsa, näyttää erittäin kauniilta ja tunnelmallisilta.<br>
Erilaisia käyttöitä: Ripustussolki on vedenpitävä ja ruosteenkestävä, joka sopii kuvakehysten, taideteot, näyttelymaalaukset, sängynpäädyt, julisteet, peili, öljymaalaus, seinäkello, telinelauta, esteetikon tuominen kotiin ja toimistoon.<br>
Materiaali: ruostumaton teräs<br>
Koko: n.<br>
Pieni: 43*19mm/1,69*50.75inch<br>
Paksuus: 1.7mm<br>
Pakkauslista:12pcs x Ruostumaton teräs koukku 24kpl x Ruuvi]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/52/1630740523_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/56/1630740562_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/56/1630740565_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/54/1630740541_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/49/1630740493_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928147960]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1596]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1596]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>13855</category-id>
    <category-name><![CDATA[Routers]]></category-name>
    <title><![CDATA[Frezavimo antgaliai Crown, 1/2' kotas, komplektas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Frēzes Crown, 1/2' kāts, komplekts]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Freesimislõiked Crown, 1/2' vars, komplekt]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Jyrsinterät Crown, 1/2' kara, sarja]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[[ĮVAIZDUOTI KELIŲ BITŲ] Dviejų flektorių karbido pjaustytuvai ir 1/2 colio shank.Industrial Quality Router bits. Tinka dekoratyviniai karūnos liejimas, kad pridėtų eleganciją bet kokiame kambaryje. Suteikia daug patogumo jūsų kasdieniams medienos apdirbiniams darbams.Cutters sklandžiai supjaustyti į dantų plokštį, gaminant švarią, atskilimą nemokamai.<br>
[MATERIALS]: Mūsų pjaustytuvai yra pagaminti iš grūdinto kieto plieno ir C3 dalelių karbido. (C3 klasės cementuotas karbidas yra aukščiausias laipsnis, naudojamas braškių pramonėje.) Tikslus gaminio dizainas sukuria sklandų, detalius bet kokio sudėtingumo lygio pjūvius.<br>
[TOBALUS DESIGN]: Tvirtas grūdintas plieninis korpusas su anti-backlash dizainu. Balansas / - .003 "Toleransas (leidžiama sklandžiai veikti dideliu greičiu), C3 angliavandenių arbatpinigių - Dalelės kokybė suteikia didesnį stipriklį ir maksimalų stipriklį.<br>
[PLIŠUS NAUDOJIMAS]: Maršrutizatoriaus bito įrankis gali supjaustyti daugumą medžiagų, įskaitant: medieną, MDF, medžio drožlių, fanerą, skydus, kamštį, kietmedžio ir kt. Tinka rankiniams staliams ar kitiems staliams, kad būtų galima nuo krašto iki krašto arba iki galo medienos mazgų. Puikiai tinka profesionalams ir mėgėjams pasirinkti iš.<br>
[KAI NAUDOTI]: Sukurta nešiojamųjų kompiuterių ar stalinių stalinių kompiuterių, tokių kaip nešiojami ir nešiojami maršrutizatoriai, medžiojamąją medžiojamąją medžiojapjovės mašinas. Pastaba: jis negali būti naudojamas elektriniams gręžiniams ir gręžiniams.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[[IEVIETĪGS BITS IEVIEŠANA]Divuļi baleta karbīda griezēji un 1/2" kāts.Rūspiekt kvalitatīvs maršrutētājs Bits. Pielāgo dekoratīvus kroņa līstes, lai pievienotu eleganci jebkurai telpai. Nodrošina daudz ērtības jūsu ikdienas kokapstrādei.Cutters šķēle vienmērīgi šķēle Teeth platums ražo tīru, šķembu bezmaksas.<br>
[MĀTE]: Mūsu griezēji ir izgatavoti no sacietēja cietā tērauda un C3 daļiņu karbīda. (C3 pakāpes cementēts karbīds ir augstākā pakāpe, ko izmanto zemeņu rūpniecībā.) Precīzs produktu dizains rada vienmērīgus, detalizētus izgriezumos jebkuram izsmalcinātības līmenim.<br>
[PERFECT DIZAINS]: Izturīgs rūdīts tērauda korpuss ar anti-backlash dizainu. Bilance / - .003 "Torelance (atļauj vienmērīgu darbību ar lielu ātrumu), C3 ogļhidrātiem - daļiņu kvalitāte piedāvā paaugstinātu izturību un maksimālo izturību.<br>
[LATUMA IZMĒRS] ]: Maršrutētāja bita rīks var sagriezt lielāko daļu materiālu, ieskaitot: koks, MDF, skaidu, saplāksni, paneļus, korķi, cietkoksnes utt. Piemērots rokām darinātām atvilktnēm vai citiem galējiem, malu līdz malai vai galam un galam. Ideāli piemērots profesionāļiem un hobijiem, no kuriem izvēlēties.<br>
[KUR Liet IZMĒRĀ]: Paredzēts kokgriezumu mašīnām klēpjdatoriem vai galddatoriem, piemēram, pārnēsājamiem un pārnēsājamiem maršrutētājiem. Piezīme. To nevar izmantot uz elektriskajiem urbjiem un urbjiem.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[INTRODUCTION OF ROUTER BITS-Two flute carbide lõikajaid ja 1/2" shank.Industriaalne Quality Router Bits. Kusttomites dekoratiivsed kroonud, et lisada elegantsi igasse ruumi. Pakub palju mugavust oma igapäevane puutöö.Cutters libiseb sujuvalt Tee laiusesse, toodab puhast, splinter tasuta.<br>
/MATERIALS/: Meie lõiked on valmistatud karastatud tahkest terasest ja C3 osakesest karbiidist. (C3 klassi tsementeeritud karbiid on maasikatööstuses kõige kõrgem hind.) Täpne tootedisain loob sujuvad ja üksikasjalikud lõiked igale keerukusastmele.<br>
/PERFECT DESIGN: Sturdy karastatud teraskeha anti-backlash disain. Tasakaal / -003 "Tolerants (võimaldab sujuvat käitlemist suurel kiirusel), C3 karbiidi näpuots - Osakese kvaliteet pakub suuremat jõudu ja maksimaalset jõudu.<br>
/WIDELY USE-: ruuter bit tööriista abil saab lõigata enamikku materjale, sealhulgas: puit, MDF, kiibi, plüüs, paneelid, kork, lehtpuit jne. Sobib käsitsi valmistatud sahtlitele või teistele liitujatele, serva- ja lõpp-to--cormblidele. Ideaalne professionaalidele ja hobidele valida.<br>
-WHERE TO USE-: Mõidetud puitlõikamismasinatele sülearvutitele või lauale, näiteks kaasaskantavatele ja kaasaskantavatele ruuteritele. Märkus: Seda ei saa kasutada elektritreeningutel ja -treeningutel.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[[JÄRVEN OUTER BITS]Kaksi huilukarbidileikkuria ja 1/2" varsi.Teollisuuden laatureitittimen bitit. Mukautae koristeelliset kruunumutalistit lisätäkseen eleganssia mihin tahansa huoneeseen. Tarjoaa paljon mukavuutta päivittäiseen puuntyöstöösi.Sikat viipaloituvat sujuvasti Hampaiden leveydellä tuottaen puhdasta, sirpaleita ilmaiseksi.<br>
[MATERIAALIT]: Leikkurit on valmistettu karkaistusta kiinteästä teräksestä ja C3-hiukkakarbidista. (C3-luokan sementoitu karbidin on mansikkateollisuudessa käytetty korkein laatu.) Tarka taustatuotesuunnittelu luo sileitä ja yksityiskohtaisia leikkauksia hienostuneisuutta varten.<br>
[TÄYSIN MUOTOILU]: Ihastutettu teräsrunko, jossa on vastaiskun vastaiskun muotoilu. Balance / - .003 "Tolerance (mahdollistuuletus sujuvalla nopeudella), C3 karbidikärki - Hiukkasten laatu tarjoaa paremman lujuuden ja lujuuden.<br>
[LÄÄn PÄÄASIALLISESTI KÄYTTÄÄ] ]: Reititin bittityökalu voi leikata useimmat materiaalit, mukaan lukien: puu, MDF, lastulevy, vaneri, korkki, kovapuu jne. Soveltuu käsintehtyihin laatikoihin tai muihin liittyjiin, reunasta reunaan tai päästä päähän -puukokoonpanoihin. Täydellinen ammattilaisille ja harrastajille, joista valita.<br>
[MISSÄ KÄYTTÄÄ]: Suunniteltu puuleikkumiskoneisiin kannettavia tietokoneita tai pöytäkoneita varten, kuten kannettavia ja kannettavia reitittimiä. Huomautus: Ei voi käyttää sähköporakoneissa ja -porakoneissa.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/62/1630742628_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/65/1630742650_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/73/1630742730_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/61/1630742617_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/68/1630742686_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928148110]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1633]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1633]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>21528</category-id>
    <category-name><![CDATA[Drawers, bedding boxes]]></category-name>
    <title><![CDATA[Stalčių paklotai, 30x120 cm, 3 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Skapju oderes, 30x120 cm, 3 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Sahtlialused, 30x120 cm, 3 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Laatikoiden vuorikankaat, 30x120 cm, 3 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[3 ritinio lentynų įdėklo: Yra 3 ritininių stalių įdėtos į paketą, 3 ritinėliai 3 skirtingais dizainais. Kiekvienas ritinėlis yra 30cm x 120cm ir jūs galite naudoti žirkles, kad supjaustytumėte stalių įdėknus bet kokio dydžio ir formos jums reikia.<br>
Saugi EVA medžiaga: Šie staliniai kilimėlių ritiniai yra pagaminti iš aukščiausios kokybės EVA medžiagos, kuri yra stora, minkšta ir sulenkta, atspari vandeniui ir aliejui, patvari ir plaunami. Šis virtuvės spintelės spintelis įdėtas apsaugos jūsų spinteles, stalčius, spinteles ir lentynas nuo įbrėžimų ir dėmių.<br>
Lentynas Linersas su modeliu: Skirtingai nuo įprastų skaidrių lentynų įdėklių, mūsų spintelių įdėklo, suprojektuoti su unikaliais juodos ir ištraukiamos spalvomis, kurios tinka visoms virtuvėmis, raštuotai su taiskalis, mažais medžiais ir lapais, paprastai, bet žavingi, galite juos papuošti ir apsaugoti savo virtuvę.<br>
Ne Adhesive ir Easy to Clean: stalių įdėtuvės turi ne lipnios konstrukcijos su lygiu paviršiumi, kad būtų lengva kloti. Šis lentyno įdėvis yra lengva valyti, viskas, ką jums reikia padaryti, tai nuvalyti popieriniu rankšluostuvu arba nuplaukite vandeniu, taupydama laiką ir pastangas.<br>
Kelių naudojimo lentynų įdėmiai: Šie staliniai įdėklo ritiniai tinka namams, biurui, parduotuvėmis, mokykla ir lauko vietomis. Jis gali būti naudojamas kaip virtuvės įdėklo, šaldytuvo pagalvėlės, spintelių kilimėlis, stalių įdėklo, stalviršiai, stalo įdėklo, stalo kilimėlis, valgomosios kilimėlis, padėkliukai, lentynų įdėklo, grindų kilimėlis, automobilio kilimėlis ir dar daugiau.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[3 Roll plauktu ieliktņi: iepakojumā ir iekļauti 3 ruļļu atvilktnes ieliktņi, 3 ruļļos 3 dažādos dizainos. Katrs rullis mēra 30cm x 120cm, un jūs varat izmantot šķēres, lai sagrieztu atvilktnes līnijas līdz jebkuram izmēram un formai, kas jums nepieciešama.<br>
Safe EVA Materiāls: šie atvilktnes paklāji ir izgatavoti no augstākās kvalitātes EVA materiāla, kas ir biezs, mīksts un ļodzīgs, ūdens un eļļas izturīgs, izturīgs un mazgājams. Šis virtuves skapja skapis saglabās jūsu skapjus, atvilktnes, skapjus un plauktus no skrāpējumiem un traipiem.<br>
Plauktu laineri ar Pattern: Atšķirīgs ar normāliem skaidriem plauktu ieliktņi, mūsu skapju laineri, kas izstrādāti ar unikāliem rakstiem melnās un armijā, kas būs piemērotas visām virtuvēm, rakstainiem ar punktiem, sīkiem kokiem un lapām, vienkārši, bet burvīgi, jūs varat tos izmantot, lai izrotātu un aizsargātu savu virtuvi.<br>
Neatbilstošs un viegli tīrāms: atvilktnes ieliktājiem ir nelīmējošs dizains ar gludu virsmu ērtai novietošanai. Šis plaukta ieliktņa slānis ir viegli tīrāms, viss, kas jums jādara, ir noslaucīt ar papīra dvieli vai noskalot ar ūdeni, ietaupot laiku un piepūli.<br>
Vairāki izmanto plauktu ieliktņi: šie atvilktnes laineru ruļļos ir piemēroti mājām, birojam, veikaliem, skolas un āra vietām. Tas var tikt izmantots kā virtuves laineri, ledusskapja spilvens, skapju paklāji, atvilktnes, skaitītāju galotnes, galda līnijas, galda paklāji, ēdamzāle, kalniņi, plauktu laineris, grīdas paklājs, automašīnas paklājs un daudz kas cits.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[3 Roll Shelf Liners: Pakendis on 3 rulli sahtli joonlauda, 3 rulli 3 erinevat kujundust. Iga rulli mõõdab 30cm x 120cm ja saate kasutada käärid, et lõigata sahtli jooned mis tahes suuruse ja kujuni, mida vajad.<br>
Ohutu EVA materjal: Need sahtlimatid rullid on valmistatud premium EVA materjalist, mis on paks, pehme ja klapikindel, vee- ja õlikindel, vastupidav ja pesetav. See köögikappi kabiin kaitseb teie kappe, sahtleid, kappe ja riiuleid kriimustustest ja plekkidest.<br>
Riiulid Patterniga: Erinevad tavaliste selgete riiulitega, meie tahvli joonlauad, mis on disainitud unikaalsete mustritega mustad mustad ja kooseolised värvid, mis sobivad kõikidele köökidele, musternäidistega, pisikeste puude ja lehtedega, lihtsad, kuid jumaldatavad, saate neid kasutada oma köögi kaunistamiseks ja kaitsmiseks.<br>
Mitte adhesive ja Easy to Clean: Sahtli jooned on mittejätkuva disain sileda pinnaga lihtsaks panemiseks. Seda riiulit on lihtne puhastada, kõik, mida vaja, on pühkida paberrätik või loputada veega, mis säästab aega ja vaeva.<br>
Mitmekordne kasutusala riiulitee: Need sahtliliinid sobivad kodu-, kontori-, kauplus-, kooli- ja välismaa kohtadesse. Seda võib kasutada köögiriididena, külmkappidena, kappi mattide, sahtliliini, lauakombinaadi, lauamattide, lauamattide, söögimattide, rannamaitse, riiulite, põrandamatti, automatti ja muuna.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[3 Roll Shelf Liners: Pakkauksessa on 3 rullaa laatikkovuorausta, 3 rullaa 3 eri mallia. Jokainen rulla on 30cm x 120cm ja voit käyttää saksia leikkaamaan laatikon vuoraimet minkä tahansa koon ja muodon mukaan.<br>
Turvallinen EVA-materiaali: Nämä laatikkomattorullat on valmistettu ensiluokkaisesta EVA-materiaalista, joka on paksu, pehmeä ja taitettavankestävä, veden ja öljynkestävä, kestävä ja pestävä. Tämä keittiön kaappilinja suojaa kaappeja, laatikoita, kaappeja ja hyllyjä naarmuilta ja laahuksista.<br>
Hyllyvuoraajat kuviolla: Erilainen normaalien kirkkaiden hyllyvuovojen kanssa, kaappilinjamme, jotka on suunniteltu ainutlaatuisia kuvioita mustissa ja väreissä, jotka sopivat kaikkiin keittiöihin, kuvioidut pisteillä, pienillä puilla ja lehdillä, yksinkertaiset, mutta suloiset, voit käyttää niitä keittiön sisustamiseen ja suojaamiseen.<br>
Non-Adhesive ja Easy to Clean: Laatikkovuoissa on ei-sijoittuva muotoilu, jossa on sileä pinta helppoa. Tämä hyllyvuoraus on helppo puhdistaa, sinun tarvitsee vain pyyhkiä paperipyyhkeen tai huuhtelu vedellä, mikä säästää aikaa ja vaivaa.<br>
Multippeliyläiset hyllyliinat: Nämä laatajan rullat sopivat kotiin, toimistoon, kauppoihin, kouluihin ja ulkotiloihin. Niitä voidaan käyttää keittiön vuorausautoissa, jääkaappityynynä, kaapissa, laatikon vuokin, tiskivuokana, pöytävuokana, pöytämatot, ruokailumatto, lasinalusvaatteet, hyllyvuoraus, lattiamatto, automatto ja paljon muuta.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/61/1630741611_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/78/1630741782_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/64/1630741644_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/73/1630741730_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/62/1630741625_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928116690]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1651]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1651]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>1391</category-id>
    <category-name><![CDATA[Kitchen sinks]]></category-name>
    <title><![CDATA[Plovimo nuotekų apsauginiai dangteliai, 2 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Izlietnes notekūdeņu aizsargvāciņi, 2 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kraanikausi jäätmetorustiku pritsmekaitsed, 2 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Hajulukon roiskeensuojat, 2 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aukščiausios kokybės „Siliconone Gumber“ su puikiu atsparumu aliejine spalva, dideliu atsparumu dorybėmis, geru pasipriešinimu karščiui, stipria sukibimu.RQYEKDO šiukšlių šalinimo purslų apsauga yra geriausias pasirinkimas pakeisti nešvarius ir senus kriauklės bufelius.<br>
Kriauklių Baffle Size PRAŠOKI MATAUR dydį prieš perkant, modelis naudojamas kaip etalonas. Šis šiukšlių šalinimo kunkalas yra 3 1/8 colio skersmens. Šis puikiai tinka šiukšlių šalinimo priemonės, skirtus „Waste King“, „Whirlaway“, „GE“ ir kitiems EZ montavimui.<br>
Lengva įdiegti ir WashPautis nuimamas apykaklės kriauklę yra labai lengva įdiegti ir plauti, nereikia įrankių. Tai gali suteikti jums malonesnę ir atpalaiduojančią virtuvės patirtį.<br>
Racionalus dizainas Šėlamo šalinimo šlako apsauga yra nuimama valymui ar mainams. Virtuvės kriauklę yra lengva atidaryti po vandens svorio. Neleiskite maistui ir vandeniui efektyviai.<br>
Sumažinkite triukšmąŠis šiukšlių šalinimo šlako apsaugos ramstis padeda sumažinti zitriumo triukšmą, šiukšlių šalinimas turi gerą triukšmo mažinimo efektą, veikiau gali sumažinti iki 70% triukšmo šalinimo šlako apsaugą ir padeda išlaikyti virtuvę švarią.<br>
Dydis: 3 1/8 colio skersmens <br>
Medžiaga: Nitrile Butadieno guma<br>
Kiekis: 2 Pieces<br>
Spalva: juoda]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Premium Materiāls Pieņemt augstas kvalitātes Silikona gumijas ar lielisku eļļas izturību, augstu nodilumizturība, laba karstuma izturība, spēcīga absensija.RQYEKDO Atkritumu apsmidzināšanu šļakatu aizsargi ir labākā izvēle, lai aizstātu netīrās un vecās izlietnes baffles.<br>
Izlietne Baffle Size LEASE MEASURE izmērs pirms pirkšanas, modelis tiek izmantots kā atsauce. Šis atkritumu apglabāšanas drenāžas spraudnis ir 3 1/8 collu diametrā. Šī Perfekta derību atkritumu atsavināšana atkritumu karalim, Whirlaway,GE un citām EZ uzstādīšanas apglabāšanām.<br>
Viegli uzstādīt un mazgājiet Noņemamo apkakles izlietnes izlietni ir ļoti viegli uzstādīt un mazgāt, nav nepieciešami instrumenti. Tas var dot jums patīkamāku un relaksējošāku virtuves pieredzi.<br>
Racionālais dizains Atkritumu apglabāšanas šļakatu aizsargs ir noņemams tīrīšanai vai apmaiņai. Virtuves izlietnes baffle ir viegli atvērt zem ūdens svara. Novērst pārtikas un ūdens šļakatām uz augšu efektīvi.<br>
Samaziniet Trokšņa Šo atkritumu apglabāšanas šļakatu aizsargš klusa apkakle palīdz samazināt atslāņotāja troksni, Atkritumu apglabāšanai ir labs trokšņa samazināšanas efekts, neskrējienu laikā var samazināt līdz 70% trokšņa apglabāšanas šļakatu aizsargu un palīdz uzturēt virtuvi tīru.<br>
Izmērs: 3 1/8 collas diametrā<br>
Materiāls: nitrila Butadine Rubber<br>
Kvalitāti: 2 Gabali<br>
Krāsa: Melna]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Premium MaterialAdopt kõrgekvaliteediline Silicone Rubber suurepärase õlitakistusega, kõrge kulumiskindlus, hea kuumakindlus, tugev liitmine.RQYEKDO Garbage Disposal Splash Guards on parim valik asendada räpaseid ja vanu põhjapõdraid.<br>
Sink Baffle Size PLEASE MEASURE suurus enne ostmist, mudelit kasutatakse viitena.See prügiveo kuivendus pistik on 3 1/8 tollise läbimõõduga. See perfektne sobib Garbage Disposals for Waste King, Whirlaway,GE,GE ja teised EZ paigalduse ladestused.<br>
Lihtne Install ja Wash of the eemaldav koljuupupa on äärmiselt lihtne paigaldada ja pesta, tööriistu pole vaja. See võib tuua sulle meeldivama ja lõõgastavama köögielamuse.<br>
Rational Design The prügikast on eemaldatav puhastamiseks või vahetamiseks. Köögipõlengut on vee raskuse all lihtne avada. Enneta toitu ja vett tõhusalt ülespoole vajumast.<br>
Vähendada Noise See prügikast hoidla vaev valvur vaikne kollakas aitab vähendada vabamüra, Garbage'i kõrvaldamisel on hea müra vähendamise efekt, jooksuajal võib see vähendada kuni 70% müra kõrvaldamise valvurit ja aitab köögi puhtana hoida.<br>
Suurus: 3 1/8 tollise läbimõõduga<br>
Materjal: Nitrile Butadiene Rubber<br>
Kvantiteet: 2 Pieces<br>
Värv: Must]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Premium MaterialAdopt korkealaatuinen silikonikumi, erinomainen öljynkestävyys, korkea kulutuskestävyys, hyvä lämmönkestävyys, vahva adhession.RQYEKDO Garbage Disposal Splash Vartija on paras valinta korvaamaan likaiset ja vanhat pesualtaan hämmennykset.<br>
Pesuallas Baffle Size PLEASE koko ennen osta käyttöä mallia käytetään referenssinä. tämä roskien loppukäsittelyn tupsen halkaisija on 3 1/8 tuumalla. Tämä sopii täydellisesti jätekuljetettaville jätekuningasille, Whirlawaylle,GE:lle ja muille EZ-asennuslämmöille.<br>
Helppo asentaa ja pestä Poistava kaulusallas on erittäin helppo asentaa ja pestä, työkaluja ei tarvita. Se voi tuoda sinulle miellyttävämmän ja rentouttavamman keittiökokemuksen.<br>
Rational Design Järvien hävittämiss roiskesuoja on irrotettavissa puhdistukseen tai vaihtoon. Keittiön lavuaarin hämmennystä on helppo avata veden painon alla. Estää ruoan ja veden roiskumisen tehokkaasti ylöspäin.<br>
Vähennä melua Tämä jätehuolto roiskesuojan hiljainen kaulus auttaa vähentämään hävittimen melua, Roskien hävittämisessä on hyvä melunvaimennusvaikutus, joka on ajan myötä lyhentää jopa 70% melun loppumisen tilkkasuojaa ja auttaa pitämään keittiön puhtaana.<br>
Koko: 3 1/8 tuumaista halkaisijaltaan <br>
Materiaali: Nitriili Butadieeni Rubber<br>
Määrä: 2 kappaletta<br>
Väri: Musta]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/44/1630741444_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/53/1630741530_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/47/1630741477_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/40/1630741409_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/50/1630741503_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928148158]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1653]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1653]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>13855</category-id>
    <category-name><![CDATA[Routers]]></category-name>
    <title><![CDATA[Frezavimo antgaliai V-groove, 4 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Frēzes V-groove, 4 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Freesid V-groove, 4 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[V-urat jyrsinterät, 4 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Profesionalus 90 V Groove maršrutas įkandas rinkinys, skirtas stebuklyti, giliai arba seklus V griovelis<br>
Forma: 90 V-Grovove; Šanginio Diametras: 1/4', Pjovimo Skersmuo: 1/4", 5/16", 3/8", 1/2", "; Pjovimo gylio: 1/4", / 1",6", 3",8", 1/2'<br>
Kietas kietintas plieninis korpusas, aukščiausios kokybės C3 mikrogrūdėtas volframo karbido briauna, aštresnis pjovimas, atitinka aukštus medienos apdirbimo poreikius<br>
Pramoniniai V klasės raudoni bitai yra plačiai naudojami CNC ir kituose automatuose maršrutizuose, taip pat rankoje ir montuojami nešiojamuose maršrutizuose.<br>
Idealus įrankis, skirtas pasirašyti, arba dekoratyvinių akcentų pridėjimas prie baldų ir lentelių, tinkamas pjaustyti laminatą, MDF, faneruotą fanerą, medžio skydelių, drožlių lentą, minkštus medžius ir kt.<br>
Medžiaga: volframo karbidas<br>
Šanko skersmuo: 1/4 colio/ 6.35mm<br>
Plyšimo forma: V-groove<br>
Pjaustymo kampas: 90 laipsnių<br>
Pjovimo skersmuo: 1/4 colio, 5/16 colio, 3/8 colio, 1/2 colio<br>
Pjaustymo gylio: 1/4 colio, 5/16 colio, 3/8 colio, 1/2 colio<br>
Pakuotė apima: 4 x V-Groove Router Bitits]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Profesionāls 90 V Groove Router Bit komplekts, kas paredzēts, lai nosvērtu, dziļu vai sekls V gropozējumu<br>
Forma: 90 V-Groove; Nokrāsas Diametrs: 1/4, Šķiedrvielu Izciršana: 1/4", 5/16", 3/8", 3/8", 3/8, 3/1/83>
Ciets sacietēts tērauda korpuss, premium C3 mikrograsipu volframa ogļhidrāts ar griešanas malas, asāks griešana, atbilst augsta līmeņa kokapstrādes <br>
Rūpnieciskās šķiras V-rievu maršrutēku komplekti tiek plaši izmantoti CNC un citiem automātiskas maršrutētājas, kā arī ar rokām turētiem un galda uzstādītiem portatīvajiem maršrutētājiem.<br>
Ideāls līdzeklis zīmju izgatavošanai vai dekoratīvo akcentu pievienošanai mēbelēm un plāksnēm, kas piemērotas lamināta griešanai, MDF, finiera saplāksnis, koka paneļi, skaidu plātnēm, skārnekļa uc>
Materiāls: volframa karbīds<br>
Nošūti Diametrs: 1/4 colti/ 6.35mm<br>
Griešanas Forma: V-groove<br>
Griešanas leņķis: 90 Degree<br>
Griešanas diametrs: 1/4 colla, 5/16 colla, 3/8 colla, 1/2 collu <br>
Griešanas dziļums: 1/4 colla, 5/16 colla, 3/8 colla, 1/2 collu<br>
Komplektā ietilpst: 4 x V-Groove Router Bits]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Professional 90 V Groove Router Bit komplekt, mis on mõeldud voklema, sügavale või madalale V grooving<br>
Kuju: 90 V-Groove; Shank Diameter: 1/4', lõigatud diameeter: 1/4", 5/16", 3/8", 1/2"; Lõikamine: 1/4", 5/16", 3/8", 1/2'<br>
Soliidne karastatud teraskeha, premium C3 mikrograin volframi karbiga kaetud tipptasemel, teravam lõikamine, mis vastab puidutööliste suurte nõudmistega<br>
Tööstusklassi V-grooving Router Bits on laialdaselt kasutusel CNC ja teistel automaatteedel, samuti käsitsi hoitud ja lauale paigaldatud kaasaskantavad marsruuterid.<br>
Ideaalne vahend märkide tegemiseks või dekoratiivsete aktsiisside lisamiseks mööblile ja plaatidele, mis sobivad laminaadi, MDF, vuntsipuude, puitpaneelide, osakeste, pelepuidu jms lõikamiseks.<br>
Materjal: Tungsten Carbide<br>
Shank Diameter: 1/4 tolli / 6.35mm<br>
Lõikav kuju: V-groove<br>
Lõikamine Angle: 90 Degree<br>
Diameetri lõikamine: 1/4 tolli, 5/16 tolli, 3/8 tolli, 1/2 tolline inkm>
Lõigatud depth: 1/4 tolli, 5/16 tolli, 3/8 tolli, 1/2 tolline infr>
Pakett sisaldab:4 x V-Groove Router Bits]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Professional 90 V Groove Router Bit Set, suunniteltu viikakäyttöön, syvään tai matalaan Vo grooving<br>
Muoto: 90 V-Groove; Skanki Halkaisija: 1/4', Leikkaus Halkaisija: 1/4", 5/16", 3/8", 1/2"; Leikkuu Syv kohteessa: 1/4", 5/6/, 1/2'<br>
Kiinteä kovettunut teräsrunko, ensiluokkainen C3 mikrovilja volframi karbidi-kärkinen leikkuu, terävämpi leikkaus, täyttävät puuntyöstö<br> korkeat vaatimukset
Teollisuusluokan V-uran reititinkappaleita käytetään laajalti CNC- ja muilla automaattisilla reitittimilla sekä kädessä pidettävässä ja pöytäkiinnittävissä kannettavissa reitittimissä.<br>
Ihanteellinen työkalu merkkien valmistukseen tai koristeellisen aksentin lisäämiseen huonekaluihin ja plakeihin, jotka soveltuvat laminaatin, MDF:n, viilun vaneriin, puulevyihin, lastulevyihin, havupuihin jne.<br>
Materiaali: Volframikarbide<br>
Shank halkaisija: 1/4 tuumaa/ 6,35mm<br>
Leikkaaminen: V-groove<br>
Leikkuu kulma: 90 astetta<br>
Leikkausmittari: 1/4 tuumaa, 5/16 tuumaa, 3/8 tuumaa, 1/2 tuumaa<br>
Leikkaus Syke: 1/4 tuumaa, 5/16 tuumaa, 3/8 tuumaa, 1/2 tuumaa<br>
Paketti Sisältää:4 x V-Groove Reittirin Bits]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/36/1630741360_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/30/1630741300_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/39/1630741392_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/32/1630741326_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/25/1630741257_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928148165]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1655]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1655]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3320</category-id>
    <category-name><![CDATA[Grass trimmers]]></category-name>
    <title><![CDATA[Dėklai baldų pagalvėms, 420D Oksfordo audinys, vandeniui atsparus, 152x71x51 cm]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Somas mēbeļu spilvenu glabāšanai, 420D oksforda audums, ūdensizturīgs, 152x71x51 cm]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Mööbli padjakatted, 420D oksfordkangas, veekindel, 152x71x51 cm]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Huonekalupehmusteiden säilytyspussit, 420D oxford-kangas, vedenpitävä, 152x71x51 cm]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aukščiausios kokybės medžiaga--Ši pagalvėlės laikymo krepšys yra pagamintas iš atnaujinimo 420D oxford audinio, kuris puikiai tinka vandeniui ir aukštos temperatūros sparnumui. Jos UV apsauga neleidžia jo spalvai ir išnyks. Aukštos kokybės apsauga nuo dulkių, drėgmės ir kitų žalingų aplinkybių.<br>
Produkto matmenys-- 152x71x51cm (L x W x H) ypač didelis, užtikrinantis, kad jis gali uždengti kėdes, suolai ir kitus sodo baldus lauke, kurių jums reikia apsaugoti.
Puikūs bruožai-- dvigubos siūlės suteiks stiprų; Dual užtrauktukai užtrauktukai, kad būtų lengviau pakrauti ir iškrauti.Sustiprinta pagalvėlės rankena abiejose pusėse suteikia jums patogią patirtį vežant.<br>
Lengva valyti-- jo pagamintas iš vandeniui ir dulkėms atsparios medžiagos, kurią jums reikia nuvalyti tik drėgnu skudurėliu, kai jis tampa purvinas ir dulkės greitai išnyks. Lengvai valyti ir išdžiovinti.<br>
Didelis talpa-- Krepšys gali laikyti 2 prisegamas arba 4 didelės kėdžių ar suolų pagalvėlės. Šis dydis tinka saulės gultų pagalvėlės saugojimui.Idealus sodo baldų pagalvėlės saugojimas, o ne naudojamas, prieš perkant matuoklis matuokite savo pagalvės.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Premium materiāls - Šī spilvena uzglabāšanas soma ir izgatavota no jaunināšanas 420D oxford auduma, kas lieliski nodrošina ūdensnecaurlaidīgu un augstas temperatūras izturību. Tās UV aizsardzības dizains neļauj tai mainīt krāsas maiņu un izbalēšanu. Ļoti aizsargājiet savas mēbeles no putekļiem, mitruma un citiem kaitīgiem apstākļiem.<br>
Produktam Dimensija- 152x71x51cm (L x W x H) īpaši liels, pārliecinot, ka tas var aptvert krēslus, soliņus un citas dārza mēbeles ārā, kas jums ir nepieciešams, lai aizsargātu.Wide pieteikumu, lai jūs izvēlētos.<br>
Lieliskas funkcijas - Double-sašūtas šuves pievienos izturību; Dual rāvējslēdzēja atveres blīves, lai viegli iekrautu un izkrautu. Pastiprinātais spilvens rokturis abās pusēs nodrošina ērtu pieredzi pārvadāšanas laikā.<br>
Viegli tīrāms - Tā ir izgatavota no ūdens un putekļu aizsargmateriāla, kas jums ir nepieciešams, lai noslaucīt tikai ar mitru drānu, kad tā kļūst netīrs un putekļi pazudīs ātri. Viegli tīrīt un nožūt.<br>
Liela ietilpība - soma var turēt 2 atpūtas zīmuļus vai 4 lielus krēslus vai sols spilvenus. Šis izmērs piemērots uzglabāšanai saules krēslas spilveni.Ideal, lai uzglabātu jūsu dārza mēbeļu spilvenus, kamēr nav izmantoti, bet, lai jūs mērot jūsu spilveni pirms iegādes.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Premium Material- See Cushion Storage Bag on valmistatud uuendades 420D oxford kangast, mis on suurepärane jõudlus vee- ja kõrge temperatuuriga vastupidavuse osas. Selle UV-kaitse deign takistab selle värvimist ja hääbumist. Kõrgelt kaitsta oma mööblit tolmu, niiskuse ja muude kahjulike asjaolude eest.<br>
Tootemõõde- 152x71x51cm (L x W x H) eriti suur, et see saaks katta toolid, pinke ja muud aiamööblit, mida on vaja kaitsta.Wide rakendus teil valida.<br>
Suurepärased Features- Double- Double- Double-gaas valmistatud õmblused lisavad jõudu; Dual zippered avatud tihendeid kergeks peale- ja mahalaadimiseks.Tugevdav käepide mõlemal pool annab sulle mugava kogemuse kaasaskandes.<br>
Lihtne puhastada- selle valmistatud vee ja tolmu tõendamismaterjaliga, mida tuleb pühkida vaid niiske riietusega, kui see määrib ja tolm kaob kiiresti.Võta puhas ja kuiv.<br>
Suur võimekus- kott võib olla 2 reljeetrit või 4 suurt tooli või pingi tassi. See suurus sobib päikesepiste turbade hoiustamiseks.Idee oma aiamööbli kulmude talletamiseks, kuid ei kasutata, pelea oma tasside hoidmiseks enne ostmist.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Premium-materiaali- Tämä tyynyn säilytyslaukku on valmistettu päivityksestä 420D-oxford-kankaasta, jolla on erinomainen suorituskyky vedenpitävällä ja korkean lämpötilan kestävällä vastuksella. Sen UV-suojatunnelma estää sitä värjäytymästä ja hiipumasta. Suojaa huonekalut pölyltä, kosteudelta ja muilta vahingoilta olosuhteilta.<br>
Tuotteen ulottuvuus -- 152x71x51cm (L x x L x H) erittäin suuri varmistaen, että se voi peittää tuolit, penkit ja muut puutarhakalusteet ulkona, jotka sinun on suojeltavaa.Laaja sovellus valita.<br>
Erinomaiset ominaisuudet -- Kaksikerroksiset saahtimet lisäävät lujuusta; Kaksi vetoketjullista aukkotiivistettä helpottaa lastaamisen ja purkamisen helppoa. Vahvistettu tyynyn kahva molemmilla puolilla tarjoaa sinulle mukavan kokemuksen kuljetuksessa.<br>
Helppo puhdistaa -- Se on valmistettu vedestä ja pölynkestävästä materiaalista, joka sinun tarvitsee pyyhkiä vain kostealla liinalla, kun se likaantuu ja pöly katoaa nopeasti.Helpo puhdistaa ja kuivaksi.<br>
Suuri kapasiteetti --Laukussa mahtuu 2 lepotuolia tai 4 isoa tuolia tai penkkityynyä. Tämä koko sopii aurinkotuolityynyjen säilyttämiseen.Ediihi puutarhakalustetyynyjen säilyttämiseen, kun et käytä, mittaa tyynysi ennen ostamisen aloittamista.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/77/1630835776_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/80/1630835801_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/74/1630835749_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/69/1630835697_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/72/1630835721_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928148318]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1695]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1695]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>1091</category-id>
    <category-name><![CDATA[Fireplaces, inserts]]></category-name>
    <title><![CDATA[Židinys stalo, LED, simuliacinis, 1 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Galda kamīns, LED, simulācijas, 1 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Laua-elektrikamin, LED, simulatsioon, 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Pöytätakka, LED, simulaatio, 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aukštos kokybės Medžiaga Židinio žibinto lempa yra pagaminta iš ABS ir PP plastikos, stiprios ir patvarios. LED akumuliatoriaus tipas gali būti perkeltas bet kur ir vietoje, nesant lizdo.<br>
Simuliavimas Liepsna Šviesiai Lėtimo Lėblis Lėkiniai. Unikali šokių liepsna yra labai patraukli ir atrodo kaip tikra liepsna. Šiltas apšvietimas sukuria šiltą atmosferą.<br>
Platus taikymasšys židinio laikiklio dekoras puikiai tinka Kalėdų stalo centrams, lauko, indooro stalo centrams, įėjimo dekoracijoms, židinio mantijos dekorui, denio ir terasos dekorui arba virš jūsų virtuvės spintelių.<br>
Išvaizda Dizainas Židinio esmė yra integruoti klasikinį ir modernų meną, pralaužti tradicines dizaino idėjas ir parodyti geriausią efektą, sujungiant grožį ir šildymą.<br>
DaugiafunkcinisChoose židinio lempai į svetainę, naują kavos staliuką, stalviršį, lentyną, palangės, arba terasoje. Ne tik tai, kad mūsų liepsnos efekto lemputės taip pat gali būti naudojamos kaip props.<br>
Medžiaga: ABS, PP<br>
Spalva: juodaodžių <br>
Maitinimas pagal: 3 x 1.5V AA baterijos (neįdėta)/USB<br>
Jungiklis: jutiklinis jungiklis<br>
Dydis: (Ryšių) (LxWxH) 20X10X18.5cm/7.8x3.9x7.2inch<br>
Pakuotė apima:1 PC x Simulation liepsnos židinys šviesos 1 kompiuteris x USB kabelis]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Kvalitatīvs Materiāls Kamīna lampa ir izgatavota no ABS un PP plastmasas, spēcīgas un izturīgas. LED akumulatora tips var pārvietot jebkurā vietā pēc iespējas, neietekmējot kontaktligzdu.<br>
Simulācija FlameD mirgo reāli. Unikālā deju liesma ir ļoti pievilcīga un izskatās kā īsta liesma. Silts apgaismojums rada siltu atmosfēru.<br>
Plašs pielietojumsThee Šiem kamīnu laternu dekoriem ir ideāli piemērots Ziemassvētku galda gabaliem, āra, iekštelpu galda gabalos, ieejas rotājumiem, kamīna mantijas dekoriem, klājam un terases dekoriem vai virs jūsu virtuves skapjiem.<br>
Uzstādošais dizains Kamīna būtība ir integrēt klasisko un moderno mākslu, izlauzties cauri tradicionālajām dizaina idejām un parādīt vislabāko efektu, sapinot skaistumu un apkuri.<br>
MultifunctionIChoose ievietot kamīna lampu dzīvojamā istabā, jaunu kafijas galdiņš, galda virsmu, plauktu, palodzi, palodzi vai uz terases. Ne tikai to, ka mūsu liesmas efektu gaismas var izmantot arī kā rekvizītus.<br>
Materiāls: ABS, PP<br>
Krāsa: melna<br>
Jauda ar: 3 x 1.5V AA baterijas (nav iekļautas)/USB<br>
Slēdzis: Touch slēdzis<br>
Izmērs: (Approx) (LxWxH) 20X10X18.5cm/7.8x3.9x7.28inch<br>
Komplektā ietilpst:1 PC x Simulācijas liesmas kamīns gaisma 1 PC x USB kabelis]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kvaliteetne materjal on valmistatud ABS ja PP plastmassist, tugev ja vastupidav. LED-aku tüüpi saab liigutada igal pool omal ajal, ilma et see oleks mõjutatud sokist.<br>
Simulation Flame The LED vilgub realistlikult. Unikaalne tantsuleek on väga atraktiivne ja näeb välja nagu tõeline leek. Sooja valgustus loob sooja atmosfääri.<br>
Laiad rakenduse rakenduse kaunistused sobivad ideaalselt jõululaua keskele, väli-, siselaudade, sissekaunistuste, ahju mantli dekoori, teki ja terrassi dekoor või köögikappide kohal.<br>
Ahju sisuks on klassikalise ja kaasaegse kunsti lõimimine, traditsiooniliste disainiidee läbilõige ning näidata parimat efekti ilu ja kütet.<br>
Multifunktsionaalne kaater panna elutuppa, uus kohvilaud, laud peal, riiul, aknapsli või terrassile. Mitte ainult seda, meie leegiefekti tulesid saab kasutada ka proteesena.<br>
Materjal: ABS, PP<br>
Värv: must<br>
Võimlemine: 3 x 1,5V AA akud ei ole lisatud) /USB<br>
Switch: Touch switch<br>
Suurus: (Approx) (LxWxH) 20X10X18,5cm/7.8x3.9x7.28inch<br>
Pakend kaasas:1 PC x Simulation leegihvlivalgus 1 PC x USB kaabel]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Laadukas Materiaali Takka lamppu on valmistettu ABS- ja PP-muovista, vahva ja kestävä. LED-akkutyyppiä voidaan siirtää missä tahansa testamentissa, ilman pistoräähdyksen vaikutusta.<br>
Simulaatio Flame LED väläyttää realistisesti. Ainutlaatuinen tanssiliekki on erittäin houkutteleva ja näyttää oikealta liekiltä. Lämmin valaistus luo lämpimän ilmapiirin.<br>
Wide ApplicationThes the Takka lyhty sisustus on täydellinen joulupöydän keskipisteissä, ulkotiloissa, sisätiloissa, sisääntulokoristeissa, takan vaippojen sisustuksessa, kansi ja terassi sisustus tai keittiökaappisi yläpuolella.<br>
Ulkonäkösuunnittelu Takan ydin on integroida klassista ja modernia taidetta, murtaa perinteisten suunnitteluideat ja näyttää parhaan vaikutuksen yhdistämällä kauneutta ja lämmitystä.<br>
MonitoiminnallinenValitse asettaa takkavalaisin olohuoneen, uuden sohvapöydän, pöytälevyn, hyllyn, ikkunalaudan tai terassille. Sen lisäksi, että liekkivaikutusvalojamme voidaan käyttää myös rekvisiittana.<br>
Materiaali: ABS, PP<br>
Väri: musta<br>
Teho: 3 x 1.5V AA-paristoa(ei sisälly)/USB<br>
Kytkin: Touch switch<br>
Koko: (läsnä) (LxWxH) 20X10X18.5cm/7.8x3.9x7.28inch<br>
Pakkaus Sisältää:1 PC x Simulaattorin liekkitakan valon 1 PC x USB-kaapeli]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/10/1630747109_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/06/1630747068_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/17/1630747173_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/04/1630747040_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/14/1630747141_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928116980]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1707]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1707]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>14825</category-id>
    <category-name><![CDATA[Swaddle products]]></category-name>
    <title><![CDATA[Žaislų laikymo tinklinis hamakas su kišenėmis, pilka, 1 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Rotaļlietu glabāšanas tīkla hamoks ar kabatām, pelēks, 1 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Mänguasjade hoiustamise võrghammas taskutega, hall, 1 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Pehmolelujen säilytyshämäkki verkkotaskuilla, harmaa, 1 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Stiprus ir patvarus: pliušinis žaislų laikymo krepšys, pagamintas iš stiprų ir patvarių audinių, jaučiasi minkštas ir turi gerą siūlių, kad išlaikytų viso maišo formą.<br>
Lengva sulankstyti: Mūsų kabančios žaislų organizatorius yra lengvas ir turi didelę galią, idealiai tinka mažiems daiktams ir kūdikių gyvenimo daiktams, ir sulanksto, kad būtų lengva laikyti.<br>
Atskiras dizainas: pliušinis žaislų hamokas turi daugiasluoksnį saugojimo dizainą, kuris yra patogus organizavimui ir saugojimui, ir jūs galite aiškiai matyti jame saugomų daiktų.<br>
Lengvai įdiegti Mūsų įdarytos gyvūnų organizatorių yra labai lengva įdiegti ir suteikia keturis tvirtus metalus kabliukus, kurie greitai pritvirtinkite organizatorių prie durų ir sutaupo laiko ir pastangų.<br>
„Home Storage Essentials“: įdarytas gyvūnų tinklas lengvai organizuoja visų rūšių aksesuarus, puikiai tinka sodams laikyti, kūdikių aksesuarus, tokius kaip vystyklai arba kitų minkštų daiktų laikymas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Spēcīgs un izturīgs: plīša rotaļu uzglabāšanas soma, kas izgatavota no spēcīga un izturīga auduma, jūtas mīksts un tai ir laba šuve, lai saglabātu visas somas formu.<br>
Viegli salokāms: mūsu piekārtais rotaļu organizators ir viegls, un tam ir liela ietilpība, kas ir ideāli piemērota mazu priekšmetu un bērnu dzīvības priekšmetu uzglabāšanai, kā arī krokām ērtai uzglabāšanai.<br>
Atsevišķs dizains: plīša rotaļlietu šķiņķis ir aprīkots ar daudzslāņu uzglabāšanas dizainu, kas ir ērts organizēšanai un uzglabāšanai, un jūs varat skaidri redzēt tajā uzglabātos priekšmetus.<br>
Viegli uzstādīt mūsu pildīto dzīvnieku organizatoru ir ļoti viegli uzstādīt un nodrošina četrus izturošus metāla āķus, kas ātri piestiprina organizatoru pie durvīm un ietaupa laiku un pūles.<br>
Home Storage Essentials: pildītais dzīvnieku tīkls viegli organizē visu veidu piederumus, kas ir ideāli piemēroti pildījumu uzglabāšanai, bērnu piederumiem, piemēram, autiņbiksītēm vai citu mīkstu priekšmetu glabāšanai.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Tugev ja vastupidav: tugevast ja vastupidavast kangast valmistatud pluss mänguasja hoiukott tundub pehme ja hea nõelamine, et säilitada kogu koti kuju.<br>
Lihtne Fold: Meie rippuv mänguasja korraldaja on kerge ja tal on suur võimsus, ideaalne väikeste esemete ja beebiesemete salvestamiseks ning voldid lihtsaks ladustamiseks.<br>
Eraldi disain: pluss mänguasjahammustaks on mitmekihiline salvestusdisain, mis on mugav organiseerimiseks ja salvestamiseks ning selles salvestatud esemeid on selgelt näha.<br>
Lihtne Install Meie kraami loomakorraldaja on väga lihtne paigaldada ja pakub nelja vastupidavat metal konksu, mis kiiresti panevad korraldaja ukse juurde ja säästavad aega ja vaeva.<br>
Kodusalvestus: kraabitud loomavõrk organiseerib kergesti kõikvõimalikke aksessuaare, mis sobivad täidiste ladustamiseks, beebi aksessuaareteks, nagu sõstrad või ladustaks teisi pehmeid esemeid.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Vahva ja kestävä: vahvasta ja kestävästä kankaasta valmistettu muhkea lelusäilytyspussi tuntuu pehmeältä ja siinä on hyvät tikit koko pussin muodon säilyttämiseksi.<br>
Helppo taittaa: Hanging-leu-järjestäjämme on kevyt ja sillä on suuri kapasiteetti, joka sopii erinomaisesti pienten esineiden ja vauvanpesäkkeisiin ja taitteisiin helppoon varastointiin.<br>
Erillinen muotoilu: muhkea lelu riippumatossa on monikerroksinen tallennustila, joka on kätevä järjestämiseen ja tallentamiin, ja näet selvästi siihen säilyvät kohteet.<br>
Helppo asentaa Pehmyteläinjärjestäjämme on erittäin helppo asentaa ja tarjoaa neljä tukevaa metallikoukkua, jotka kiinnittyvät nopeasti järjestäjän oveen ja säästävät aikaa ja vaivaa.<br>
Koti Storage Essentials: täytetty eläinverkko järjestää helposti kaikenlaisia lisävarusteita, jotka sopivat täydellisesti täytteiden säilyttämiseen, vauvantarvikkeisiin, kuten vaippoihin tai muiden pehmeiden esineiden säilyttämiseen.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/61/1630775613_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/58/1630775584_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/52/1630775523_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/55/1630775555_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/79/1630775790_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928149131]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1919]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1919]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>14255</category-id>
    <category-name><![CDATA[Kids cabinets]]></category-name>
    <title><![CDATA[Vonios žaislų laikymo tinklas, 2 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Vannas rotaļlietu uzglabāšanas tīkls, 2 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Vannimänguasjade hoiustusvõrk, 2 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kylpylelujen säilytysverkko, 2 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Mielas dizainas: dviejų žaislų saugykla gali tilpti daugiau vonios žaislų. Mielas dizainas daro kūdikių vonią malšesnę.<br>
Daugiafunkcinis krepšys: sandėliavimas dėkliniams žaisliams ar kitiems naudingiems vonios reikmenims. Idealus vonios kambario laikymas.<br>
Medžiaga: vonios žaislų tinklas padeda greitai išdžiūti vonios žaislus. Kur jūs rūpinatės savo kūdikio sveikata ir saugote vonios kambarį švarų.<br>
Dėžutės turinys: 2 x vonios žaislų sandėliavimas.<br>
Pastaba: Prieš pritvirtindami sau ir džiovinamą kabliukus, įsitikinkite, kad paviršius yra švarus, sausas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Cute dizains: divas rotaļlietu uzglabāšanas var uzņemt vairāk vannas istabas rotaļlietas. Cute dizains padara bērnu vannu patīkamāku.<br>
Daudzfunkcionāls soms: uzglabāšanas tīkls uzglabāšanas rotaļlietām vai citiem noderīgiem vannas istabas piederumiem. Ideāla vannas istabas uzglabāšana.<br>
Materiāls: vannas rotaļlietu tīkls palīdz ātri izžāvēt vannas rotaļlietas. Kur jūs rūpējaties par sava mazuļa veselību un uzturēt vannas istabu tīru.<br>
Kastes saturs: 2 x uzglabāšana vannas rotaļlietām.<br>
Piezīme: Pirms pašlīmējamo āķu piestiprināšanas pārliecinieties, ka virsma ir tīra, sausa.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Cute design: kaks mänguasjade hoidlat mahutavad rohkem vannitoa mänguasju. Cute design muudab beebivanni nauditavamaks.<br>
Mitmeotstarbeline kott: hoiuvõrk hoiu-mänguasjade või muude kasulike vannitoa aksessuaaride jaoks. Ideaalne ladustamine vannitoa jaoks.<br>
Materjal: vannimänguasjade võrk aitab vannimänguasju kiiresti kuivatada. Kui hoolitsed oma lapse tervise eest ja hoiad vannitoa puhtana.<br>
Boksisisaldus: 2 x vannimänguasjade talletamine.<br>
Märkus: Enne isehakanud konksude kinnitamist veenduge, et pind oleks puhas, kuiv.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Söpö muotoilu: kahteen lelusäilytysmahtuu enemmän kylpyhuoneen leluihin. Söpö muotoilu tekee vauvakylpystä miellyttävämmän.<br>
Monikäyttöinen laukku: säilytysverkko säilytystölköihin tai muihin hyödyllisiin kylpyhuoneen lisävarusteihin. Ihanteellinen säilytys kylpyhuoneelle.<br>
Materiaali: kylpy leluverkko auttaa kuivaamaan kylpyluinia nopeasti. Jos huolehdit vauvasi terveydellisestä ja pidät kylpyhuoneen puhtaana.<br>
Laatikon sisältö: 2 x säilytys kylpy leluille.<br>
Huomautus: Ennen kuin kiinnittyy itsesidyttävien koukkujen kiinnittyy, varmista, että pinta on puhdas, kuiva.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/51/1630775514_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/57/1630775577_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/54/1630775546_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/60/1630775603_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/64/1630775641_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928136469]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1920]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1920]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>11990</category-id>
    <category-name><![CDATA[Mini ovens]]></category-name>
    <title><![CDATA[Orkaitės rankenėlės įdėklai 8 mm, sidabrinės, 4 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Cepeškrāsns rokturu ieliktņi 8 mm, sudraba, 4 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Ahju nupu sisestus 8 mm, hõbedased, 4 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Uunin nuppisarja 8 mm, hopea, 4 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Dydžio detalės: Valdomas orkaitės rankenos dydis yra 40 X 22 mm, vidinė apertūra yra 8 mm, vidutinio dydžio, o rankenos rankenos plotis yra 12,5 mm. Atnaujinkite savo virtuvės reikles naujos įrangos dalimi ir mėgaukitės maloniu virimo laiku.<br>
Geresnis nei originalai: sidabro viryklė tinka daugumai virtuvės viryklių, tokių kaip viryklės, orkaitės ir kitos viryklės ir taip. Jei dažnai apsistojote virtuvėje, kad gamintumėte skanų maistą, tai yra idealus pakaitinis rankena jums viryklė.<br>
Pakuotė Jums: Pakuotėje yra 4 vnt. Aukštos kokybės cinko lydinio orkaitės rankovių rankovių, pakanka patenkinti jūsų poreikius, kad pakeistumėte virtuvės reikles kasdieniame gyvenime.<br>
Lengva naudoti: Viryklės rankena turi dot ženklą, kuris gali užkirsti kelią jums įdiegti jį priešinga kryptimi, kai jį naudojate, tajų ženklas yra viršutinėje pusėje. Rankolis taip pat yra lengvai valomas, tiesiog nuvalykite ragą.<br>
Aukščiausia medžiaga: jis pagamintas iš aukštos kokybės cinko lydinio, su lygiu paviršiumi ir didelio atsparumo dilimui. Patvarus, skirtingai nuo tradicinių plastikinių rankenų, galite jį naudoti ilgą laiką.<br>
Medžiaga: Cink lydinys<br>
Forto stilius: Round<br>
Spalva: Silver<br>
Dydis: 40 X 22 mm<br>
Pakuotė apima: 4 vnt. Aukštos kokybės cinko lydinio orkaitės rankenos rankenos]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Izmērs: Vadības krāsns pogas izmērs ir 40 X 22 mm, iekšējā apertūra ir 8mm, mērens izmērs, un knakata rokturis platums ir 12.5mm. Atjaunojiet virtuves piederumus ar jaunu iekārtu daļu un izbaudiet patīkamu gatavošanas laiku.<br>
Labāk nekā oriģināli: sudraba plīts poga ir piemērota lielākai daļai virtuves plīšu, piemēram, krāsnīm, cepeškrāsnīm un citām krāsnīm un tā turp. Ja jūs bieži uzturaties virtuvē, lai pagatavotu gardu maltīti, tā ir ideāla aizstājēja poga jums plīts.<br>
Iepakojums Jums: Iepakojumam ir 4 gabaliņu augstas kvalitātes cinka sakausējuma krāsns slēdžu pogas, tas ir pietiekami, lai apmierinātu jūsu vajadzības, lai aizstātu virtuves piederumus ikdienas dzīvē.<br>
Viegli lietojams: plīts pogai ir punktu zīme, kas var liegt jums to instalēt pretējā virzienā, kad to izmantojat, punktu zīme ir augšējā pusē. Noduns ir arī viegli tīrāms, vienkārši noslaucīt ar lupatu.<br>
Premium Materiāls: Tas ir izgatavots no augstas kvalitātes cinka sakausējuma, ar gludu virsmu un augstu nodilumizturības. Izturīgs, atšķirībā no tradicionālajiem plastmasas knobiem, jūs varat to izmantot ilgu laiku.<br>
Materiāls: Cinka sakausējums<br>
Formas stils: Round<br>
Krāsa: Sudraba<br>
Izmērs: 40 X 22 mm<br>
Komplektā ietilpst: 4 gabali augstas kvalitātes cinka sakausējuma krāsns slēdži]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Suuruse detailid: Juhtiva ahjusõlme suurus on 40 X 22 mm, sisemine apertuur 8mm, mõõdukas suurus ja noa käepideme laius 12,5mm. Uuendage oma köögikombinatsioonid uute seadmetega ja nautige mõnusat küpsetusaega.<br>
Parem Than Originals: hõbedane ahjunupp sobib enamikule köögikehadele, nagu ahjud, ahjud ja muud ahjud jne. Kui jääd tihti kööki maitsva söögi valmistamiseks, siis on see sulle ideaalne asendusküün.<br>
Pakett teile: pakend sisaldab 4 tükki kvaliteetset tsönikolehte ahju lülitit, sellest piisab, et rahuldada oma vajadusi köögikombaate asendamiseks igapäevaelus.<br>
Lihtne kasutada: Küpsetaja nood on dot, mis võib takistada teil seda paigaldada vastupidises suunas, kui te seda kasutate, dot mark on ülemisel küljel. Küün on ka lihtne puhastada, lihtsalt pühkida koos rag.<br>
Premium Materjal: See on valmistatud kvaliteetsest tsingi sulamist, millel on sile pind ja kõrge kulumiskindlus. Dube, erinevalt traditsioonilistest plastiknukkadest saab seda kasutada juba pikemat aega.<br>
Materjal: Zinc sulaiin<br>
Kuju stiil: Round<br>
Värv: Silver<br>
Suurus: 40 X 22 mm<br>
Pakend sisaldab: 4 tükki kvaliteetset tsönikolehte ahjulülitit]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Koko Tarkemmat tiedot: säätöuunin nuppikoko on 40 X 22 mm, sisäinen aukko on 8mm, kohtalainen ja knob-kahvan leveys 12,5mm. Uusit keittiövälineet uusilla varusteilla ja nauti miellyttävästä kypsennysajasta.<br>
Parempi kuin alkuperäiset: Hopealiekkonuppi sopii useimmille keittiön keittimiin, kuten kiukaille, uuniin ja muihin liesiin ja niin päällä. Jos jäät usein keittiöön valmistamaan herkullista ateriaa, se on ihanteellinen korvaava nubi sinulle keittimelle.<br>
Paketti sinulle: Pakkaus sisältää 4 kappaletta korkealaatuista sinkkiseollisen uunin kytkinnuppia, riittää täyttämään tarpeesi keittiövälineiden vaihtamiseksi jokapäiväisessä elämässä.<br>
Helppo käyttää: Keitterinuppissa on dot-merkki, joka voi estää sitä asentamasta sitä vastakkaiseen suuntaan, kun käytät sitä, kärkimerkki on yläpuolella. Nuppi on myös helppo puhdistaa, pyyhi vain rätin avulla.<br>
Premium-materiaali: Se on valmistettu korkealaatuisesta sinkkiseoksesta, jossa on sileä pinta ja korkea kulutuskestävyys. Kestävä, toisin kuin perinteiset muovisukat, voit käyttää sitä pitkään.<br>
Materiaali: Sinkkiseos<br>
Muoto tyyli: Pyöreä<br>
Väri: Silver<br>
Koko: 40 X 22 mm<br>
Paketti sisältää: 4 kpl korkealaatuista sinkkiseollisen uunin kytkinnuppia]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/50/1630777505_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/56/1630777569_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/53/1630777534_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/47/1630777476_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/44/1630777443_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928149179]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1925]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1925]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>1091</category-id>
    <category-name><![CDATA[Fireplaces, inserts]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ugnies apsauginės užsklandos SPARK Guard Mesh Metal, 2 vnt.]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Ugunsdrošs restīts SPARK Guard Mesh Metal, 2 gab.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Põlemiskaitse võrk SPARK Guard Mesh Metal, 2 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kipinäsuoja SPARK Guard Mesh Metal, 2 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Blokavimas Kikšta - Židinio ekrano tinklelis yra gana sandarus ir mažas skersmuo, efektyviai išlaiko kibirkštis ir karštus pelarus viduje, vengdamas pažeisti kilimą ar židinį, tuo pačiu leisdamas šilumai praeiti ir išlaikyti savo namus šiltas.<br>
Tvirtas ir ugnis atsparus - pagamintas iš kieto plieno su specialia antirūdos danga, židinio tinklinio ekrano užuolaida turi gerą patvarumą, atsparumą aukštai temperatūrai, atsparumą drėgmei ir lengvai deformuoti.<br>
Puikus dydis - Kiekvienas kibirkštis apsaugos tinklelis yra 24" platus ir 18 colių aukštis, tinka daugumai židinių. Dvi plokštės su žiedais ir atitinkantys ekrano traukuliai leidžia lengvai traukti plokštes be spragų, kad būtų užtikrintas geras sandarinimas.<br>
Išskirtinis dekoravimas - su patraukliu natūralaus dizaino ir ritinio dizainu, židinio tinklelis gali laisvai judėti kaip užuolaidos. Pridedate elegantišką išvaizdą ir žavesį į savo židinį ir namų dekorą.<br>
Medžiaga: kietas plienas<br>
Spalva: Antikvarinių žalvarių]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Bloķējot Spark - Kamīna ekrāna acs ir diezgan saspringta un maza diametra, efektīvi tur dzirksteles un karstie pelni iekšpusē, izvairoties no sava paklāja vai pavardēšanas, vienlaikus ļaujot siltumam iziet cauri un saglabāt savu māju siltu.<br>
Izturīgs un ugunsdrošs - Izgatavots no cieta tērauda ar īpašu pret rūsas pārklājumu, kamīna acu ekrāna aizkaru ir laba izturība, augsta temperatūra izturība, mitruma izturība un nav viegli deformēts.<br>
Perfect Size - Katrs dzirksteles aizsargs acu ekrāns ir 24" plats un 18" augstums, piemērots vairuma kamīnu. Divi paneļi ar gredzeniem un atbilstošiem ekrāna vilkšanas ļauj viegli vilkt paneļus kopā bez spraugam, lai nodrošinātu labu blīvējumu.<br>
Izsmalcināta apdare - Ar pievilcīgu dabisko drapējuma efektu un ritināšanas dizainu kamīna acu ekrāns var brīvi pārvietoties kā aizkari. Pievienojot elegantu izskatu un šarmu jūsu kamīnam un mājas dekoram.<br>
Materiāls: ciets tērauds<br>
Krāsa: Antīka misiņa]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Sädetkimine - ahjuekraani võrk on üsna tihe ja väike läbimõõt, hoiab tõhusalt sädemeid ja kuuma tuhka sees, vältides vaiba või südame kahjustamist, võimaldades samal ajal soojust läbida ja hoida oma kodu soojas.<br>
Sturdy & Fireproof - Valmistuge terasest spetsiaalse roostevastase kattega, ahju ekraani kardinal on hea vastupidavus, kõrge temperatuurikindlus, niiskuskindlus ja mitte kergesti deformeerunud.<br>
Täiuslik suurus - iga sädeme valvuri ekraanimõõtja on 24" lai ja 18" kõrgus, sobib enamikule ahjudele. Kaks rõngaste ja ekraani tõmbetuulega paneeli kokkutõmbamised on lihtne ilma aukudeta kokku tõmmata, et tagada hea kinnistamine.<br>
Exquisite dekoratsiooni - atraktiivse loodusliku jõieefekti ja scrolli disainiga saab ahjukas võrkkesta ekraan vabalt liikuda nagu kardinad. Lisades oma ahjule ja kodukaunistamisele elegantse välimuse ja sarmi.<br>
Materjal:solid terase<br>
Värv: Anttique Brasss]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Tukkikipinä - Takkanäytön verkko on melko tiukka ja pieni halkaisija, pitää tehokkaasti kipiteet ja kuumat tuhkat sisällä, välttäen vahingoittamasta mattoa tai tuumaa, samalla kun annat lämmön kulkea läpi ja pitää kotisi lämpimänä.<br>
Sturdy & Fireproof - Valmistettu kiinteästä teräksestä, jossa on erityinen ruostesuojainten torjuntaprosessi, takkaverkkoverho on hyvä kestävyys, korkean lämpötilan kestävyys, kosteudenkestävyys ja helposti muodoltaan.<br>
Täydellinen koko - Jokainen kipinäsuojan verkkonäyttö on 24" leveä ja 18" korkeus, joka sopii suurimmille tulisimmille takkaille. Kaksi paneelia, joissa on sormuksilla ja yhteensopivilla näytönvedoilla, helpottavat paneeleiden kokoaminen ilman aukkoja hyvän tiivistymisen varmistamiseksi.<br>
Hieno koriste - Houkuttelevalla luonnollisen verhoilutehokkuudella ja viemärin muotoilulla takkaverkkonäyttö voi liikkua vapaasti kuin verhot. Tyylikkään ilmeen ja viehätysvoiman lisääminen takaosi ja kodin sisustukseen.<br>
Materiaali:solid teräs<br>
Väri:Antique Messinki]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/18/1630783186_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/06/1630783069_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/41/1630783419_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/13/1630783138_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/10/1630783101_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.4</weight>
            <length>0.2</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.2</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[4006928119882]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1982]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[JIAJUSHIP-1982]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
