<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>11705</category-id>
    <category-name><![CDATA[Moto pants]]></category-name>
    <title><![CDATA[Automatiškai sulankstomas skėtis, universalus, juodas, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Automātiski salokāms lietussargs, universāls, melns, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Automaatselt kokkupandav vihmavari, universaalne, must, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Automaattisesti taittuva sateenvarjo, universaali, musta, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Laikykite savo krepšyje Kompaktiškas kišeninis kompanionas, kuris atsidaro per kelias sekundes. Jūsų juodas skėtis yra su didelio tankio audinio dangteliu. Jis yra diskretiškas dėl savo dydžio, gali būti laikomas mažiausioje erdvėje. Taigi jis seka jus visur – piniginėje ar portfelyje ar kompiuterio kišenėje<brAutomatinis atidarymas ir uždarymas Atidarymo ir uždarymo mygtukas leidžia ištraukti ir ištraukti skėtį greičiau nei per sekundę. Paspauskite mygtuką vieną kartą, kad skėtis atsidarytų automatiškai, ir paspauskite dar kartą, kad iškart uždarytumėte. Todėl skėtis gali būti greitai ir lengvai valdomas viena ranka, kad išliktumėte sausas, kai rankos pilnos.<brYpatingai stiprus, neperpučiamas vėjo skėtis! Mūsų 8 briaunų skėtis pagamintas iš aukštos kokybės stiklo pluošto ir aukštos kokybės nerūdijančio plieno, atsparus rūdims. Jis gali šiek tiek pakreipti, kad atlaikytų stiprius vėjo gūsius, nesisukdamas į vidų. Neslystanti guminė rankena su dirželiu užtikrina tvirtą sukibimą net tada, kai rankos šlapios.<brTvarus dizainas Skėčio užvalkalas pagamintas iš 210 poliesterio taftos, kuris yra tvirtesnis ir atsparesnis dėvėjimuisi nei 190T audiniai. Jo nerūdijančio plieno konstrukcija užtikrina ilgą tarnavimo laiką ir apsaugą nuo rūdžių. Jo patvarumas sertifikuotas 12 000 panaudojimų ir užtikrina ilgalaikį patikimumą<br️Ideali dovana Mūsų sulankstomas skėtis siūlo geresnį dizainą, geresnes medžiagas ir geresnes savybes bei išgelbės pasaulį jums ir jūsų artimiesiems! Sulankstomą skėtį labai patogu nešiotis bet kada ir bet kur, todėl tai puiki dovana šeimai, vaikams, draugams ir kolegoms!]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Glabājiet somā Kompakts kabatas pavadonis, kas atveras dažu sekunžu laikā. Jūsu melnajam lietussargam ir augsta blīvuma auduma pārvalks. Tas ir diskrēts sava izmēra dēļ, to var uzglabāt mazākajā telpā. Tātad tas seko jums visur, darbam jūsu makā vai portfelī vai datora kabatā<brAutomātiska atvēršana un aizvēršana Atvēršanas un aizvēršanas poga ļauj izvilkt un pagarināt lietussargu mazāk nekā sekundē. Nospiediet pogu vienreiz, lai lietussargu atvērtu automātiski, un nospiediet to vēlreiz, lai to nekavējoties aizvērtu. Tāpēc lietussargu var ātri un vienkārši vadīt ar vienu roku, lai jūs būtu sauss, kad rokas ir pilnas.<brSuper stiprs vēja necaurlaidīgs lietussargs, nesalaužams! Mūsu 8-ribu lietussargs ir izgatavots no augstas kvalitātes stikla šķiedras un augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda, izturīgs pret rūsu. Tas var nedaudz sasvērties, lai izturētu spēcīgas vēja brāzmas, negriežoties uz iekšu. Neslīdošais gumijas rokturis ar siksnu nodrošina stingru satvērienu pat tad, kad rokas ir slapjas.<brIlgtspējīgs dizains Lietussarga pārvalks ir izgatavots no 210 poliestera tafta, kas ir stiprāks un nodilumizturīgāks nekā 190T audumi. Tā nerūsējošā tērauda konstrukcija nodrošina ilgu kalpošanas laiku un aizsardzību pret rūsu. Tā izturība ir sertificēta 12 000 lietojumu un nodrošina ilgtermiņa uzticamību<br️Ideāla dāvana Mūsu saliekamais lietussargs piedāvā labāku dizainu, labākus materiālus un labāku veiktspēju, kā arī izglābs pasauli jums un jūsu mīļajiem! Salokāmo lietussargu ir ļoti ērti nēsāt līdzi jebkurā laikā un vietā, padarot to par lielisku dāvanu ģimenei, bērniem, draugiem un kolēģiem!]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Hoidke kotisKompaktne taskukaaslane, mis avaneb sekundiga. Teie musta vihmavarjuga on kaasas suure tihedusega kangast kate. See on oma suuruse tõttu diskreetne, seda saab hoiustada väikseimas ruumis. Nii et see järgneb teile kõikjale, töötamiseks teie rahakotis või portfellis või arvutitaskus<brAutomaatne avamine ja sulgemine Avamis ja sulgemisnupp võimaldab teil vihmavarju välja tõmmata ja välja tõmmata vähem kui sekundiga. Vihmavarju automaatseks avamiseks vajutage nuppu üks kord ja selle koheseks sulgemiseks vajutage seda uuesti. Seetõttu saab vihmavarju kiiresti ja lihtsalt ühe käega juhtida, et hoida teid kuivana, kui teie käed on täis<brÜlitugev tuulekindel vihmavari purunematu! Meie 8ribiline vihmavari on valmistatud kvaliteetsest klaaskiust ja kvaliteetsest roostevabast terasest, roostevaba. See võib kergelt kallutada, et taluda võimsaid tuuleiile ilma sissepoole pööramata. Libisemiskindel kummist käepide koos rihmaga tagab kindla haarde ka siis, kui käed on märjad<brJätkusuutlik disain Vihmavarju kate on valmistatud 210 polüestertaftist, mis on tugevam ja kulumiskindlam kui 190T kangad. Selle roostevabast terasest konstruktsioon tagab pika kasutusea ja kaitse rooste eest. Selle vastupidavus on sertifitseeritud 12 000 kasutuselevõtuks ja tagab pikaajalise töökindluse<br️Ideaalne kingitus Meie kokkupandav vihmavari pakub paremat disaini, paremaid materjale ja paremat jõudlust ning hoiab teie ja teie lähedaste jaoks maailma! Kokkupandavat vihmavarju on väga mugav kaasas kanda igal ajal ja igal pool, see on ideaalne kingitus perele, lastele, sõpradele ja kolleegidele!]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Pidä laukussasi Kompakti taskukumppani, joka avautuu sekunneissa. Mustassa sateenvarjossasi on tiheä kangaspäällinen. Se on hillitty kokonsa vuoksi, sitä voidaan säilyttää pienimmässä tilassa. Joten se seuraa sinua kaikkialle, työskennellessäsi lompakossa tai salkussa tai tietokoneen taskussa<brAutomaattinen avaaminen ja sulkeminen Avaus- ja sulkemispainikkeen avulla voit vetää sateenvarjon ulos ja pidentää sitä alle sekunnissa. Paina painiketta kerran avataksesi sateenvarjon automaattisesti ja paina sitä uudelleen sulkeaksesi sen välittömästi. Siksi sateenvarjoa voidaan käyttää nopeasti ja helposti yhdellä kädellä, jotta pysyt kuivana, kun kädet ovat täynnä.<brErittäin vahva tuulenpitävä sateenvarjo rikkoutumaton! 8-ripainen sateenvarjomme on valmistettu korkealaatuisesta lasikuidusta ja korkealaatuisesta ruostumattomasta teräksestä, ruosteenkestävä. Se voi kallistua hieman kestämään voimakkaita tuulenpuuskia kääntymättä sisäänpäin. Liukumaton kumikahva ja hihna takaavat tukevan otteen, vaikka kädet ovat märät.<brKestävä muotoilu Sateenvarjon päällinen on valmistettu 210 polyesteritaftista, joka on vahvempaa ja kulutusta kestävämpää kuin 190T-kankaat. Sen ruostumaton teräsrakenne takaa pitkän käyttöiän ja suojan ruosteelta. Sen kestävyys on sertifioitu 12 000 käyttöön ja se takaa pitkän aikavälin luotettavuuden<br️Ihanteellinen lahja Taitettava sateenvarjomme tarjoaa paremman suunnittelun, paremmat materiaalit ja paremman suorituskyvyn, ja se pelastaa maailman sinulle ja läheisillesi! Taitettava sateenvarjo on erittäin kätevä kuljettaa mukana milloin tahansa, missä tahansa, joten se on täydellinen lahja perheelle, lapsille, ystäville ja kollegoille!]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71o1IQrdcnL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/516b9kt0WRL._AC_SL1001_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51GQUNQgfWL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/614OzMzaWdL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51xwo-EklDL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318881883]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-01]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-01]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>15822</category-id>
    <category-name><![CDATA[Massagers]]></category-name>
    <title><![CDATA[Gimdos kaklelio masažo pagalvė, suaugusiesiems, juoda, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Dzemdes kakla masāžas spilvens, pieaugušajiem, melns, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Emakakaela massaažipadi, täiskasvanu, must, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kohdunkaulan hierontatyyny, Aikuinen, Musta, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Giliųjų audinių masažas: 4 giliai minkantys nugaros masažo mazgai padeda sumažinti raumenų sustingimą. Šildomas nugaros masažuoklis padeda atpalaiduoti kaklą ir sumažinti raumenų įtampą. Tai suteiks jums patogią masažo patirtį. Minimalus atstumas tarp dviejų masažo galvučių: 1,5 colio<brUniversali ir ergonomiška: ši masažinė pagalvėlė imituoja masažuotojų masažo būdus ir siūlo geriausią tikrą masažo patirtį. Jis gali smogti į nugarą, kaklą, rankas, juosmenį, šlaunis, blauzdas ir kitas įvairias kūno dalis<brSaugi šildymo funkcija: Kaklo ir nugaros masažuoklis turi infraraudonųjų spindulių šildymo funkciją, kuri palengvina raumenų skausmą ir skatina kraujotaką. Su apsaugos nuo perkaitimo funkcija jis automatiškai išsijungs praėjus 15 minučių po įjungimo, suteikdamas jums patogią masažo patirtį ir saugų bei pagrįstą masažo laiką. Reguliuojama elastinė juosta: masažinės pagalvėlės nugarėlėje yra reguliuojama daugiafunkcinė elastinė juosta, kuri leidžia pritvirtinti shiatsu masažo pagalvėlę prie biuro kėdės atlošo, atlaisvinti rankas ir lengvai masažuoti. Geriausia dovana artimiesiems: shiatsu pečių masažuoklis yra su maitinimo adapteriu (100 DCV)1 ir 24 DC adapteriu. Tiesiog mėgaukitės patogiu masažu namuose, biure, sporto salėje su draugais ir šeima. Tai puikus pasirinkimas Padėkos dienai, Kalėdoms, Motinos dienai, Tėvo dienai, jubiliejams ar bet kuriai kitai ypatingai progai.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Dziļo audu masāža: 4 dziļi mīcoši muguras masāžas mezgli palīdz mazināt muskuļu stīvumu. Apsildāms muguras masētājs palīdz atslābināt kaklu un mazināt muskuļu sasprindzinājumu. Tas nodrošinās jums ērtu masāžas pieredzi. Minimālais attālums starp divām masāžas galviņām: 1,5 collas<brDaudzpusīgs un ergonomisks: Šis masāžas spilvens simulē masiera masāžas paņēmienus un piedāvā vislabāko īsto masāžas pieredzi. Tas var atsisties pret muguru, kaklu, rokām, vidukli, augšstilbiem, ikriem un citām dažādām ķermeņa daļām<brDrošības sildīšanas funkcija: Kakla un muguras masierim ir infrasarkanā sildīšanas funkcija, kas atvieglo sāpošos muskuļus un veicina asinsriti. Ar pārkaršanas aizsardzības funkciju tas automātiski izslēgsies 15 minūtes pēc ieslēgšanas, nodrošinot jums ērtu masāžas pieredzi un drošu un saprātīgu masāžas laiku. Regulējama elastīgā josla: Masāžas spilvena aizmugurē ir regulējama daudzfunkcionāla elastīga josla, kas ļauj piestiprināt shiatsu masāžas spilvenu biroja krēsla atzveltnei, atbrīvot rokas un viegli masēt. Labākā dāvana mīļajiem: Shiatsu plecu masierim ir pievienots strāvas adapteris (100 DCV)1 un 24 līdzstrāvas adapteris. Vienkārši izbaudiet ērtu masāžu mājās, birojā, sporta zālē ar draugiem un ģimeni. Šī ir lieliska izvēle Pateicības dienai, Ziemassvētkiem, Mātes dienai, Tēva dienai, jubilejām vai jebkuram citam īpašam notikumam.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Sügavate kudede massaaž: 4 sügavat sõtkuvat seljamassaažisõlme aitavad leevendada lihaste jäikust. Kuumusega seljamassaažiseade aitab lõdvestada kaela ja leevendada lihaspingeid. See pakub teile mugavat massaažikogemust. Kahe massaažipea minimaalne kaugus: 1,5 tolli<brMitmekülgne ja ergonoomiline: see massaažipadi simuleerib massööride massaažitehnikaid ja pakub parimat tõelist massaažikogemust. See võib tabada selga, kaela, käsi, vöökohta, reied, sääremarja ja muid erinevaid kehaosi<brOhutussoojendusfunktsioon: kaela ja seljamassaažiseadmel on infrapunasoojendusfunktsioon, mis leevendab valulikke lihaseid ja soodustab vereringet. Ülekuumenemiskaitsefunktsiooniga lülitub see automaatselt välja 15 minutit pärast sisselülitamist, pakkudes teile mugavat massaažikogemust ning ohutu ja mõistliku massaažiaja. Reguleeritav elastikriba: Massaažipadja tagaküljel on reguleeritav multifunktsionaalne elastne rihm, mis võimaldab kinnitada shiatsu massaažipatja kontoritooli seljatoele, vabastada käed ja masseerida hõlpsalt<brParim kingitus lähedastele: shiatsu õlamassaažijaga on kaasas toiteadapter (100 DCV)1 ja 24 DC adapter. Lihtsalt naudi mugavat massaaži kodus, kontoris, jõusaalis koos oma sõprade ja perega. See on suurepärane valik tänupühadeks, jõuludeks, emadepäevaks, isadepäevaks, aastapäevaks või mõneks muuks eriliseks sündmuseks.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Deep Tissue -hieronta: 4 syvää vaivaavaa selän hierontasolmua auttavat lievittämään lihasten jäykkyyttä. Lämmitetty selkähierontalaite rentouttaa niskaasi ja lievittää lihasjännitystä. Se tarjoaa sinulle mukavan hierontakokemuksen. Kahden hierontapään vähimmäisetäisyys: 1,5 tuumaa<brMonipuolinen ja ergonominen: Tämä hierontatyyny simuloi hierojien hierontatekniikoita ja tarjoaa parhaan todellisen hierontakokemuksen. Se voi osua selkään, niskaan, käsivarsiin, vyötäröön, reisiin, pohkeisiin ja muihin kehon eri osiin<brTurvalämmitystoiminto: Niska- ja selkähierontalaitteella on infrapunalämmitystoiminto, joka lievittää kipeitä lihaksia ja edistää verenkiertoa. Ylikuumenemissuojatoiminnon ansiosta se sammuu automaattisesti 15 minuuttia päälle kytkemisen jälkeen, mikä tarjoaa sinulle mukavan hierontakokemuksen sekä turvallisen ja kohtuullisen hieronta-ajan. Säädettävä kuminauha: Hierontatyynyn takana on säädettävä monitoiminen kuminauha, jonka avulla voit kiinnittää shiatsu-hierontatyynyn työtuolin selkänojaan, vapauttaa kätesi ja hieroa helposti. Paras lahja rakkaillesi: Shiatsu-olkahierontalaitteen mukana tulee virtalähde (100 DCV)1 ja 24 DC adapteri. Nauti vain mukavasta hieronnasta kotona, toimistossa, kuntosalilla ystäviesi ja perheesi kanssa. Tämä on loistava valinta kiitospäivänä, jouluna, äitienpäivänä, isänpäivänä, vuosipäivinä tai mihin tahansa muuhun erityiseen tilaisuuteen.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/813sCRUKhGL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71ThzVhpdbL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71ookvMZEyL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81-QKp1eMPL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81jjlOHfowL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318881951]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-08]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-08]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>17857</category-id>
    <category-name><![CDATA[Photographic lighting equipment]]></category-name>
    <title><![CDATA[LED vaizdo lemputė, juoda, 2 pak]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[LED video gaisma, melna, 2 iepakojumi]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[LEDvideovalgusti, must, 2pakk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[LED-videovalo, musta, 2 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Reguliuojamas LED šviesos skydelio rinkinys: LED fotografavimo lemputes galima reguliuoti 180 laipsnių, kad atitiktų skirtingus reikalavimus tinkamam fotografavimo kampui; USB LED šviesos ryškumą galima reguliuoti nuo 10% iki 100%; Keturi spalvų filtrai (raudona, mėlyna, geltona, balta) suteikia skirtingą vizualinį potyrį.<brLED vaizdo lemputė tinka naudoti kaip stalinė lempa fotografuojant fotostudijoje, fotografuojant žemu kampu, „YouTube TikTok“ vaizdo įrašų įrašymui, žaidimų transliacijai, suteikiant skirtingus apšvietimo efektus įvairiems scenarijams ir fotografuojant studijos gaminius.<brUSB LED vaizdo lempučių rinkinį sudaro: (2) LED plokštės, USB 2 jungtis arba USB jungtis. (2) ilginamieji strypai, (2) baltas filtras, (2) geltonas filtras, (2) mėlynas filtras, (2) raudonas filtras<brSulankstomas mini trikojis: mini trikojis yra lengvas ir sulankstomas, jį lengva nešiotis ir laikyti; Dėl stabilaus darbinio aukščio (10 cm) mini trikojį galima prijungti tiesiai prie šviesos skydelio, kad būtų užtikrintas itin žemas padėties apšvietimas. Taip pat galima prijungti prie dviejų dalių 25-34 cm aukščio ilgintuvo, skirto stalo apšvietimui.<brPatogi USB kabelio sąsaja: laikykite LED lemputę maitinamą sieniniu USB įkrovikliu (5V 2A) arba USB kabeliu. Galite prijungti jį prie įkrovimo arba USB prievado, kad galėtumėte naudoti ilgiau, arba prijungti prie stalinio kompiuterio, mobiliojo maitinimo šaltinio laikinai naudoti.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Regulējams LED gaismas paneļa komplekts: LED fotografēšanas gaismas var noregulēt par 180 grādiem, lai atbilstu jūsu dažādajām prasībām attiecībā uz piemērotu fotografēšanas leņķi; USB LED gaismas spilgtumu var regulēt no 10% līdz 100%; Četri krāsu filtri (sarkans, zils, dzeltens, balts) nodrošina atšķirīgu vizuālo pieredzi.<brLED video gaisma ir piemērota izmantošanai kā galda lampa fotostudijas fotografēšanai, zema leņķa fotografēšanai, YouTube TikTok video ierakstīšanai, spēļu straumēšanai, nodrošinot dažādus apgaismojuma efektus dažādiem scenārijiem un studijas produktu displeja fotografēšanai.<brUSB LED video gaismas komplektā ietilpst: (2) LED paneļi, USB 2 savienotājs vai USB 2. (2) pagarinātāji, (2) balts filtrs, (2) dzeltens filtrs, (2) zils filtrs, (2) sarkans filtrs<brSaliekams mini statīvs: mini statīvs ir viegls un salokāms, to ir viegli pārnēsāt un uzglabāt; Ar stabilu darba augstumu (10 cm) mini statīvu var tieši savienot ar gaismas paneli, lai nodrošinātu īpaši zemu pozīcijas apgaismojumu. To var savienot arī ar divdaļīgu 25-34 cm augstu pagarinājuma stieni galda apgaismojumam.<brĒrts USB kabeļa interfeiss: Glabājiet LED gaismekli darbināmu ar USB sienas lādētāju (5V 2A) vai USB kabeli. Varat pievienot to uzlādes vai USB portam ilgstošai lietošanai vai pievienot to galddatoram, mobilajam barošanas avotam īslaicīgai lietošanai.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Reguleeritav LEDvalguspaneeli komplekt: LEDfotograafia tulesid saab reguleerida 180 kraadi, et need vastaksid teie erinevatele nõuetele sobiva pildistamisnurga jaoks; USB LED valgusti heledust saab reguleerida 10% kuni 100%; Neli värvifiltrit (punane, sinine, kollane, valge) pakuvad erinevat visuaalset kogemust.<brLEDvideovalgusti sobib laualambina kasutamiseks fotostuudios pildistamiseks, madala nurgaga pildistamiseks, YouTube TikToki videosalvestuseks, mängude voogesituseks, pakkudes eri stsenaariumide jaoks erinevaid valgusefekte ja stuudiotoodete kuvamise pildistamiseks.<brUSB LEDvideovalgusti komplekt sisaldab: (2) USBliimiga LEDpaneele, (2) USBliidet, LEDpaneeli. (2) pikendusvardad, (2) valge filter, (2) kollane filter, (2) sinine filter, (2) punane filter<brkokkupandav ministatiiv: ministatiiv on kerge ja kokkupandav, seda on lihtne kaasas kanda ja hoida; Stabiilse töökõrgusega (10 cm) saab ministatiivi ühendada otse valguspaneeliga, et tagada ülimadala positsioonivalgustus. Selle saab ühendada ka kaheosalise 25–34 cm kõrguse pikendusvardaga lauavalgustuse jaoks.<brMugav USBkaabli liides: Hoidke LEDvalgustit toiteallikana USBseinalaadija (5V 2A) või USBkaabli abil. Saate selle ühendada oma laadimis või USBpessa pikemaks kasutamiseks või ühendada selle lauaarvutiga, mobiilse toiteallikaga ajutiseks kasutamiseks.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Säädettävä LED-valopaneelisarja: LED-valokuvausvaloja voidaan säätää 180 astetta vastaamaan erilaisia vaatimuksiasi sopivalle kuvauskulmalle; USB-LED-valon kirkkautta voidaan säätää 10 %:sta 100 %:iin; Neljä värisuodatinta (punainen, sininen, keltainen, valkoinen) tarjoavat erilaisia visuaalisia kokemuksia.<brLED-videovalo soveltuu käytettäväksi pöytävalaisimena valokuvausstudioon, matalakulmakuvaukseen, YouTube TikTok -videotallennukseen, pelien striimaukseen, tarjoaa erilaisia valotehosteita erilaisiin skenaarioihin ja studiotuotekuvaukseen.<brUSB LED -videovalosarja sisältää: (2) LED-paneelit, USB-liitin, LED-paneelit (2) USB-liitännällä tai USB-paneelilla. (2) jatkotangot, (2) valkoinen suodatin, (2) keltainen suodatin, (2) sininen suodatin, (2) punainen suodatin<brTaitettava minijalusta: Minijalusta on kevyt ja taitettava, helppo kuljettaa ja säilyttää; Vakaalla työskentelykorkeudella (10 cm) minijalusta voidaan liittää suoraan valopaneeliin erittäin matalan asennon valaistuksen aikaansaamiseksi. Se voidaan liittää myös kaksiosaiseen 25-34 cm korkeaan jatkotangoon pöytävalaistusta varten.<brKätevä USB-kaapeliliitäntä: Pidä LED-valaisin virtalähteenä USB-seinälaturin (5V 2A) tai USB-kaapelin avulla. Voit liittää sen lataus- tai USB-porttiin pitkäaikaista käyttöä varten tai liittää sen pöytätietokoneeseen, mobiilivirtalähteeseen väliaikaista käyttöä varten.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71vXkQ3bCiL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61DqGTT9XIL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/7186mJkfhaL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71VB9x-xe5L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71fssHoYvHL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318881982]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-11]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-11]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>396</category-id>
    <category-name><![CDATA[Phone accessories]]></category-name>
    <title><![CDATA[„Bluetooth“ belaidis „Lavalier“ mikrofonas mobiliesiems telefonams, juodas, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Bluetooth bezvadu Lavalier mikrofons mobilajiem tālruņiem, melns, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Bluetoothi juhtmeta Lavalier mikrofon mobiiltelefonidele, must, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Langaton Bluetooth Lavalier mikrofoni matkapuhelimille, musta, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Dtuoz Plug &amp; Groti: mini belaidis „Lavalier“ mikrofonas, suderinamas su „iPhone“ ir „Android“. Komplektuojamas su TypeC imtuvu ir Lightning adapteriu. Automatiškai įsijungia ir susieja, nereikia „Bluetooth“ ar programų. Lengva naudoti ir paruošta per kelias sekundes.<brProtingas triukšmo slopinimas: Profesionalus triukšmo slopinimo lustas ir įmontuotas priekinis stiklas užtikrina aiškų ir ryškų įrašymą net triukšmingoje aplinkoje. Idealiai tinka fiksuoti balsą be trukdžių.<br2,4 GHz skaitmeninis perdavimas: naudojamas pažangus RF mikroschemų rinkinys, užtikrinantis stabilų, nepertraukiamą perdavimą iki 20 metrų atstumu. Palaiko kelių kanalų maišymą realiuoju laiku su reguliuojamais režimais, kad atitiktų įvairius įrašymo poreikius.<brIlgai veikianti baterija: užtikrina iki 6 valandų nepertraukiamo akumuliatoriaus veikimo laiką, kurį galima naudoti kraunant. Idealiai tinka ilgesnėms įrašymo sesijoms ar tiesioginėms transliacijoms.<brUniversalus suderinamumas: veikia su iPhone, Android, asmeniniais ir planšetiniais kompiuteriais. Apima adapterius maksimaliam universalumui. Idealiai tinka „YouTube“ naudotojams, transliuotojams, interviu ir kuriant profesionalų vaizdo įrašų turinį.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Dtuoz Plug &amp; Atskaņot: mini bezvadu mikrofons, kas ir saderīgs ar iPhone un Android. Komplektā TypeC uztvērējs un Lightning adapteris. Automātiski ieslēdzas un savieno pārī, nav nepieciešams Bluetooth vai lietotnes. Viegli lietojams un gatavs dažu sekunžu laikā.<brInteliģenta trokšņu slāpēšana: aprīkots ar profesionālu trokšņu slāpēšanas mikroshēmu un iebūvētu vējstiklu, tas nodrošina skaidru un asu ierakstīšanu pat trokšņainā vidē. Ideāli piemērots balss tveršanai bez traucējumiem.<br2,4 GHz digitālā pārraide: izmanto uzlabotu RF mikroshēmojumu stabilai, nepārtrauktai pārraidei līdz 20 metru attālumā. Atbalsta reāllaika vairāku kanālu sajaukšanu ar regulējamiem režīmiem, lai tie atbilstu dažādām ierakstīšanas vajadzībām.<brIlgstošs akumulators: nodrošina līdz pat 6 stundām nepārtrauktu akumulatora darbības laiku ar iespēju to izmantot uzlādes laikā. Ideāli piemērots ilgākām ierakstīšanas sesijām vai tiešraidēm.<brUniversāla saderība: darbojas ar iPhone, Android, personālajiem datoriem un planšetdatoriem. Ietver adapterus maksimālai daudzpusībai. Ideāli piemērots YouTube lietotājiem, straumētājiem, intervijām un profesionāla video satura veidošanai.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Dtuoz Plug &amp; Esita: mini juhtmevaba lavalier mikrofon, mis ühildub iPhone'i ja Androidiga. Kaasas TypeC vastuvõtja ja Lightning adapter. Lülitub automaatselt sisse ja paaristab, Bluetoothi või rakendusi pole vaja. Lihtne kasutada ja mõne sekundiga valmis.<brIntelligentne mürasummutus: varustatud professionaalse mürasummutuskiibi ja sisseehitatud tuuleklaasiga tagab selge ja terava salvestuse isegi mürarikkas keskkonnas. Ideaalne teie hääle jäädvustamiseks ilma häireteta.<br2,4 GHz digitaalne ülekanne: kasutab täiustatud RFkiibikomplekti stabiilseks katkematuks edastamiseks kuni 20 meetri kaugusel. Toetab reaalajas mitme kanaliga segamist, reguleeritavate režiimidega vastavalt erinevatele salvestusvajadustele.<brKauakestev aku: pakub kuni 6 tundi pidevat aku kasutusaega koos võimalusega kasutada seda laadimise ajal. Ideaalne pikemateks salvestusseanssideks või otseülekanneteks.<brUniversaalne ühilduvus: töötab iPhone'i, Androidi, personaalarvutite ja tahvelarvutitega. Sisaldab adaptereid, et tagada maksimaalne mitmekülgsus. Ideaalne YouTube'i kasutajate, striimijate, intervjuude ja professionaalse videosisu loomiseks.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Dtuoz Plug &amp; Play: Mini langaton lavalier-mikrofoni, joka on yhteensopiva iPhonen ja Androidin kanssa. Mukana TypeC-vastaanotin ja Lightning-sovitin. Kytkeytyy automaattisesti päälle ja muodostaa laiteparin, Bluetoothia tai sovelluksia ei tarvita. Helppokäyttöinen ja valmis muutamassa sekunnissa.<brÄlykäs melunvaimennus: Varustettu ammattimaisella melunvaimennuspiirillä ja sisäänrakennetulla tuulilasilla, se takaa selkeän ja terävän tallennuksen myös meluisissa ympäristöissä. Ihanteellinen äänen sieppaamiseen ilman häiriöitä.<br2,4 GHz:n digitaalinen lähetys: käyttää kehittynyttä RF-piirisarjaa vakaaseen, keskeytymättömään lähetykseen jopa 20 metrin päässä. Tukee reaaliaikaista monikanavasekoitusta säädettävillä tiloilla erilaisiin tallennustarpeisiin.<brPitkäkestoinen akku: Tarjoaa jopa 6 tunnin jatkuvan akun käyttöiän, jota voidaan käyttää latauksen aikana. Ihanteellinen pidempiin tallennusistuntoihin tai suoriin lähetyksiin.<brUniversaali yhteensopivuus: Toimii iPhonen, Androidin, PC:n ja tablettien kanssa. Sisältää adapterit maksimaalisen monipuolisuuden takaamiseksi. Ihanteellinen YouTube-käyttäjille, streamaajille, haastatteluille ja ammattimaisen videosisällön luomiseen.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61odD9TWT4L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71qaQzkWIuL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/610W+tNA1IL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71OUPuLZiiL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71xqaeQDjGL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318882002]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-13]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-13]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>50</category-id>
    <category-name><![CDATA[Laptop]]></category-name>
    <title><![CDATA[Nešiojamojo kompiuterio stovas, 10–15,6 colio nešiojamasis kompiuteris, sidabrinis, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Klēpjdatora statīvs, 10–15,6 collu klēpjdators, sudraba krāsa, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Sülearvuti alus, 10–15,6" sülearvuti, hõbedane, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kannettavan tietokoneen teline, 10-15,6" kannettava tietokone, hopea, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Reguliuojamas ir ergonomiškas 5 nešiojamojo kompiuterio aukščio reguliavimas svyruoja nuo 8,5 iki 18,5 cm, leidžiantis koreguoti laikyseną ir sumažinti kaklo nuovargį, nugaros skausmą ir akių įtampą. Labai patogus.<brTvirta ir visapusiška apsauga Pagamintas iš 6 mm aliuminio lydinio ir trikampės konstrukcijos, nešiojamojo kompiuterio stovas gali išlaikyti iki 13,2 svaro. Du pakelti kabliukai ir neslystantys silikoniniai dangteliai visame paviršiuje tvirtina nešiojamąjį kompiuterį vietoje ir maksimaliai apsaugo nuo įbrėžimų ir slydimo. <brNešiojamas ir sulankstomas Šis nešiojamojo kompiuterio stovas sveria tik 0,8 svaro ir jį galima greitai sulankstyti į mažą 9,52 x 2 x 0,9 colio dydį. Jį lengva nešiotis bet kur su patvariu nešiojimo krepšiu. Puikiai tinka žmonėms, kurie daug keliauja verslo reikalais. <brĮ platų nešiojamojo kompiuterio stovą telpa 5s 1s. Nešiojamieji kompiuteriai, pvz., Microsoft Surface, MacBook, ThinkBook ir kt. <brAušinimo ir vėdinimo dizainas100 % aliuminio lydinio medžiaga gali lengvai sugerti ir išleisti šilumą Be to, tuščiaviduris dizainas ir į priekį nukreiptas kampas puikiai išsklaido šilumą ir užtikrina natūralų oro srautą, kad nešiojamasis kompiuteris neperkaistų.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Regulējamas un ergonomiskas 5 klēpjdatora augstuma regulēšanas iespējas ir robežās no 8,5 līdz 18,5 cm, ļaujot koriģēt stāju un samazināt kakla nogurumu, muguras sāpes un acu nogurumu. Ļoti ērts.<brSpēcīga un pilnīga aizsardzība Izgatavots no 6 mm alumīnija sakausējuma un trīsstūrveida struktūras, klēpjdatora statīvs var noturēt līdz 13,2 mārciņām. Divi pacelti āķi un pretslīdēšanas silikona pārsegi visā virsmā nostiprina jūsu klēpjdatoru vietā un nodrošina maksimālu aizsardzību pret skrāpējumiem un slīdēšanu. <brPārnēsājams un salokāms Šis klēpjdatora statīvs sver tikai 0,8 mārciņas, un to var ātri salocīt mazā izmērā — 9,52 x 2 x 0,9 collas Dzesēšanas un ventilācijas dizains100% alumīnija sakausējuma materiāls var viegli absorbēt un atbrīvot siltumu. Turklāt dobais dizains un uz priekšu vērsts leņķis nodrošina lielisku siltuma izkliedi un dabisku gaisa plūsmu, lai novērstu jūsu klēpjdatora pārkaršanu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Reguleeritav ja ergonoomiline 5 sülearvuti kõrgust saab reguleerida vahemikus 8,5–18,5 cm, mis võimaldab teil korrigeerida oma kehahoiakut ja vähendada kaela väsimust, seljavalu ja silmade pinget. Väga mugav.<brTugev ja täielik kaitse Valmistatud 6 mm alumiiniumisulamist ja kolmnurksest struktuurist, mahutab sülearvuti alus kuni 13,2 naela. Kahe tõstetud konksu ja kogu pealispinna libisemisvastased silikoonkatted kinnitavad teie sülearvuti paigale ja kaitsevad maksimaalselt kriimustuste ja libisemise eest. <brKaasaskantav ja kokkupandavSee sülearvuti alus kaalub vaid 0,8 naela ja selle saab kiiresti kokku voltida väikeseks mõõtmeteks 9,52 x 2 x 0,9". Tänu vastupidavale ümbriskotile on lihtne kõikjal kaasas kanda. Ideaalne inimestele, kes reisivad palju ärireisimiseks. <brÜhistub lai sülearvuti alus 5s 1s. sülearvutid, nagu MacBook Air, ThinkPad, Chromebook, Microsoft Surface ja iPad jne. <brJahutus ja ventilatsioonikujundus100% alumiiniumisulamist materjal suudab kergesti soojust neelata ja välja lasta. Lisaks pakuvad õõnes disain ja ettepoole suunatud kaldenurk suurepärast soojuse hajumist ja loomulikku õhuvoolu, et vältida sülearvuti ülekuumenemist.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Säädettävät ja ergonomiset 5 kannettavan tietokoneen korkeussäätöä ovat 8,5–18,5 cm, joten voit korjata asentoasi ja vähentää niska-, selkä- ja silmien rasitusta. Erittäin mukava.<brVahva ja täydellinen suoja Valmistettu 6 mm:n alumiiniseoksesta ja kolmiomaisesta rakenteesta, kannettavan tietokoneen teline kestää jopa 13,2 naulaa. Kaksi kohotettua koukkua ja liukastumista estävät silikonisuojukset koko pinnalla pitävät kannettavan tietokoneen paikallaan ja tarjoavat maksimaalisen suojan naarmuilta ja liukastumista vastaan. <brKannettava ja taitettava Tämä kannettavan tietokoneen teline painaa vain 0,8 paunaa ja voidaan taittaa nopeasti pieneen kokoon 9,52 x 2 x 0,9". Se on helppo kuljettaa mukana minne tahansa kestävän kantolaukun avulla. Täydellinen ihmisille, jotka matkustavat paljon liikeasioissa. <brLeveä kannettavan tietokoneen jalusta sopii 5s 1s. Kannettavan tietokoneen, Chromebookin, ThinkPadin jne. Jäähdytys- ja ilmanvaihtorakenne100 % alumiiniseosmateriaali imee ja vapauttaa helposti lämpöä. Lisäksi ontto muotoilu ja eteenpäin suunnattu kulma takaavat erinomaisen lämmönpoiston ja luonnollisen ilmavirran, joka estää kannettavan tietokoneen ylikuumenemisen.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71LkgWyEP2L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61lsl+I8ewL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71++rHozOML._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61CCH8rcgtL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61f3PCljAEL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318882026]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-15]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-15]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>13035</category-id>
    <category-name><![CDATA[Luggages, travel bags]]></category-name>
    <title><![CDATA[Kelioninė kuprinė, tinkama trumpoms kelionėms, žalia, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Ceļojumu mugursoma, piemērota īsiem braucieniem, zaļa, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Reisiseljakott, sobib lühikesteks reisideks, roheline, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Matkareppu, sopii lyhyille matkoille, vihreä, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Patogaus dizaino kelioninė kuprinė. Sukurta trumpoms kelionėms, kelioninė kuprinė turi paminkštintus pečių ir nugaros diržus, kuriuos patogu naudoti ilgą laiką. Reguliuojama krūtinės anga idealiai tinka pritvirtinti pečių diržus, kad jie neslystų lengvai, tuo pačiu paskirstant spaudimą ant pečių.<brBurinė kuprinė 40x20x25Kajutės kuprinės dydis atitinka Ryanair matmenis, todėl idealiai tinka trumpoms 23 dienų kelionėms, kai norite keliauti ypač lengvai. PASTABA. Neperpildykite lagamino, kad neviršytumėte standartinių aviakompanijos matmenų<brKelių skyrių lėktuvo kuprinėKelioninės kuprinės nugarėlėje yra paslėptas užtrauktuku užsegamas maišelis, kuriame galima laikyti vertingus daiktus ir nesijaudinti dėl vagių. Keli skyriai padeda suplanuoti bagažą taip, kad viskas rastų savo vietą<brPraktiškas kuprinės salono dizainasAntuma kuprinės šone sukurta tam, kad įkrovimas kelyje būtų dar patogesnis, todėl nebereikės ilgai laikyti maitinimo bloko rankoje. Kuprinės nugarinėje dalyje yra dirželis, leidžiantis pritvirtinti kuprinę prie bagažo lentynos, kad būtų lengviau judėti.<brŠoninė buteliuko kišenė Kuprinės šone yra kišenė su elastingais butelių dirželiais, kuriuose galima laikyti vandens butelius, skėčius ir kitus daiktus. Norint jį gauti, nereikia ilgai laikyti vandens buteliuko ar atidaryti pagrindinio maišelio.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Ceļojumu mugursoma ar ērtu dizainu. Īsiem braucieniem paredzētajai ceļojumu mugursomai ir polsterētas plecu un muguras siksnas, kuras ir ērti lietot ilgu laiku. Regulējamā krūškurvja atvere ir ideāli piemērota plecu siksnu nostiprināšanai, lai tās neslīdētu viegli, vienlaikus sadalot spiedienu uz pleciem.<brBurāšanas mugursoma 40x20x25Kabīnes mugursomas izmērs atbilst Ryanair izmēriem, padarot to ideāli piemērotu īsiem 23 dienu ceļojumiem, kad vēlaties ceļot īpaši viegli. PIEZĪME. Nepārpildiet koferi, lai nepārsniegtu aviokompānijas standarta izmērus<brVairāku nodalījumu lidmašīnas mugursomaCeļojumu mugursomai ir paslēpts rāvējslēdzēja maisiņš aizmugurē, ko var izmantot, lai uzglabātu vērtslietas un neuztraucieties par zagļiem. Vairāki nodalījumi palīdz plānot bagāžu tā, lai visam būtu sava vieta<brPraktisks kabīnes mugursomas dizainsCaurums mugursomas sānos ir izveidots, lai padarītu uzlādi, atrodoties ceļā, vēl ērtāku, novēršot nepieciešamību ilgstoši turēt power bank rokā. Mugursomas aizmugurē ir siksniņa, kas ļauj mugursomu piestiprināt pie bagāžas plaukta, lai to varētu viegli pārvietot.<brSānu pudeles kabata Mugursomas sānos ir kabata ar elastīgām pudeļu siksnām, kurā var uzglabāt ūdens pudeles, lietussargus un citus priekšmetus. Lai to iegūtu, nav nepieciešams ilgstoši turēt ūdens pudeli vai atvērt galveno maisu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Mugava disainiga reisiseljakottLühikeste reiside jaoks mõeldud reisiseljakotil on polsterdatud õla ja seljarihmad, mida on lihtne pikka aega kasutada. Reguleeritav rinnakorvi ava on ideaalne õlarihmade kinnitamiseks, et need ei libiseks kergesti, jaotades samal ajal survet teie õlgadele<brSajutiseljakott 40x20x25Salongi seljakoti suurus vastab Ryanairi mõõtmetele, see sobib ideaalselt lühikesteks 23päevasteks reisideks, kui soovite eriti kerget reisi. MÄRKUS. Ärge täitke kohvrit üle, et vältida lennufirmade standardmõõtmete ületamist<brMitme kambriga lennukiseljakottReisiseljakoti tagaküljel on peidetud tõmblukuga kott, mida saab kasutada väärisesemete hoidmiseks ja varaste pärast muretsemise vältimiseks. Mitu sahtlit aitavad teil pagasit planeerida, et kõigel oleks oma koht<brPraktilise disainiga kabiiniga seljakottSeljakoti küljel olev auk on loodud selleks, et muuta liikvel olles laadimine veelgi mugavamaks, välistades vajaduse hoida akupanka pikka aega käes. Seljakoti tagaküljel on rihm, mis võimaldab seljakoti hõlpsaks liigutamiseks pakiraami külge kinnitada<brKülgpudelitaskuSeljakoti küljel on elastsete pudelirihmadega tasku, mida saab kasutada veepudelite, vihmavarjude ja muude asjade hoidmiseks. Veepudeli kättesaamiseks pole vaja veepudelit pikalt käes hoida ega põhikotti avada.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Matkareppu mukavalla muotoilulla. Lyhyille matkoille suunnitellussa matkarepussa on pehmustetut olka- ja selkähihnat, joita on helppo käyttää pitkiä aikoja. Säädettävä rintaaukko on ihanteellinen olkahihnojen kiinnittämiseen, jotta ne eivät luista helposti, ja samalla jakaa paineen olkapäille.<brPurjereppu 40x20x25Mökkireppu vastaa Ryanairin mitat, joten se on ihanteellinen lyhyille 23 päivän matkoille, kun haluat matkustaa erityisen kevyesti. HUOM. Älä täytä matkalaukkua liian täyteen välttääksesi lentoyhtiön standardimittojen ylittymisen.<brMoniosastoinen lentoreppuMatkarepussa on takana piilotettu vetoketjullinen pussi, johon voi säilyttää arvoesineitä ja välttää varkaita. Useat lokerot auttavat sinua suunnittelemaan matkatavarasi niin, että kaikella on paikkansa<brKäytännöllinen matkustamorepun muotoilu Repun sivussa oleva reikä on suunniteltu tekemään lataamisesta tien päällä entistäkin mukavampaa, jolloin virtapankkia ei tarvitse pitää kädessäsi pitkään. Repun takana on hihna, jonka avulla voit kiinnittää repun matkatavaratelineeseen liikkumisen helpottamiseksi.<brSivupullotasku Repun kyljessä on joustavilla pullonhihnoilla varustettu tasku, johon voi säilyttää vesipulloja, sateenvarjoja ja muita tavaroita. Vesipulloa ei tarvitse pitää pitkään kädellä tai avata pääpussia saadakseen sen.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61R9K-k1LSL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51VVT4kq1TL._AC_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61+XUNpm92L._AC_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51I1WCHdSxL._AC_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51QPZZCFB3L._AC_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318882057]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-18]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-18]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>15702</category-id>
    <category-name><![CDATA[Touristic and travel backpacks]]></category-name>
    <title><![CDATA[Nešiojama kuprinė trumpoms kelionėms juoda, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Rokassoma īsiem ceļojumiem melna, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Must kaasaskantav seljakott lühikesteks reisideks, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Käsimatkareppu lyhyille matkoille, musta, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Didelė kelioninė kuprinė moterims Ši kuprinė pagaminta iš vandeniui atsparaus poliesterio, turinčio gerą oro pralaidumą ir šilumą, su dviem paminkštintais pečių dirželiais, lengva nešioti ir sustiprinti, mažina pečių spaudimą ir vėsina nešiojant. ilgą laiką. Be to, jis yra patvarus, tvirtas ir atsparus blukimui.<brSpecialus batų skyriaus ir šlapio maišelio dizainasPagrindinė kišenė x 2, nešiojamojo kompiuterio skyrius x 2 (tinka atitinkamai 14 colių planšetiniam kompiuteriui) ir daug kitų kišenių įvairioms reikmėms. Drėgnas krepšys pagamintas iš didelio tankio vandeniui atsparios medžiagos, kuri padeda geriau neštis sausus daiktus atskirai nuo parduotuvės. batai kelioniniame krepšyje.<brUSB įkrovimo prievadasĮtaisytas įkrovimo prievadas leidžia įkrauti telefoną bet kada ir bet kur.<brDaugiafunkcinė kuprinė nuo vagystės Krepšio gale yra kišenė su užtrauktuku, kurioje galite laikyti vertingus daiktus, tokius kaip mobilieji telefonai ir hibridas, kurį patogu konvertuoti (kuprinė / krepšys / krepšys per petį / kelioninis krepšys). Gali būti naudojama kaip kasdienė kuprinė, erdvi koledžo kuprinė.<brARVEIšoriniai matmenys: (P*A*A) 42cm*32cm*20cm*12,6"*12,5"*12,5"*. 2,2 svaro / 1 kg.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Liela ceļojumu mugursoma sievietēm Šī mugursoma ir izgatavota no ūdensnecaurlaidīga poliestera, ar labu gaisa caurlaidību un siltuma izkliedi, ar divām polsterētām plecu siksnām, piedāvā vieglu pārnēsāšanu un pastiprinājumu, mazina plecu spiedienu un saglabā to vēsu nēsāšanas laikā. uz ilgu laiku. Un tas ir izturīgs, ciets un izturīgs pret izbalēšanu.<brĪpašs apavu nodalījuma un mitrās somas dizains Galvenā kabata x 2, klēpjdatora nodalījums x 2 (attiecīgi piemērots 14 collu planšetdatoram) un daudzas citas kabatas dažādiem mērķiem. Mitrā soma ir izgatavota no augsta blīvuma ūdensnecaurlaidīga materiāla, kas palīdz labāk nēsāt sausus priekšmetus atsevišķi no veikala. apavi ceļojumu somā.<brUSB uzlādes pieslēgvietaIebūvētā uzlādes pieslēgvieta ļauj uzlādēt tālruni jebkurā laikā un vietā.<brDaudzfunkcionāla pretaizdzīšanas mugursomaSomas aizmugurē ir rāvējslēdzēja kabata, kurā varat uzglabāt vērtīgas lietas, piemēram, mobilos tālruņus un hibrīdu, kas ir ērti pārveidošanai (mugursoma / soma / plecu soma / ceļojumu soma). To var izmantot kā ikdienas mugursomu, ietilpīgu koledžas mugursomu.<brARVEĀrējie izmēri: (P*G*A) 42cm*32cm*20cm*12,6"*12,5"*12,5"*. 2,2 mārciņas / 1 kg.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Suur reisiseljakott naistele See seljakott on valmistatud veekindlast polüestrist, hea õhu läbilaskvuse ja soojuse hajutamisega kahe polsterdatud õlarihmaga, pakub kerget kandmist ja tugevdust, leevendab õla survet ja hoiab seda kandes jahedana. pikka aega. Ja see on vastupidav, kindel ja pleekimatu.<brEri kingalahter ja märja koti disainPõhitasku x 2, sülearvuti sahtel x 2 (sobib vastavalt 14tollisele tahvelarvutile) ja palju muid taskuid erinevateks otstarveteks. Märg kott on valmistatud suure tihedusega veekindlast materjalist, mis aitab teil paremini kanda kuivad esemed eraldi poest. kingad reisikotis.<brUSB laadimisportSisseehitatud laadimispesa võimaldab telefoni laadida igal ajal ja igal pool.<brMultifunktsionaalne vargusvastane seljakottKoti tagaküljel on tõmblukuga tasku, kuhu saab hoida väärtuslikke esemeid, nagu mobiiltelefonid ja hübriid, mis on mugavad ümberehitamise vastu (seljakott / kott / õlakott / reisikott). Seda saab kasutada igapäevase seljakotina, mahukatena ülikooli seljakotina.<brAVARVälised mõõdud: (L*P*K) 42cm*32cm*20cm*12,6"*12.5"*12.5"*. 2,2 naela / 1 kg.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Suuri matkareppu naisille Tämä reppu on valmistettu vedenpitävästä polyesteristä, jolla on hyvä ilmanläpäisevyys ja lämmönpoisto, kahdella pehmustetulla olkahihnalla, helppo kantaa ja vahvistaa, vähentää olkapäiden painetta ja pitää sen viileänä kannettaessa. pitkään aikaan. Ja se on kestävä, vankka ja haalistumaton.<brErityinen kenkälokero ja märkälaukkusuunnitteluPäätasku x 2, lokero kannettavalle tietokoneelle x 2 (sopii vastaavasti 14 tuuman tabletille) ja monia muita taskuja eri tarkoituksiin. Märkäpussi on valmistettu tiheästä vedenpitävästä materiaalista, mikä auttaa kuljettamaan kuivia tavaroita paremmin erillään kaupasta. kengät matkalaukussa.<brUSB-latausportti Sisäänrakennetun latausportin avulla voit ladata puhelimesi milloin ja missä tahansa.<brMonitoiminen varkaudenestoreppu Laukun takana on vetoketjullinen tasku, johon voit säilyttää arvoesineitä, kuten matkapuhelimia ja hybridiä, joka on kätevä muunnettavaksi (reppu / laukku / olkalaukku / matkalaukku). Sitä voidaan käyttää jokapäiväisenä reppuna, tilavana collegereppuna.<brARVEulkomitat: (L*P*K) 42cm*32cm*20cm*12,6"*12,5"*12,5"*. 2,2 lbs / 1 kg.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71s+9vqvZOL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71wLG-4jv-L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71FQGpYDoFL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71Ds99XCTHL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71wyB--XyFL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318882125]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-25]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-25]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>67</category-id>
    <category-name><![CDATA[Mouse]]></category-name>
    <title><![CDATA[Belaidė pelė nešiojamiesiems kompiuteriams, juoda]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Bezvadu pele portatīvajiem datoriem, melna]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Juhtmeta hiir sülearvutitele, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Langaton hiiri kannettaville tietokoneille, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[(Inovacijų funkcija) Įkraunamas ir su maitinimo indikatoriumi: įmontuota 700 mAh baterija Didelės talpos, kuri gali veikti iki vieno mėnesio. Ši belaidė pelė turi tris maitinimo indikatorius. Naujoviškas dizainas gali aiškiai parodyti maitinimo šaltinį ir atsisveikinti su elektros energijos tiekimu.<br2,4 GHz belaidis perdavimas ir ryšys: palaiko 2,4 GHz belaidę technologiją, leidžiančią prisijungti prie kompiuterio 10 metrų atstumu, Play and Plug 3 DPI jungikliai (1000, 1200, 1600) laisvai keičia pelės greitį. Pašalinkite laidų vargus ir galėsite naudoti pelę bet kada ir bet kur. Stilingas ir patvarus: Pelės nutildymo jungiklis su pažangiu jutikliu gali pašalinti 90 % spragtelėjimo triukšmo ir paveikti jūsų darbą neapkraunant kitų naktį ar biure. Tai sukurs jums patogią ir ramią aplinką. (Pastaba: tik kairysis ir dešinysis pagrindiniai mygtukai palaiko tylų spustelėjimą)<brYpatingai plonas ir patogus dizainas: palyginti su panašiais produktais rinkoje, mūsų belaidė pelė yra daug lengvesnė ir plonesnė. Jis gali būti lengvai laikomas nešiojamojo kompiuterio krepšyje, puikiai tinkantis kelionėms. Pastaba. Nano imtuvas yra pelės gale.<brGarantija be rūpesčių: gerai suderinama su Windows 7/8/10/XP, Vista 7/8, Mac OS ir Linux. Taip pat galite naudoti mūsų belaidę pelę nešiojamiesiems kompiuteriams, asmeniniams kompiuteriams, planšetiniams kompiuteriams, „iMac“, „Macbook“, „Microsoft Pro“ ir įrenginiams su USB prievadais, kad užtikrintumėte patogią patirtį. Palaiko 45 dienų pinigų grąžinimą, 12 mėnesių pakeitimą.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[(Inovācijas funkcija) Uzlādējams un ar jaudas indikatoru: Iebūvēts 700mAh akumulators Liela ietilpība, kas var ilgt līdz vienam mēnesim. Šai bezvadu pelei ir trīs strāvas indikatori. Novatoriskais dizains var skaidri parādīt strāvas padevi un atvadīties no strāvas padeves pārtraukuma.<br2,4 GHz bezvadu pārraide un savienojums: atbalsta 2,4 GHz bezvadu tehnoloģiju, lai izveidotu savienojumu ar datoru 10 metru attālumā, Play and Plug 3 DPI slēdži (1000, 1200, 1600) brīvi maina peles ātrumu. Izvairieties no kabeļa problēmām un varat izmantot peli jebkurā laikā un vietā. Stilīgs un izturīgs: peles skaņas izslēgšanas slēdzis ar uzlabotu sensoru var novērst 90% klikšķu trokšņa un ietekmēt jūsu darbu, neapgrūtinot citus naktī vai birojā. Tas radīs jums ērtu un mierīgu vidi. (Piezīme: tikai kreisās un labās galvenās pogas atbalsta klusu klikšķi)<brĪpaši plāns un ērts dizains: Salīdzinot ar līdzīgiem produktiem tirgū, mūsu bezvadu pele ir daudz vieglāka un plānāka. To var viegli uzglabāt klēpjdatora somā, kas ir lieliski piemērota ceļojumiem. Piezīme. Nano uztvērējs atrodas peles aizmugurē.<brGarantija bez raizēm: labi saderīgs ar Windows 7/8/10/XP, Vista 7/8, Mac OS un Linux. Varat arī izmantot mūsu bezvadu peli klēpjdatoriem, personālajiem datoriem, planšetdatoriem, iMac, Macbook, Microsoft Pro un ierīcēm ar USB portiem, lai nodrošinātu ērtu pieredzi. Atbalsta 45 dienu naudas atdošanu, 12 mēnešu nomaiņu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[(Uuendusfunktsioon) Laetav ja toiteindikaatoriga: Sisseehitatud 700mAh aku Suur mahutavus, mis võib kesta kuni ühe kuu. Sellel juhtmeta hiirel on kolm toiteindikaatorit. Uuenduslik disain võib selgelt näidata toiteallikat ja öelda hüvasti voolukatkestuse korral.<br2,4 GHz traadita edastus ja ühendamine: toetab 2,4 GHz traadita tehnoloogiat arvutiga 10 meetri raadiuses ühenduse loomiseks, Play and Plug 3 DPI lülitid (1000, 1200, 1600) muudavad vabalt hiire kiirust. Kaabliprobleemide kõrvaldamiseks saate hiirt kasutada igal ajal ja igal pool.<brStiilne ja vastupidav: täiustatud anduriga hiire vaigistuslüliti võib kõrvaldada 90% klõpsamismürast ja mõjutada teie tööd ilma teisi öösel või kontoris koormamata. See loob teile mugava ja rahuliku keskkonna. (Märkus: vaikset klõpsamist toetavad ainult vasak ja parem põhinupp)<brÜliõhuke ja mugav disain: võrreldes sarnaste turul olevate toodetega on meie juhtmeta hiir palju kergem ja õhem. Seda saab hõlpsasti sülearvutikotis hoida, mis sobib ideaalselt reisimiseks. Märkus. Nanovastuvõtja asub hiire tagaküljel.<brMuretu garantii: ühildub hästi operatsioonisüsteemidega Windows 7/8/10/XP, Vista 7/8, Mac OS ja Linux. Mugava kogemuse pakkumiseks saate kasutada ka meie juhtmevaba hiirt sülearvutite, personaalarvutite, tahvelarvutite, iMaci, Macbookide, Microsoft Pro ja USBportidega seadmete jaoks. Toetab 45 päeva raha tagasi, 12 kuud asendamist.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[(Innovaatioominaisuus) Ladattava ja virran merkkivalolla: Sisäänrakennettu 700 mAh akku Suuri kapasiteetti, joka kestää jopa kuukauden. Tässä langattomassa hiiressä on kolme virran merkkivaloa. Innovatiivinen muotoilu voi näyttää selkeästi virtalähteen ja sanoa hyvästit sähkökatkoille.<br2,4 GHz:n langaton lähetys ja yhteys: Tukee 2,4 GHz:n langatonta tekniikkaa yhteyden muodostamiseksi tietokoneeseen 10 metrin säteellä, Play and Plug 3 DPI-kytkimet (1000, 1200, 1600) muuttavat vapaasti hiiren nopeutta. Poista kaapeliongelmat ja voit käyttää hiirtäsi milloin tahansa, missä tahansa. Tyylikäs ja kestävä: kehittyneellä tunnistimella varustettu hiiren mykistyskytkin voi poistaa 90 % napsautusmelusta ja vaikuttaa työhön rasittamatta muita yöllä tai toimistossa. Tämä luo sinulle mukavan ja rauhallisen ympäristön. (Huomaa: vain vasen ja oikea pääpainike tukevat hiljaista napsautusta)<brErittäin ohut ja mukava muotoilu: Langaton hiirimme on paljon kevyempi ja ohuempi verrattuna vastaaviin markkinoilla oleviin tuotteisiin. Se voidaan helposti säilyttää kannettavan tietokoneen laukussa, täydellinen matkalle. Huom. Nanovastaanotin sijaitsee hiiren takana.<brHuoleton takuu: Yhteensopiva Windows 7/8/10/XP:n, Vista 7/8:n, Mac OS:n ja Linuxin kanssa. Voit myös käyttää langatonta hiirämme kannettaville tietokoneille, PC:ille, tableteille, iMacille, Macbookeille, Microsoft Prolle ja laitteille, joissa on USB-portit mukavan kokemuksen takaamiseksi. Tukee 45 päivän rahat takaisin, 12 kuukauden vaihtoa.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51ikMaS08HL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71BsN3zsJ7L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81QmjvCUtGL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71+TaC-N-kL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/613t1fXKjiL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318882927]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-105]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-105]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>396</category-id>
    <category-name><![CDATA[Phone accessories]]></category-name>
    <title><![CDATA[Automobilinis telefono laikiklis, tinka automobiliams, juodas, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Auto telefona turētājs, piemērots automašīnām, melns, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Autotelefoni hoidik, sobib autodele, must, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Autopuhelinteline, sopii autoihin, musta, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[[Ypatingai tvirtas ir niekada nesvyruoja] Automobilinio telefono laikiklis pagamintas iš aukštos kokybės medžiagų (įskaitant PTFE) ir yra itin patvarus. Kad ir kokiu nelygiu keliu važiuotumėte, jūsų telefonas tvirtai laikysis ant laikiklio, nesvyruodamas. Jei kyla problemų dėl laikiklio arba telefonas nukrito naudojimo metu, susisiekite su mumis ir rasime tenkinantį sprendimą.<br[ Valdymas viena ranka, tik 1 sekundė pasiimti ir pakelti telefoną ] Lengviau naudoti ir smagiau vairuojant. Sukūrėme automobilinio telefono laikiklį, kad jį būtų galima užrakinti ir atrakinti vienu mygtuku, užtikrinant patikimą naudojimą viena ranka. Tai leidžia saugiai ir patogiai pasiekti navigaciją, muziką, skambinti laisvų rankų įranga ir dar daugiau.<br[Skalbiami ir daugkartiniai siurbtukai] Automobilinis siurbtukas, skirtas automobilinių telefonų laikikliams, yra sutirštintas gelio puodelis, pasižymintis labai stipria siurbimo galia. Jei po ilgo naudojimo norite pakeisti stovo padėtį, patraukite jungiklį ir atsargiai jį nuimkite. Tiesiog nuplaukite siurbtuko dugną šiltu vandeniu ir išdžiovinkite. Siurbtukai atgauna savo siurbimo galią ir gali būti naudojami vėl ir vėl.<br[Super vertė už pinigus] Automobilinio telefono laikiklis yra labai galingas ir gali būti tvirtinamas prie prietaisų skydelių/priekinių stiklų ir pan. Ir tinka beveik visiems telefonams, tokiems kaip: iPhone 13/13pro max/SE/12/12pro/XR/X21+1Plus Ultra/S20/S10/S10e/S9 /S8 /S7 Edge/ Note10/9/8, LG, XiaoMi ir kt. Mūsų kainos yra prieinamos, kad vartotojams suteiktų puikią patirtį, o tai savo ruožtu padidina pardavimus.<br[ 360° LAISVAS APŽIŪROS KAMPAS] Mūsų automobilinio telefono laikiklis yra lanksčiai pailginamas rutuliniu jungtimi ir reguliuojamas su telekopu; galite patogiai nukreipti išmanųjį telefoną į save; Teleskopinės rankos ilgį galima reguliuoti iki 57,5 colio ir 270 laipsnių įvairiems aukščiams; Galite nustatyti geriausią žiūrėjimo kampą ir lengvai valdyti navigaciją, skambučius be rankų ir pan.; Taigi galite daugiau dėmesio skirti saugiam vairavimui.<br[ Tobula detalių apsauga ] Telefono laikiklio šakutės galvutė pagaminta iš plastiko ir minkšto silikono derinio, todėl jums nereikės jaudintis dėl telefono subraižymo, net jei jis neturi apsauginio dėklo. Jis ne tik patvarus, bet ir nesubraižys automobilio, todėl yra labai saugi atrama!]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[[Īpaši izturīgs un nekad nekustas] Automašīnas tālruņa turētājs ir izgatavots no augstas kvalitātes materiāliem (tostarp PTFE) un ir ārkārtīgi izturīgs. Neatkarīgi no tā, cik nelīdzens ceļš jūs braucat, tālrunis stabili noturēsies uz stiprinājuma bez šūpošanās. Ja rodas problēmas ar turētāju vai tālrunis lietošanas laikā nokrīt, lūdzu, sazinieties ar mums, lai atrastu apmierinošu risinājumu.<br[ Darbība ar vienu roku, tikai 1 sekunde, lai paņemtu un noliktu klausuli ] Vienkāršāka lietošana un vairāk prieka braukšanas laikā. Mēs esam izstrādājuši automašīnas tālruņa turētāju tā, lai tas tiktu bloķēts un atbloķēts ar vienu pogu, nodrošinot drošu lietošanu ar vienu roku. Tas ļauj droši un ērti piekļūt navigācijai, mūzikai, brīvroku zvaniem un citam.<br[Mazgājami un atkārtoti lietojami piesūcekņi] Automašīnas piesūcekņi automašīnu tālruņu turētājiem ir sabiezināta gēla kauss ar ļoti spēcīgu sūkšanas jaudu. Ja vēlaties mainīt statīva pozīciju pēc ilgstošas lietošanas, pavelciet slēdzi un uzmanīgi noņemiet to. Vienkārši noskalojiet piesūcekņa dibenu ar siltu ūdeni un nosusiniet. Piesūcekņi atgūst savu sūkšanas jaudu, un tos var izmantot atkal un atkal.<br[Super Value for Money] Automašīnas tālruņa turētājs ir ļoti jaudīgs, un to var piestiprināt pie paneļiem/vējiem utt. Un tas ir piemērots gandrīz visiem tālruņiem, piemēram: iPhone 13/13pro max/SE/12/12pro/XR/X21+1Plus. Ultra/S20/S10/S10e/S9 /S8 /S7 Edge/ Note10/9/8, LG, XiaoMi u.c. Mūsu cenas ir pieejamas, lai patērētājiem sniegtu lielisku pieredzi, kas savukārt palielina pārdošanas apjomu.<br[ 360° BRĪVAIS SKATA LEŅĶIS] Mūsu auto telefona turētājs ir elastīgi lodīšu locītava izvelkama ar telekopu; viedtālruni var ērti pavērst pret sevi; Teleskopiskās rokas garumu var noregulēt līdz 57,5 collām un 270 grādiem dažādiem augstumiem; Varat iestatīt labāko skata leņķi un viegli kontrolēt navigāciju, brīvroku zvanus utt.; Lai jūs varētu vairāk pievērsties drošai braukšanai.<br[ Perfekta detaļu aizsardzība ] Tālruņa turētāja dakšas galva ir izgatavota no plastmasas un mīksta silikona kombinācijas, tāpēc jums nav jāuztraucas par tālruņa saskrāpēšanu pat tad, ja tam nav aizsargmaciņa. Tas ir ne tikai izturīgs, bet arī nesaskrāpēs automašīnu, padarot to par ļoti drošu balstu!]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[[Erakordselt tugev ja ei kõiguta kunagi] Autotelefoni hoidik on valmistatud kvaliteetsetest materjalidest (sh PTFE) ja on äärmiselt vastupidav. Olenemata sellest, kui konarlikul teel sõidate, püsib teie telefon kindlalt kinnituse küljes ilma võnkumata. Kui teil on hoidikuga probleeme või telefon kukub kasutamise ajal maha, võtke meiega ühendust, et leida rahuldav lahendus<br[ Ühe käega juhtimine, vaid 1 sekund telefoni kättevõtmiseks ja riputamiseks ] Lihtsamaks kasutamiseks ja sõidu ajal lõbusamaks. Oleme loonud autotelefoni hoidiku lukustamiseks ja avamiseks ühe nupuga, tagades lollikindla ja ühe käega kasutamise. See võimaldab teil ohutult ja mugavalt juurde pääseda navigeerimisele, muusikale, käedvabad kõnedele ja muule.<br[Pestavad ja korduvkasutatavad iminappad] Autotelefonihoidjatele mõeldud auto iminapp on paksendatud geeliminapp, millel on väga tugev imemisvõimsus. Kui soovite pärast pikaajalist kasutamist aluse asendit muuta, tõmmake lülitit ja eemaldage see ettevaatlikult. Loputage iminapa põhi lihtsalt sooja veega ja kuivatage. Iminappid taastavad oma imemisvõimsuse ja neid saab kasutada ikka ja jälle.<br[Super Value For Money] autotelefoni hoidik on väga võimas ja seda saab kinnitada armatuurlauale/tuuleklaasidele jne. Ja see sobib peaaegu kõikidele telefonidele, näiteks: iPhone 13/13pro max/SE/12/12pro/XR/X211Plus/iPhone+ Ultra/S20/S10/S10e/S9 /S8 /S7 Edge/ Note10/9/8, LG, XiaoMi jne. Meie hinnad on hinnalähedased, et pakkuda tarbijatele suurepärast elamust, mis omakorda suurendab müüki.<br[ 360° VABA VAATAMISNURK] Meie autotelefoni hoidik on paindlikult reguleeritav kuulliigendiga ja telekoobiga pikendatav; saate nutitelefoni mugavalt enda poole suunata; Teleskoopvarre pikkust saab reguleerida 57,5 tolli ja 270 kraadi erinevatele kõrgustele; Saate määrata parima vaatenurga ja hõlpsalt juhtida navigeerimist, käedvabad kõnesid jne; Nii saate keskenduda rohkem turvalisele sõidule.<br[ Perfect Detail Protection ] Telefonihoidja kahvlipea on valmistatud plastiku ja pehme silikooni kombinatsioonist, nii et te ei pea muretsema telefoni kriimustamise pärast isegi siis, kui sellel pole kaitsekatet. See pole mitte ainult vastupidav, vaid ka ei kriibi autot, muutes selle väga turvaliseks toeks!]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[[Erittäin vahva ja ei koskaan heilu] Autopuhelimen pidike on valmistettu korkealaatuisista materiaaleista (mukaan lukien PTFE) ja on erittäin kestävä. Riippumatta siitä, kuinka epätasainen tie ajat, puhelimesi pysyy tukevasti telineessä huojumatta. Jos sinulla on ongelmia pidikkeen kanssa tai puhelin putoaa käytön aikana, ota meihin yhteyttä löytääksemme tyydyttävän ratkaisun.<br[ Yhdellä kädellä käyttö, vain 1 sekunti puhelimen nostamiseen ja katkaisemiseen ] Helpompi käyttää ja hauskempaa ajon aikana. Olemme suunnitelleet autopuhelimen pidikkeen lukitsemaan ja avaamaan lukituksen yhdellä painikkeella, mikä varmistaa idioottivarman, yhdellä kädellä käytön. Sen avulla voit käyttää navigointia, musiikkia, handsfree-puheluita ja paljon muuta turvallisesti ja kätevästi.<br[Pestävät ja uudelleen käytettävät imukupit] Autopuhelimen pidikkeisiin tarkoitettu autoimukuppi on paksuuntunut geelikuppi, jolla on erittäin vahva imuteho. Jos haluat muuttaa jalustan asentoa pitkän käytön jälkeen, vedä kytkimestä ja irrota se varovasti. Huuhtele imukupin pohja lämpimällä vedellä ja kuivaa. Imukupit saavat imuvoimansa takaisin ja niitä voidaan käyttää uudestaan ja uudestaan.<br[Erittäin vastinetta rahalle] Autopuhelimen pidike on erittäin tehokas ja se voidaan kiinnittää kojelautaan/tuulilasiin jne. Ja se sopii melkein kaikkiin puhelimiin, kuten: iPhone 13/13pro max/SE/12/12pro/XR/X21+1Plus/X21+1Plus Ultra/S20/S10/S10e/S9 /S8 /S7 Edge/ Note10/9/8, LG, XiaoMi jne. Hintamme ovat edullisia tarjotaksemme kuluttajille erinomaisen kokemuksen, mikä puolestaan kasvattaa myyntiä.<br[ 360° VAPAA KÄYTTÖKULMA] Autopuhelimen pidike on joustavasti säädettävissä palloliitoksella ja telekopilla säädettävä; voit kätevästi osoittaa älypuhelimen itseäsi kohti; Teleskooppivarren pituus voidaan säätää 57,5 tuumaan ja 270 asteeseen eri korkeuksille; Voit asettaa parhaan katselukulman ja ohjata helposti navigointia, handsfree-puheluita jne.; Voit siis keskittyä enemmän turvalliseen ajamiseen.<br[ Perfect Detail Protection ] Puhelintelineen haarukkapää on valmistettu muovin ja pehmeän silikonin yhdistelmästä, joten sinun ei tarvitse huolehtia puhelimen naarmuuntumisesta, vaikka siinä ei olisi suojakoteloa. Se ei ole vain kestävä, mutta se ei myöskään naarmuta autoa, joten se on erittäin turvallinen tuki!]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61ihJOzkejL._AC_SL1484_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/7104HIpbg-L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71F8Y8uSE7L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71edon4hHTL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/618qGWek9mL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318882965]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-109]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-109]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>396</category-id>
    <category-name><![CDATA[Phone accessories]]></category-name>
    <title><![CDATA[Automobilinis telefono laikiklis, tinka automobiliams, juodas, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Auto telefona turētājs, piemērots automašīnām, melns, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Autotelefoni hoidik, sobib autodele, must, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Autopuhelinteline, sopii autoihin, musta, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[„Expert Car Phone Mount“ ]: „Holdersafe“ automobilio oro ventiliacijos telefono laikiklis turi judančius slankiuosius bėgius ir 360° reguliuojamą pagrindą, kuris niekada neužstoja oro kondicionieriaus ventiliacijos angos, todėl galite pasirinkti tinkamiausią jūsų telefono žiūrėjimo kampą.<br[ Tinkamas storas dėklas ]: mūsų automobilinio telefono laikiklyje naudojamas guminis laikiklis su spaustuku, kuris apsaugo jūsų telefoną. Tvirtinimo svirtis gali tilpti iki 2,6 cm storio mobiliuosiuose telefonuose, puikiai suderinama su storais dėklais, piniginės dėklais ir baterijų dėklais, užtikrinant geresnį mobiliojo telefono stabilumą ir apsaugą.<br[ Atnaujinta viena ranka operacija 2023 m.]: naujoviškos struktūros ir lengvo montavimo viena ranka laikiklio laikiklis, skirtas iPhone ir kitiems mobiliesiems telefonams. Jis suderinamas tiek su horizontaliomis, tiek su vertikaliomis ventiliacinėmis angomis, todėl yra idealus pasirinkimas automobilyje.<br[ Protect Car Air Vent ]: Šiame automobilinio telefono laikiklyje yra nerūdijančio plieno kabliukas, kurio maksimalus pailgėjimas yra 35 mm, o kontaktinis paviršius tarp pagrindo ir oro išleidimo angos yra padengtas guma, kuri apsaugo jūsų ventiliacijos angą nuo galimų pažeidimų. Aukštos kokybės automobilinio telefono laikiklis. Laikiklis pagamintas iš minkštos silikoninės medžiagos, kuri puikiai apsaugo telefono nugarėlę. Pats stovas pagamintas iš PC+ABS medžiagų, kurios pasižymi geresniu atsparumu karščiui ir gali atlaikyti ekstremalias temperatūras nuo 20°C iki 120°C.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Expert Car Phone Mount ]: Holdersafe automašīnas gaisa ventilācijas tālruņa turētājs ir aprīkots ar pārvietojamām bīdāmām sliedēm un 360° regulējamu pamatni, kas nekad neaizsedz gaisa kondicionētāja ventilācijas atveri, ļaujot iegūt tālrunim vispiemērotāko skata leņķi.<br[ Biezais futrālis ]: Mūsu automašīnas tālruņa stiprinājumam ir izmantots gumijas stiprinājums ar skavu, kas aizsargā tālruni. Uz stiprinājuma sviras var ievietot mobilos tālruņus, kuru biezums ir līdz 2,6 cm, un tas ir lieliski saderīgs ar bieziem maciņiem, maku maciņiem un akumulatoru maciņiem, nodrošinot labāku mobilā tālruņa stabilitāti un aizsardzību.<br[ Upgraded One-Handed Operation for 2023 ]: turētāja stiprinājuma turētājs iPhone un citiem mobilajiem tālruņiem ar novatorisku struktūru un vienkāršu uzstādīšanu ar vienu roku. Tas ir savietojams gan ar horizontālām, gan vertikālām ventilācijas atverēm, padarot to par ideālu izvēli lietošanai automašīnā.<br[ Protect Car Air Vent ]: Šis automašīnas tālruņa turētājs ir aprīkots ar nerūsējošā tērauda āķi, kura maksimālais pagarinājums ir 35 mm, un kontaktvirsma starp pamatni un ventilācijas atveri ir aprīkota ar gumiju, kas aizsargā jūsu ventilācijas atveri no iespējamiem bojājumiem. Kvalitatīvs auto telefona turētājs. Turētājs ir izgatavots no mīksta silikona materiāla, kas nodrošina perfektu tālruņa aizmugures aizsardzību. Pats statīvs ir izgatavots no PC+ABS materiāliem, kuriem ir labāka karstumizturība un kas spēj izturēt ekstremālas temperatūras no 20°C līdz 120°C.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Expert Car Phone Mount ]: Holdersafe auto tuulutusavaga telefonihoidik on varustatud liigutatavate libisevate siinide ja 360° reguleeritava alusega, mis ei blokeeri kunagi konditsioneeri õhuava, võimaldades teil saada oma telefonile kõige sobivama vaatenurga.<br[ Paksu ümbrise sõbralik ]: meie autotelefoni kinnituses on kasutatud kummikinnitust, mis kaitseb teie telefoni klambriga. kinnitusvars mahutab kuni 2,6 cm paksused mobiiltelefonid, mis ühilduvad ideaalselt paksude ümbriste, rahakotiümbriste ja akuümbristega, pakkudes teie mobiiltelefonile paremat stabiilsust ja kaitset.<br[ Täiendatud ühe käega juhtimine 2023. aastaks]: iPhone'i ja muude mobiiltelefonide jaoks mõeldud hoidikukinnituse hoidik, millel on uuenduslik struktuur ja lihtne ühe käega paigaldamine. See ühildub nii horisontaalsete kui ka vertikaalsete õhutusavadega, mistõttu on see ideaalne valik autos kasutamiseks.<br[ Protect Car Air Vent ]: see autotelefoni hoidik on varustatud roostevabast terasest konksuga, mille maksimaalne pikendus on 35 mm, ning aluse ja õhu väljalaskeava vaheline kontaktpind on varustatud kummiga, mis kaitseb teie õhu väljalaskeava võimalike kahjustuste eest. Kvaliteetse auto telefoni hoidik. hoidik on valmistatud pehmest silikoonmaterjalist, mis pakub täiuslikku kaitset sinu telefoni tagaküljele. Stend ise on valmistatud PC+ABS materjalidest, mis on parema kuumakindlusega ja taluvad äärmuslikke temperatuure vahemikus 20°C kuni 120°C.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Asiantunteva autopuhelinteline ]: Holdersafe-auton tuuletusaukon puhelinteline on varustettu liikkuvilla liukukisoilla ja 360° säädettävällä alustalla, joka ei koskaan peitä ilmastointilaitteen tuuletusaukkoa, joten saat puhelimellesi sopivimman katselukulman.<br[ Paksu kotelo ystävällinen ]: Autopuhelintelineessämme on kumikiinnike, joka suojaa puhelintasi. Kiinnitysvarreen mahtuu jopa 2,6 cm paksuja matkapuhelimia, ja se sopii täydellisesti paksujen koteloiden, lompakkokoteloiden ja akkukoteloiden kanssa, mikä tarjoaa paremman vakauden ja suojan matkapuhelimellesi.<br[ Päivitetty One-Handed Operation for 2023 ]: Innovatiivinen rakenne ja helppo asennus yhdellä kädellä. Se on yhteensopiva sekä vaaka- että pystysuuntaisten tuuletusaukkojen kanssa, joten se on ihanteellinen valinta käytettäväksi autossa.<br[ Protect Car Air Vent ]: Tämä autopuhelimen pidike on varustettu ruostumattomasta teräksestä tehdyllä koukulla, jonka enimmäispituus on 35 mm, ja alustan ja tuuletusaukon välinen kosketuspinta on varustettu kumilla, joka suojaa tuuletusaukkoasi mahdollisilta vaurioilta. Laadukas autopuhelinteline. Teline on valmistettu pehmeästä silikonimateriaalista, joka tarjoaa täydellisen suojan puhelimesi takapuolelle. Itse teline on valmistettu PC+ABS-materiaaleista, joilla on parempi lämmönkestävyys ja jotka kestävät äärimmäisiä lämpötiloja 20°C ja 120°C välillä.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71dWP-jFTlL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/714u54BpFPL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71KV+0nfuLL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71zefCUJ2ZL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/610hgmcSimL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318882996]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-112]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-112]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>396</category-id>
    <category-name><![CDATA[Phone accessories]]></category-name>
    <title><![CDATA[Automobilinis telefono laikiklis, tinka automobiliams, juodas, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Auto telefona turētājs, piemērots automašīnām, melns, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Autotelefoni hoidik, sobib autodele, must, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Autopuhelinteline, sopii autoihin, musta, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Sraigtinis kablys yra tvirtas ir stabilus: Automobilinio telefono laikiklis Automobilio telefono laikiklis gali būti naudojamas horizontaliai ir vertikaliai. Universalus daugiafunkcis oro išleidimo angos laikiklis, praplatintas ir pastorintas spaustukas, reguliuojamas metalinis kabliukas be ašmenų.<br360° sukimosi kampas, reguliuojamas kampas: automobilinio telefono laikiklis Kampą galima reguliuoti bet kuria kryptimi, kiekvienas kampas palaiko 360° pasukimą, horizontalų ir vertikalų pasukimą, automobilio telefono laikiklis, todėl mobilusis telefonas negali būti naudojamas su mobiliuoju telefonu. Trikampė jėgos konstrukcija net stabdant, posūkyje ir nelygiame kelyje gali tvirtai užrakinti mobilųjį telefoną ir lengvai susidoroti su sudėtingomis kelio sąlygomis.<brPaimkite automobilį viena ranka nesiblaškant: Automobilinio telefono laikiklis Paspauskite abiejose pusėse atidarytas rankenas, atidarykite telefoną, paspauskite priekinį telefoną ir palieskite spaustuko viduryje esantį mygtuką, kad suaktyvintumėte užraktą. mobiliojo telefono modelio ir galima nešiotis.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Skrūves āķis ir izturīgs un stabils: Automašīnas tālruņa turētājs Transportlīdzekļa tālruņa turētāju var izmantot horizontāli un vertikāli. Universāls daudzfunkcionāls gaisa izplūdes kronšteins, paplašināta un sabiezināta skavas skrūve, regulējams metāla āķis bez asmeņiem.<br360° pagriešanas leņķis, regulējams leņķis: automašīnas telefona turētājs Leņķi var regulēt jebkurā virzienā, katrs leņķis atbalsta 360° pagriešanu, horizontālo un vertikālo pagriešanu, automašīnas telefona turētājs, kas atvieglo navigāciju ar mobilo tālruni: mobilo tālruni nevar lietot. Trīsstūrveida spēka dizains pat bremzējot, pagriežoties un uz nelīdzeniem ceļiem var stingri nobloķēt mobilo tālruni un viegli tikt galā ar sarežģītiem ceļa apstākļiem.<brPaņemiet automašīnu ar vienu roku, nenovēršot uzmanību: Automašīnas tālruņa turētājs Nospiediet abās pusēs atvērtos rokturus, atveriet tālruni, nospiediet priekšējo tālruni un pieskarieties pogai skavas vidū, lai aktivizētu bloķēšanu dažādās viedās ierīces ir ierobežotas. mobilā tālruņa modeli, un to var nēsāt līdzi.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kruvikonks on tugev ja stabiilne: Autotelefoni hoidik Sõiduki telefonihoidjat saab kasutada horisontaalselt ja vertikaalselt. Universaalne multifunktsionaalne õhu väljalaskeklamber, laiendatud ja paksendatud klambrikruvi, reguleeritav ilma labadeta metallist konks.<br360° pöördenurk, reguleeritav nurk: autotelefoni hoidik Nurka saab reguleerida igas suunas, iga nurk toetab 360° pööramist, horisontaalset ja vertikaalset pööramist, sõiduki telefonihoidik, mis teeb teie jaoks lihtsamaks navigeerimise mobiiltelefoniga: mobiiltelefoni ei saa kasutada. Kolmnurkse jõuga disain, isegi pidurdamisel, pööramisel ja konarlikul teel, suudab mobiiltelefoni kindlalt lukustada ja keeruliste teeoludega hõlpsalt toime tulla.<brVõtke autot segamatult ühe käega: autotelefoni hoidik Vajutage mõlemal küljel olevaid avatud käepidemeid, avage telefon, vajutage esitelefoni ja puudutage klambri keskel olevat nuppu, et lukustus aktiveerida.<debr telefon ühildub laialdaselt erinevate nutikate digiseadmetega, ei ole piiratud mobiiltelefoni suuruse ja mudeliga ning seda saab kaasas kanda.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kierrekoukku on vahva ja vakaa: Autopuhelimen pidike Ajoneuvon puhelintelinettä voidaan käyttää vaaka- ja pystyasennossa. Yleiskäyttöinen monikäyttöinen ilmanpoistoteline, levennetty ja paksunnettu kiinnitysruuvi, säädettävä metallikoukku ilman teriä.<br360° kiertokulma, säädettävä kulma: autopuhelimen pidike Kulmaa voidaan säätää mihin tahansa suuntaan, jokainen kulma tukee 360° kiertoa, vaaka- ja pystykierto, ajoneuvon puhelimen pidike, mikä helpottaa navigointia matkapuhelimella: matkapuhelimella ei voi käyttää. Kolmion muotoinen voimarakenne lukitsee matkapuhelimen tiukasti myös jarrutettaessa, kääntyessä ja epätasaisella tiellä ja selviytyy helposti vaikeista tieolosuhteista.<brOta autoa yhdellä kädellä ilman häiriöitä: Autopuhelimen pidike Paina molemmin puolin avoimia kahvoja, avaa puhelin, paina etupuhelinta ja kosketa kiinnikkeen keskellä olevaa painiketta lukituksen aktivoimiseksi. matkapuhelimen mallia, ja sitä voidaan kuljettaa mukana.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51O2kZ+bnvL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61QtqfeaeQL._AC_SL1244_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61LEtFRcKrL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71s3TNgcwbL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/7169LLdb34L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883030]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-116]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-116]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>9325</category-id>
    <category-name><![CDATA[Sunglasses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Poliarizuoti akiniai nuo saulės, unisex, juodi, 3]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Polarizētas saulesbrilles, unisex, melnas, 3]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Polariseeritud päikeseprillid, Unisex, must, 3]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Polarisoidut aurinkolasit, unisex, musta, 3]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[POLARIZUOTI SAULĖS AKINIAI LĖŠYS Poliarizuoti lęšiai efektyviai pašalina akinimą ir išsklaidytus atspindžius ir pan., padeda išvengti akių nuovargio esant stipriai šviesai ir pagerina regėjimo aiškumą. APSAUGA nuo UV spindulių Poliarizuoti akiniai nuo saulės gali blokuoti ultravioletinių spindulių prasiskverbimą, o tai gali neleisti šviesai patekti į akis. Šie poliarizuoti akiniai nuo saulės puikiai tinka ir vyrams, ir moterims.<br SĄMONINGAS DIZAINAS Poliarizuoti akiniai nuo saulės yra apgalvotai sukurti, kad būtų patogu nešioti. Poliarizuoti akiniai nuo saulės turi ne tik madingą stilių, bet ir humanizuotą dizainą. AUKŠTOS KOKYBĖS MEDŽIAGA Poliarizuoti akiniai nuo saulės pagaminti iš aukštos kokybės medžiagų, kurios užtikrina jų ilgaamžiškumą, lengvą svorį ir poliarizaciją. Puikiai apsaugokite akis.<brOUTDOOR SPORTS SUNGLASSESTŠie poliarizuoti akiniai nuo saulės puikiai tinka važiuojant motociklu ir dviračiu, vairuojant, bėgiojant, žvejojant, kopiant į kalnus ar kitai veiklai lauke dėl savo lengvumo.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[POLARIZĒTO SAULESBRILLU LĒCAS Polarizētās lēcas efektīvi novērš atspīdumu un izkliedētu atspīdumu utt., palīdzot novērst acu nogurumu spēcīgā apgaismojumā un uzlabojot vizuālo skaidrību. UV AIZSARDZĪBA Polarizētās saulesbrilles var bloķēt ultravioleto staru iekļūšanu, kas var novērst gaismas nokļūšanu acīs. Šīs polarizētās saulesbrilles ir lieliski piemērotas gan vīriešiem, gan sievietēm.<brAPZINĀTS DIZAINS Polarizētās saulesbrilles ir pārdomāti izstrādātas, lai nodrošinātu ērtu valkāšanu. Polarizētajām saulesbrillēm ir ne tikai moderns stils, bet arī humanizēts dizains. AUGSTAS KVALITĀTES MATERIĀLS Polarizētās saulesbrilles ir izgatavotas no augstas kvalitātes materiāliem, kas nodrošina to izturību, vieglu svaru un polarizāciju. Nevainojami aizsargājiet acis.<brOUTDOOR SPORTS SUNBRILLESŠīs polarizētās saulesbrilles ir lieliski piemērotas motocikliem un riteņbraukšanai, braukšanai, skriešanai, makšķerēšanai, kalnu kāpšanai vai citām āra aktivitātēm to vieglā rakstura dēļ.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[POLARISEERITUD PÄIKESEPRILLIDE LÄÄTS Polariseeritud läätsed kõrvaldavad tõhusalt pimestamise ja hajutatud peegeldused jne, aidates ära hoida silmade väsimist tugevas valguses ja parandada visuaalset selgust.<brUVKAITSEPolariseeritud päikeseprillid võivad blokeerida ultraviolettkiirte läbitungimise, mis võib takistada silmade valguse levikut. Need polariseeritud päikeseprillid sobivad suurepäraselt nii meestele kui naistele.<brMÕISTLUSLIK DISAINPolariseeritud päikeseprillid on mõistliku disainiga, et tagada mugav kandmiskogemus. Polariseeritud päikeseprillidel pole mitte ainult moekas stiil, vaid ka humaniseeritud disain.<brKÕRGE KVALITEETNE MATERJALPolariseeritud päikeseprillid on valmistatud kvaliteetsetest materjalidest, mis tagavad nende vastupidavuse, kerge kaalu ja polarisatsiooni. Kaitske oma silmi suurepäraselt.<brVÄLISSPORDI PÄIKESEPRILLIDNeed polariseeritud päikeseprillid sobivad oma kerge olemusega suurepäraselt mootorratta ja rattasõiduks, autosõiduks, jooksmiseks, kalastamiseks, mägironimiseks või muudeks vabaõhutegevusteks.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[POLARISOITUA AURINKOLASIT LINSSIT Polarisoidut linssit poistavat tehokkaasti häikäisyä ja sironneita heijastuksia jne., mikä auttaa estämään silmien väsymistä voimakkaassa valossa ja parantamaan visuaalista selkeyttä. UV-SUOJA Polarisoidut aurinkolasit voivat estää ultraviolettisäteiden tunkeutumisen, mikä voi estää valon pääsyn silmiin. Nämä polarisoidut aurinkolasit sopivat täydellisesti sekä miehille että naisille.<brTIEDOINEN MUOTO Polarisoidut aurinkolasit on suunniteltu harkitusti takaamaan mukavan käyttökokemuksen. Polarisoiduilla aurinkolaseilla ei ole vain muodikas tyyli, vaan myös inhimillinen muotoilu. LAATU MATERIAALI Polarisoidut aurinkolasit on valmistettu korkealaatuisista materiaaleista, mikä varmistaa niiden kestävyyden, keveyden ja polarisaation. Suojaa silmäsi täydellisesti.<brOUTDOOR SPORTS SUNGLASSESTNämä polarisoidut aurinkolasit sopivat täydellisesti moottoripyöräilyyn ja pyöräilyyn, ajamiseen, juoksuun, kalastukseen, vuorikiipeilyyn tai muihin ulkoiluun keveytensä vuoksi.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61MVGFM3nZL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/618LiwtTrwL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71xsQ1OmAcL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61R9Qfar77L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81V1wbPDCFL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883047]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-117]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-117]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>9325</category-id>
    <category-name><![CDATA[Sunglasses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Poliarizuoti akiniai nuo saulės, unisex, juodi, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Polarizētas saulesbrilles, unisex, melnas, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Polariseeritud päikeseprillid, Unisex, must, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Polarisoidut aurinkolasit, unisex, musta, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Poliarizuoti akiniai nuo saulės vyrams ir moterims – poliarizuoti lęšiai, turintys poliarizacinių savybių, gali veiksmingai pašalinti atspindėtą ir išsklaidytą akinimą ir kt., tuo pačiu blokuodami kenksmingą UV šviesą. Jie neaptemdo pasaulio, bet daro jį ryškų ir aiškų, nevargindami akių. Be to, smagu naudoti įvairius spalvotus lęšius.<brSportiniai akiniai nuo saulės su UV400 apsauga – gera apsauga nuo UV spindulių yra svarbi norint apsaugoti akis nuo pažeidimų. Poliarizuoti sportiniai akiniai nuo saulės gali blokuoti daugiau nei 90% UV spindulių ir efektyviai sumažinti šviesos pralaidumą. Mažesnis UV spindulių poveikis gali apsaugoti žmones nuo akių ligų. Puikūs poliarizuoti sportiniai akiniai tiek vyrams, tiek moterims.<brPremium lengvas rėmelis – klasikinių poliarizuotų kvadratinių saulės akinių rėmelis yra profesionaliai sukurtas taip, kad atitiktų jūsų veido linkius. Šie akiniai nuo saulės yra stiprūs, gerai pastatyti ir turi aiškų matymą. Jie suteikia tik tiek atramos / įtempimo, kad išliktų vietoje, nesuspaustų kai kurių akinių. Galite nešioti juos ilgą laiką be jokio diskomforto.<brMadingi akiniai nuo saulės – šie akiniai nuo saulės puikiai tinka bėgiojant, vaikščiojant, važinėjant dviračiu, kriketu, vairuojant, žvejojant, laipiojant, žaidžiant golfą ar kita veikla lauke vasarą, žiemą ar bet kuriuo metų laiku. Dizaineriniai poliarizuoti akiniai nuo saulės skirti ne tik aktyviam dėvėjimui ar kaip sporto aksesuaras, bet ir gali būti naudojami bet kuriuo paros metu (kasdien), nes visi turime apsaugoti akis nuo žalingų spindulių.<brKvadratinių saulės akinių matmenys – lęšio plotis: 57MM, lęšio aukštis: 47mm, lęšio ilgis: 47 mm, lęšio ilgis 1:1: 9 mm. 141 mm. Jei ieškote geros apsaugos nuo saulės stilingame ir patogiame rėmelyje (ir jie taip pat atrodo gana patvarūs), tai tikriausiai yra geras pasirinkimas.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Polarizētās saulesbrilles vīriešiem un sievietēm – polarizētās lēcas ar polarizācijas īpašībām var efektīvi novērst atstarotos un izkliedētos atspīdumus utt., vienlaikus bloķējot kaitīgo UV gaismu. Tie nepadara pasauli tumšu, bet padara to spilgtu un skaidru, nenoslogojot acis. Turklāt jautras ir dažādas krāsainas lēcas.<brSporta saulesbrilles ar UV400 aizsardzību — laba UV aizsardzība ir svarīga, lai pasargātu acis no bojājumiem. Polarizētās sporta saulesbrilles var bloķēt vairāk nekā 90% UV staru un efektīvi samazināt gaismas caurlaidību. Mazāka UV staru iedarbība var pasargāt cilvēku no acu slimībām. Ideālas polarizētas sporta brilles gan vīriešiem, gan sievietēm.<brPremium viegls rāmis — klasisko polarizēto kvadrātveida saulesbriļļu ietvars ir profesionāli izstrādāts, lai atbilstu jūsu sejas izliekumiem. Šīs saulesbrilles ir spēcīgas, labi uzbūvētas un ar skaidru redzi. Tie nodrošina tikai pietiekami daudz atbalsta/spriegojuma, lai paliktu vietā bez saspiešanas sajūtas, ko rada dažas brilles. Jūs varat tās valkāt ilgu laiku, neradot diskomfortu.<brModes saulesbrilles — šīs saulesbrilles ir lieliski piemērotas skriešanai, pastaigai, riteņbraukšanai, kriketam, braukšanai, makšķerēšanai, kāpšanai, golfam vai citām āra aktivitātēm vasarā, ziemā vai jebkurā sezonā. Dizaineru polarizētās saulesbrilles ir paredzētas ne tikai aktīvai valkāšanai vai kā sporta aksesuārs, bet tās var izmantot arī jebkurā diennakts laikā (ikdienas lietošanā), jo mums visiem ir jāpasargā acis no kaitīgajiem stariem.<brKvadrātveida saulesbrilles Izmēri – Lens Width: 57MM, Lens Height: 47MM, Temple Length, Lens 1:1: Lens 1:1: Lens. 141 mm. Ja meklējat labu aizsardzību pret sauli stilīgā un ērtā ietvarā (un tie arī šķiet samērā izturīgi), šī, iespējams, jums ir laba izvēle.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Polariseeritud päikeseprillid meestele ja naistele – polarisatsiooniomadustega polariseeritud läätsed võivad tõhusalt kõrvaldada peegeldunud ja hajutatud pimestamise jne, blokeerides samal ajal kahjuliku UVvalguse. Need ei tee maailma pimedaks, vaid muudavad selle elavaks ja selgeks, ilma et silmi kurnataks. Lisaks on mitmesugused värvilised läätsed lõbusad.<brUV400 kaitsega spordipäikeseprillid – hea UVkaitse on oluline silmade kaitsmiseks kahjustuste eest. Polariseeritud spordipäikeseprillid võivad blokeerida enam kui 90% UVkiirgusest ja vähendada tõhusalt valguse läbilaskvust. Vähem kokkupuude UVkiirtega võib kaitsta inimesi silmahaiguste eest. Täiuslikud polariseeritud spordiprillid nii meestele kui naistele.<brPremium kerge raam – klassikaliste polariseeritud ruudukujuliste päikeseprillide raam on professionaalselt disainitud sobima teie näo kumerustega. Need päikeseprillid on tugevad, hästi ehitatud ja neil on selge nägemine. Need pakuvad täpselt piisavalt tuge/pinget, et püsida paigal ilma pigistava tundeta, mida mõned prillid tekitavad. Saate neid kanda pikka aega ilma ebamugavustundeta.<brMood päikeseprillid – need päikeseprillid sobivad ideaalselt suvel, talvel või igal hooajal jooksmiseks, kõndimiseks, rattasõiduks, kriketiks, autoga sõitmiseks, kalastamiseks, ronimiseks, golfi mängimiseks või muudeks vabaõhutegevusteks. Disaini polariseeritud päikeseprillid ei ole mõeldud ainult aktiivseks riietamiseks või spordiaksessuaariks, vaid neid saab kasutada ka igal kellaajal (igapäevases kasutuses), kuna me kõik peame kaitsma oma silmi kahjulike kiirte eest.<brKvadraatsed päikeseprillid Mõõtmed – Läätse laius: 57MM, Läätse kõrgus: 47MM, Templi pikkus, Lääts 1:1:9 mm. 141 mm. Kui otsite head päikesekaitset stiilses ja mugavas raamis (ja need tunduvad ka suhteliselt vastupidavad), on see tõenäoliselt teie jaoks hea valik.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Polarisoidut aurinkolasit miehille ja naisille - polarisoidut linssit, joilla on polarisaatioominaisuudet, voivat tehokkaasti poistaa heijastuneita ja hajaantuneita häikäisyjä jne. samalla kun ne estävät haitallisen UV-valon. Ne eivät tee maailmaa pimeäksi, mutta tekevät siitä elävän ja selkeän rasittamatta silmiä. Lisäksi erilaiset värilliset linssit ovat hauskoja.<brUrheilulasit UV400-suojalla – hyvä UV-suoja on tärkeää silmien suojaamiseksi vaurioilta. Polarisoidut urheiluaurinkolasit voivat estää yli 90 % UV-säteistä ja vähentää tehokkaasti valonläpäisyä. Vähemmän altistumista UV-säteille voi suojata ihmisiä silmäsairauksilta. Täydelliset polarisoidut urheilulasit sekä miehille että naisille.<brPremium-kevyt kehys - Klassisten polarisoitujen neliömäisten aurinkolasien kehys on ammattimaisesti suunniteltu sopimaan kasvosi muotoihin. Nämä aurinkolasit ovat vahvoja, hyvin rakennettuja ja niillä on selkeä näkö. Ne tarjoavat juuri tarpeeksi tukea/kireyttä pysyäkseen paikoillaan ilman joidenkin lasien aiheuttamaa puristavaa tunnetta. Voit käyttää niitä pitkään ilman epämukavuutta.<brMuoti aurinkolasit - Nämä aurinkolasit sopivat täydellisesti juoksemiseen, kävelyyn, pyöräilyyn, krikettiin, ajamiseen, kalastukseen, kiipeilyyn, golfaamiseen tai muihin ulkoiluun kesällä, talvella tai mihin tahansa vuodenaikaan. Suunnittelijan polarisoidut aurinkolasit eivät sovellu vain aktiiviseen käyttöön tai urheiluvarusteena, vaan niitä voidaan käyttää myös mihin aikaan päivästä tahansa (päivittäisessä käytössä), koska meidän kaikkien on suojeltava silmiämme haitallisilta säteiltä.<brSquare Aurinkolasit Mitat – Linssin leveys: 57MM, Linssin korkeus: 47MM, Temppelin pituus: 9 mm 1:1: Linssi 9 mm. 141 mm. Jos etsit hyvää aurinkosuojaa tyylikkäässä ja mukavassa kehyksessä (ja ne näyttävät myös suhteellisen kestäviltä), tämä on luultavasti hyvä valinta sinulle.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51A9shWTb3L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61ztOsJmyiL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81H048Mb4pL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61sM617NMdL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61BevnHJC3L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883054]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-118]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-118]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>9325</category-id>
    <category-name><![CDATA[Sunglasses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Poliarizuoti akiniai nuo saulės, unisex, juodi, 2]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Polarizētas saulesbrilles, unisex, melnas, 2]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Polariseeritud päikeseprillid, Unisex, must, 2]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Polarisoidut aurinkolasit, unisex, musta, 2]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Poliarizuoti akiniai nuo saulės vyrams: poliarizuoti lęšiai, turintys poliarizacinių savybių, gali veiksmingai pašalinti atspindėtą ir išsklaidytą akinimą ir t. t. ir tuo pačiu blokuoti kenksmingą ultravioletinę šviesą. Tokiu būdu akiniai nuo saulės gali padėti išvengti akių nuovargio esant stipriai šviesai, pagerinti regėjimo aiškumą ir taip užtikrinti patikimą ir ilgalaikę akių apsaugą. UV400 apsauginiai akiniai sportui: poliarizuoti bėgimo akiniai nuo saulės gali blokuoti daugiau nei 90% UV spinduliuotės prasiskverbimo ir efektyviai sumažinti šviesos pralaidumą. 400 nm ar mažesnių UV spindulių pralaidumas gali būti apribotas iki 5% ar mažiau. Sumažėjęs UV spindulių poveikis gali apsaugoti žmones nuo akių ligų, tokių kaip katarakta, geltonosios dėmės konjunktyvitas, retinitas ir kt. Puikūs poliarizuoti sportiniai akiniai nuo saulės.<brLengvūs žvejybiniai akiniai nuo saulės: poliarizuotų saulės akinių rėmelis yra profesionaliai suprojektuotas taip, kad atitiktų jūsų veido linkius, o tai gali veiksmingai apsaugoti akis nuo netikėto vėjo ar keisto lauko smūgio. Poliarizuotų lęšių ir rėmelio medžiaga ir lankstumas taip pat buvo kruopščiai apgalvoti, kad būtų išvengta nepageidaujamų sužalojimų mankštos metu.<brPuikūs sportiniai akiniai nuo saulės: lengvas dizainas patogiai priglunda prie veido, o specialiai suprojektuoti sportinių akinių koteliai puikiai laikosi ant ausų tiek vyrams, tiek moterims sportuojant, todėl jie idealiai tinka važinėtis dviračiu, žygiuojant dviračiu, žygiuose. , kriketas, vairavimas, žvejyba, lenktynės, laipiojimas, golfas ar kita veikla lauke.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Polarizētas saulesbrilles vīriešiem: Polarizētās lēcas ar polarizācijas īpašībām var efektīvi novērst atstarotos un izkliedētos atspīdumus utt., un tajā pašā laikā bloķēt kaitīgo ultravioleto gaismu. Tādā veidā saulesbrilles var palīdzēt novērst acu nogurumu spēcīgā apgaismojumā, uzlabot vizuālo skaidrību un tādējādi nodrošināt uzticamu un ilgstošu acu aizsardzību. UV400 aizsargbrilles sportam: polarizētās skriešanas saulesbrilles var bloķēt vairāk nekā 90% UV starojuma iespiešanās un efektīvi samazināt gaismas caurlaidību. 400 nm vai mazākiem UV stariem caurlaidību var ierobežot līdz 5% vai mazāk. Samazināta UV staru iedarbība var pasargāt cilvēkus no acu slimībām, piemēram, kataraktas, makulas konjunktivīta un retinīta u.c. Lieliskas polarizētas sporta saulesbrilles.<brVieglas saulesbrilles zvejai: polarizēto saulesbriļļu rāmis ir profesionāli izstrādāts, lai pielāgotos jūsu sejas izliekumiem, kas var efektīvi novērst acis no negaidīta vēja vai dīvaina āra simulācijas. Arī polarizēto lēcu un rāmja materiāls un elastība ir rūpīgi pārdomāta, lai novērstu nevēlamas traumas slodzes laikā.<brLieliskas sporta saulesbrilles aktivitātēm: vieglais dizains ērti pieguļ sejai, bet īpaši izstrādātie sporta saulesbriļļu deniņi lieliski turas pie ausīm gan vīriešiem, gan sievietēm sportojot, tāpēc tās ir ideālas saulesbrilles braucieniem ar velosipēdu, pārgājieniem. , krikets, braukšana, makšķerēšana, sacīkstes, kāpšana, golfs vai citas aktivitātes brīvā dabā.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Polariseeritud päikeseprillid meestele: polarisatsiooniomadustega polariseeritud läätsed võivad tõhusalt kõrvaldada peegeldunud ja hajutatud pimestamise jms ning blokeerida samal ajal kahjuliku ultraviolettvalguse. Sel moel võivad päikeseprillid aidata tugeva valguse käes ära hoida silmade väsimist, parandada visuaalset selgust ning pakkuda seega teie silmadele usaldusväärset ja kauakestvat kaitset.<brUV400 kaitseprillid spordis: polariseeritud jooksupäikeseprillid võivad blokeerida enam kui 90% UVkiirguse läbitungimisest ja vähendada tõhusalt valguse läbilaskvust. 400 nm või väiksema UVkiirte puhul võib läbilaskvust piirata 5% või alla selle. Väiksem kokkupuude UVkiirtega võib kaitsta inimesi silmahaiguste, nagu katarakt, kollatähni konjunktiiv ja retiniit jne eest. Täiuslikud polariseeritud spordipäikeseprillid mõlemad.<brKerged kalapüügi päikeseprillid: polariseeritud päikeseprillide raam on professionaalselt loodud sobima teie näo kumerustega, mis võib tõhusalt takistada teie silmi sattumast väljas tuulte või võõraste ootamatute simulatsioonide korral. Polariseeritud läätsede materjali ja raami paindlikkust on samuti hoolikalt kaalutud, et vältida soovimatuid vigastusi treeningu ajal.<brSuurepärased spordipäikeseprillid tegevuseks: kuigi kerge disain istub mugavalt näole, jäävad spetsiaalselt disainitud spordipäikeseprillide jalad ideaalselt kõrvadele nii meeste kui ka naiste sportimisel, muutes need ideaalseks päikeseprilliks rattasõiduks, matkamiseks, mootorrattasõiduks. , kriket, sõitmine, kalapüük, võidusõit, ronimine, golf või muud välitegevused.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Polarisoidut aurinkolasit miehille: Polarisoidut linssit, joilla on polarisaatioominaisuudet, voivat tehokkaasti poistaa heijastuneen ja hajallaan olevan häikäisyn jne. ja samalla estää haitallisen ultraviolettivalon. Tällä tavalla aurinkolasit voivat auttaa estämään silmien väsymistä voimakkaassa valossa, parantamaan visuaalista selkeyttä ja siten tarjoamaan luotettavaa ja pitkäkestoista suojaa silmillesi. UV400-suojalasit urheiluun: polarisoidut juoksuaurinkolasit estävät yli 90 % UV-säteilyn tunkeutumisesta ja vähentävät tehokkaasti valonläpäisyä. UV-säteiden ollessa 400 nm tai vähemmän läpäisykyky voidaan rajoittaa 5 prosenttiin tai alle. Vähentynyt altistuminen UV-säteille voi suojata ihmisiä silmäsairauksilta, kuten kaihilta, silmänpohjan sidekalvotulehdukselta ja verkkokalvontulehdukselta. Täydelliset polarisoidut urheiluaurinkolasit molemmat.<brKevyet kalastusaurinkolasit: Polarisoitujen aurinkolasien kehys on suunniteltu ammattimaisesti sopimaan kasvosi muotoihin, mikä voi tehokkaasti estää silmiäsi odottamattoman tuulen tai outojen ulkopuolisten simulaatioiden osumisen. Polarisoitujen linssien ja kehyksen materiaali ja joustavuus on myös harkittu huolellisesti, jotta estetään ei-toivotut vammat harjoituksen aikana.<brErittäin urheilulliset aurinkolasit: Kevyt muotoilu istuu mukavasti kasvoilla, mutta erityisesti suunnitellut urheilulasien sangat pysyvät täydellisesti korvissa sekä miehille että naisille urheilun aikana, joten ne ovat ihanteellisia aurinkolaseja pyöräilyyn, moottoripyöräilyyn ja patikointiin. , kriketti, ajaminen, kalastus, kilpa-ajo, kiipeily, golf tai muu ulkoilu.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71jiEpKjdEL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71+ULKh2K2L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71lIueoZPxL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61rFBYdaH0L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71agpHgAlqL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883092]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-122]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-122]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>268</category-id>
    <category-name><![CDATA[Accessories for gaming]]></category-name>
    <title><![CDATA[Pelės kilimėlis žaidėjams, kompiuteris, biuras, juodas, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Peles paliktnis spēlētājiem, personālajam datoram, birojam, melns, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Hiirematt mängijatele, arvuti, kontor, must, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Hiirimatto pelaajille, PC, toimisto, musta, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Itin didelis dydis: pelės kilimėlio matmenys yra 800 x 300 mm x 3 mm, jame telpa klaviatūra, pelė, nešiojamasis kompiuteris ir kt. Itin didelis dydis suteikia daug vietos žaidimams ar biuro reikmėms.<brAtsparus slydimui dizainas: neslystantis guminis pagrindas tvirtai laiko stalo kilimėlį, o natūrali guma neleidžia neslysti, jei medžiaga neslysta. Naudojimas.<brTiksliai susiūti kraštai: mūsų išplėstiniai pelės kilimėliai yra dvigubai susiūti aplink kraštus su aukštos kokybės susiūtu rėmeliu, kad apsaugotų didelius pelės kilimėlius nuo trinties ir iškraipymo.<brLaisvas slydimas: minkštas ir lygus šio žaidimų pelės kilimėlio paviršius leidžia pelei tiksliai ir greitai judėti žaidžiant ar veikiant, sumažina vandens trintį, sumažina vandens trinties ir alyvos paviršių. atsparus įbrėžimams. Jį lengva valyti, tereikia nuvalyti kaiščio paviršių drėgna šluoste.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Īpaši lieli izmēri: peles paliktņa izmēri ir 800 x 300 x 3 mm, un tajā var ievietot tastatūru, peli un klēpjdatoru utt. Īpaši lielais izmērs nodrošina daudz vietas spēlēm vai lietošanai birojā.<brPretslīdošs dizains: Pretslīdes gumijas pamatne notur galda paliktni stingri vietā, un dabiskā kaučuka neļauj materiālam neslīdēt, ja tas neslīd. Lietojiet.<brPrecīzi sašūtas malas: mūsu paplašinātie peles paliktņi ir dubultā apšuvumā ap malām ar augstas kvalitātes sašūtu rāmi, lai aizsargātu lielus peles paliktņus no nobrāzumiem un deformācijām.<brBezmaksas slīdēšana: šī spēļu peles paliktņa mīkstā un gludā virsma ļauj pelei precīzi un ātri pārvietoties spēles vai darba laikā, samazinot ūdens berzi, padarot tai ūdensizturīgu un eļļas necaurlaidīgu virsmu. izturīgs pret skrāpējumiem. To ir viegli tīrīt, vienkārši noslaukiet tapas virsmu ar mitru drānu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Eriti suur suurus: hiirepadja mõõtmed on 800 x 300 mm x 3 mm ning see mahutab klaviatuuri, hiire ja sülearvuti jne. Eriti suur suurus pakub palju ruumi mängimiseks või kontoris kasutamiseks.<brLibisemiskindel disain: libisemisvastane kummist alus hoiab lauapadja kindlalt paigal ning naturaalne kumm hoiab ära libisemise, kui materjal ei libise. Kasutage.<brTäpselt kokkuõmmeldud servad: meie laiendatud hiirepadjad on topeltõmmeldud servade ümber kvaliteetse õmmeldud raamiga, et kaitsta suuri hiirepatju hõõrdumise ja moonutuste eest.<brVaba libisemine: selle mänguhiirepadja pehme ja sile pind võimaldab teie hiirel mängu või töötamise ajal täpselt ja kiiresti liikuda, vähendades hõõrdumist.<br pad Pinnal on veekindel kate, mis muudab selle vee, õli ja kriimustuskindlaks. Seda on lihtne puhastada, piisab, kui pühkige tihvti pind niiske lapiga.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Erittäin suuri koko: Hiirimatto on kooltaan 800 x 300 mm x 3 mm, ja siihen mahtuu näppäimistö, hiiri ja kannettava tietokone jne. Erittäin suuri koko tarjoaa runsaasti tilaa pelaamiseen tai toimistokäyttöön.<brLiukumaton muotoilu: Liukumaton kumipohja pitää pöytäalustan tiukasti paikallaan, ja luonnonkumi estää materiaalia liukumasta, jos se ei liuku. Käytä.<brTarkasti ommeltut reunat: Laajennetut hiirimattomme on kaksinkertaisesti ommeltu reunojen ympärille korkealaatuisella ommeltulla kehyksellä, joka suojaa suuria hiirimattoja hankaukselta ja vääristymiltä.<brVapaa liukuminen: Tämän pelihiirimaton pehmeän ja sileän pinnan ansiosta hiiri voi liikkua tarkasti ja nopeasti pelatessasi tai työskennellessäsi, vesitiivis, öljynpitävä pinta, vähentää kitkaa ja vähentää kitkaa. naarmuuntumaton. Se on helppo puhdistaa, pyyhi vain tapin pinta kostealla liinalla.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81U2rwEZytL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81TWVbn6T3L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81FFwZq5evL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81RC0hMtjuL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81xg5vP05eL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883108]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-123]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-123]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>16062</category-id>
    <category-name><![CDATA[Gaming merchandise]]></category-name>
    <title><![CDATA[Pelės kilimėlis žaidėjams, kompiuteriui, biurui, mėlyna, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Peles paliktnis spēlētājiem, personālajam datoram, birojam, zils, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Hiirematt mängijatele, arvuti, kontor, sinine, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Hiirimatto pelaajille, PC, toimisto, sininen, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Dvipusis dizainas Pelės kilimėlis yra apverčiamas, todėl bet kada galite pereiti nuo rožinės spalvos į sidabrinę. Kitos pusės pasirinkimas priklauso nuo jūsų proto namų dekoravimui.<brAtstumiantis vandenį ir lengvai valomas Maloni, odą primenanti medžiaga apsaugo jūsų darbalaukį nuo vandens / gėrimų išsiliejimo / aliejaus dėmių ar kitų nelaimingų atsitikimų; Jei jis susitepa, nuvalykite jį drėgna šluoste.<brPU oda Šis pelės kilimėlis, pagamintas iš PU odos, yra patvarus, tvirtas ir atsparus dilimui. Unikali stilinga, estetiška pelės kilimėlio išvaizda patrauks akį ant jūsų stalo.<brTobulas dydis: 26 cm*21 cm. STORIS: 0,12 colio / 3 mm. Tinka naudoti namuose, biure, darbe ir žaidimams. Jis suderinamas su daugeliu laidinių pelių ir belaidžių „Bluetooth“ pelių.<brPlačiai naudojamasGali būti naudojamas ant žaidimų stalo, biuro stalo, studento stalo ir valgomojo stalo. Šis pelės kilimėlis yra geriausias pasirinkimas kaip dovana vyrams, moterims, vaikams, paaugliams, draugams ir šeimos nariams.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Divpusējs dizains Peles paliktnis ir atgriezenisks, tāpēc jūs jebkurā laikā varat pārslēgties no kailrozā uz sudraba krāsu. Citas puses izvēle ir atkarīga no jūsu domām par jūsu mājas dekorēšanu.<brŪdeni atgrūdošs un viegli tīrāmsPatīkamais ādai līdzīgs pieskāriena materiāls aizsargā jūsu darbvirsmu no ūdens/dzēriena noplūdēm/eļļas traipiem vai citiem negadījumiem; Ja tas kļūst netīrs, vienkārši izmantojiet mitru drānu, lai to notīrītu.<brPU āda Šis peles paliktnis, kas izgatavots no PU ādas materiāla, ir izturīgs, izturīgs un nodilumizturīgs. Peles paliktņa unikālais stilīgais estētiskais izskats piesaistīs uzmanību uz jūsu rakstāmgalda.<brPerfekts izmērs: 26 cm*21 cm. BIEZUMS: 0,12 collas / 3 mm. Piemērots lietošanai mājās, birojā, darbā un spēlēm. Tas ir saderīgs ar lielāko daļu vadu peļu un bezvadu Bluetooth peļu.<brPlaši lietojamsVar izmantot uz jūsu spēļu galda, biroja galda, studentu galda un pusdienu galda. Šis peles paliktnis ir labākā izvēle kā dāvana vīriešiem, sievietēm, bērniem, pusaudžiem, draugiem un ģimenei.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kahepoolne disain Hiirematt on ümberpööratav, nii et saate igal ajal alasti roosalt hõbedaseks lülituda. Erineva külje valimine sõltub teie meelest teie kodu kaunistuseks.<brVett hülgav ja hõlpsasti puhastatavMõnus nahkne puutematerjal kaitseb teie töölauda vee/joogireostuse/õliplekkide või muude õnnetuste eest; Kui see on määrdunud, kasutage selle puhastamiseks lihtsalt niisket lappi.<brPUnahkSee PUnahast materjalist hiirematt on vastupidav, tugev ja kulumiskindel. Hiirepadja unikaalne stiilne esteetiline välimus püüab teie laual pilkupüüdvat.<brTäiuslik suurus: 26 cm*21 cm. PAKSUS: 0,12 tolli / 3 mm. Sobib kasutamiseks kodus, kontoris, tööl ja mängimiseks. See ühildub enamiku juhtmega hiirte ja juhtmevaba Bluetoothhiirtega.<brLaialt kasutatavSaab kasutada teie mängulaual, kontorilaual, üliõpilaslaual ja söögilaual. See hiirematt on parim valik kingituseks meestele, naistele, lastele, teismelistele, sõpradele ja perele.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kaksipuolinen muotoilu Hiirimatto on käännettävä, joten voit vaihtaa nude pinkistä hopeaan milloin tahansa. Toisen puolen valinta riippuu mielesi mukaan kodin sisustamiseen.<brVedestä hylkivä ja helppo puhdistaaMiellyttävä nahkamainen kosketusmateriaali suojaa työpöytääsi vedeltä/juomaroiskeilta/öljytahroilta tai muilta onnettomuuksilta; Jos se likaantuu, puhdista se kostealla liinalla.<brPU-nahkaTämä PU-nahkamateriaalista valmistettu hiirimatto on kestävä, vahva ja kulutusta kestävä. Hiirimaton ainutlaatuinen tyylikäs esteettinen ulkonäkö on katseenvangitsija työpöydälläsi.<brTäydellinen koko: 26 cm*21 cm. PAKSUUS: 0,12 tuumaa / 3 mm. Soveltuu käytettäväksi kotona, toimistossa, töissä ja pelaamiseen. Se on yhteensopiva useimpien langallisten hiirten ja langattomien Bluetooth-hiirten kanssa.<brLaajassa käytössäVoidaan käyttää peli-, toimisto-, opiskelija- ja ruokapöydälläsi. Tämä hiirimatto on paras valinta lahjaksi miehille, naisille, lapsille, nuorille, ystäville ja perheelle.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61vGFn3dAOL._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71n1x2ZRbCL._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71+4uZBPQoL._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61HoFxuj6VL._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61Drub4JmwL._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883146]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-127]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-127]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>10687</category-id>
    <category-name><![CDATA[Decorative stone]]></category-name>
    <title><![CDATA[Didelis pelės kilimėlis žaidėjams, kompiuteris, biuras, šviesiai pilka, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Liels peles paliktnis spēlētājiem, dators, birojs, gaiši pelēks, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Suur hiirematt mängijatele, arvuti, kontor, helehall, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Suuri hiirimatto pelaajille, PC, toimisto, vaaleanharmaa, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Didelis dydis: (39,37 colio x 15,75 colio) Rašymo lentoje yra pakankamai vietos nešiojamiesiems kompiuteriams, pelėms ir klaviatūroms, biuro reikmenims ir kavos ar arbatos puodeliui. Plačios pagalvėlės leidžia pelei sklandžiai slysti, o neslystanti veltinio medžiaga suteikia patogų paviršių gulėti rašant ar žaidžiant.<brPaprasta nešiotis: Stalo pagrindas pagamintas iš lanksčių vyniojamų medžiagų, kad būtų lengva susukti ir neštis į įvairias vietas (stalus, mokinių stalus, stalus).<brTikslingas tobulinimas: rinkos tyrimai neišsprendžia daugumos produktų. Dėl raukšlių problemos produktas turi geresnį elastingumą ir apsunkina raukšlių susidarymą. Stengiamės savo klientams gaminti geresnius gaminius.<brStalo apsauga: veltinis pelės kilimėlis gali apsaugoti stalą nuo subraižymų ir stiklo, medžio ar plastiko nusidėvėjimo.<brPastaba: Atidarę pakuotę, veltinio pagalvėlę pasukite priešinga kryptimi nei pakuotė, išskleiskite ir švelniai išlyginkite. Svorį geriausia spausti iš abiejų pusių, kad gaminys greičiau atgautų plokštumą.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Liels izmērs: (39,37 x 15,75 collas) Rakstāmplatē ir pietiekami daudz vietas klēpjdatoriem, pelēm un tastatūrām, biroja piederumiem un kafijas vai tējas tasei. Plašie paliktņi ļauj pelei gludi slīdēt, un pretslīdes filca materiāls nodrošina ērtu virsmu, uz kuras var gulēt rakstot vai spēlējot.<brĒrti pārnēsāt: Galda pamatne ir izgatavota no elastīgiem rullējamiem materiāliem, lai to būtu viegli ripināt un pārnest uz dažādām vietām (galdiem, studentu galdiem, galdiem).<brMērķtiecīgs uzlabojums: Tirgus izpēte neatrisina lielāko daļu produktu. Grumbu problēmai produktam ir labāka elastība un tas apgrūtina grumbu veidošanos. Mēs cenšamies ražot labākus produktus saviem klientiem.<brGalda aizsargs: Filca peles paliktnis var aizsargāt galdu no skrāpējumiem un stikla, koka vai plastmasas nodiluma.<brPiezīme: Pēc iepakojuma atvēršanas izrullējiet filca paliktni pretējā virzienā nekā iepakojums, izklājiet to un viegli izlīdziniet. Vislabāk ir nospiest svaru no abām pusēm, lai produkts ātrāk atgūtu plakanumu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Suur suurus: (39,37 tolli x 15,75 tolli) Kirjutustahvel pakub piisavalt ruumi sülearvutite, hiirte ja klaviatuuride, kontoritarvikute ning tassi kohvi või tee jaoks. Laiad padjad võimaldavad hiirel sujuvat libisemist ja libisemisvastane viltmaterjal pakub mugavat pinda lamamiseks tippimise või mängimise ajal.<brLihtne kaasas kanda: lauapõhi on valmistatud painduvatest rullitavatest materjalidest, et seda oleks lihtne veeretada ja erinevatesse kohtadesse (lauad, õpilaslauad, lauad) kanda.<brSihitud täiustus: turuuuringud ei lahenda enamikku tooteid. Kortsude probleemi puhul on toode parema elastsusega ja raskendab kortsude tekkimist. Püüame toota oma klientidele paremaid tooteid.<brLauakaitse: Vildist hiirematt võib lauda kaitsta kriimustuste ja klaasi, puidu või plasti kulumise eest.<brMärkus: Pärast pakendi avamist rulli viltpadja pakendiga vastupidises suunas, laiali ja silu õrnalt. Parim on vajutada raskust mõlemale küljele, et toode saaks kiiremini tasasuse taastada.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Suuri koko: (39,37 tuumaa x 15,75 tuumaa) Kirjoitustaulu tarjoaa tarpeeksi tilaa kannettaville tietokoneille, hiirille ja näppäimistöille, toimistotarvikkeille ja kupilliselle kahvia tai teetä. Leveät tyynyt mahdollistavat hiiren sujuvan liukumisen, ja liukastumista estävä huopamateriaali tarjoaa mukavan makuupinnan kirjoittaessasi tai pelatessa.<brHelppo kuljettaa mukana: Pöydän pohja on valmistettu joustavista rullatuista materiaaleista, jotta sitä on helppo rullata ja kuljettaa eri paikkoihin (pöytiin, opiskelijapöytiin, pöytiin).<brKohdettu parannus: Markkinatutkimus ei ratkaise useimpia tuotteita. Ryppyjen ongelmaan tuotteella on parempi joustavuus ja se vaikeuttaa ryppyjen muodostumista. Pyrimme tuottamaan asiakkaillemme parempia tuotteita.<brPöydänsuoja: Huopahiirimatto suojaa pöytää naarmuilta ja kulumiselta lasilla, puulla tai muovilla.<brHuom: Pakkauksen avaamisen jälkeen rullaa huopatyynyä pakkauksen vastakkaiseen suuntaan, levitä se ja tasoita varovasti. On parasta painaa painoa molemmilta puolilta, jotta tuote palaa nopeammin tasaiseksi.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81lo+GlfGLL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71oI+sCd38L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71p-Dm0fn1L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81p+Ft020FL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81-ABmOvrYL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883207]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-133]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-133]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>15767</category-id>
    <category-name><![CDATA[Bars]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ledo kubelių formelės, tinkamos šaldiklyje, juodos, 2]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Ledus kubiņu veidnes, piemērotas saldētavai, melnas, 2]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Jääkuubikuvormid, sügavkülmakindlad, must, 2]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Jääpalamuotit, pakastinystävällinen, musta, 2]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Mini dydžio ir 160 ledo kubelių padėklai2 mini juodi ledukų padėklai 24 x 12 cm formato. Kiekviename dubenyje yra 160 ledo kubelių, kurių kiekvieno kubelio dydis yra 1 x 1 x 1 cm. Vienu metu galima pagaminti 160 ledo kubelių. Puikiai tinka ruošti traiškytą ledą, kavą, kokteilius, ledinę kavą, kietus saldainius ir šokolado blokelius, sustiprinti gėrimų ir desertų skonį.<brMystical Black – pasirinkimas vėsinimui vasarąŠis paslaptingo ir elegantiško juodo dizaino 160 kubų mini ledo kibiras akimirksniu pavers jūsų virtuvę stilinga. Tai ne tik praktiškas įrankis virtuvėje, bet ir puikus palydovas gaiviai vasaros įspūdžiams. Iš kiekvieno ledo kubelių padėklo galima pagaminti 160 mini 1 cm ilgio ledukų, kurie yra pakankamai maži, kad tilptų į vandens butelį, yra saugūs ir lengvai sulaužomi, todėl karštą vasarą galėsite mėgautis gaiviomis pramogomis<brMaistinis silikonas, saugu ir lengva išimti Griežtai renkamės aukštos kokybės maistui skirtą saugią, saugią silikoninę medžiagą, kuri yra saugi. saugus. Ši silikoninė medžiaga puikiai atspari aukštai ir žemai temperatūrai, išlaiko stabilumą net esant ekstremalioms temperatūroms. Ir svarbiausia, kad ledo kubelius lengva išimti, o kiekvieną kartą jį naudojant užtikrinamas šilkinis sklandus potyris, leidžiantis be rūpesčių mėgautis ledo kubelių gaminimo patirtimi<brPuikus našumas, vėsu be rūpesčiųŠis ledo kubelių padėklas stabiliai veikia esant ekstremalioms temperatūroms nuo -40 iki 230 laipsnių Celsijaus ir 230 laipsnių. Karštą vasarą tiesiog įdėkite jį į šaldytuvą ir greitai turėsite gaivių ir skanių ledo kubelių. Palyginti su kitais įprastais ar dideliais ledo kubelių padėklais, LESIPEE ledo kubelių padėklas gamina mažesnius ledo kubelius, kurie greičiau atšaldo gėrimus ir leidžia greičiau mėgautis pirmojo ledinio gėrimo vėsa. <brPlačiai naudojamas ir geros vertės Šis mini ledo padėklas tinka ne tik virtuvės entuziastams, barų savininkams ir vakarėlių entuziastams, bet ir tenkina įvairius poreikius. Dar svarbiau, kad jį taip pat saugu naudoti orkaitėse, mikrobangų krosnelėse, šaldytuvuose ir indaplovėse, todėl galėsite mėgautis skaniu maistu mėgaudamiesi patogiu virtuvės gyvenimu. Kiekvienoje pakuotėje yra 2 ledo kibirai. Jei turite problemų po pardavimo, nedvejodami ateikite ir pasikalbėkite su mumis.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Mini izmēra un 160 ledus kubiņu paplātes2 mini melnas ledus kubiņu paplātes formātā 24 x 12 cm. Katrā bļodā ir 160 ledus kubi, un katra kuba izmērs ir 1 x 1 x 1 cm. Tajā vienlaikus var izgatavot 160 ledus gabaliņus. Tas ir lieliski piemērots sasmalcināta ledus, kafijas, smūtiju, ledus kafijas, cieto konfekšu un šokolādes bloku pagatavošanai, uzlabojot jūsu dzērienu un desertu garšu.<brMystical Black, izvēle dzesēšanai vasarāŠis 160 kubiku mini ledus spainis ar noslēpumainu un elegantu melnu dizainu uzreiz padarīs jūsu virtuvi stilīgu. Tas ir ne tikai praktisks instruments virtuvē, bet arī lielisks pavadonis atsvaidzinošai vasaras pieredzei. No katras ledus kubiņu paplātes var izgatavot 160 mini ledus kubiņus ar 1 cm garumu, kas ir pietiekami mazi, lai ietilptu ūdens pudelē, droši un viegli salaužami, ļaujot jums un jūsu ģimenei izbaudīt atsvaidzinošu jautrību karstajā vasarā<brPārtikas silikons, drošs un viegli noņemams Mēs stingri izvēlamies augstas kvalitātes pārtikas kvalitātes drošu, drošu silikona materiālu, kas ir. droši. Šim silikona materiālam ir lieliska izturība pret augstām un zemām temperatūrām, saglabājot stabilitāti pat ekstremālās temperatūrās. Un pats galvenais, tas atvieglo ledus kubiņu izņemšanu, nodrošinot zīdaini gludu pieredzi ikreiz, kad to lietojat, ļaujot bez raizēm baudīt ledus kubiņu gatavošanas pieredzi<brIzcila veiktspēja, vēsa bez raizēmŠī ledus kubiņu paplāte darbojas stabili ekstremālās temperatūrās no -40 līdz 230 grādiem pēc Celsija un 230 grādiem. Karstā vasarā vienkārši ievietojiet to ledusskapī un ātri iegūsit atsvaidzinošus un gardus ledus gabaliņus. Salīdzinot ar citām parastajām vai lielajām ledus kubiņu paplātēm, LESIPEE ledus kubiņu paplāte ražo mazākus ledus gabaliņus, kas ātrāk atdzesē dzērienus, ļaujot ātrāk izbaudīt pirmā ledus dzēriena vēsumu. <brPlaši izmantota un laba vērtībaŠī mini ledus paplāte ir piemērota ne tikai virtuves entuziastiem, bāru īpašniekiem un ballīšu entuziastiem, bet arī atbilst dažādām vajadzībām. Vēl svarīgāk ir tas, ka to var droši lietot arī krāsnīs, mikroviļņu krāsnīs, ledusskapjos un trauku mazgājamajās mašīnās, ļaujot baudīt gardus ēdienus, vienlaikus izbaudot ērtu virtuves dzīvi. Katrā iepakojumā ir 2 ledus spaiņi. Ja jums ir kādas pēcpārdošanas problēmas, lūdzu, sazinieties ar mums.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Minisuurus ja 160 jääkuubiku alust2 minimusta jääkuubikukandikut formaadis 24 x 12 cm. Igas kausis on 160 jääresti ja iga resti suurus on 1 x 1 x 1 cm. Sellest saab ühe korra teha 160 tükki jääkuubikuid. See sobib suurepäraselt purustatud jää, kohvi, smuutide, jääkohvi, kõvade kommide ja šokolaadiplokkide valmistamiseks, suurendades teie jookide ja magustoitude maitseomadusi<brMystical Black, valik jahutamiseks suvelSee salapärase ja elegantse musta disainiga 160kuubiline minijääämber muudab teie köögi koheselt stiilseks. See pole mitte ainult praktiline tööriist köögis, vaid ka suurepärane kaaslane värskendavaks suveelamuseks. Igast jääkuubikualusest saab valmistada 160 minijääkuubikut pikkusega 1 cm, mis on piisavalt väikesed, et mahutada veepudelisse, ohutud ja kergesti purunevad, võimaldades teil ja teie perel nautida värskendavat lõbu kuumal suvel<brToidukvaliteediga silikoon, ohutu ja hõlpsasti eemaldatavValime rangelt kõrgekvaliteedilise toidukvaliteediga silikoonmaterjali, mis on ohutu, ohutu ja ohutu. ohutu. Sellel silikoonmaterjalil on suurepärane vastupidavus kõrgetele ja madalatele temperatuuridele, säilitades stabiilsuse ka äärmuslikel temperatuuridel. Ja mis kõige tähtsam, see muudab jääkuubikute eemaldamise lihtsaks, pakkudes iga kord selle kasutamisel siidiselt sujuva kogemuse, võimaldades teil nautida muretut jääkuubiku valmistamise kogemust<brSuurepärane jõudlus, jahe ilma muretaSee jääkuubikualus töötab stabiilselt äärmuslikel temperatuuridel vahemikus 40 kuni 230 kraadi Celsiuse ja 230 kraadini. Kuumal suvel pane see lihtsalt külmkappi ja saadki kiiresti kosutavad ja maitsvad jääkuubikud. Võrreldes teiste tavaliste või suurte jääkuubikualustega, toodab LESIPEE jääkuubikualus väiksemaid jääkuubikuid, mis jahutavad jooke kiiremini, võimaldades teil oma esimese jääjoogi jahedust varem nautida. <brLaialt kasutatav ja hea väärtusegaSee minijääkandik ei sobi mitte ainult köögihuvilistele, baariomanikele ja peohuvilistele, vaid vastab ka erinevatele vajadustele. Veelgi olulisem on see, et seda on ohutu kasutada ka ahjudes, mikrolaineahjus, külmkapis ja nõudepesumasinas, võimaldades teil nautida maitsvat toitu, nautides samal ajal mugavat köögielu. Igas pakendis on 2 jääämbrit. Kui teil on müügijärgseid probleeme, tulge julgelt meiega rääkima.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Minikoko ja 160 jääpalalevyä 2 minimustaa jääpala-alusta, koko 24 x 12 cm. Jokaisessa kulhossa on 160 jääkuutiota ja kunkin kuution koko on 1 x 1 x 1 cm. Se voi tehdä 160 jääkuutiota kerralla. Se sopii täydellisesti jäämurskan, kahvin, smoothien, jääkahvin, kovien karamellien ja suklaapalikoiden valmistukseen, mikä parantaa juomiesi ja jälkiruokien makua.<brMystical Black, valinta viilentäväksi kesälläTämä 160 kuutiometrin minijääsämpäri salaperäisellä ja tyylikkäällä mustalla muotoilulla tekee keittiöstäsi heti tyylikkään. Se ei ole vain käytännöllinen työkalu keittiössä, vaan myös loistava kumppani virkistävään kesäelämykseen. Jokaiseen jääpalakaukaloon voi valmistaa 160 minijääkuutiota, joiden pituus on 1 cm, jotka ovat tarpeeksi pieniä mahtumaan vesipulloon, ovat turvallisia ja helppo rikkoa, jolloin sinä ja perheesi voit nauttia virkistävästä hauskanpidosta kuumana kesänä<brRuokalaatuinen silikoni, turvallinen ja helppo irrottaaValitsemme tiukasti korkealaatuisen elintarvikekelpoisen turvallisen, turvallisen silikonimateriaalin, joka on turvallinen. turvallinen. Tämä silikonimateriaali kestää erinomaisesti korkeita ja matalia lämpötiloja ja säilyttää vakauden jopa äärimmäisissä lämpötiloissa. Ja mikä tärkeintä, se tekee jääpalojen poistamisesta helppoa, tarjoaa silkinpehmeän kokemuksen joka kerta, kun käytät sitä, jolloin voit nauttia huolettomasta jääpalojen valmistuskokemuksesta<brErinomainen suorituskyky, viileä ilman huoltaTämä jääpalakaukalo toimii vakaasti äärimmäisissä lämpötiloissa -40–230 celsiusastetta ja 230 astetta. Kuumalla kesällä laita se vain jääkaappiin, niin saat nopeasti virkistäviä ja herkullisia jääkuutioita. Verrattuna muihin tavallisiin tai suuriin jääpalakaukaloihin LESIPEE jääpalakaukalo tuottaa pienempiä jääkuutioita, jotka jäähdyttävät juomat nopeammin, jolloin voit nauttia ensimmäisen jääjuoman viileydestä nopeammin. <brLaajassa käytössä ja hyvä hinta-laatusuhdeTämä minijääkaukalo ei sovellu vain keittiön ystäville, baarinomistajille ja juhlien ystäville, vaan se täyttää myös monenlaiset tarpeet. Vielä tärkeämpää on, että sitä on myös turvallista käyttää uuneissa, mikroaaltouunissa, jääkaapissa ja astianpesukoneissa, jolloin voit nauttia herkullisista ruoista samalla kun nautit mukavasta keittiöstä. Jokainen pakkaus sisältää 2 jääpalaa. Jos sinulla on myynnin jälkeisiä ongelmia, tule rohkeasti keskustelemaan kanssamme.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61hVVTw-fIL._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71jF1nao+fL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71r+Ml8-EWL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61BLU1P25YL._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61OiMJgLHTL._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883252]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-138]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-138]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>17746</category-id>
    <category-name><![CDATA[Drinks]]></category-name>
    <title><![CDATA[Širdelės formos ledo kubelių formelės, tinkamos šaldiklyje, rožinės spalvos, 2]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Sirds formas ledus kubu veidnes, piemērotas saldētavai, rozā, 2]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Südamekujulised jääkuubikuvormid, sügavkülmasõbralik, roosa, 2]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sydämenmuotoiset jääpalamuotit, pakastinystävällinen, vaaleanpunainen, 2]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[24 ledo kubeliai Širdelės formos ledo kubelių forma puikiai tiks jūsų vasaros gėrimams. Su 24 skyriais vienu metu galite gaminti širdelės formos ledo kubelius ir stilingai vėsinti mėgstamus gėrimus.<brSaugus ir lengvai valomas Ši širdelės formos ledo kubelių forma yra pagaminta iš maistinio ir BPA neturinčio silikono, yra saugi ir netoksiška. Jis yra bekvapis ir lengvai valomas tiek rankomis, tiek indaplovėje.<brPlačiai pritaikoma Taikoma temperatūra nuo 40℃ iki 220℃ leidžia naudoti šią širdelės formos ledo formą ne tik ledo kubeliams šaldyti, bet ir saldainiams, šokoladui, pudingui, želė, sūriui gaminti. Pridedamas dangtelis ne tik palengvina laikymą, bet ir apsaugo nuo kvapo perdavimo, išsiliejimo ir išgaravimo. Širdies formos ledo kubelių padėklą galima sukrauti, kad sutaupytumėte vietos ir lengvai tilptų į šaldytuvą.<brUniversalus ir praktiškasŠirdies formos silikoninė forma leidžia lengvai išimti ledo kubelius ir taip pat leidžia pasigaminti gaivinančių gėrimų, tokių kaip viskis, kokteiliai, ledinė kava, šalta arbata ir vaisių sultys. Suteikite savo gėrimams ypatingą atspalvį su širdelės formos ledo kubelio formele.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[24 ledus gabaliņi Sirds formas ledus kubiņu veidne ir lieliski piemērota jūsu vasaras dzērieniem. Ar 24 nodalījumiem jūs varat vienlaikus ražot sirds formas ledus gabaliņus un stilīgi atdzesēt savus iecienītākos dzērienus.<brDroša un viegli tīrāma Šī sirds formas ledus kubiņa veidne ir izgatavota no pārtikai piemērota un BPA nesaturoša silikona, un tā ir droša un netoksiska. Tas ir bez smaržas un viegli tīrāms gan ar rokām, gan trauku mazgājamajā mašīnā.<brPlaši piemērojams Piemērojamās temperatūras no 40℃ līdz 220℃ ļauj izmantot šo sirds formas ledus veidni ne tikai ledus gabaliņu sasaldēšanai, bet arī konfekšu, šokolādes, pudiņu, želejas, siera pagatavošanai. Iekļautais vāks ne tikai atvieglo uzglabāšanu, bet arī novērš smakas pārnešanu, izšļakstīšanos un iztvaikošanu. Sirds formas ledus kubiņu paplāti var sakraut, lai ietaupītu vietu, un tā viegli iederas ledusskapī.<brDaudzpusīga un praktiskaSirds formas silikona veidne ļauj viegli atbrīvot ledus gabaliņus, kā arī ļauj pagatavot atsvaidzinošus dzērienus, piemēram, viskiju, kokteiļus, ledus kafiju, ledus tēju un augļu sulas. Piešķiriet saviem dzērieniem īpašu pieskārienu ar sirds formas ledus kubiņu veidni.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[24 jäävõret Südamekujuline jääkuubikuvorm sobib suurepäraselt teie suvistele jookidele. 24 sektsiooniga saate üheaegselt toota südamekujulisi jääkuubikuid ja jahutada oma lemmikjooke stiilselt.<brOhutu ja kergesti puhastatav See südamekujuline jääkuubikuvorm on valmistatud toidukvaliteediga ja BPAvabast silikoonist ning on ohutu ja mittetoksiline. See on lõhnatu ja seda on lihtne puhastada nii käsitsi kui ka nõudepesumasinas.<brLaialt kasutatavRakendatavad temperatuurid vahemikus 40 ℃ kuni 220 ℃ võimaldavad teil seda südamekujulist jäävormi kasutada mitte ainult jääkuubikute külmutamiseks, vaid ka kommide, šokolaadi, pudingi, tarretise, juustu valmistamiseks. kaasas olev kaas mitte ainult ei muuda ladustamist lihtsaks, vaid hoiab ära ka lõhna edasikandumise, mahavalgumise ja aurustumise. Südamekujulise jääkuubikualuse saab ruumi kokkuhoiuks virnastada ja see sobib lihtsalt külmikusse.<brMitmekülgne ja praktilineSüdamekujuline silikoonvorm muudab jääkuubikute vabastamise lihtsaks ning võimaldab valmistada ka värskendavaid jooke, nagu viski, kokteilid, jääkohv, jäätee ja puuviljamahlad. Lisage oma jookidele eriline hõng südamekujulise jääkuubikuvormiga.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[24 jääpalaa Sydämenmuotoinen jääpalamuotti sopii täydellisesti kesäjuomiin. 24 osastolla voit valmistaa samanaikaisesti sydämenmuotoisia jääkuutioita ja jäähdyttää suosikkijuomiasi tyylikkäästi.<brTurvallinen ja helppo puhdistaa Tämä sydämenmuotoinen jääpalamuotti on valmistettu elintarvikelaatuisesta ja BPA-vapaasta silikonista, ja se on turvallinen ja myrkytön. Se on hajuton ja helppo puhdistaa sekä käsin että astianpesukoneessa.<brLaajassa käytössä Soveltuvat lämpötilat 40 ℃ - 220 ℃ mahdollistavat tämän sydämenmuotoisen jäämuotin käytön paitsi jääpalojen pakastamiseen, myös makeisten, suklaan, vanukasen, hyytelön ja juuston valmistamiseen. Mukana oleva kansi ei vain helpota säilytystä, vaan estää myös hajun siirtymisen, roiskeen ja haihtumisen. Sydämenmuotoinen jääpalakaukalo voidaan pinota tilan säästämiseksi ja mahtuu helposti jääkaappiin.<brMonipuolinen ja käytännöllinenSydämenmuotoinen silikonimuotti helpottaa jääpalojen irrottamista ja mahdollistaa myös virkistäviä juomia, kuten viskiä, cocktaileja, jääkahvia, jääteetä ja hedelmämehuja. Lisää juomillesi erityistä tunnelmaa sydämenmuotoisella jääpalamuotilla.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61zjs4aYutL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/513+c-7i2VL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71uhssvRyWL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/716tIJVCZzL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71dBj+4a75L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883276]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-140]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-140]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>7817</category-id>
    <category-name><![CDATA[Balsams, conditioners]]></category-name>
    <title><![CDATA[Vandenį taupantis rankinis dušas, universalus, sidabrinis, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Ūdens taupoša rokas duša, universāla, sudraba, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Vett säästev käsidušš, universaalne, hõbedane, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Vettä säästävä käsisuihku, universaali, hopea, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[AUKŠTO SLĖGIO DUŠO GALUTĖS: 0,3 mm skersmens preciziškas lazeriu perforuotas antgalis padidina vandens srautą ir vandens slėgį iki 200%. Žemas vandens slėgis yra praeitis. Be to, šampūnus, dušo želė ir kondicionierius lengviau nuplauti nuo odos ir plaukų aukšto slėgio vandens srove. AUKŠTOS KOKYBĖS DUŠO GALVOS: kokybė prasideda nuo žaliavų. Dušo galvutė pagaminta iš patvaraus 304 nerūdijančio plieno su švelniu šlifuotu paviršiumi, kuris yra atsparus rūdijimui ir korozijai. Skirtingai nuo daugelio ABS plastikinių dušo galvučių, nerūdijančio plieno dušo galvutė yra patvari ir neskilinėja. TAUPYK VANDENĮ: Dėl 310 tikslumo motorizuoto antgalio ir iš anksto sumontuoto srauto ribotuvo bei tinklinio smėlio filtro disko jis yra ekonomiškas, sunaudoja tik 78 litrus per minutę ir sunaudoja iki 60 % mažiau vandens nei įprastas viršutinis dušas. Tai leidžia jums būti aplinkosaugininku ir apsaugoti savo piniginę.<br🔧Lengvas MONTAVIMAS: su standartine 21 mm jungtimi jis tinka bet kokiai standartinei dušo rankenai. Įtraukėme visus reikalingus komponentus, kad galėtume sumontuoti 304 nerūdijančio plieno dušo galvutę ant esamos dušo strypo. Sumontuojama per kelias minutes, nereikia kviesti santechniko.<brPAKUOTĖS TURINYS: Kiekviename aukšto slėgio dušo galvutės komplekte yra rankinė dušo galvutė, 150 cm nerūdijančio plieno vamzdis, guminė poveržlė ir naudojimo instrukcija. Komplekte esanti guminė poveržlė apsaugo nuo nuotėkio, todėl jums nereikės jaudintis dėl nuotėkio. Jei turite klausimų, susisiekite su mumis bet kuriuo metu.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[AUGSTSPIEDIENA DUŠAS GALVAS: 0,3 mm diametra precīza lāzera perforēta sprausla palielina ūdens plūsmas ātrumu un ūdens spiedienu līdz pat 200%. Zems ūdens spiediens ir pagātne. Turklāt šampūnus, dušas želejas un kondicionieri ir vieglāk nomazgāt no ādas un matiem ar augstspiediena ūdens strūklu. AUGSTAS KVALITĀTES DUŠAS GALVAS: kvalitāte sākas ar izejmateriāliem. Dušas galva ir izgatavota no izturīga 304 nerūsējošā tērauda ar smalku matētu virsmu, kas ir izturīga pret rūsu un koroziju. Atšķirībā no daudzām ABS plastmasas dušas galviņām, nerūsējošā tērauda dušas galva ir izturīga un neplaisās. TAUPI ŪDENI: Pateicoties 310 precizitātes motorizētajam uzgalim un iepriekš uzstādītajam plūsmas ierobežotājam un sieta smilšu filtra diskam, tas ir ekonomisks, patērējot tikai 78 litrus minūtē un izmantojot līdz pat 60% mazāk ūdens nekā parastā augšējā duša. Tas ļauj jums būt vides aizsardzības speciālistam, vienlaikus aizsargājot savu maku.<br🔧Vienkārša UZSTĀDĪŠANA: ar standarta 21 mm savienotāju tas ir piemērots jebkurai standarta dušas svirai. Mēs esam iekļāvuši visus nepieciešamos komponentus, lai uzstādītu 304 nerūsējošā tērauda dušas galvu uz jūsu esošā dušas stieņa. Uzstāda dažu minūšu laikā, nav nepieciešams izsaukt santehniķi.<brIEPAKOJUMA SATURS: Katram augstspiediena dušas galvas komplektam ir rokas dušas galva, 150 cm nerūsējošā tērauda caurule, gumijas mazgātājs un lietošanas instrukcija. Komplektācijā iekļautā gumijas paplāksne novērš noplūdes, tāpēc jums nav jāuztraucas par noplūdēm. Ja jums ir kādi jautājumi, lūdzu, sazinieties ar mums jebkurā laikā.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[KÕRGSURVEGA DUŠIpead: 0,3 mm läbimõõduga täppislaseriga perforeeritud otsik suurendab veevoolu kiirust ja veesurvet kuni 200%. Madal veerõhk on minevik. Lisaks on šampoone, dušigeele ja palsameid kergem nahalt ja juustelt maha pesta kõrgsurve veevooluga.<brKÕRGE KVALITEEDIGA DUŠIPEAD: kvaliteet algab toorainest. Dušiotsik on valmistatud vastupidavast 304 roostevabast terasest peene harjatud pinnaga, mis on rooste ja korrosioonikindel. Erinevalt paljudest ABSplastist dušiotsadest on roostevabast terasest dušiotsik vastupidav ega pragune.<brSÄÄSTA VETT: Tänu 310 täppismootoriga otsikule ning eelpaigaldatud voolupiirajale ja võrgust liivafiltrikettale on see ökonoomne, kulub vaid 78 liitrit minutis ja kulutab kuni 60% vähem vett kui tavaline üladušš. See võimaldab teil olla keskkonnakaitsja, kaitstes samal ajal oma rahakotti.<br🔧LIHTNE PAIGALDAMINE: standardse 21 mm pistikuga sobib see iga standardse dušihoovaga. Oleme kaasanud kõik vajalikud komponendid, et paigaldada 304 roostevabast terasest dušipea teie olemasolevale dušivardale. Paigaldatakse minutitega, torumeest pole vaja kutsuda.<brPAKENDI SISU: iga kõrgsurvedušipea komplektiga on kaasas käeshoitav dušiotsik, 150 cm pikkune roostevabast terasest toru, kummist pesumasin ja kasutusjuhend. Kaasasolev kummist seib hoiab ära lekked, nii et te ei pea lekete pärast muretsema. Kui teil on küsimusi, võtke meiega igal ajal ühendust.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[KORKEAPAINEET: 0,3 mm:n halkaisijaltaan tarkkuus laserrei'itetty suutin lisää veden virtausnopeutta ja vedenpainetta jopa 200 %. Matala vedenpaine on menneisyyttä. Lisäksi shampoot, suihkugeelit ja hoitoaineet on helpompi pestä pois iholta ja hiuksista korkeapaineisella vesisuihkulla. KORKEAT SUIHKUPÄÄT: Laatu alkaa raaka-aineista. Suihkupää on valmistettu kestävästä 304 ruostumattomasta teräksestä, jossa on hieno harjattu pinta, joka on ruosteen- ja korroosionkestävä. Toisin kuin monet ABS-muoviset suihkupäät, ruostumattomasta teräksestä valmistettu suihkupää on kestävä eikä halkeile. SÄÄSTÄ VETTÄ: Tarkkuusmoottoroidun 310-suuttimen ja esiasennetun virtauksen rajoittimen ja verkkohiekkasuodatinlevyn ansiosta se on taloudellinen, kuluttaa vain 78 litraa minuutissa ja käyttää jopa 60 % vähemmän vettä kuin tavallinen yläsuihku. Näin voit toimia ympäristönsuojelijana ja suojella lompakkoasi.<br🔧HELPKO ASENNUS: Tavallisen 21 mm:n liittimen ansiosta se sopii mihin tahansa tavalliseen suihkuvarteen. Olemme sisällyttäneet kaikki tarvittavat komponentit ruostumattomasta teräksestä valmistetun 304-suihkupään asentamiseen olemassa olevaan suihkutankoon. Asentuu minuuteissa, ei tarvitse kutsua putkimiestä.<br PAKKAUKSEN SISÄLTÖ: Jokaisen korkeapainesuihkupääsarjan mukana tulee kädessä pidettävä suihkupää, 150 cm ruostumaton teräsputki, kumipesuri ja käyttöohje. Mukana oleva kuminen aluslevy estää vuodot, joten sinun ei tarvitse huolehtia vuodoista. Jos sinulla on kysyttävää, ota meihin yhteyttä milloin tahansa.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71VULW67YSL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51pWc9XXOxL._AC_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/8193wpVCtLL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61u8NaoakaL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/6155VYA3L6L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883306]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-143]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-143]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>1919</category-id>
    <category-name><![CDATA[Bike carriers]]></category-name>
    <title><![CDATA[Kvadratinė chromuota dušo galvutė, universali, sidabrinė, 1]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Kvadrātveida hromēta dušas galva, universāla, sudraba, 1]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Ruudukujuline kroomitud dušipea, universaalne, hõbedane, 1]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Neliönmuotoinen kromi-suihkupää, universaali, hopea, 1]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aukšto slėgio dušo galvutė – suteikia galingą ir gaivų dušo patirtį<brReguliuojami purškimo nustatymai – 6 skirtingi purškimo nustatymai pritaikytam valymui<brNuimamas rankinis dizainas – Leidžia naudoti be rankų ir tikslingai valyti<brUniversalus pritaikymas – Suderinamas su dauguma standartinių dušo galvučių, kad būtų lengva montuoti<brPatvari konstrukcija – Pagaminta iš metalo su ilgaamžišku chromavimu]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Augstspiediena dušas galva – nodrošina jaudīgu un uzmundrinošu dušas pieredzi<brRegulējami smidzināšanas iestatījumi – 6 dažādi izsmidzināšanas iestatījumi pielāgojamai tīrīšanai<brNoņemams rokas dizains – Ļauj izmantot brīvroku režīmā un mērķtiecīgu tīrīšanu<brUniversāls piemērots – Savietojams ar lielāko daļu standarta dušas galviņu ērtai uzstādīšanai<brIzturīga konstrukcija – Izgatavota no metāla ar ilgstošu hromēšanu]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kõrgsurvedušiotsik – pakub võimsat ja kosutavat dušikogemust<brReguleeritavad pihustusseaded – 6 erinevat pihustusseadet kohandatavaks puhastamiseks<brEemaldatav käeshoitav disain – võimaldab käedvabad kasutamist ja sihipärast puhastamist<brUniversaalne sobivus – Ühildub enamiku standardsete dušiotsikutega, et neid oleks lihtne paigaldada<brVastupidav konstruktsioon – Valmistatud metallist pika kasutuseaga kroomimiseks]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Korkeapainesuihkupää – Tarjoaa tehokkaan ja virkistävän suihkukokemuksen<brSäädettävät suihkutusasetukset – 6 erilaista suihkutusasetusta mukautettavaa puhdistusta varten<brIrrotettava kädessä pidettävä rakenne – Mahdollistaa handsfree-käytön ja kohdistetun puhdistuksen<brUniversaali istuvuus – Yhteensopiva useimpien tavallisten suihkupäiden kanssa helpottaa asennusta<brKestävä rakenne – Valmistettu metallista pitkäikäiseen kromaukseen]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71AdDzR-AlL._AC_SL1455_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61IC2uqMzRL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71CJ77YN-CL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51jRFIk5pjL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71r3+AwGSWL._AC_SL1000_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883368]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-149]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-149]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>6092</category-id>
    <category-name><![CDATA[Cleaning supplies and accessories]]></category-name>
    <title><![CDATA[Valymo šepetys, virtuvės įdubos ir gilūs langų ir durų įtrūkimai, juodi, 3]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Tīrīšanas birste, virtuves padziļinājumi un dziļas plaisas logos un durvīs, melna, 3]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Puhastushari, köögisüvendid ja sügavad praod akendes ja ustes, must, 3]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Puhdistusharja, keittiön syvennykset ja syvät halkeamat ikkunoissa ja ovissa, musta, 3]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Efektyvus valymo įrankis Kietų šerių valymo šepetėlis pagamintas iš itin patvarių PP šerių, o 0,5 cm plokščios šepetėlio galvutės konstrukcija gali lengvai prasiskverbti į įtrūkimus ar griovelius ir lengvai pasiekti negyvus kampus. Su skiedinio valymo šepetėliu išvalyti nedidelius tarpus nebebus problemų.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Efektīvs tīrīšanas rīks Cieto saru tīrīšanas birste ir izgatavota no īpaši izturīgiem PP sariem, un 0,5 cm plakanās birstes galvas konstrukcija var viegli iekļūt plaisās vai rievās un viegli sasniegt mirušos stūrus. Izmantojot javas tīrīšanas suku, mazu spraugu tīrīšana vairs nav problēma.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Tõhus puhastustööriist Jäigade harjastega puhastushari on valmistatud äärmiselt vastupidavatest PPharjastest ning 0,5 cm lame harjapea konstruktsioon võib kergesti tungida pragudesse või soontesse ning jõuda kergesti surnud nurkadesse. Vuukide puhastusharjaga pole väikeste vahede puhastamine enam probleem.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Tehokas puhdistustyökalu Jäykkäharjainen puhdistusharja on valmistettu erittäin kestävistä PP-harjaksista, ja 0,5 cm:n litteä harjaspää tunkeutuu helposti halkeamiin tai uriin ja pääsee helposti kuolleisiin kulmiin. Laastinpuhdistusharjalla pienten rakojen puhdistaminen ei ole enää ongelma.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61iD9mj9l7L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/711JoTi42YL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61HwQn7H1xL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71SchE27LqL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71UgyrPFVhL._AC_SL1280_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883467]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-159]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-159]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>21378</category-id>
    <category-name><![CDATA[Appliques, decorations, stickers]]></category-name>
    <title><![CDATA[Bambuko palmių šepetys indams, puodams, keptuvėms, 2 pak]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Bambusa palmu birste traukiem, katliem, pannām, 2 iepakojumi]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Bambusest palmihari nõude, pottide, pannide jaoks, 2pakk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Bambu palmuharja astioihin, kattiloihin, pannuihin, 2 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Pagaminta iš tvirto korpuso rėmo, atsparių įbrėžimams ir bekvapių šerių; Rankena pagaminta iš ekologiško ir tvaraus bambuko.<brŠeriai yra pakankamai patvarūs, kad atlaikytų riebalus ir nešvarumus, tačiau juos saugu naudoti ant nepridegančių indų.<brPuikiai tinka puodams, keptuvėms, kriauklėms ir virtuvės reikmenims valyti, taip pat vonios kambariui valyti. 2 dalių rinkinys.<brMR.SIGA misija: „Palengvinkite namų ruošos darbus, paverskite pasaulį švaresniu“. Jei turite klausimų apie prekę arba po pirkimo, būtinai susisiekite su mumis. Esame čia norėdami padėti ir patarti!]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Izgatavots ar spēcīgu korpusa rāmi, skrāpējumiem izturīgiem un bez smaržas sariem; Rokturis ir izgatavots no videi draudzīga un ilgtspējīga bambusa.<brSari ir pietiekami izturīgi, lai izturētu taukus un netīrumus, taču tos var droši lietot uz nepiedegošajiem virtuves traukiem.<brLieliski piemērots katlu, pannu, izlietņu un virtuves piederumu tīrīšanai, kā arī vannas istabas tīrīšanai. 2-daļīgs komplekts.<brMR.SIGA misija: “Atvieglo mājas darbus, padari pasauli tīrāku.” Ja jums ir kādi jautājumi par produktu vai pēc pirkuma veikšanas, lūdzu, sazinieties ar mums. Mēs esam šeit, lai saņemtu palīdzību un padomu!]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Valmistatud tugeva korpuse raamiga, kriimustuskindlate ja lõhnatute harjastega; Käepide on valmistatud keskkonnasõbralikust ja säästvast bambusest.<brHarjased on piisavalt vastupidavad, et taluda rasva ja mustust, kuid samas on ohutu kasutada mittenakkuvatel kööginõudel.<brSuurepärane pottide, pannide, kraanikausside ja kööginõude puhastamiseks, aga ka vannitoa puhastamiseks. 2osaline komplekt.<brMR.SIGA missioon: "Tehke majapidamistööd lihtsamaks, muutke maailm puhtamaks." Kui teil on küsimusi toote kohta või pärast ostmist, võtke meiega kindlasti ühendust. Oleme siin abi ja nõu saamiseks!]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Valmistettu vahvasta rungosta, naarmuuntumattomista ja hajuttomista harjaksista; Kahva on valmistettu ympäristöystävällisestä ja kestävästä bambusta.<brHarjakset ovat riittävän kestäviä, jotta ne kestävät rasvaa ja likaa, mutta silti turvallisia käyttää tarttumattomissa astioissa.<brErinomainen kattiloiden, pannujen, pesualtaiden ja keittiövälineiden sekä kylpyhuoneen puhdistukseen. 2-osainen setti.<brMR.SIGA:n missiona: "Helpota kotityötä, tee maailmasta puhtaampi." Jos sinulla on kysyttävää tuotteesta tai oston jälkeen, ota meihin yhteyttä. Olemme täällä saadaksemme apua ja neuvoja!]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71cZ39VSsFL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71Fs5grwsTL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81qsWtH+qxL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71OEXmmj8sL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71nUoZwYllL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883511]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-164]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-164]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>5162</category-id>
    <category-name><![CDATA[Bottles and thermo mugs]]></category-name>
    <title><![CDATA[Buteliukų šepetėlis, kūdikių buteliukams, juodai baltas, 2 vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Pudeļu birste, bērnu pudelītēm, melnbalta, 2 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Pudelihari, lutipudelitele, mustvalge, 2 tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Pulloharja, tuttipulloille, mustavalkoinen, 2 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Tinka 0,615 l Sodastream stikliniams buteliams ir 1 l SodaStream Fuse PET buteliams. Dėl ypatingos šepetėlio formos jis idealiai tinka SodaStream stikliniams buteliukams, kūdikio buteliukams ir vandens buteliukams valyti. 100% nesubraižytas ir švarus: šepetėlio pagrindas pagamintas iš praktiško maistinio PP, be BPA ir netoksiškas, patvarus ir lankstus, be savito kvapo, saugus ir sveikas. pasiekia grindis ir išvalo visas vidines erdves, jo forma leidžia lengvai nuvalyti sunkiai įveikiamas dėmes ant buteliuko pečių ir dugno bei neleidžia SodaStream stikliniam buteliukui tapti pienišku<brPatvarūs šereliai: pagaminti iš patvarių ir įbrėžimams atsparių maistinių šerių ir 304 nerūdijančio plieno, be BPA ir netoksiškų. Užtikrina optimalų valymo efektą<brPatvarūs šereliai: Šis šepetys yra ypač patvarus dėl itin stiprių nailoninių šerių, todėl yra atsparesnis dilimui nei kiti šepečiai]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Der 0,615L Sodastream stikla pudelēm un 1L SodaStream Fuse PET pudelēm. Pateicoties īpašajai birstes formai, tā ir ideāli piemērota SodaStream stikla pudeļu, bērnu pudelīšu un ūdens pudeļu tīrīšanai. 100% bez skrāpējumiem un tīra: Birstes pamatne ir izgatavota no praktiska pārtikas kvalitātes PP, nesatur BPA un nav toksiska, izturīga un elastīga, bez īpašas smaržas, droša un veselīga. sasniedz grīdu un attīra visas iekšējās telpas, tās forma ļauj viegli notīrīt noturīgus traipus uz pudeles pleciem un apakšas un neļauj SodaStream stikla pudelei kļūt pienaina<brIzturīgi sariņi: izgatavoti no izturīgiem un skrāpējumiem izturīgiem pārtikas kvalitātes sariem un 304 nerūsējošā tērauda, nesatur BPA un nav toksisks. Nodrošina optimālu tīrīšanas efektu<brIzturīgi sariņi: Šī suka ir īpaši izturīga, pateicoties tās īpaši spēcīgajiem neilona sariem, un tāpēc tā ir nodilumizturīgāka nekā citas sukas]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Sobib 0,615L Sodastream klaaspudelitele ja 1L SodaStream Fuse PET pudelitele. Tänu harja erilisele kujule sobib see ideaalselt SodaStreami klaaspudelite, lutipudelite ja veepudelite puhastamiseks<br100% kriimustusvaba ja puhas: harja põhi on valmistatud praktilisest toidukvaliteediga PPst, BPAvaba ja mittetoksiline, vastupidav ja painduv, ilma omapärase lõhnata, ohutu ja tervislik. ulatub põrandani ja puhastab kõik siseruumid, selle kuju muudab pudeli õlgadel ja põhjas olevate tõrksate plekkide puhastamise lihtsaks ning hoiab ära SodaStreami klaaspudeli piimjaks muutumise<brVastupidavad harjased: valmistatud vastupidavatest ja kriimustuskindlatest toidukvaliteediga harjastest ja 304 roostevabast terasest, BPAvaba ja mittetoksiline. Tagab optimaalse puhastusefekti<brVastupidavad harjased: see hari on eriti vastupidav tänu oma eriti tugevatele nailonharjastele ja seetõttu kulumiskindlam kui teised harjad]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Sopii 0,615 litran Sodastream lasipulloihin ja 1 litran SodaStream Fuse PET -pulloihin. Harjan erityisen muodon ansiosta se sopii erinomaisesti SodaStream-lasipullojen, tuttipullojen ja vesipullojen puhdistamiseen. 100 % naarmuuntumaton ja puhdas: Harjan pohja on valmistettu käytännöllisestä elintarvikelaatuisesta PP:stä, BPA-vapaa ja myrkytön, kestävä ja joustava, ilman erikoista hajua, turvallinen ja terveellinen. ulottuu lattiaan ja puhdistaa kaikki sisätilat, muotonsa ansiosta pinttyneet tahrat on helppo puhdistaa olkapäiltä ja pullon pohjalta ja estää SodaStream-lasipullon muodostumisen maitomaiseksi<brKestävät harjakset: valmistettu kestävistä ja naarmuuntumattomista elintarvikelaatuisista harjaksista ja 304 ruostumattomasta teräksestä, BPA-vapaa ja myrkytön. Varmistaa optimaalisen puhdistusvaikutuksen<brKestävät harjakset: Tämä harja on erityisen kestävä erittäin vahvojen nailonharjasten ansiosta ja on siksi kulutusta kestävämpi kuin muut harjat]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61-rOI-RWmL._AC_SL1010_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71J7P+kndYL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/61XBaVhGLUL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71yK9fgVvkL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71k2u0YBt8L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883528]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-165]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-165]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>6200</category-id>
    <category-name><![CDATA[Shaving products and cosmetics]]></category-name>
    <title><![CDATA[Kelioninis tualeto reikmenų krepšys vyrams ir moterims, tinkamas kelionei, juodas, vienetas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Ceļojumu tualetes soma vīriešiem un sievietēm, piemērota ceļojumiem, melna, viengabala]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Reisi tualetttarvete kott meestele ja naistele, sobib reisimiseks, must, ühes tükis]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Matkalaukku miehille ja naisille, sopii matkalle, musta, yksiosainen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Medžiaga: Aukštos kokybės Oksfordo ir minkštas vandeniui atsparus pamušalas, lengvas, kvėpuojantis ir greitai džiūstantis, nereikia jaudintis, kad maišelis ir tualeto reikmenys sušlaps, jie bus švarūs ir tvarkingi.<brDydis: 8,6"L x 3,1"W x 5,9"H. Šio kelioninio tualeto reikmenų krepšio talpa yra didelė, jo pakanka laikyti dantų šepetėlius, kremus ir kitus skutimosi produktus. Tualeto reikmenys.<brDaugiafunkcinis krepšys: Galima naudoti kaip skalbinių krepšį, šone yra kišenė su užtrauktuku, tinkama atostogoms, paplūdimyje ar sporto salėje.<brPaprasta nešiotis Nešiojamas krepšys tikrai atitiks Jūsų poreikius.<brDaugiaspalvis: Siūlome keturias spalvas, pilką, mėlyną ir rožinę, iš kurios kiekvienas galės rinktis.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Materiāls: augstas kvalitātes Oksforda un mīksta ūdensnecaurlaidīga odere, viegla, elpojoša un ātri žūstoša, nav jāuztraucas par to, ka maisiņš un tualetes piederumi kļūst slapji, saglabājot to tīru un kārtīgu.<brIzmērs: 8,6"L x 3,1"W x 5,9"H. Šīs ceļojumu tualetes piederumu somas ietilpība ir liela, un tajā var uzglabāt zobu birstes, krēmus un citus šampūnus. Tualetes piederumi.<brDaudzfunkcionāla soma: Var izmantot kā veļas somu, sānos ir kabata ar rāvējslēdzēju, piemērota atpūtai, pludmalē vai sporta zālē.<brĒrti pārnēsājama Pārnēsājamā soma noteikti apmierinās jūsu vajadzības.<brDaudzkrāsains: Piedāvājam četras krāsas, pelēka, zila un rozā, lai ikviens varētu izvēlēties Kā dāvana jūsu vīram, izmēram un kvalitātei.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Materjal: kvaliteetne Oxford ja pehme veekindel vooder, kerge, hingav ja kiiresti kuivav, ei pea muretsema, et kott ja tualetttarbed saavad märjaks, hoides selle puhta ja korras.<brSuurus: 8,6"L x 3,1"L x 5,9"K. Selle reisi tualetttarvete koti mahutavus on suur, sellest piisab hambaharjade, šampoonide, kreemide ja muude raseerimisvahendite hoidmiseks. Hügieenitarbed.<brMultifunktsionaalne kott: saab kasutada pesukotina, küljes on lukuga tasku, mis sobib puhkuseks, rannas või spordisaalis kasutamiseks.<brLihtne kaasas kanda Kaasaskantav kott vastab kindlasti teie vajadustele.<brMitmevärviline: pakume kõigile valikuks nelja värvi, halli, sinist ja roosat. Kingituseks abikaasale ja sõpradele on sellel hea värv, suurus ja kvaliteet.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Materiaali: Laadukas Oxford ja pehmeä vedenpitävä vuori, kevyt, hengittävä ja nopeasti kuivuva, ei tarvitse huolehtia pussin ja hygieniatarvikkeiden kastumisesta, pitäen sen puhtaana ja siistinä.<brKoko: 8,6"L x 3,1"L x 5,9"K. Tämän matka-kylpytuotepussin kapasiteetti on suuri, ja siinä voi säilyttää hammasharjoja, -voiteita ja muita shampoituotteita. Hygieniatarvikkeet.<brMonitoiminen laukku: Voidaan käyttää pyykkipussina, sivussa vetoketjullinen tasku, sopii loma-, ranta- tai kuntosalikäyttöön.<brHelppo kuljettaa Kannettava laukku vastaa varmasti tarpeisiisi.<brMonivärinen: Tarjoamme neljää väriä, harmaata, sinistä ja vaaleanpunaista, joista jokainen voi valita. Lahjaksi löytyy hyvää väriä, kokoa ja laatua miehellesi.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71nEGsZMK0S._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71L9B9Foh4S._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71AqCjqE4cS._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71kIVat2XPS._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883559]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-168]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-168]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>22153</category-id>
    <category-name><![CDATA[Oral irrigators]]></category-name>
    <title><![CDATA[Plaukų džiovintuvo difuzorius, tinka 1,57–2,7 colio plaukų džiovintuvams, juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Matu žāvētāja difuzors, piemērots 1,57-2,7 collu matu žāvētājiem, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Fööni hajuti, sobib föönile 1,572,7 tolli, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Hiustenkuivaimen diffuusori, sopii 1,57-2,7 tuuman hiustenkuivaajille, musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Universalus džiovintuvo difuzorius: AISEELY difuzorius tinka daugumai džiovintuvų nuo 1,57 colio iki 2,7 colio. Jis yra reguliuojamas ir tinka daugeliui plaukų džiovintuvų. Pastaba. Džiovintuvas turi būti įprastos cilindro formos.<brSukurkite tobulą stilių: visų tipų plaukams puikiai tinka išnarplioti, ypač garbanotiems plaukams. Šis difuzorius sumažina garbanos, padidina apimtį, apibrėžia garbanas ir padidina blizgesį. Naudokite jį namuose arba profesionaliame salone, kad gautumėte gražias, tūrines garbanas<brPaprasta naudoti: Plaukų džiovintuvo difuzorius tinka daugeliui plaukų džiovintuvų su apvalia anga. Tiesiog prijunkite jį ir pagreitinkite džiovinimą nepažeisdami plaukų. Pasukite viršutinį galą prieš laikrodžio rodyklę, įstumkite džiovintuvo antgalį ir atleiskite. Palengvina garbanotų plaukų formavimą<brGreičiau ir saugiau: aukštos kokybės ABS universalus difuzorius, atsparus vandeniui, atsparus karščiui ir nekenksmingas aplinkai. Greičiau išdžiovina plaukus netiesindami garbanų. Korio konstrukcija tolygiai paskirsto šilumą, apsaugodama nuo nudegimų ir išlaikant saugų atstumą. Ideali dovana ir aptarnavimas po pardavimo: Šis difuzorius puikiai tinka moterims ir paauglėms mergaitėms. Puikiai tiks kaip dovana mamai, dukrai ar draugei švenčių ar gimtadienio proga. Jei turite klausimų, susisiekite su pardavėju Amazon. Mes siūlome 24 valandų techninę pagalbą ir aptarnavimą po pardavimo.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Universālais žāvētāja difuzors: AISEELY difuzors ir piemērots lielākajai daļai žāvētāju no 1,57" līdz 2,7". Tas ir regulējams un der lielākajai daļai matu žāvētāju. Piezīme. Žāvētam jābūt regulārai cilindriskai formai.<brIzveidojiet perfektu stilu: visi matu tipi ir lieliski piemēroti atšķetināšanai, īpaši cirtainiem matiem. Šis difuzors samazina čokurošanos, palielina apjomu, nosaka cirtas un uzlabo spīdumu. Izmantojiet to mājās vai profesionālā salonā, lai iegūtu skaistas, apjomīgas cirtas.<brVienkārša lietošana: Fēna difuzors ir piemērots lielākajai daļai matu žāvētāju ar apaļu atveri. Vienkārši pievienojiet to un paātriniet žāvēšanu, nesabojājot matus. Pagrieziet augšējo galu pretēji pulksteņrādītāja virzienam, iebīdiet žāvētāja sprauslu un atlaidiet. Atvieglo cirtainu matu veidošanu<brĀtrāk un drošāk: augstas kvalitātes ABS universālais difuzors, ūdensizturīgs, karstumizturīgs un videi draudzīgs. Ātrāk izžūst matus, neiztaisnot cirtas. Šūnveida dizains vienmērīgi sadala siltumu, novēršot apdegumus, vienlaikus saglabājot drošu attālumu. Ideāla dāvana un pēcpārdošanas serviss: šis difuzors ir lieliski piemērots sievietēm un pusaudžu meitenēm. Lieliski piemērota kā dāvana mammai, meitai vai draudzenei svētkos vai dzimšanas dienā. Ja jums ir kādi jautājumi, lūdzu, sazinieties ar Amazon pārdevēju. Mēs piedāvājam 24 stundu tehnisko atbalstu un pēcpārdošanas servisu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Universaalne kuivati difuusor: AISEELY hajuti sobib enamikule kuivatitele vahemikus 1,57–2,7 tolli. See on reguleeritav ja sobib enamiku föönidega. Märkus. Kuivatil peab olema korrapärane silindriline kuju.<brLooge täiuslik stiil: kõik juuksetüübid sobivad suurepäraselt hajutamiseks, eriti lokkis juustele. See difuusor minimeerib särisemist, suurendab volüümi, määratleb lokid ja parandab sära. Kasutage seda kodus või professionaalses salongis kaunite, mahukate lokkide saamiseks<brLihtne kasutada: fööni hajuti sobib enamikule ümmarguse avaga föönidest. Ühendage see lihtsalt vooluvõrku ja kiirendage kuivamist juukseid kahjustamata. Pöörake ülemist otsa vastupäeva, libistage kuivati otsik sisse ja vabastage. Teeb lokkis juuste kujundamise lihtsamaks<brKiiremini ja turvalisemalt: kvaliteetne ABS universaalne hajuti, veekindel, kuumakindel ja keskkonnasõbralik. Kuivatab juuksed kiiremini ilma lokke sirgendamata. Kärgstruktuuriga disain jaotab soojust ühtlaselt, vältides põletusi, hoides ohutut kaugust<brIdeaalne kingitus ja müügijärgne teenindus: see hajuti sobib suurepäraselt naistele ja teismelistele tüdrukutele. Ideaalne kinkimiseks oma emale, tütrele või sõbrannale pühade või sünnipäevade puhul. Kui teil on küsimusi, võtke Amazonis ühendust müüjaga. Pakume 24tunnist tehnilist tuge ja müügijärgset teenindust.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Universaali kuivaushajotin: AISEELY-hajotin sopii useimpiin kuivaimiin, joiden koko on 1,57 - 2,7". Se on säädettävissä ja sopii useimpiin hiustenkuivaajaan. Huom. Kuivausrummun tulee olla säännöllinen lieriömäinen muoto.<brLuo täydellinen tyyli: Kaikki hiustyypit soveltuvat erinomaisesti sekoittumisen selvittämiseen, erityisesti kiharat hiukset. Tämä diffuusori minimoi pörröisyyttä, lisää volyymia, määrittelee kiharat ja lisää kiiltoa. Käytä sitä kotona tai ammattisalissa saadaksesi kauniit, volyymit kiharat<brHelppo käyttää: Hiustenkuivaajan diffuusori sopii useimpiin hiustenkuivauksiin, joissa on pyöreä aukko. Liitä se vain pistorasiaan ja nopeuttaa kuivumista vahingoittamatta hiuksiasi. Käännä yläpäätä vastapäivään, liu'uta kuivausrummun suutin sisään ja vapauta. Helpottaa kiharaisten hiusten muotoilua<brNopeammin ja turvallisemmin: korkealaatuinen ABS-yleishajotin, vedenpitävä, lämmönkestävä ja ympäristöystävällinen. Kuivaa hiukset nopeammin suoristamatta kiharat. Hunajakennorakenne jakaa lämmön tasaisesti ja estää palovammoja säilyttäen samalla turvaetäisyyden. Ihanteellinen lahja ja huoltopalvelu: Tämä diffuusori on täydellinen naisille ja teini-ikäisille tytöille. Täydellinen lahja äidillesi, tyttärellesi tai tyttöystävällesi loma- tai syntymäpäivälahjaksi. Jos sinulla on kysyttävää, ota yhteyttä Amazonin myyjään. Tarjoamme 24 tunnin teknistä tukea ja huoltopalvelua.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71HEvMycjmL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81iK3WXEEWL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71PNB8ESsZL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71Uqy5UL7vL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71Wbvz9xIqL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883856]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-198]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-198]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>11940</category-id>
    <category-name><![CDATA[Hydromassage shower cabins]]></category-name>
    <title><![CDATA[Grindų kilimėlis vonios kambariui, pilkas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Grīdas paklājiņš vannas istabai, pelēks]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Põrandamatt vannituppa, hall]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Lattiamatto kylpyhuoneeseen, harmaa]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Minkštas ir lygus dizainas Mūsų neslidus vonios kilimėlis yra 6 spalvų, 2 skirtingų dydžių (40 x 60 cm). Taip nesunkiai išsirinksite tai, kas tinka jūsų namų dizainui. Jis pagamintas iš šenilinio mikropluošto, kuris suteikia kojoms šiltumo + komforto + minkštumo. Jame yra tūkstančiai mažų minkštų pliušinių daiktų, kurie iššoka, kad atpalaiduotų kojas, todėl pėdos jaučiasi labai laimingos kaip masažuojant po dušo.<br Itin sugeriantis ir neslidus Mūsų kilimėlis sukurtas taip, kad dėl savo šenilinės konstrukcijos stipriai sugertų vandenį, todėl jūsų grindys išliks sausos ir be pelėsio. Dugne panaudota karšto lydalo klijų pagrindo technologija – aplinkai nekenksminga medžiaga, pasižyminti neslystančiomis savybėmis, kad žmonės neslystų. Ypač vyresnio amžiaus žmonėms/vaikams/žmonėms, turintiems judėjimo negalią, tai suteikia saugumo garantiją ir sumažina nelaimingų atsitikimų skaičių.<brMašina plaunamas Mūsų vonios kilimėlį lengva valyti ir prižiūrėti, jį galima skalbti mašinoje. Tiesiog išmeskite jį į skalbimo mašiną ir džiovinkite džiovyklėje vidutinėje temperatūroje. Kadangi jo pagrindas pagamintas iš karšto lydalo klijų, pagal mūsų testus jis puikiai plaunamas po kelių plovimų. Palyginti su kai kuriais rinkoje esančiais produktais, juos galima skalbti tik vieną ar du kartus, o neslidus pagrindas laikui bėgant suges.<br Įvairūs panaudojimai ir dekoracijos Mūsų mikropluošto kilimėlis puikiai tinka kasdieniam naudojimui namuose, puikiai tinka vonios kambariui (šalia vonios/dušo/ūkio įrankio/kriauklės), virtuvėje, skalbykloje ir pan. viešbučių/restoranų/grožio salonų ir kitų laisvalaikio vietų dekoravimas. Tai tikrai gera dovana jūsų tėvams, vaikams, draugams ir visiems, kuriuos mylite.<brGarantija ir aptarnavimas Prieš pirkdami patvirtinkite reikiamą dydį, kad įsitikintumėte, jog mūsų vonios kilimėlio dydis tinka jūsų baldams ar namų apyvokos reikmenims. Ir jei po pirkimo turite klausimų ar problemų, susisiekite su mumis, mes jus nuoširdžiai aptarnausime per 24 valandas. Dėkojame už supratingumą ir palaikymą!]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Mīksts un gluds dizains Mūsu neslīdošais vannas paklājiņš ir pieejams 6 krāsās, 2 dažādos izmēros (40 x 60 cm). Tādā veidā jūs varat viegli izvēlēties to, kas atbilst jūsu mājas dizainam. Tas ir izgatavots no šenila mikrošķiedras, kas sniedz jūsu kājām siltu sajūtu + komfortu + maigumu. Tajā ir tūkstošiem mazu mīksta plīša lietu, kas izlec, lai atslābinātu jūsu kājas, padarot jūsu pēdas ļoti laimīgas, piemēram, masāžas pēc dušas.<br Īpaši uzsūcošs un neslīdošs Mūsu paklājiņš ir izstrādāts tā, lai tas spēcīgi absorbētu ūdeni, pateicoties tā šenila konstrukcijai, ļaujot jūsu grīdai palikt sausai un bez pelējuma. Apakšā izmantota karstās kausēšanas līmes pamatnes tehnoloģija, videi draudzīgs materiāls ar pretslīdes īpašībām, lai novērstu cilvēku paslīdēšanu. Īpaši vecāka gadagājuma cilvēkiem/bērniem/cilvēkiem ar kustību traucējumiem tas nodrošina drošības garantiju un samazina negadījumu skaitu.<brMazgājams veļasmašīnā Mūsu vannas paklājiņš ir viegli tīrāms un kopjams, tas ir mazgājams mašīnā. Vienkārši iemetiet to veļas mašīnā un žāvējiet veļas mašīnā mērenā temperatūrā. Tā kā tā pamatne ir izgatavota no karstās kausēšanas līmes, saskaņā ar mūsu testiem tas ir lieliski mazgājams pēc vairākām mazgāšanas reizēm. Salīdzinot ar dažiem tirgū esošajiem produktiem, tos var mazgāt tikai vienu vai divas reizes, un neslīdošā pamatne laika gaitā sabojāsies.<br Dažādi pielietojumi un dekorācijas Mūsu mikrošķiedras paklājs ir lieliski piemērots ikdienas lietošanai mājās, lieliski piemērots vannas istabai (blakus vannai/dušai/saimniecības instrumentam/izlietnei), virtuvei, veļas telpai utt. Tas ir ļoti piemērots arī priekšnamam, stila gaitenī. viesnīcu/restorānu/skaistumkopšanas salonu un citu atpūtas vietu dekorēšana. Tā noteikti ir laba dāvana jūsu vecākiem, bērniem, draugiem un ikvienam, ko jūs mīlat.<brGarantija un serviss Lūdzu, pirms iegādes apstipriniet vajadzīgo izmēru, lai pārliecinātos, ka mūsu vannas paklājiņa izmērs atbilst jūsu mēbelēm vai sadzīves priekšmetiem. Un, ja jums ir kādi jautājumi vai problēmas pēc iegādes, lūdzu, sazinieties ar mums, mēs jūs no visas sirds apkalposim 24 stundu laikā. Paldies par sapratni un atbalstu!]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Pehme ja sile disain Meie libisemiskindel vannimatt on saadaval 6 värvitoonis, 2 erinevas suuruses (40 x 60 cm). Nii saate hõlpsalt valida selle, mis sobib teie kodu kujundusega. See on valmistatud šenillmikrokiust, mis annab teie jalgadele soojustunde + mugavuse + pehmuse. Sellel on tuhanded väikesed pehmed plüüsist asjad, mis hüppavad välja, et teie jalad lõõgastuksid, muutes jalad väga rõõmsaks nagu massaaž pärast duši all käimist.<br Eriti imav ja libisemiskindel Meie matt on loodud tugevalt vett imama tänu oma šenillkonstruktsioonile, mis võimaldab teie põrandal jääda kuivaks ja hallitusevabaks. Põhjas on kasutatud kuumsulavliimi tugitehnoloogiat, keskkonnasõbralikku materjali, millel on libisemiskindlus, et vältida inimeste libisemist. Eriti eakatele/lastele/ liikumispuudega inimestele annab see turvagarantii ja vähendab õnnetuste arvu.<brMasinpestav Meie vannimatti on lihtne puhastada ja hooldada, see on masinpestav. Visake see lihtsalt pesumasinasse ja kuivatage trumlis mõõdukal temperatuuril. Kuna selle põhi on valmistatud kuumsulavast liimist, on see meie katsete kohaselt pärast mitut pesu ideaalselt pestav. Võrreldes mõne turul oleva tootega saab neid pesta ainult üks või mitu korda ja libisemiskindel põhi laguneb aja jooksul laiali.<br Erinevad kasutusvõimalused ja dekoratsioonid Meie mikrokiust vaip sobib suurepäraselt igapäevaseks koduseks kasutamiseks, sobib suurepäraselt vannituppa (vanni/duši/talutööriista/kraanikausi kõrvale), kööki, pesuruumi jne on väga sobiv ka esik, esik, stiil. hotellide/restoranide/ilusalongide ja muude vaba aja veetmise kohtade kaunistamine. See on kindlasti hea kingitus teie vanematele, lastele, sõpradele ja kõigile, keda armastate.<brGarantii ja teenindus Palun kinnitage enne ostmist vajalik suurus, et meie vannimati suurus sobiks teie mööbli või majapidamistarvetega. Ja kui teil on pärast ostmist küsimusi või probleeme, võtke meiega ühendust, me teenindame teid kogu südamest 24 tunni jooksul. Täname mõistva suhtumise ja toetuse eest!]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Pehmeä ja sileä muotoilu Liukumaton kylpymattomme on saatavilla 6 väriä, 2 eri kokoa (40 x 60 cm). Näin voit helposti valita kotisi suunnitteluun sopivan. Se on valmistettu chenille-mikrokuidusta, joka antaa jaloillesi lämpimän tunteen + mukavuutta + pehmeyttä. Siinä on tuhansia pieniä pehmeitä muhkeita esineitä, jotka ponnahtavat ulos rentouttamaan jalkojasi ja saavat jaloistasi erittäin onnellisia kuin hieronnassa suihkun jälkeen.<br Erittäin imukykyinen ja luistamaton Mattomme on suunniteltu imemään vettä voimakkaasti sen chenille-rakenteen ansiosta, jolloin lattiasi pysyy kuivana ja homeettomana. Pohjassa on käytetty kuumasulateliimateknologiaa, joka on ympäristöystävällinen materiaali, jolla on liukastumista estävät ominaisuudet, jotka estävät ihmisiä liukastumasta. Erityisesti vanhuksille/lapsille/liikkumisvammaisille tämä antaa turvatakuun ja vähentää tapaturmien määrää.<br Konepestävä Kylpymattomme on helppo puhdistaa ja huoltaa, se on konepestävä. Heitä se vain pesukoneeseen ja rumpukuivaa kohtuullisessa lämpötilassa. Koska sen pohja on valmistettu kuumasulateliimasta, se on testiemme mukaan täysin pestävä useiden pesujen jälkeen. Verrattuna joihinkin markkinoilla oleviin tuotteisiin, ne voidaan pestä vain kerran tai kahdesti, ja liukumaton tausta hajoaa ajan myötä.<br Erilaisia käyttöjä ja koristeita Mikrokuitumattomme sopii täydellisesti jokapäiväiseen kotikäyttöön, täydellinen kylpyhuoneeseen (ammeen/suihkun/maatalon työkalun/altaan viereen), keittiöön, pesuhuoneeseen jne. Sopii hyvin myös eteiseen, eteiseen. hotellien/ravintoloiden/kauneussalonkien ja muiden vapaa-ajan paikkojen sisustus. Se on ehdottomasti hyvä lahja vanhemmillesi, lapsillesi, ystävillesi ja kaikille, joita rakastat.<brTakuu ja huolto Vahvista tarvitsemasi koko ennen ostamista varmistaaksesi, että kylpymattomme sopii huonekaluihisi tai taloustavaroihin. Ja jos sinulla on kysyttävää tai ongelmia oston jälkeen, ota meihin yhteyttä, palvelemme sinua koko sydämestäsi 24 tunnin sisällä. Kiitos ymmärryksestäsi ja tuestanne!]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51c5fSNDPcL._AC_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81iuvyFqM6L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71Cx2MjL3KL._AC_SL1200_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318883863]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-199]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-199]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>5213</category-id>
    <category-name><![CDATA[Carpets]]></category-name>
    <title><![CDATA[Vonios kilimėlis, vonios kambariui, pilkas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Vannas istabas paklājs, vannas istabai, pelēks]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Vannitoa vaip, vannituppa, hall]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Kylpyhuonematto, kylpyhuoneeseen, harmaa]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[PATOGU JUNGTI: Mūsų neslidus vonios kilimėlis užpildytas atminties putomis. Užlipus ant jo putplastis deformuojasi ir puikiai apgaubia pėdos padą. Minkštas jausmas prilygsta vaikščiojimui debesimis! Kempinėlė pamažu išsilygina ir grįžta į pradinę formą.<brUnikali išvaizda: vonios kilimėlis turi unikalią akmenuką primenančią išvaizdą, padedančią atsipalaiduoti ir susisiekti su gamta. Jis padengtas švelniu koralinio aksomo audiniu, kuris yra draugiškas odai ir pralaidus orui bei padeda sumažinti kasdienį stresą. Itin sugeriantis dušo kilimėlis: kempinė turi porėtą korio struktūrą ir puikiai sugeria vandenį. Per kelias sekundes sugeria vandenį, kad jūsų kojos būtų sausos ir švarios. Vanduo neliks ant vonios kilimėlio paviršiaus.<brSAUGI IR NESKLIDI: Guminis vonios kilimėlių pagrindas efektyviai apsaugo nuo slydimo, o tūkstančiai PVC neslystančių taškų suteikia jums dvigubą apsaugą. Įsitikinkite, kad grindys yra sausos ir švarios, antraip gali nukentėti neslystantis poveikis.<brPriežiūros instrukcijos: Atidarius vonios kilimėlį, gali atsirasti raukšlių. Nesijaudinkite, atminties putos atsigaus po kelių valandų ir grįš į idealią būseną. Valymui naudokite minkštą vandenį ir neutralų ploviklį. Nebalinti ir nelyginti. Leiskite kilimėliui išdžiūti natūraliai arba saulėje.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Ērti UZ KĀPĒT: Mūsu neslīdošais vannas paklājiņš ir piepildīts ar atmiņas putām. Uzkāpjot uz tā, putas deformējas un lieliski ieskauj pēdas zoli. Maiga sajūta ir salīdzināma ar staigāšanu pa mākoņiem! Sūklis lēnām saplacinās un atgriežas sākotnējā formā.<brUnikāls izskats: vannas paklājiņam ir unikāls oļiem līdzīgs izskats, kas palīdz atpūsties un sazināties ar dabu. Tas ir pārklāts ar mīkstu koraļļu samta audumu, kas ir ādai draudzīgs un elpojošs, kā arī palīdz mazināt ikdienas stresu. Super absorbējošs dušas paklājiņš: Sūklim ir poraina šūnveida struktūra un augsta ūdens absorbcija. Tas absorbē ūdeni dažu sekunžu laikā, lai jūsu kājas būtu sausas un tīras. Ūdens nepaliks uz vannas paklājiņa virsmas.<brDROŠS UN NESVĪDĪGS: Vannas paklājiņu gumijas pamatne efektīvi novērš slīdēšanu, un tūkstošiem PVC pretslīdes punktu nodrošina dubultu aizsardzību. Pārliecinieties, ka grīda ir sausa un tīra, pretējā gadījumā var tikt ietekmēts pretslīdes efekts.<brApkopes norādījumi: atverot vannas paklājiņu, var rasties grumbas. Neuztraucieties, atmiņas putas atjaunosies pēc dažām stundām un atgriezīsies ideālā stāvoklī. Tīrīšanai izmantojiet mīkstu ūdeni un neitrālu mazgāšanas līdzekli. Nebalināt vai gludināt. Ļaujiet paklājam nožūt dabiski vai nožūt saulē.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[MUGAV ÜLE ASTADA: Meie libisemiskindel vannimatt on täidetud mäluvahuga. Sellele astudes vaht deformeerub ja ümbritseb suurepäraselt jalataldu. Pehme tunne on võrreldav pilvedel kõndimisega! Käsn tasandub aeglaselt ja taastab oma algse kuju.<brAinulaadne välimus: vannimatil on ainulaadne kiviklibune välimus, mis aitab teil lõõgastuda ja loodusega ühenduse luua. See on kaetud pehme korallsametkangaga, mis on nahasõbralik ja hingav ning aitab vabaneda päevasest stressist<brSuper absorbent dušimatt: käsnal on poorne kärgstruktuuri ja kõrge veeimavus. See imab vett sekunditega, et hoida jalad kuivana ja puhtana. Vesi ei jää vannimati pinnale.<brOHUTU JA libisemiskindel: vannimattide kummist alus hoiab tõhusalt ära libisemise ning tuhanded PVC libisemisvastased täpid pakuvad teile topeltkaitset. Veenduge, et põrand oleks kuiv ja puhas, vastasel juhul võib libisemisvastane toime mõjutada.<brHooldusjuhised: Vannimati avamisel võivad tekkida kortsud. Ärge muretsege, mäluvaht taastub mõne tunni pärast ja naaseb ideaalsesse olekusse. Kasutage puhastamiseks pehmet vett ja neutraalset pesuainet. Ärge pleegitage ega triikige. Laske matil loomulikult kuivada või kuivada päikese käes.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[MUKAVAT AUSTAA: Liukumaton kylpymattomme on täynnä muistivaahtoa. Kun astut sen päälle, vaahto muuttaa muotoaan ja ympäröi täydellisesti jalkapohjasi. Pehmeä tunne on verrattavissa pilvissä kävelemiseen! Sieni litistyy hitaasti ja palaa alkuperäiseen muotoonsa.<brAinutlaatuinen ulkonäkö: Kylpymatossa on ainutlaatuinen kivimäinen ulkonäkö, joka auttaa sinua rentoutumaan ja muodostamaan yhteyden luontoon. Se on päällystetty pehmeällä korallisamettikankaalla, joka on ihoystävällinen ja hengittävä sekä auttaa lievittämään päivittäistä stressiä. Erittäin imukykyinen suihkumatto: Sienellä on huokoinen hunajakennorakenne ja korkea veden imukyky. Se imee vettä sekunneissa pitääkseen jalat kuivina ja puhtaina. Vesi ei jää kylpymaton pinnalle.<brTURVALLINEN JA LUISKUmaton: Kylpymaton kumipohja estää tehokkaasti liukastumisen, ja tuhannet PVC-liukuestopisteet antavat sinulle kaksinkertaisen suojan. Varmista, että lattia on kuiva ja puhdas, muuten liukastumisenestovaikutus voi heikentyä.<brHoito-ohjeet: Kylpymattoa avattaessa saattaa esiintyä ryppyjä. Älä huoli, muistivaahto palautuu muutaman tunnin kuluttua ja palaa ihanteelliseen tilaan. Käytä puhdistukseen pehmeää vettä ja neutraalia pesuainetta. Älä valkaise tai silitä. Anna maton kuivua luonnollisesti tai kuivua auringossa.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81vL3cHeL7L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71ttOiLxu+L._AC_SL1157_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/91M3tXY1mKL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/9164oNVzLNL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/91bPXs+7RvL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318884044]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-217]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-217]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>11825</category-id>
    <category-name><![CDATA[Arbors]]></category-name>
    <title><![CDATA[Langų valiklis dušo stiklo durims, mėlynas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Logu tīrītājs dušas stikla durvīm, zils]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Aknapesuvahend duši klaasustele, sinine]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Ikkunanpesuaine suihkun lasioviin, sininen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Kombinuotas langų valytuvas: langų valytuvas + mikropluošto šveitimo padas + ilga rankena yra ideali valymo priemonė norint efektyviai plauti ir valyti aukštus ir žemus langus.<brSilikono valytuvo mentė: pagaminta iš natūralaus silikono, 30 cm pločio, minkšta ir tvirta, kuri geriau pašalina muilo ir vandens žymes nuo langų paviršiaus nepažeidžiant stiklo. sugeriantis, lengvai nuvalomas ir pašalinamas didelius nešvarumus ir nešvarumus. Komplekte yra 1 papildoma šluostė, kurią lengva pakeisti ir galima plauti indaplovėje.<brTeleskopinė rankena: lengvas, bet tvirtas nerūdijančio plieno strypas gali išsiplėsti iki 146 cm ir tinka aukštoms vietoms valyti toliau nei įprastai. Jei jūsų langai yra dar aukštesni, „Amazon“ yra daugiau prailginamųjų stulpų, galite ieškoti ASIN B08CH9MP1H.<brDaugiafunkcinis: naudodami mikropluošto valytuvą ir valymo rinkinį galite išvalyti žemas vietas, pavyzdžiui, dušo veidrodžio dureles. Atremtas į stulpus, leidžia valyti automobilių langus ir priekinius stiklus daugiaaukščiuose pastatuose.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Kombinētais logu rakelis: logu rakelis + mikrošķiedras tīrīšanas spilventiņš + garš rokturis ir ideāls tīrīšanas līdzeklis augstu un zemu logu efektīvai mazgāšanai un tīrīšanai.<brSilikona rakeļa lāpstiņa: izgatavota no dabīgā silikona, 30 cm plata, mīksta un stingra, kas labāk noņem ziepju un ūdens pēdas no logu virsmas, nesabojājot stiklu. uzsūcošs, viegli noslaukāms un noņem smagos netīrumus un netīrumus. Komplektā ir 1 papildu drāna, viegli nomaināma un mazgājama trauku mazgājamajā mašīnā.<brTeleskopiskais rokturis: vieglais, bet izturīgais nerūsējošā tērauda stienis var izstiepties līdz 146 cm un ir piemērots augstu vietu tīrīšanai tālāk nekā parasti. Ja jūsu logi ir vēl augstāki, vietnē Amazon ir pieejami vairāk pagarinājuma stabu, varat meklēt ASIN B08CH9MP1H.<brDaudzfunkcionāls: izmantojot mikrošķiedras rakeli un tīrīšanas komplektu, varat notīrīt zemās vietas, piemēram, dušas spoguļa durvis. Atbalstīts uz stabiem, tas ļauj tīrīt automašīnu logus un vējstiklus daudzstāvu ēkās.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kombineeritud aknakaabits: aknakaabits + mikrokiust küürimispadi + pikk käepide on ideaalne puhastusvahend kõrgete ja madalate akende tõhusaks pesemiseks ja puhastamiseks.<brSilikoonist kaabitsa tera: valmistatud naturaalsest silikoonist, 30 cm lai, pehme ja kindel, mis eemaldab paremini seebi ja vee jäljed akendelt, ilma et see kahjustaks klaasipinda. imav toime, seda on lihtne pühkida ning eemaldada tugevat mustust ja mustust. Kaasas 1 lisalapp, lihtne vahetada ja pesumasinakindel.<brTeleskoopkäepide: kerge, kuid tugev roostevabast terasest varras võib ulatuda 146 cmni ja sobib kõrgete kohtade puhastamiseks tavapärasest kaugemale. Kui teie aknad on veelgi kõrgemad, on Amazonis saadaval rohkem pikendusposte, võite otsida ASIN B08CH9MP1H.<brMultifunktsionaalne: mikrokiust kaabitsa ja puhastuskomplektiga saate puhastada madalaid kohti, näiteks dušipeegli ust. Toetatud postidele võimaldab see puhastada kõrghoonete autode aknaid ja tuuleklaase.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Yhdistetty ikkunavetolasta: ikkunavetolasta + mikrokuituinen hankaustyyny + pitkä kahva on ihanteellinen puhdistustyökalu korkean ja matalan ikkunan tehokkaaseen pesuun ja puhdistukseen.<brSilikonivetolasta: valmistettu luonnon silikonista, 30 cm leveä, pehmeä ja kiinteä, joka poistaa paremmin saippua- ja vesijäljet ikkunoiden pinnasta vahingoittamatta lasia. imukykyinen, helppo pyyhkiä ja poistaa raskaan lian ja lian. Mukana 1 ylimääräinen liina, helppo vaihtaa ja konepesun kestävä.<brTeleskooppikahva: Kevyt, mutta vahva ruostumattomasta teräksestä valmistettu tanko voi ulottua 146 cm:iin ja sopii korkeiden paikkojen puhdistamiseen tavallista kauempana. Jos ikkunasi ovat vielä korkeammat, Amazonista on saatavilla enemmän jatkopylväitä, voit etsiä hakusanalla ASIN B08CH9MP1H.<brMonitoiminen: Mikrokuituliistalla ja puhdistussarjalla voit puhdistaa matalat kohdat, kuten suihkupeilin oven. Pylväisiin tuettu se mahdollistaa auton ikkunoiden ja tuulilasien puhdistuksen korkeissa rakennuksissa.]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/71SXf2++TZL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81D0oHhB4oL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/51jFpsIgezL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/711yoBkdb9L._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://m.media-amazon.com/images/I/81ZXo+xvPIL._AC_SL1500_.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title></modification-title>
            <weight>0.5</weight>
            <length>0.4</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[2657318884297]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[CJY-242]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[CJY-242]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
